{
    "data": [
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2016-04-27T17:28:30.000Z",
            "id": "725376087434350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do estado um parque nacional https://t.co/A7e60kbzZz https://t.co/RkHTpL8WEK"
        },
        {
            "author_id": "64416409",
            "created_at": "2016-04-27T17:28:17.000Z",
            "id": "725376030194720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes de morrer eu preciso conhecer o Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "2918751593",
            "created_at": "2016-04-27T17:25:47.000Z",
            "id": "725375401493729282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse incr\u00edvel arco-\u00edris se formou em uma cascata, no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, quando a luz... https://t.co/IFEkaKC1K9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-27T17:22:28.000Z",
            "id": "725374568588824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/e7Y1HlDGkq #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-04-27T17:21:25.000Z",
            "id": "725374303097786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/VGfjMSMFRI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-27T17:17:43.000Z",
            "id": "725373373270872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional\" https://t.co/6RJbe5iSff"
        },
        {
            "author_id": "40899926",
            "created_at": "2016-04-27T17:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61611111,
                        44.88055556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "725370451053129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um parque nacional\u2026 https://t.co/zKWz0LDheR"
        },
        {
            "author_id": "1384871293",
            "created_at": "2016-04-27T16:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725368399673614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, Chapada dos Veadeiros, Brasil. #nature #brazil #landscape #falls #waterfall @\u2026 https://t.co/asVZn6PFJj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T16:31:20.000Z",
            "id": "725361700329893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chuva Chegando \u2601\ud83d\udca7\u2614\u26c4\u270b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pmMeFoSbzU"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2016-04-27T16:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98658,
                        -29.19516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "725359923387736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza \nParque Nacional da Serra Geral - RS\n\n#photooftheday #canyon #canyonfortaleza\u2026 https://t.co/0eUL2eFsVL"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-04-27T16:17:11.000Z",
            "id": "725358138501648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de Quatis cheios de fome. Julho de 2008. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gtiA4aF6Ao"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T16:14:39.000Z",
            "id": "725357500032241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-04-27T16:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "725354723910541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/mQuC6wMLIn"
        },
        {
            "author_id": "2680050019",
            "created_at": "2016-04-27T16:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725354211920236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma para conservar Parque Nacional e impedir mina de oro\nhttps://t.co/I3h0kAajb5 v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2016-04-27T15:43:54.000Z",
            "id": "725349763906936832",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orfaodosindico5 e amanh\u00e3 vou tentar ir ao parque nacional Cotopaxi!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3944071574",
            "created_at": "2016-04-27T15:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725344369092509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento do Clima no Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/sWuqbQNd9F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2935731513",
            "created_at": "2016-04-27T14:59:29.000Z",
            "id": "725338585675735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer a apresenta\u00e7\u00e3o oral de ingl\u00eas sobre o parque nacional peneda-ger\u00eas\nsabeeeessss"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2016-04-27T14:45:48.000Z",
            "id": "725335140667412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de aula externa do PPGTUR no Parque Nacional do Itatiaia e em Penedo! Amo muito tudo isso!"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2016-04-27T14:25:09.000Z",
            "id": "725329943186554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute proposta de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 proteger ave rara encontrada no Estado https://t.co/WCBJ0XF3ZG"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2016-04-27T12:44:00.000Z",
            "id": "725304487578075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei nesta ter\u00e7a (26), a obra da sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Mestre \u00c1lvaro. Nosso o objetivo \u00e9... https://t.co/3Umyb4gKE9"
        },
        {
            "author_id": "534672692",
            "created_at": "2016-04-27T12:17:32.000Z",
            "id": "725297830076768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo t\u00e1 t\u00e3o nublado que n\u00e3o t\u00e1 nem dando p ver o Parque Nacional aqui da varanda hoje, vejo s\u00f3 a pontinha do pico"
        },
        {
            "author_id": "499417219",
            "created_at": "2016-04-27T12:06:59.000Z",
            "id": "725295173547249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/aTGAKvB237"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2016-04-27T11:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "725291277185593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/aJ12hzf9Tj"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-27T11:21:42.000Z",
            "id": "725283777140891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\n\nParque Nacional Serra da Capivara - Canoas\nLinda foto de Juscel Reis.\n\n#serradacapivara #piau\u00ed #turismo https://t.co/LPdA6xmAyE"
        },
        {
            "author_id": "56094752",
            "created_at": "2016-04-27T10:50:26.000Z",
            "id": "725275909574402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/qID3RVtDRu"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-04-27T10:31:22.000Z",
            "id": "725271110774841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de hoje. #semvolta #produ\u00e7\u00e3o #correas #lindo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/s0CXJ4M33W"
        },
        {
            "author_id": "2601779480",
            "created_at": "2016-04-27T10:03:21.000Z",
            "id": "725264059587792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa criada em 1985 e s\u00f3 duas reuni\u00f5es do Conselho\udbbb\udc15 https://t.co/aJ1gnZYcmD"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2016-04-27T09:47:10.000Z",
            "id": "725259987145089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de amigos motociclistas de Natal-RN visitam o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LVg6WwZgAb"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T05:11:57.000Z",
            "id": "725190726670114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 03/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/KzaKA0XcuW"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-04-27T05:11:48.000Z",
            "id": "725190690955755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/GxIICzwPDW"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T04:14:23.000Z",
            "id": "725176238445207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 02/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/iuj3U4YSbm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T03:42:24.000Z",
            "id": "725168193157877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadradinho lindo \u2764\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gMD1iP4wbp"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-27T03:32:01.000Z",
            "id": "725165577443102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem apoio, Ni\u00e8de Guidon pede ajuda para manter Parque Nacional da Serra da Capivara funcionando. https://t.co/YMWN5SGT8N"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-27T03:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725165233107570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA (PRATELEIRAS COM RAFAEL FERNANDEZ) https://t.co/cqDPORXGEI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "290593208",
            "created_at": "2016-04-27T02:55:52.000Z",
            "id": "725156480438038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/LyicIp24uH"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T02:52:36.000Z",
            "id": "725155659449135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/toXcP4rllk"
        },
        {
            "author_id": "270143829",
            "created_at": "2016-04-27T02:37:52.000Z",
            "id": "725151950640177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/nCdhmz4qpQ"
        },
        {
            "author_id": "94059555",
            "created_at": "2016-04-27T01:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.4,
                        37.09
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0446e372ae096ae"
            },
            "id": "725141812743032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Neve!!!\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f Parque Nacional de Sierra Nevada, Andalucia, Espanha.\u2026 https://t.co/50Vj8tkozC"
        },
        {
            "author_id": "1636114652",
            "created_at": "2016-04-27T01:42:20.000Z",
            "id": "725137975605075969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/jEoubumf0v"
        },
        {
            "author_id": "163356194",
            "created_at": "2016-04-27T01:30:01.000Z",
            "id": "725134876005949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/CiyqVK7lu7"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-04-27T00:52:16.000Z",
            "id": "725125377555857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada pela ICMBio vers\u00e3o digital do Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s  https://t.co/dn4PN5WXkS"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-26T23:58:13.000Z",
            "id": "725111774895202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e est\u00e1 localizado nos munic\u00edpios de Passos Maia... https://t.co/H2CbUBo2lp"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2016-04-26T23:33:39.000Z",
            "id": "725105589936902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insubstitu\u00edvel Serra da #mantiqueira https://t.co/Hc74W9RYVa"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-26T23:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92738457,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "725098489395437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/3Zb0BvT7po"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2016-04-26T22:58:16.000Z",
            "id": "725096687690194946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as explorar espelho lago em Yosemite Parque Nacional, 1962 https://t.co/5KKJ8JeTE5"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-26T22:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "725090752825593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/9N58Nb6oux"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-04-26T22:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725082770955997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma incr\u00edvel jornada pelo querido Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com \"Pequeno\". O\u2026 https://t.co/EbG8Hjne3W"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2016-04-26T22:02:38.000Z",
            "id": "725082687531302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema em pauta no gabinete\n\nA possibilidade de uma parceria do Grupo de... https://t.co/AX460mPw6u"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-26T21:55:24.000Z",
            "id": "725080866368708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Ela e Ele \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2cpP3hCV7i"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2016-04-26T21:52:12.000Z",
            "id": "725080059459985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cidad\u00e3o faz casamento coletivo na Reserva Extrativista do Alto\u00a0Juru\u00e1 https://t.co/rOnz65F27g https://t.co/pfJeFAZv1P"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2016-04-26T21:45:47.000Z",
            "id": "725078446271930369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas !!\n\nO parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046... https://t.co/RVhPAF7gai"
        },
        {
            "author_id": "722130526451146752",
            "created_at": "2016-04-26T21:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "725076673327173636",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Ser\u00e1 que poderia rolar um v\u00eddeo sobre a situa\u00e7\u00e3o do parque nacional da serra da capivara no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-26T21:27:05.000Z",
            "id": "725073738383953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e \ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dITYlLOiJC"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-04-26T21:24:05.000Z",
            "id": "725072985791537154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#escalada nas \u00e1rvores gigantes do parque nacional de anavilhanas #adrenalinatotal. https://t.co/x7qMTL7Nj8"
        },
        {
            "author_id": "30584302",
            "created_at": "2016-04-26T21:15:24.000Z",
            "id": "725070800403845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra\nRanking foi veiculado na revista... https://t.co/poU7j1GSff"
        },
        {
            "author_id": "63778641",
            "created_at": "2016-04-26T20:51:51.000Z",
            "id": "725064873483354113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hahahahahahahahaha... en el parque nacional https://t.co/CiovjlKN07"
        },
        {
            "author_id": "282080220",
            "created_at": "2016-04-26T20:36:45.000Z",
            "id": "725061071422115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Civil busca assaltantes que abordaram e amarraram dois vigilantes no Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m... https://t.co/SZPPKGUuvc"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-04-26T20:22:44.000Z",
            "id": "725057546990551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de hoje. #semvolta #produ\u00e7\u00e3o #correas #lindo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Hdjd5si1R3"
        },
        {
            "author_id": "2434001184",
            "created_at": "2016-04-26T20:16:34.000Z",
            "id": "725055994758352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195836245",
            "created_at": "2016-04-26T20:11:10.000Z",
            "id": "725054633924788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 Insubstitu\u00edvel https://t.co/EjhOifXU2I"
        },
        {
            "author_id": "318854626",
            "created_at": "2016-04-26T20:08:06.000Z",
            "id": "725053862684577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20Quem ai topa um mergulho desses? Cabo Pulma, M\u00e9xico.  O Parque Nacional Cabo Pulmo \u00e9 uma das principais Reservas M\u2026 https://t.co/UKjnjZJDrT"
        },
        {
            "author_id": "1179281971",
            "created_at": "2016-04-26T20:01:58.000Z",
            "id": "725052318174076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte de inspira\u00e7\u00e3o para o escritor Guimar\u00e3es Rosa, rios do Grande Sert\u00e3o Veredas est\u00e3o em risco. #climatechange https://t.co/2fjfL7ZlKm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-26T19:34:23.000Z",
            "id": "725045379708936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nJusti\u00e7a determinou sa\u00edda de Vilmar Godinho de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Morador afirma ter objetivo de 'resgatar rela\u00e7\u00e3o do homem com\u2026"
        },
        {
            "author_id": "418083833",
            "created_at": "2016-04-26T19:16:21.000Z",
            "id": "725040839387283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/02vSZMVqb0"
        },
        {
            "author_id": "58633769",
            "created_at": "2016-04-26T18:57:00.000Z",
            "id": "725035969800486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Lan\u00e7ada vers\u00e3o digital do Guia de Aves... https://t.co/gPo49QHevC"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-04-26T18:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "725029903851216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra -  https://t.co/hek7zCRSCH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-26T18:15:14.000Z",
            "id": "725025458165829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/w3cYeiZA8I"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2016-04-26T18:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "725023332136046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Mo\u00e7as, localizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana-SE, partindo de Aracaju pela\u2026 https://t.co/f3kTY49Jrv"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-04-26T18:00:28.000Z",
            "id": "725021744830930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em assalto, vigilantes do Parque Nacional de Bras\u00edlia t\u00eam armas e coletes \u00e0 prova de balas roubados - https://t.co/gNATmQOekl"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-04-26T17:57:46.000Z",
            "id": "725021064187764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/6EL3kTAGvm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-26T17:46:24.000Z",
            "id": "725018202120572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PUBLICA\u00c7\u00c3O Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no site do ICMBio: https://t.co/3rNx4HERdi"
        },
        {
            "author_id": "361367664",
            "created_at": "2016-04-26T17:00:35.000Z",
            "id": "725006672733868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/BK1mQztFgZ"
        },
        {
            "author_id": "40905999",
            "created_at": "2016-04-26T16:51:43.000Z",
            "id": "725004439954685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/jW5wRJT7l0"
        },
        {
            "author_id": "588236663",
            "created_at": "2016-04-26T16:44:26.000Z",
            "id": "725002606859309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer parte desta regi\u00e3o \u00e9 realmente um motivo de se orgulhar!\nShow!... https://t.co/bpdz9BLqS4"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2016-04-26T16:19:49.000Z",
            "id": "724996413499801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmado no Parque Nacional das Emas um dos maiores dispersores de sementes do Cerrado. =) (y) https://t.co/oKeFhBm92b"
        },
        {
            "author_id": "1620474266",
            "created_at": "2016-04-26T15:02:40.000Z",
            "id": "724976998372757505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/F4xnhMpoZb"
        },
        {
            "author_id": "3366429856",
            "created_at": "2016-04-26T15:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 58,
                        "username": "diogofsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "724976335966208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udfdb Destaque de hoje para mais uma foto \udbba\udf42 do nosso seguidor @diogofsouza \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e \n\n\udbb9\udd3fPedra do Sino - Parque Nacional da... https://t.co/V6JBxG5TCq"
        },
        {
            "author_id": "52223263",
            "created_at": "2016-04-26T14:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93384523,
                        -22.36585225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "724975934311276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bad trip nada me abalaaaaa \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Serra Dos\u2026 https://t.co/psKpSjPwWj"
        },
        {
            "author_id": "80740743",
            "created_at": "2016-04-26T14:47:25.000Z",
            "id": "724973160152588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Su\u00ed\u00e7a Brasileira /sul de minas https://t.co/a0HJB8Sfcc"
        },
        {
            "author_id": "69016909",
            "created_at": "2016-04-26T14:38:54.000Z",
            "id": "724971019115581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte nossa morar colado com essa serra! https://t.co/x01dE8OKMr"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2016-04-26T14:16:57.000Z",
            "id": "724965493551992835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/OhgUA1uVNt"
        },
        {
            "author_id": "39048475",
            "created_at": "2016-04-26T13:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "724948569074065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio das longas trilhas! #parquenacionaldoitatiaia #nature @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bQ20hCgdHl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-26T13:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "724946909262155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/K3Ya218gAR https://t.co/x44KFYsT7l"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2016-04-26T12:45:51.000Z",
            "id": "724942568660848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[OPORTUNIDADES] Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/PbwYDiBpqT #imirante"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-26T12:45:02.000Z",
            "id": "724942361839566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 localizado na divisa entre os estados do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais e ocupa... https://t.co/HwymXXCeEB"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-26T12:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "724937046066876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/45hSPbPe9N"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-04-26T12:20:23.000Z",
            "id": "724936156874465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/hb7DT3Jsym"
        },
        {
            "author_id": "2507950128",
            "created_at": "2016-04-26T12:17:49.000Z",
            "id": "724935511916351491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas brancas e lagos espelhados fazem parte da paisagem do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses. Aqui a... https://t.co/Yi8mm1dwVh"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2016-04-26T11:57:16.000Z",
            "id": "724930342478594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Granja do Ip\u00ea ser\u00e1 instalado nesta ter\u00e7a-feira (26). https://t.co/zBuMfTaOuM"
        },
        {
            "author_id": "51895645",
            "created_at": "2016-04-26T11:57:15.000Z",
            "id": "724930337902596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/uBzk7TcI7Q"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-26T11:50:17.000Z",
            "id": "724928583534301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma fauna e uma flora riqu\u00edssimas! \ud83d\udc3a\ud83d\udc39\ud83d\udc38\ud83d\udc2f\ud83d\udc34\ud83d\udc06 Veja fotos do Parque do Pantanal Mato-Grossense: https://t.co/y58PKxb5KZ https://t.co/fHP9Pl3qMs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-26T11:27:03.000Z",
            "id": "724922737832157186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/pQ8Fu7N7TC"
        },
        {
            "author_id": "3324007445",
            "created_at": "2016-04-26T11:06:12.000Z",
            "id": "724917488828469251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo] Making of do document\u00e1rio do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/34lsXG4tJu"
        },
        {
            "author_id": "75888662",
            "created_at": "2016-04-26T11:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "724917461779275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diaa! \ud83c\udf3c\u26c5 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/MZPsRcifGM"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-04-26T10:33:50.000Z",
            "id": "724909344815460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Paron fica no Parque Nacional Huascar\u00e1n, e faz parte das cordilheiras branca no\u2026 https://t.co/i6sC75AXaA"
        },
        {
            "author_id": "335977989",
            "created_at": "2016-04-26T10:22:37.000Z",
            "id": "724906523139432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Sou Grato Todo Dia...Campos do Jord\u00e3o https://t.co/BR1CaATotr"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-04-26T04:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724812153224572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Presidente @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4vDlCliQQ7"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-26T03:17:38.000Z",
            "id": "724799570291642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-26T02:52:30.000Z",
            "id": "724793247940235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do Amor \u2764\ud83d\udc14\ud83d\udc13\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PrrxdjSy52"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-26T02:41:40.000Z",
            "id": "724790519369502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAcad\u00eamicos da Unir conheceram projeto de apoio \u00e0 agricultura familiar. Dia de campo teve in\u00edcio com uma visita \u00e0 Floresta Nacional do J\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53601894",
            "created_at": "2016-04-26T02:37:37.000Z",
            "id": "724789499709022210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/ASKowQGGZO"
        },
        {
            "author_id": "2203984788",
            "created_at": "2016-04-26T02:14:20.000Z",
            "id": "724783639964319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magical place #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HFzR3Pq0En"
        },
        {
            "author_id": "175240143",
            "created_at": "2016-04-26T02:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1685,
                        -32.17606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "724780604722663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho no movimento \ud83d\udcf7\ud83d\udc26 #canon #nature #nofilter #coruja #owl #tbt @ Reserva Biol\u00f3gica Estadual\u2026 https://t.co/Gt4FyHZcRP"
        },
        {
            "author_id": "80740743",
            "created_at": "2016-04-26T01:51:57.000Z",
            "id": "724778010025562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no para\u00edso,  perto da Su\u00ed\u00e7a brasileira https://t.co/tSSbK603aM"
        },
        {
            "author_id": "36045688",
            "created_at": "2016-04-26T01:12:28.000Z",
            "id": "724768071253110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/k86KUTvB4k"
        },
        {
            "author_id": "67444365",
            "created_at": "2016-04-26T01:11:06.000Z",
            "id": "724767725801754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/l2PXauf24U"
        },
        {
            "author_id": "155744605",
            "created_at": "2016-04-26T00:42:13.000Z",
            "id": "724760457735737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/MFRtfoF8bz"
        },
        {
            "author_id": "1400690359",
            "created_at": "2016-04-26T00:30:26.000Z",
            "id": "724757494791327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah\u00f4\u00f4 lugar bom de se viver\u2764 https://t.co/Fq53MESGGZ"
        },
        {
            "author_id": "114313800",
            "created_at": "2016-04-26T00:27:49.000Z",
            "id": "724756833819332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza \u00e9 muito desafiante e bela.  N\u00e3o consigo parar de visita l\u00e1. ... https://t.co/AoAwVvmmfd"
        },
        {
            "author_id": "594093823",
            "created_at": "2016-04-26T00:13:39.000Z",
            "id": "724753269117972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que merecido!!! https://t.co/BA1iRRtvbE"
        },
        {
            "author_id": "69762433",
            "created_at": "2016-04-25T23:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 112,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "724748418715910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/XuLU3mgGcL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "33662478",
            "created_at": "2016-04-25T23:46:59.000Z",
            "id": "724746559771054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/x6swmP8PAP"
        },
        {
            "author_id": "15295134",
            "created_at": "2016-04-25T23:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "724744581225570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pDpVKgHgT2"
        },
        {
            "author_id": "33662478",
            "created_at": "2016-04-25T23:36:24.000Z",
            "id": "724743897029726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/mzSReckYek"
        },
        {
            "author_id": "3048507058",
            "created_at": "2016-04-25T22:47:31.000Z",
            "id": "724731594863308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que vai passar pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerada uma das 7 burrhttp://goo.gl/L0kZ4r https://t.co/JLw8awsI7q"
        },
        {
            "author_id": "982950134",
            "created_at": "2016-04-25T22:17:37.000Z",
            "id": "724724070294663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 o fim do Parque Nacional Serra da Capivara ?\udbbb\udc15\udbbb\udc2e https://t.co/uvj2TRTpC2"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-04-25T22:15:06.000Z",
            "id": "724723437944627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-25T22:12:48.000Z",
            "id": "724722858920947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "69276658",
            "created_at": "2016-04-25T22:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "724722636463476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USHUAIA-PARQUE NACIONAL LAPATAIA-MARIO CAIRA TV: https://t.co/dGIgEsVsQd a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "464626390",
            "created_at": "2016-04-25T21:45:05.000Z",
            "id": "724715880190500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Serra !!! https://t.co/eC3Hxi0G6i"
        },
        {
            "author_id": "49078827",
            "created_at": "2016-04-25T21:32:00.000Z",
            "id": "724712591226974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto pra ir pro Parque Nacional das Sequoias \ud83c\udf33\u2744\ufe0f https://t.co/4CSg1gRxtx"
        },
        {
            "author_id": "2651358085",
            "created_at": "2016-04-25T21:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 112,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "724712547224571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/tYFUUYE6jG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-25T21:26:35.000Z",
            "id": "724711227289534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem encontramos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!!! A f\u00eamea anilha 74 estava se alimentando enquanto o seu... https://t.co/pJkIsjGyRW"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-04-25T21:00:21.000Z",
            "id": "724704624599400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiros valiosos para o Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/k5kpinyikk"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2016-04-25T20:59:07.000Z",
            "id": "724704312883077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari nas Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u2026 https://t.co/3SNBUa5Fta"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:53:32.000Z",
            "id": "724702908478984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01\n\udbba\udc01\nGente, aqui s\u00e3o 21:17pm, a\u00ed 01:17am.. \nEstamos Tusayan (uma cidade junto a entrada do Parque Nacional... https://t.co/wRrQHMGsi8"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:53:30.000Z",
            "id": "724702898798522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/iJhrrpjPam"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:51:54.000Z",
            "id": "724702499081351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/yOvPbQa6cs"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:36:18.000Z",
            "id": "724698572000645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/AOXIOQeisg"
        },
        {
            "author_id": "82198504",
            "created_at": "2016-04-25T20:36:18.000Z",
            "id": "724698571400945668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tongariro, New Zealand. \nHermoso. \u2665 https://t.co/o7cBRakBoV"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:31:23.000Z",
            "id": "724697332936110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/r6W6QBnoJS"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:27:51.000Z",
            "id": "724696443819167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 03/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/wkgklrgJ4J"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:24:40.000Z",
            "id": "724695645550862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 02/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/QFzg15Wc1n"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:21:09.000Z",
            "id": "724694757922852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/DltyTrvu7B"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:18:01.000Z",
            "id": "724693970199027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 03/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/upupkJFyMD"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-25T20:16:00.000Z",
            "id": "724693464244310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 03/03\n\udbba\udc01\nGente estivemos ontem \u00e0 tarde at\u00e9 o hor\u00e1rio do por do sol no Parque Nacional Grand Canyon (no lado... https://t.co/jU1RdQu8hP"
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2016-04-25T19:27:40.000Z",
            "id": "724681298003038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/04BWW3NtDc"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2016-04-25T18:20:53.000Z",
            "id": "724664492106244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios: H\u00e1 80 vagas para estudantes e moradores no Parque Nacional de Capara\u00f3 https://t.co/wmLKdM03RQ"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-25T18:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724663408264658948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/arDYRsPZFF"
        },
        {
            "author_id": "468483522",
            "created_at": "2016-04-25T18:04:41.000Z",
            "id": "724660416303898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/LaiVNkBw9L"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2016-04-25T18:04:32.000Z",
            "id": "724660379717005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/UBAMOmmTLS"
        },
        {
            "author_id": "88070956",
            "created_at": "2016-04-25T18:04:24.000Z",
            "id": "724660344828760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/FTCWQXaglq"
        },
        {
            "author_id": "493161453",
            "created_at": "2016-04-25T18:04:16.000Z",
            "id": "724660310842335234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/Hi0NpYiprD"
        },
        {
            "author_id": "829413756",
            "created_at": "2016-04-25T18:04:07.000Z",
            "id": "724660275559849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/1mjCc1zteG"
        },
        {
            "author_id": "445757550",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:59.000Z",
            "id": "724660241267191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/SCkZFzMaUZ"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:51.000Z",
            "id": "724660207284948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/UE1cFDOn0v"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:43.000Z",
            "id": "724660171708887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/jwBGbNCure"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:34.000Z",
            "id": "724660134593499137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/2obfqaES9K"
        },
        {
            "author_id": "54029784",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:26.000Z",
            "id": "724660102171484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/cOHsgm6d14"
        },
        {
            "author_id": "412533041",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:18.000Z",
            "id": "724660067329400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/T4onBu5wdi"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:09.000Z",
            "id": "724660032562814977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/rEGoOWDnof"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2016-04-25T18:03:01.000Z",
            "id": "724659998404448260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/au8YwYVvEH"
        },
        {
            "author_id": "757346072",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:54.000Z",
            "id": "724659965835640833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/xZuPNkwyix"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:45.000Z",
            "id": "724659931496894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/dDSaXH0nrH"
        },
        {
            "author_id": "422573622",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:37.000Z",
            "id": "724659896843530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/nPLKMJSw7Y"
        },
        {
            "author_id": "148969602",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:28.000Z",
            "id": "724659858125934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/miuu2HyGVz"
        },
        {
            "author_id": "237348286",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:18.000Z",
            "id": "724659817726386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/pgx8RG5GPQ"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2016-04-25T18:02:09.000Z",
            "id": "724659778388021250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/QLsbyyLymD"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:59.000Z",
            "id": "724659738080731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/Qr24UN8rnr"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:50.000Z",
            "id": "724659700227153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/ZmjtdIF8DH"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:40.000Z",
            "id": "724659656954540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/3xdcN1wdcH"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:31.000Z",
            "id": "724659618824097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/MXpXtkBRB3"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:21.000Z",
            "id": "724659577854136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/y01mHJTnbA"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:14.000Z",
            "id": "724659546866757637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/r7eE3RzriT"
        },
        {
            "author_id": "412533041",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:14.000Z",
            "id": "724659546568925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/CEenXd0Xt1"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:14.000Z",
            "id": "724659546371809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/FFyDHo96vT"
        },
        {
            "author_id": "54029784",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659546094993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/Um3jEYBIOk"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659545889497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/6KXJ1Vqmxs"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659545222578177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/q6JnG0SbfN"
        },
        {
            "author_id": "757346072",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659544471789570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/ZZLfzsV0dD"
        },
        {
            "author_id": "237348286",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659544396279811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/4f0IpFywil"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659544387911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/FamprV8Di1"
        },
        {
            "author_id": "468483522",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659544249520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/tCU6gJI4sQ"
        },
        {
            "author_id": "422573622",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659544211771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/0WHSQWnaRc"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659543179968513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/VBm3U7bjZa"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659542827622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/0FbFLGMx91"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659542567587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/NhclAkjt4e"
        },
        {
            "author_id": "341543899",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659542546616321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/6QxBxkW4fQ"
        },
        {
            "author_id": "829413756",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659542487912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/T3URI63QWC"
        },
        {
            "author_id": "148969602",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:13.000Z",
            "id": "724659542315929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/gvUe51Zbco"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659541158301699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/pSiuqDexJY"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659540956995587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/HNMV2XFmkt"
        },
        {
            "author_id": "493161453",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659540810207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/xqF04iJtCO"
        },
        {
            "author_id": "82726409",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659540801802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/WinixaG8Dc"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659540713725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/R6F9zxcDnZ"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659540478824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/RrC68KQD5g"
        },
        {
            "author_id": "88070956",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659539166023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/rqzqLUhO74"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659538855604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/ISfHFZwrkz"
        },
        {
            "author_id": "445757550",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659538843021313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/ybvapSQysn"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659538788552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/N7ZeXnvqh7"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:12.000Z",
            "id": "724659538780127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/uxOXICfdTw"
        },
        {
            "author_id": "86629212",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:10.000Z",
            "id": "724659531158933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/EmHnRnKX0I"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2016-04-25T18:01:01.000Z",
            "id": "724659492634271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/30xczhaBfZ"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2016-04-25T18:00:52.000Z",
            "id": "724659454344462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/weAxokcQSn"
        },
        {
            "author_id": "258397946",
            "created_at": "2016-04-25T18:00:42.000Z",
            "id": "724659414863466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/QctQ5z9VYp"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2016-04-25T18:00:33.000Z",
            "id": "724659375038590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/AsOu7ch8ao"
        },
        {
            "author_id": "82726409",
            "created_at": "2016-04-25T18:00:23.000Z",
            "id": "724659333825318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/DVHx6WPUzc"
        },
        {
            "author_id": "341543899",
            "created_at": "2016-04-25T18:00:13.000Z",
            "id": "724659291731288066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Capara\u00f3 seleciona\u00a0volunt\u00e1rios https://t.co/BemYKh8mQ9"
        },
        {
            "author_id": "51601044",
            "created_at": "2016-04-25T17:34:50.000Z",
            "id": "724652905303838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada Iguatiba est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s margens da Represa de Para\u00edbuna, uma das mais... https://t.co/b1XFnMpovW"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-25T17:17:54.000Z",
            "id": "724648642842337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALVORADA NO MORRO DO PAI IN\u00c1CIO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/syngXxniJK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-25T17:16:43.000Z",
            "id": "724648346468683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAIS DE H\u00c9RCULES, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nAcesse:... https://t.co/VJQzBvwikc"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-04-25T17:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724645569629560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa tarde \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcfd Gravando em algum lugar da Serra dos Org\u00e3os \ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OClOwpXjnX"
        },
        {
            "author_id": "80938232",
            "created_at": "2016-04-25T16:45:06.000Z",
            "id": "724640389756555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essenza Hotel.. um dos hot\u00e9is mais falados de 2015.  \n\nO Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de... https://t.co/SUDDgHdIyP"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-25T16:45:03.000Z",
            "id": "724640376129093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo a oitava maior do Brasil, O Salto do Itiquira est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea protegida: o Parque Municipal de... https://t.co/A5e5i8ldPf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-25T16:28:53.000Z",
            "id": "724636309176913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "58187498",
            "created_at": "2016-04-25T15:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.452077,
                        -7.21231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "724626347683766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14H! \ud83d\udca5\ud83d\ude09 @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/OJs7fW7eEI"
        },
        {
            "author_id": "459434956",
            "created_at": "2016-04-25T15:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "724622863869841409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia, meu bem maior\u2026 @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/GcAiIZoVXu"
        },
        {
            "author_id": "4217144734",
            "created_at": "2016-04-25T15:34:05.000Z",
            "id": "724622518041104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/XbbcidWsff https://t.co/pyxBFEuWIQ"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2016-04-25T15:27:58.000Z",
            "id": "724620976776949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre montanhas: 2 dias no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales https://t.co/peyhe09Z1S https://t.co/jWhd4mnwEC"
        },
        {
            "author_id": "124503764",
            "created_at": "2016-04-25T15:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "724619469969063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \ud83c\udfca\ud83c\udfca\ud83c\udfca @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/nkONNUogiP"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2016-04-25T15:18:52.000Z",
            "id": "724618686359834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/JuFQurp3oQ https://t.co/NevwkoN63k"
        },
        {
            "author_id": "161014113",
            "created_at": "2016-04-25T14:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "724610199747698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/DSQXlALvvr - Cataratas del Iguazu, Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil)."
        },
        {
            "author_id": "40857247",
            "created_at": "2016-04-25T14:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "724608981587648515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando jah desenhou esse lugar ele tava brisando muito @ Canion - Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/stCvtmmhHf"
        },
        {
            "author_id": "3940969702",
            "created_at": "2016-04-25T13:06:07.000Z",
            "id": "724585278296461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza no seu estado Selvagem @ Area Protegida Do Corno De Bico https://t.co/kgAxvjMmT9"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-04-25T13:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "724583832888991745",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@axelgrael S\u00f3 falta tirar do papel o Monumento Natural da Praia do Sossego."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-25T12:57:09.000Z",
            "id": "724583022662656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MAPINGUARI NOS ESTADOS DO AMAZONAS E ROND\u00d4NIA: Parque Nacional do\u2026 https://t.co/6WrtvYeU4x"
        },
        {
            "author_id": "1165961713",
            "created_at": "2016-04-25T12:51:06.000Z",
            "id": "724581499853508609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais denunciam novo inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/1E5H78RNxs"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-04-25T12:48:23.000Z",
            "id": "724580815636672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download\nhttps://t.co/WSee4zbRaa"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2016-04-25T12:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "724578753163055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O come\u00e7o do rol\u00ea #picodabandeira @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/htHH7zBGsr"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2016-04-25T12:33:33.000Z",
            "id": "724577083834425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem anima passar uma semana na Chapada diamantina?\n\nhttps://t.co/A5FuKv5YVK"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-04-25T11:54:41.000Z",
            "id": "724567302771871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de uso sustent\u00e1vel pioneira no RJ, localizada no litoral da Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i, permite a... https://t.co/E4rwtTIiog"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-04-25T11:51:19.000Z",
            "id": "724566453978955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU: Uso sustent\u00e1vel do ecossistema https://t.co/Gu225MxUAe"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-04-25T11:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "724566418306428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU: Uso sustent\u00e1vel do ecossistema https://t.co/WOqel4ZnQy @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-04-25T11:00:04.000Z",
            "id": "724553556771127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a BOM DIA! \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nOs primeiros raios de sol entre as montanhas do Parque Nacional do Itatiaia.... https://t.co/DND3bUaqcU"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-04-25T10:45:53.000Z",
            "id": "724549990325039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais denunciam novo inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/1nOWZ8yqbJ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-25T10:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 98,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "724544296519667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Fogo atinge Gerais do Rio Preto na regi\u00e3o do Parque Nacional https://t.co/JqMEy88N4t via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-25T05:55:13.000Z",
            "id": "724476839247372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 francesa \ud83c\udf45\ud83c\udf4a\ud83c\udf3f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wPzEuLH2Ts"
        },
        {
            "author_id": "116278821",
            "created_at": "2016-04-25T05:13:19.000Z",
            "id": "724466295438217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "the amazing North Cascades National Park \u2764\ud83c\udf32\u26c4 o incr\u00edvel Parque Nacional North Cascades #northcascadesnationalpark #\u2026 https://t.co/cBUu1NiqFE"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-25T04:33:12.000Z",
            "id": "724456201526894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se julgando amada ao som dos bandolins \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/fnQc19qJtk"
        },
        {
            "author_id": "46502498",
            "created_at": "2016-04-25T03:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "724434140645478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/aNFM2lKUo0"
        },
        {
            "author_id": "46502498",
            "created_at": "2016-04-25T03:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "724433949326454785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/RpG40yYmSe"
        },
        {
            "author_id": "46502498",
            "created_at": "2016-04-25T03:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "724432814893109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/poEfvlq72t"
        },
        {
            "author_id": "46502498",
            "created_at": "2016-04-25T02:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "724432488437800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/bFh22dVotK"
        },
        {
            "author_id": "3429310257",
            "created_at": "2016-04-25T02:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "luigimarrento"
                    }
                ]
            },
            "id": "724430033822068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o em fam\u00edlia! #MarinaeJ\u00fa \ud83d\udc9c @luigimarrento suelenbmo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zsVjS0yZYP"
        },
        {
            "author_id": "4870531071",
            "created_at": "2016-04-25T01:37:15.000Z",
            "id": "724411921152266241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, esse \u00e9 o ponto mais alto desse monumento natural com seus 844M de altura \u00e9 o\u2026 https://t.co/sY00NaekWY"
        },
        {
            "author_id": "2664890382",
            "created_at": "2016-04-25T00:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.87837778,
                        11.28112934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "724400815235018753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAYRONA SHORE\ud83c\udf34\u2601\ufe0f #Tayrona #SantaMarta #Iphoneography #Landscape @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/N2OqLOEAc1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-25T00:15:34.000Z",
            "id": "724391364708950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pur\u00ea de Batatas \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f79YpuAYpO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-25T00:12:50.000Z",
            "id": "724390678206242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leite \ud83c\udf76 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ABCHA82gzD"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-25T00:03:36.000Z",
            "id": "724388353731375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Temperar \u2764\ud83d\udc9b\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Bd2H9kMj7w"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-24T23:39:47.000Z",
            "id": "724382358166769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens chegando no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/S8ErDtnVNt"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-24T23:33:44.000Z",
            "id": "724380835105804291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Fogo atinge Gerais do Rio Preto na regi\u00e3o do Parque\u00a0Nacional https://t.co/JqMEy7RbFT https://t.co/75OlcB0jvg"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-04-24T23:33:39.000Z",
            "id": "724380815166046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Fogo atinge Gerais do Rio Preto na regi\u00e3o do Parque\u00a0Nacional https://t.co/Hyfrgb8Wc5 https://t.co/iv5UWZ0fkg"
        },
        {
            "author_id": "2691464658",
            "created_at": "2016-04-24T23:22:53.000Z",
            "id": "724378104337174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pq a vida \u00e9 bela e a natureza \u00e9 perfeita! @ Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Fn9eAhg49o"
        },
        {
            "author_id": "2962927707",
            "created_at": "2016-04-24T23:02:51.000Z",
            "id": "724373066239889413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/RmzZr5FWh3"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2016-04-24T22:48:27.000Z",
            "id": "724369441589485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Barra de Guaratiba X Pontal passando por trechos Trilha Transcarioca na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba... https://t.co/vigc725oTy"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-24T22:39:27.000Z",
            "id": "724367174018588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da SBPC discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/SGxtrcSE92 https://t.co/gYBFodueiF"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-24T22:39:24.000Z",
            "id": "724367162073296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da SBPC discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/1tO6wL2nLv"
        },
        {
            "author_id": "2691464658",
            "created_at": "2016-04-24T22:39:00.000Z",
            "id": "724367063624626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do horizonte existe um lugar, bonito e tranquilo... @ Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/UOvTBKa46R"
        },
        {
            "author_id": "1591642831",
            "created_at": "2016-04-24T22:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92894643,
                        -28.27168944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "724365209377345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf4e\ud83d\ude18\u270c @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/rSZF1wfnns"
        },
        {
            "author_id": "183631920",
            "created_at": "2016-04-24T22:14:37.000Z",
            "id": "724360925910863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora boreal latina \u00e9 rosa \ud83d\ude0d\ud83d\udc99#semfiltro @ Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/dPYg46Isp8"
        },
        {
            "author_id": "95067713",
            "created_at": "2016-04-24T22:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92894643,
                        -28.27168944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "724360503317921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763\ud83d\udc83\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/1mvMcxzgSo"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-04-24T21:59:24.000Z",
            "id": "724357099006779394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Reuni\u00e3o da SBPC discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/XoEm4OjxOQ"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-24T21:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724356411023568901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3o - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/QYZQHkOkdZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-24T20:46:33.000Z",
            "id": "724338763128778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "365058703",
            "created_at": "2016-04-24T20:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "724337764825747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/TXtteK2uVZ"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-04-24T20:37:36.000Z",
            "id": "724336509625589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Esp\u00edrito Santo!\nParque nacional do Capara\u00f3 -ES\nFoto: rafaeljvfreitas https://t.co/cXX9nQBwYh"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-24T20:35:56.000Z",
            "id": "724336090103029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-24T20:11:18.000Z",
            "id": "724329892226150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra  - Atividade de hoje no Interior do Canyon Malacara- Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-04-24T20:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "POTUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "724327346241679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@POTUS nos anos 70, em um parque nacional nos #EUA! Foto sem #filtro! NationalParkWeek #FindYourPark https://t.co/5RHpoicJQa"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-24T19:58:39.000Z",
            "id": "724326707809910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-24T19:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 64,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724321636766355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo: @team_twilightbr \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\n.\n Use\u2026 https://t.co/fTCWKwkgEN"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-04-24T19:19:23.000Z",
            "id": "724316828822982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha para o Castelos da Taquara Dez De 2007 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WGngTrdSK8"
        },
        {
            "author_id": "304464469",
            "created_at": "2016-04-24T19:14:47.000Z",
            "id": "724315669248909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2ZVS5w5rvi"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-04-24T19:14:19.000Z",
            "id": "724315553377095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Reuni\u00e3o da SBPC discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/exkdTsPedN"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2016-04-24T19:12:55.000Z",
            "id": "724315198581006338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u em Foz Do Igua\u00e7u-PR, ontem.\u2026 https://t.co/kOipiGBSYe"
        },
        {
            "author_id": "44772007",
            "created_at": "2016-04-24T18:31:25.000Z",
            "id": "724304754474524673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\" https://t.co/ZH74gfiuWb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-04-24T18:29:00.000Z",
            "id": "724304146493362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPai da avia\u00e7\u00e3o\u201d visitou \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u em 1916 e deu origem ao hoje conhecido Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/dNCilFhEDR"
        },
        {
            "author_id": "76739555",
            "created_at": "2016-04-24T18:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "724303735430742017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/OmdTalxxHw https://t.co/SiejvmMWOW"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-24T18:16:14.000Z",
            "id": "724300936848543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/74eHy34xpD https://t.co/oYyb4E4QPR"
        },
        {
            "author_id": "110666539",
            "created_at": "2016-04-24T18:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.73879,
                        10.33919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013c4ab452ad50e9"
            },
            "id": "724297643170631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffe @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/oUUOoGzH2r"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-04-24T17:46:09.000Z",
            "id": "724293364481331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIMELAPSE do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mgyfUOEU0t"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-24T17:31:47.000Z",
            "id": "724289750824300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clareando a Mente \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ThNemPpy0U"
        },
        {
            "author_id": "199647037",
            "created_at": "2016-04-24T17:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "724288653636325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio trilha leve ao Parque Nacional da Serra da Bocaina. Muito\u2026 https://t.co/Ry2aPQbd0P"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-24T17:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "724284177814794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "163158118",
            "created_at": "2016-04-24T16:47:13.000Z",
            "id": "724278534244581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no a\u00e7u, sem filtro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/35OgkAi9nz"
        },
        {
            "author_id": "138154594",
            "created_at": "2016-04-24T16:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "724277726484504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu signo animal... \ud83d\ude0a #parquenacionaldatijuca #riodejaneiro  #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/UJn7EARPzq"
        },
        {
            "author_id": "260296355",
            "created_at": "2016-04-24T16:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92894643,
                        -28.27168944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "724275605370470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a\u263a @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/BfzgIdK3NW"
        },
        {
            "author_id": "160034961",
            "created_at": "2016-04-24T15:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95321981,
                        -2.50273153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "724261847625408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o prendo nem o cabelo, nem o sorriso. @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/BosVw7CsLW"
        },
        {
            "author_id": "161845227",
            "created_at": "2016-04-24T15:37:53.000Z",
            "id": "724261086015459329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol #lugaresquehablan https://t.co/i5LdiFyPxQ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-24T15:09:22.000Z",
            "id": "724253910857191426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de Mata Alt\u00e2ntica, em Angra dos Reis, RJ: Segundo bombeiros, inc\u00eandio \u00e9 no Parque Nacional da... https://t.co/c5hMJ7u8IP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-24T15:04:12.000Z",
            "id": "724252610220425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udc26\ud83c\udf43 O Parque Nacional do Araguaia (TO), \u00e1rea \u00famida reconhecida como s\u00edtio Ramsar, abriga v\u00e1rias\u2026 https://t.co/XAaZvR0Jlx"
        },
        {
            "author_id": "18360341",
            "created_at": "2016-04-24T15:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "dayk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "724251817203257344",
            "in_reply_to_user_id": "16393259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayk @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CT2ejWmtes"
        },
        {
            "author_id": "233037010",
            "created_at": "2016-04-24T14:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.04724824,
                        19.5055804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f879e41db043d14c"
            },
            "id": "724237265019478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A respirar aire fresco (@ parque nacional nevado de toluca) https://t.co/VG2DbdMdBc"
        },
        {
            "author_id": "116189772",
            "created_at": "2016-04-24T13:55:47.000Z",
            "id": "724235391134371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CqKUISTe3H"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-24T13:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "724230268639387649",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  VOLTA DO MORRO DA CAPELA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, MAG\u00c9, RJ,... https://t.co/1Q8USPqlNp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-24T13:35:16.000Z",
            "id": "724230228437024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALVORADA NO MORRO DO PAI IN\u00c1CIO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo... https://t.co/owSe7QnC4y"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-04-24T13:00:57.000Z",
            "id": "724221590754332674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da SBPC discute a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/zSMkMMdmu6"
        },
        {
            "author_id": "33956658",
            "created_at": "2016-04-24T12:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "724211776519184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandu\u00edche de m\u00e3e! #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/l47nEbgEBM"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-04-24T12:01:07.000Z",
            "id": "724206534620631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painted Desert \u2013 Estados Unidos Dentro do Parque Nacional do Grand Canyon tudo \u00e9 fascinante, mas poucas coisas se... https://t.co/dWgoDYuh0z"
        },
        {
            "author_id": "106561707",
            "created_at": "2016-04-24T11:11:30.000Z",
            "id": "724194046701387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antena Paulista | Universidade de S\u00e3o Carlos guarda mata de Cerrado em \u00e1rea protegida | Globo Play https://t.co/LdnSErpzAX"
        },
        {
            "author_id": "243272585",
            "created_at": "2016-04-24T10:56:02.000Z",
            "id": "724190153988792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/T6ZFgJQQ9v"
        },
        {
            "author_id": "394327382",
            "created_at": "2016-04-24T07:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "724134449168941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/wH7WbCZ48H Rep\u00f3rter - Parque Nacional Serra da Capivara no PIAU\u00cd_PARTE 2"
        },
        {
            "author_id": "394327382",
            "created_at": "2016-04-24T07:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "724134331715837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/BhQdWLU5EN Rep\u00f3rter - Parque Nacional Serra da Capivara no PIAU\u00cd_PARTE 3"
        },
        {
            "author_id": "394327382",
            "created_at": "2016-04-24T06:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "724127322501062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/LqcWmvaRr6 Rep\u00f3rter - Parque Nacional Serra da Capivara no PIAU\u00cd _PARTE1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-24T04:27:46.000Z",
            "id": "724092446188179457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "158518048",
            "created_at": "2016-04-24T04:06:16.000Z",
            "id": "724087035745574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rogerio Silva , Ivanborgesbraga Braga Marcelo De Almeida Nunes Nunes em Tavares no Parque Nacional da Lagoa do... https://t.co/OVtJ6FoDpB"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-04-24T03:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724081213674127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/erwXMZPmhp"
        },
        {
            "author_id": "1591642831",
            "created_at": "2016-04-24T03:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92894643,
                        -28.27168944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "724078102368948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parceria seeeempre \ud83d\udc9c\ud83c\udf4e #EN\u00e3oParaPorAqui #aow @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/LCUCwNGFst"
        },
        {
            "author_id": "260269163",
            "created_at": "2016-04-24T02:48:44.000Z",
            "id": "724067521566003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conexao Amaz\u00f4nia - Pecuarista \u00e9 condenado pela Justi\u00e7a a reflorestar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental destru\u00edda https://t.co/UC9UsaZDBr"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-04-24T02:02:09.000Z",
            "id": "724055798188511233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara #viagens https://t.co/GbzgGCTvA4"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2016-04-24T01:38:11.000Z",
            "id": "724049768801001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques https://t.co/OAKuf9ZEdM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-24T01:27:08.000Z",
            "id": "724046985376878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho https://t.co/UGXx7Qh2qG"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-04-24T00:46:43.000Z",
            "id": "724036814252580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edcia federal apreendeu, sexta-feira, 22, no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o, Parque Nacional do Ja\u00fa, em uma lancha,... https://t.co/CbZEr4U4NL"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2016-04-24T00:33:50.000Z",
            "id": "724033574370988033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/hygVfq7XaM"
        },
        {
            "author_id": "1138260595",
            "created_at": "2016-04-24T00:09:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "724027322907660292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria importante discutir a respeito... uma vez que a pr\u00e1tica \u00e9 recorrente e estamos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "275548341",
            "created_at": "2016-04-23T23:51:19.000Z",
            "id": "724022875208998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Colombia @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/ophCFQAptG"
        },
        {
            "author_id": "210300658",
            "created_at": "2016-04-23T23:46:16.000Z",
            "id": "724021604699803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo parceiro \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HzJNssMkOc"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-04-23T23:00:04.000Z",
            "id": "724009976285540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a BELEZAS NATURAIS! \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nAmanhecer magn\u00edfico no Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos!... https://t.co/R6VJ8Ynnaa"
        },
        {
            "author_id": "81867098",
            "created_at": "2016-04-23T22:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "724000924872650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuiiiiEle #M\u00e1\u00e1\u00e1\u00e0\u00e0\u00e0\u00c9\u00e9\u00e9\u00e8\u00e8\u00e8Lindu #DiiiPaiiii #Caique @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nrvXlDS1tI"
        },
        {
            "author_id": "58364644",
            "created_at": "2016-04-23T22:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "724000326844579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udfca\ud83d\ude0d #nature @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3vXgLDRknu"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-04-23T22:16:18.000Z",
            "id": "723998962529767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2016-04-23T22:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "723996502545199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUMP! \ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/5imH5ltcek"
        },
        {
            "author_id": "253839829",
            "created_at": "2016-04-23T21:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "723986673692991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 metros abaixo, concursado \ud83c\udf0a @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/IlR3TAq1yV"
        },
        {
            "author_id": "113118850",
            "created_at": "2016-04-23T21:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723981200503672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dora aventureira repitam comigo mapa eu n\u00e3o ouvi m-a-p-a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 https://t.co/EKM0o4Wd5d"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2016-04-23T20:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723967762452889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhacachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/DSP2QVTshm"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-23T20:10:19.000Z",
            "id": "723967258054275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jo\u00e3o Marcos Rosa conta como conseguiu chegar t\u00e3o pr\u00f3ximo da harpia https://t.co/0ABsBvRNBi https://t.co/RWorHx4tJa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-23T20:00:57.000Z",
            "id": "723964900331163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de hoje na Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra: Canyon Itaimbezinho- Parque Nacional Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-23T20:00:01.000Z",
            "id": "723964664875507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Kruger (\u00c1frica do Sul) -... https://t.co/Y3HboLKOmj"
        },
        {
            "author_id": "710518828569137153",
            "created_at": "2016-04-23T19:44:42.000Z",
            "id": "723960812080095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Monumento Natural da serra de Ouro Preto \n\n#ourobranco #samuelguedes #minasgerais\u2026 https://t.co/cieJdWmsic"
        },
        {
            "author_id": "2798231431",
            "created_at": "2016-04-23T19:26:26.000Z",
            "id": "723956213617180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, aqui no Cear\u00e1 est\u00e1 entre os destinos... Parece muito interessante!! https://t.co/a6AdBCGlAh"
        },
        {
            "author_id": "245955208",
            "created_at": "2016-04-23T19:04:14.000Z",
            "id": "723950627366252545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas. Portugal tem lugares bel\u00edssimos. https://t.co/a2DeRkbeQV"
        },
        {
            "author_id": "46502498",
            "created_at": "2016-04-23T18:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2928,
                        -2.4879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "723947223659196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao  para\u00edso, curtindo a Lagoa Am\u00e9rica, nos Parque Nacional\u2026 https://t.co/jcTEFuqGnE"
        },
        {
            "author_id": "60617548",
            "created_at": "2016-04-23T18:28:23.000Z",
            "id": "723941606416478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Zoom \u2013 Ver de Perto leva estudantes  de  Petrolina \u00e0 Serra da Capivara: \nO Parque Nacional da Serra da... https://t.co/LYM2ayedjf"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2016-04-23T18:09:41.000Z",
            "id": "723936897278578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 100 anos, Santos Dumont, passava por Foz do Igua\u00e7u. Gra\u00e7as a ele, temos hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/3w6BSyYhvh"
        },
        {
            "author_id": "40253126",
            "created_at": "2016-04-23T17:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723934241642393604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar menina v\u00e3o de #bike pra \u00e1gua mineral \ud83d\udeb2\ud83d\udca6 @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/0haPhh7Q53"
        },
        {
            "author_id": "557130323",
            "created_at": "2016-04-23T17:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "MashiRafael"
                    }
                ]
            },
            "id": "723932270113873920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "'Hemos evaluado la isla de Muisne que ser\u00e1 \u00e1rea protegida' @MashiRafael #Enlace472 #InformeAlMandante"
        },
        {
            "author_id": "198055907",
            "created_at": "2016-04-23T17:39:12.000Z",
            "id": "723929226479591426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje 26K - MTB / Trilha do Eucalipto - 3 semanas para Haka Race - Floresta Nacional\u2026 https://t.co/UstGlu9fuz"
        },
        {
            "author_id": "4857021807",
            "created_at": "2016-04-23T17:30:03.000Z",
            "id": "723926925060792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Capara\u00f3 - SEJA UM VOLUNT\u00c1RIO https://t.co/QWSFFvwGq8"
        },
        {
            "author_id": "40253126",
            "created_at": "2016-04-23T16:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723918336829083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/jsT06tRt6K"
        },
        {
            "author_id": "3399771035",
            "created_at": "2016-04-23T16:38:11.000Z",
            "id": "723913872114102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spigolature  di Dino: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f2is Maranhenses https://t.co/xQXyQ1k7DQ"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-23T15:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 64,
                        "username": "team_twilightbr"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "xlumartins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723903917063548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo: @team_twilightbr &amp; @xlumartins\u2026 https://t.co/rnw3rECdeJ"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-23T15:55:11.000Z",
            "id": "723903050021232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh https://t.co/t3kHtQf77p"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-23T15:48:27.000Z",
            "id": "723901358311542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico - Descida at\u00e9 a entrada da Gruta\nParque Nacional Ubajara\nCear\u00e1 https://t.co/06roM6UpiN"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-23T15:35:17.000Z",
            "id": "723898042663968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-04-23T15:00:00.000Z",
            "id": "723889165020987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da floresta nacional (flona) do Crepori,\u2026 https://t.co/exxFiRCOGU https://t.co/1hLpFqwtF9"
        },
        {
            "author_id": "233233549",
            "created_at": "2016-04-23T14:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "723887035950485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51\ud83d\udd30 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Nw7vgDuPW7"
        },
        {
            "author_id": "2765274897",
            "created_at": "2016-04-23T14:44:05.000Z",
            "id": "723885156898070529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nEste popular parque fica 140 km ao sul de Zagreb, a capital da... https://t.co/CJPhJU11Sz"
        },
        {
            "author_id": "1660598958",
            "created_at": "2016-04-23T14:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723884633587363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pedalada de leve sem for\u00e7a muito... \ud83d\udeb5\ud83d\udeb4\ud83d\udeb2 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/ja12IhMg2R"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2016-04-23T14:03:03.000Z",
            "id": "723874831041613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/qulPgnxDE7"
        },
        {
            "author_id": "305885010",
            "created_at": "2016-04-23T13:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "723873529742110722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/uVvcR4xXWf"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-04-23T13:46:06.000Z",
            "id": "723870565900103681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/AKwtApDeRz"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-23T13:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.185186,
                        -8.786602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12349eaadac353fc"
            },
            "id": "723866259679379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns 3km assim anima qualquer viagem! @ Reserva Biologica https://t.co/UKrIajzczK"
        },
        {
            "author_id": "2244105382",
            "created_at": "2016-04-23T12:32:47.000Z",
            "id": "723852113948844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2016-04-23T12:16:55.000Z",
            "id": "723848120535130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 cercado de riquezas naturais e paisagens de tirar o f\u00f4lego. Al\u00e9m disso,... https://t.co/G4DHJOnK6G"
        },
        {
            "author_id": "763713637",
            "created_at": "2016-04-23T12:15:16.000Z",
            "id": "723847706037358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 cercado de riquezas naturais e paisagens de tirar o f\u00f4lego. https://t.co/4BZXre2OIY"
        },
        {
            "author_id": "97689547",
            "created_at": "2016-04-23T12:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723847113277358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando as habilidades aqui em Foz do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Vf3mk6MuY2"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-23T11:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723843743258914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freezing! #goprobr #gopro #nature @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dpqDz7KwcC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-23T10:46:02.000Z",
            "id": "723825251553931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/3KiMDoPX7R"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-23T04:07:50.000Z",
            "id": "723725041431662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cebola \ud83c\udf30 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6AIpbnUBwq"
        },
        {
            "author_id": "706739505",
            "created_at": "2016-04-23T03:27:51.000Z",
            "id": "723714980126810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro da semana! #preparaprobaile @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/GXNWAKWqXk"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-04-23T03:13:11.000Z",
            "id": "723711289072193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta consciente. Full HD https://t.co/YXiiqD4E9i"
        },
        {
            "author_id": "92147885",
            "created_at": "2016-04-23T02:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "723700587192307713",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo Maneiro que a Justi\u00e7a ta preocupada com o cara estragar uma \u00e1rea protegida da natureza onde ele mora a 26 anos ..."
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-23T02:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "723697089230807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem tava t\u00e3o  gelada assim... \ud83d\ude05 #gopro #goprobr #hero4session @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/D1FEpLjHTr"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:34.000Z",
            "id": "723695276662255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/NuSByktrpN"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:24.000Z",
            "id": "723695237298720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/HbNWDxrCDf"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:22.000Z",
            "id": "723695228163477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/k5Lj98NQTn"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:17.000Z",
            "id": "723695207347150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/9DXYjbhDlW"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:16.000Z",
            "id": "723695204344041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/aPn4LGbXRd"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:11.000Z",
            "id": "723695181548023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0HELdwVRpQ"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:08.000Z",
            "id": "723695169527123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Cd40MAP3AL"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:08.000Z",
            "id": "723695167513878529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/VwWdm6UGbS"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:07.000Z",
            "id": "723695163529302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/iCiENU3k4s"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-04-23T02:09:02.000Z",
            "id": "723695144109641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sANLPSHsrD"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:32.000Z",
            "id": "723695018305691649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rfSA9umzty"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:30.000Z",
            "id": "723695009371811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/gHSFlKvX7s"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:25.000Z",
            "id": "723694990258380804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/W9b20uY9xE"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:23.000Z",
            "id": "723694981056106497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sldOo4UGcF"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:19.000Z",
            "id": "723694964660531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AKrGTSACA4"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:19.000Z",
            "id": "723694962143956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/pDZVJeaUYC"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:15.000Z",
            "id": "723694947786850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/IuyiLfTW2v"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:12.000Z",
            "id": "723694934599979009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/TluZXRxzkP"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:11.000Z",
            "id": "723694931739430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/LPSSsLEpZB"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:05.000Z",
            "id": "723694906548461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/60QHx3F0ho"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:03.000Z",
            "id": "723694895353847812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/EGwb2qwR9w"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:02.000Z",
            "id": "723694892933771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/5UN5kDztBU"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:02.000Z",
            "id": "723694891092471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/z7SiXhPLZq"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:01.000Z",
            "id": "723694889368731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/npyem4s3K3"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:01.000Z",
            "id": "723694887472750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/npyem4JEBB"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-04-23T02:08:00.000Z",
            "id": "723694883450429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/NVkTBv2tka"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:59.000Z",
            "id": "723694877930713089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/pRc3Qi3uPr"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:58.000Z",
            "id": "723694875393159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/X7CFbrpFix"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:58.000Z",
            "id": "723694873543462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/txQIo6si7o"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:57.000Z",
            "id": "723694871676997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/oyFbx82bkm"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:54.000Z",
            "id": "723694858267840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/TgAxpdIfVw"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:51.000Z",
            "id": "723694845206786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/t3iHtymDaC"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:49.000Z",
            "id": "723694839242448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/yWRjd6jnsQ"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:46.000Z",
            "id": "723694825720008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nrwPEgBq7X"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:45.000Z",
            "id": "723694819965460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rDvYxUg5Sm"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:45.000Z",
            "id": "723694819827052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GL7Ho8i40o"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:44.000Z",
            "id": "723694815267807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2PK15dlg2Q"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:43.000Z",
            "id": "723694813158088705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RiR44ERUIu"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:43.000Z",
            "id": "723694811346165761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/WSiTN0X3cr"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:36.000Z",
            "id": "723694782694838273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/gMuaWy69O6"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:31.000Z",
            "id": "723694763057106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vnE0KtSZi9"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:29.000Z",
            "id": "723694754005811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/MoeXgFHIez"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:29.000Z",
            "id": "723694753749954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/5CJwPFdPDw"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:29.000Z",
            "id": "723694753561214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/8CXxNwzDBo"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:18.000Z",
            "id": "723694709042880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/DwpyoEty0B"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:18.000Z",
            "id": "723694707113480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/VfIsNLSm6M"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:15.000Z",
            "id": "723694696061538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/uKtvmGiCnH"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:15.000Z",
            "id": "723694694958399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/w9eF5LLjwY"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:15.000Z",
            "id": "723694693200982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/YRiOrOqNG8"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:07.000Z",
            "id": "723694659415887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Jg9jbO6Rtg"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-23T02:07:04.000Z",
            "id": "723694649127235585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RQeEqHSRAD"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:52.000Z",
            "id": "723694599114395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/opi1IXvCkf"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:43.000Z",
            "id": "723694558677110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tIWB9YFe2Q"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:42.000Z",
            "id": "723694555220987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2u4TZFamjW"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:41.000Z",
            "id": "723694551563530242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nMzXwULzbM"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:40.000Z",
            "id": "723694547528638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/voDKSHcrcJ"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:38.000Z",
            "id": "723694539454599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/EBzuRKNoKB"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:37.000Z",
            "id": "723694537424539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1fSAVqDmfc"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:37.000Z",
            "id": "723694534853423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/UjuN2bxcIW"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:36.000Z",
            "id": "723694529728008196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Jc9FJY5pE3"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:34.000Z",
            "id": "723694524027957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/7ViDNakwib"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:34.000Z",
            "id": "723694522023079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/g4Onaswo3c"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:32.000Z",
            "id": "723694515962302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/pHEqb6pSwJ"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:32.000Z",
            "id": "723694512745246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/BrfprJXxwK"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:30.000Z",
            "id": "723694507112304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nJhgSEyFVc"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:30.000Z",
            "id": "723694505061277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2hbW7uMRo8"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:29.000Z",
            "id": "723694503119347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jkFxUf30VR"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:28.000Z",
            "id": "723694496894976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/DgaQyfphBG"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493891874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/HL9vvm4RQx"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493812166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RQwbGSU3cJ"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493736689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Oro7K2Xysb"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:27.000Z",
            "id": "723694493736685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/240pdIgHJH"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:25.000Z",
            "id": "723694484744073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/B2yaH4Enz5"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:24.000Z",
            "id": "723694482596622340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ezYdNGBuq0"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:24.000Z",
            "id": "723694480432353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Siyu2QVaG1"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:23.000Z",
            "id": "723694478440062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/iwKu4x1OAj"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:23.000Z",
            "id": "723694476506468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/WyNQ9vAMxO"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:22.000Z",
            "id": "723694472874233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/eoByuYW5Cx"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:22.000Z",
            "id": "723694470957547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/mcv5wO3MMH"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:21.000Z",
            "id": "723694467266404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GJOoeT9mMo"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694461771882497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rhTJzxb0SX"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694460006064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/FqHCT110nT"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:19.000Z",
            "id": "723694458097655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Ratq1qY08x"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:18.000Z",
            "id": "723694456008921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/MwznCn3gXG"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:18.000Z",
            "id": "723694454297653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GIGZE5WTwZ"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:17.000Z",
            "id": "723694450703097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/d8mtfDNzRl"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:16.000Z",
            "id": "723694448765325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/zbfqKICKYZ"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:16.000Z",
            "id": "723694446848528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sU2OvFerXr"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:15.000Z",
            "id": "723694443467968518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0c5leJ6xE4"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:14.000Z",
            "id": "723694439655329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1C6TMFirdy"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:14.000Z",
            "id": "723694437826596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Xbw2bVQeLP"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:13.000Z",
            "id": "723694436111142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4s4ot0jYHo"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:13.000Z",
            "id": "723694434257240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/kr8opfcaHa"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:12.000Z",
            "id": "723694432550187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/koSgU8M6tU"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:10.000Z",
            "id": "723694423603818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4ggr0cA61M"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:10.000Z",
            "id": "723694421644967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tbYlncrCZ4"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:09.000Z",
            "id": "723694419765907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/j4M34yfTiL"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:09.000Z",
            "id": "723694418281172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/seRDz8ypC0"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694415563231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0d9U33w2FB"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694413839388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AZwhWJ0EIB"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:08.000Z",
            "id": "723694412044242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Lai6dxvVUC"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:07.000Z",
            "id": "723694408357400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tsdbdb6Sm8"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:06.000Z",
            "id": "723694406608392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/UV4QpyBCFu"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:06.000Z",
            "id": "723694404645474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2129Fuyjx0"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:05.000Z",
            "id": "723694401021612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1ELazYYrrm"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:03.000Z",
            "id": "723694394495238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/crA0ZHO8Mv"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:03.000Z",
            "id": "723694392117104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dJjfuPNHoi"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694390229655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/9cjjlti520"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694388484800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nGC0Re9zeT"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:02.000Z",
            "id": "723694386719002628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/bEmpBhUt3B"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:01.000Z",
            "id": "723694384806416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GHPoC18xo8"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:01.000Z",
            "id": "723694383631990785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ULZqLU8YUZ"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:00.000Z",
            "id": "723694381232873474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/HdhCSWR4RZ"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-04-23T02:06:00.000Z",
            "id": "723694379190214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ft2JbXn6ig"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:59.000Z",
            "id": "723694377286017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Odyywh5nSe"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:58.000Z",
            "id": "723694373678915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/KY6nE5GCiS"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:58.000Z",
            "id": "723694371497889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/MxZuT9vml2"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694369388158978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GhoKY3Sxsv"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694367613972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/JiZnkKqgcZ"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:57.000Z",
            "id": "723694365806186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cZVrDlBxj4"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:56.000Z",
            "id": "723694361653866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0ft5opuRlY"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:55.000Z",
            "id": "723694359418310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/K2B6U7Q9bw"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:55.000Z",
            "id": "723694357614718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/EC4qV4EMGu"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:54.000Z",
            "id": "723694355916017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/K734S0V6F2"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:54.000Z",
            "id": "723694353911144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/oAnto05keU"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:52.000Z",
            "id": "723694346638221314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jeobcBq46V"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:52.000Z",
            "id": "723694344922755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/tvbtFFxTtw"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:49.000Z",
            "id": "723694335061975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/oK2boZw7Jt"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:46.000Z",
            "id": "723694321065566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/P3E3bUOquY"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:40.000Z",
            "id": "723694297132879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ekaOVUFelz"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "723694295413219328",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/l7tT9f74zX"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:37.000Z",
            "id": "723694284919046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Qm0jJcxbFP"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:35.000Z",
            "id": "723694274089377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/yNbHSBnf0w"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:34.000Z",
            "id": "723694270306095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cGnM7KB8FR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:33.000Z",
            "id": "723694268422868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/k8Qo6hmxhG"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:19.000Z",
            "id": "723694209950056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/CTzCPf0W11"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:19.000Z",
            "id": "723694208104562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QSHo373Vxk"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:17.000Z",
            "id": "723694200869425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4yn4UVfTAO"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:14.000Z",
            "id": "723694189272137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vET1QiwPUn"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:13.000Z",
            "id": "723694184251551746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/wKlF7c5ON7"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:11.000Z",
            "id": "723694172687884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/sotHH20HIy"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:07.000Z",
            "id": "723694159257706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/V9vlfR37ln"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:06.000Z",
            "id": "723694152832028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/F87kPJAleM"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Monachil, Espa\u00f1a",
                "id": "c0446e372ae096ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Felipe, Venezuela",
                "id": "013c4ab452ad50e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico",
                "id": "f879e41db043d14c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiros, Brasil",
                "id": "12349eaadac353fc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64416409",
                "name": "Mozart",
                "username": "biin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918751593",
                "name": "Rick",
                "username": "Ricklobo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40899926",
                "name": "\u042fonia Alves",
                "username": "roniaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384871293",
                "name": "Planeta Curioso",
                "username": "planetacurioso6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680050019",
                "name": "Maritza Asencios",
                "username": "Maritzasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3944071574",
                "name": "Veasns Yoeun",
                "username": "VeasnsY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2935731513",
                "name": "Diogo Ventura",
                "username": "diogo__ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534672692",
                "name": "Gabriel Rezende",
                "username": "ggabrielrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499417219",
                "name": "SP LOVES YOU",
                "username": "spaulolovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23809697",
                "name": "Guga Gon Goulash",
                "username": "GugaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56094752",
                "name": "Cynthia NBachaalani",
                "username": "CyNishimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601779480",
                "name": "Martha Slivak Lu",
                "username": "MarthaSLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410306475",
                "name": "vejasrn",
                "username": "vejasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638819801",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3oAlaska2016",
                "username": "ExpAlaska2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290593208",
                "name": "Edson Lobo",
                "username": "_edsonlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270143829",
                "name": "Snitarm",
                "username": "USnitarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94059555",
                "name": "Felipe Adelino",
                "username": "FelipeAdelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636114652",
                "name": "BIKERSRIOPARDO",
                "username": "BIKERSRIOPARDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163356194",
                "name": "Alex Lombello Amaral",
                "username": "lombelloamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722130526451146752",
                "name": "rato gabiru",
                "username": "_ya_nes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30584302",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "marceloleitemt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63778641",
                "name": ".",
                "username": "jairoalvBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080220",
                "name": "Sinpol-DF",
                "username": "Sinpol_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434001184",
                "name": "Su Cavalhero",
                "username": "SuCavalhero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195836245",
                "name": "tokkinho du capivari",
                "username": "TOKKODJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318854626",
                "name": "All Access Cabo",
                "username": "AACabobyBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179281971",
                "name": "Cia Melhoramentos",
                "username": "MelhoramentosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418083833",
                "name": "selma tonheres",
                "username": "SelmaTonheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633769",
                "name": "Luis Roberto Dutra",
                "username": "galerananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361367664",
                "name": "Steven Dinmore",
                "username": "StevenDinmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40905999",
                "name": "Daniela Bebber",
                "username": "danybebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588236663",
                "name": "Gilinweb",
                "username": "LuizdeOliveir16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620474266",
                "name": "Amaury Laurindo",
                "username": "amaurylaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366429856",
                "name": "Serra Acima",
                "username": "serraacima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295614095",
                "name": "diogosouza",
                "username": "diogofsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52223263",
                "name": "Casanova",
                "username": "madvolcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80740743",
                "name": "Patricia Bittencourt",
                "username": "PaThY_luZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69016909",
                "name": "juliobittencourtDuo",
                "username": "jbtrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39048475",
                "name": "Rodrigo Lempk",
                "username": "RodrigoLempk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392257912",
                "name": "Marcos Julio Lyra",
                "username": "mjuliolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507950128",
                "name": "Torres Turismo Ltda",
                "username": "TorresTurLtda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51895645",
                "name": "Rodney Ribeiro",
                "username": "rodribeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3324007445",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "adcarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888662",
                "name": "Iasmin Negreiros",
                "username": "iasminnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335977989",
                "name": "Magbys",
                "username": "MagbysMac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53601894",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "RicardoGoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203984788",
                "name": "Josefina \ud83c\udf20",
                "username": "jopigarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175240143",
                "name": "GuilhermeBittencourt",
                "username": "guiskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36045688",
                "name": "Alberto Rebollo",
                "username": "alrebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67444365",
                "name": "P\u00e9 na Ro\u00e7a",
                "username": "Pe_na_Roca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155744605",
                "name": "Anderson Rio Macias",
                "username": "rio_macias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400690359",
                "name": "marize gon\u00e7alves",
                "username": "marizenizze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114313800",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriqueitapevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594093823",
                "name": "Marcelinhonascimentojr",
                "username": "marcelinho_MJ10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69762433",
                "name": "marcia fernandes",
                "username": "dupife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33662478",
                "name": "Aquino'staxi",
                "username": "aquinostaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15295134",
                "name": "Patrick Monteiro \ud83d\udc41\u2615\ufe0f\ud83d\udc53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4",
                "username": "TrickMonteiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048507058",
                "name": "sensacionalista slz",
                "username": "sensacionalislz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982950134",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiagohotmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69276658",
                "name": "Mario Caira",
                "username": "MARIOCAIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464626390",
                "name": "Rodrigo ZANELLI",
                "username": "scrzanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49078827",
                "name": "Carlos \u219f",
                "username": "_CarlosLz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651358085",
                "name": "E-Help Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ehelpeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82198504",
                "name": "\uff24\uff49\uff41\uff4e\uff41",
                "username": "LastKissDianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468483522",
                "name": "tratasedeque",
                "username": "dequesetrata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88070956",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493161453",
                "name": "Antena Noticiosa",
                "username": "antenanoticiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829413756",
                "name": "VaiBrasilia",
                "username": "VaiBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445757550",
                "name": "Conhe\u00e7a o assunto",
                "username": "tomeciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452823801",
                "name": "paraondeir",
                "username": "paraondeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54029784",
                "name": "ParaibaNoticias",
                "username": "paraibanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412533041",
                "name": "Ouvir Falar",
                "username": "jaouviufalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757346072",
                "name": "Diario Ol\u00edmpico",
                "username": "diarioolimpico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422573622",
                "name": "Cr\u00f4nicas e Contos",
                "username": "cronicacontoetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148969602",
                "name": "Trocando em Miudos",
                "username": "copadafifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237348286",
                "name": "Sergio Botelho",
                "username": "blogdobotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602831",
                "name": "Turismo e esporte",
                "username": "atoesportivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90387603",
                "name": "Turismo e educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "atoeducacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88074255",
                "name": "Turismo e economia",
                "username": "atoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77795574",
                "name": "Turismo sustent\u00e1vel",
                "username": "ambientelimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341543899",
                "name": "divulguem",
                "username": "divulguem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82726409",
                "name": "frente municipal",
                "username": "frentemunicipal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86629212",
                "name": "Sarau Politico",
                "username": "salaoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258397946",
                "name": "Not\u00edcias Baianas",
                "username": "noticiasbaianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51601044",
                "name": "Pousada Iguatiba",
                "username": "PousadaIguatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80938232",
                "name": "Fama Viagens",
                "username": "famaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187498",
                "name": "Tallyson Bruno Martins",
                "username": "talbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459434956",
                "name": "Allan_Hrs",
                "username": "AllanHrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4217144734",
                "name": "Alberto Norbens",
                "username": "Portalmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124503764",
                "name": "Marlon Neiva da Roch",
                "username": "marloncapu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161014113",
                "name": "Melisa Balquinta",
                "username": "melisabalquinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40857247",
                "name": "Lucas Landau",
                "username": "lucaslandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940969702",
                "name": "Rui Mendes",
                "username": "ruizinkmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165961713",
                "name": "Sudoeste Bahia",
                "username": "sudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116278821",
                "name": "flavio samelo",
                "username": "flaviosamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46502498",
                "name": "Cleilson Fernandes",
                "username": "cleilson_f5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429310257",
                "name": "Rafaela Martiniano",
                "username": "rafarmartiniano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108791674",
                "name": "Luigi Berger",
                "username": "luigimarrento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870531071",
                "name": "Plat\u00e3o Adventure\u00ae",
                "username": "plataoadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664890382",
                "name": "P R E S S I\ud83c\udfa5",
                "username": "heypressi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691464658",
                "name": "Ianne \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "diasianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962927707",
                "name": "Patricia Monteiro",
                "username": "patysnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591642831",
                "name": "ketly",
                "username": "ketlygoulartvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183631920",
                "name": "Maria Flavia",
                "username": "mfpradol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95067713",
                "name": "Rayssa \ud83c\udf35",
                "username": "RRcastella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365058703",
                "name": "Eliene O. Camara",
                "username": "elieneolimpiojc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349149096909668363",
                "name": "President Biden",
                "username": "POTUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304464469",
                "name": "-",
                "username": "ale_guedess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44772007",
                "name": "Leandro Ribeiro\u2122 \uf8ff",
                "username": "leandro_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76739555",
                "name": "Aline Vieira",
                "username": "acnvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110666539",
                "name": "Noel",
                "username": "NoelSevilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647037",
                "name": "Eduardo Romano",
                "username": "romano_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163158118",
                "name": "Juliano Fonseca",
                "username": "jagoof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138154594",
                "name": "Moore",
                "username": "MooreDeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260296355",
                "name": "Victor Marcel Rosa",
                "username": "victormarcel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160034961",
                "name": "A\u00e7ucena",
                "username": "mahli__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161845227",
                "name": "Carlos Gatica Villegas",
                "username": "CarlosGaticaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18360341",
                "name": "Angelo Bernardo Brasil de Souza",
                "username": "AngeloBRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16393259",
                "name": "Voc\u00ea tem dado? \u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u01b7",
                "username": "dayk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233037010",
                "name": "Pajarowsky",
                "username": "EkthorBird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116189772",
                "name": "Henrique Carneiro",
                "username": "Henrique_ccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33956658",
                "name": "Andrea Durazzo",
                "username": "AndreaDurazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106561707",
                "name": "Julio Cesar. S \u2744 \ud83c\udf93",
                "username": "cesarshlbrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243272585",
                "name": "Fran Soler",
                "username": "myguiadeviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394327382",
                "name": "EDIVALDO CARLOS",
                "username": "CARLOSEDIVALDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158518048",
                "name": "Maica Collares",
                "username": "maicacollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260269163",
                "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia",
                "username": "cxamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138260595",
                "name": "Karen Garcia",
                "username": "karengarcia_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275548341",
                "name": "Johanoskiii",
                "username": "Johanoskiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210300658",
                "name": "Ritita",
                "username": "Rita_Cuper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81867098",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "Gusttavolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58364644",
                "name": "Say",
                "username": "saoyama_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253839829",
                "name": "Dudu Pereira",
                "username": "dudubpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113118850",
                "name": "lilypad \u06de",
                "username": "anabessav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710518828569137153",
                "name": "Samuel Guedes",
                "username": "sam_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798231431",
                "name": "Choco Mania",
                "username": "choco_mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245955208",
                "name": "Lu\u00eds Paulo Rodrigues",
                "username": "luispaulopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60617548",
                "name": "Francisco Evangelista",
                "username": "francisco_aef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40253126",
                "name": "km",
                "username": "deixedeblefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557130323",
                "name": "@EstrategicosEc",
                "username": "EstrategicosEc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209780362",
                "name": "Rafael Correa",
                "username": "MashiRafael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198055907",
                "name": "ED",
                "username": "ed_ilustrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857021807",
                "name": "LAILA",
                "username": "RAY2208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399771035",
                "name": "Dino",
                "username": "dinomonti90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233233549",
                "name": "Robin",
                "username": "RJNS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765274897",
                "name": "Loni Turismo",
                "username": "loniturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660598958",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanesml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885010",
                "name": "Louhanna de Andrade",
                "username": "louhannaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244105382",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2c",
                "username": "juliaalvesds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243726998",
                "name": "Bahia",
                "username": "BahiaManoel2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763713637",
                "name": "Itaipava Fonte Nova",
                "username": "itaipavaarenafn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97689547",
                "name": "Bruno Castro",
                "username": "bcpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706739505",
                "name": "Deivid Correia",
                "username": "imgdeivid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92147885",
                "name": "Lohan Dias",
                "username": "LohanDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso Carecoso",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "725376087434350592",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtn10ngxmsw5ht8mqi1moam2qzy5",
        "oldest_id": "723694152832028672",
        "result_count": 496
    }
}