{
    "data": [
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:02.000Z",
            "id": "723694138986614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vxV3oy2wY5"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-04-23T02:05:00.000Z",
            "id": "723694126995120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ivNoansvr3"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:59.000Z",
            "id": "723694123014709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2SyTSLzvTr"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:48.000Z",
            "id": "723694079867940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/eDqglrsiTF"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:46.000Z",
            "id": "723694070627860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jcZIufkyFE"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:02.000Z",
            "id": "723693884170100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Df33F3mqOf"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:01.000Z",
            "id": "723693882274246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ufq1LdxJ3N"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-04-23T02:04:00.000Z",
            "id": "723693875877924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4z0qshYXeN"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:57.000Z",
            "id": "723693865333452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/Nqsv9S3RL1"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:57.000Z",
            "id": "723693863538323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dKodKDqbuD"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:49.000Z",
            "id": "723693828943695874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/6H8PRCKf8D"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:48.000Z",
            "id": "723693827375001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, guarda belezas e maravilhas naturais\u2026 https://t.co/XOIqY9LfrL"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:39.000Z",
            "id": "723693789332668421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dLrcTcZxdp"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:37.000Z",
            "id": "723693778498785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/8PiWgcWfub"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:36.000Z",
            "id": "723693776678477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3xFEZKuv5R"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:36.000Z",
            "id": "723693774853959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4Rg2MsxLLx"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:31.000Z",
            "id": "723693755182637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/8NaFbvpk7c"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:28.000Z",
            "id": "723693744160051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/OpR6eNfnxe"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:23.000Z",
            "id": "723693719661105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as ... https://t.co/hX3Z2d1owM"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-23T02:03:12.000Z",
            "id": "723693676652711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/H4Sbsm5b4A"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-23T02:00:51.000Z",
            "id": "723693083326590980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque nacional lembra as savanas africanas em pleno cerrado brasileiro. Globo Rep\u00f3rter flagra arco-\u00edris na grama da Chapada das Mesas."
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-04-23T02:00:08.000Z",
            "id": "723692904607141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3jzniO1HTE"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:54.000Z",
            "id": "723692844565688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ipk0GBLuK0"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:53.000Z",
            "id": "723692841856180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QkeaQHvsRH"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:51.000Z",
            "id": "723692830825181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/xsOFKFTOpA"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:50.000Z",
            "id": "723692826978983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/TLYy4DrKyR"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:49.000Z",
            "id": "723692822595932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0uz0hvXex2"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:45.000Z",
            "id": "723692809274855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Q4UowpLvHt"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:32.000Z",
            "id": "723692754572742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dshk8qUVeL"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:28.000Z",
            "id": "723692737170575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/9KxvbmvUli"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692720418484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/GkAIXskQ5U"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692719353135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cFyuGpNMVq"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:24.000Z",
            "id": "723692718799507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nM6WoI4Bne"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:22.000Z",
            "id": "723692712889737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Y3xEZawf7z"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:22.000Z",
            "id": "723692710977097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/enlJXkZkUS"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:20.000Z",
            "id": "723692701783220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/L4CZgP0F1R"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:18.000Z",
            "id": "723692693889519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/U7jTYUeUFm"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:18.000Z",
            "id": "723692692245340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/QXciBtUPGm"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:17.000Z",
            "id": "723692690299211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/dMIpzH9rCC"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:15.000Z",
            "id": "723692681956888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/uSSMQzImeb"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:15.000Z",
            "id": "723692681830883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/kzUmhKx8Qt"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:13.000Z",
            "id": "723692672272080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rXPwGlYEql"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:13.000Z",
            "id": "723692671827476481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/Pmidk7CxFS"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:12.000Z",
            "id": "723692668438487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/LaMQxh5pe4"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:11.000Z",
            "id": "723692666450382854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/0TJ18QIpeA"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:11.000Z",
            "id": "723692662730067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/yg7VApPB7U"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:10.000Z",
            "id": "723692659215228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/7v2PUcNPcq"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:09.000Z",
            "id": "723692655473876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/PO2CJQdCES"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:08.000Z",
            "id": "723692651917139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cJxuWNPsnv"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:05.000Z",
            "id": "723692639262908417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/12aGb0Bn7y"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:04.000Z",
            "id": "723692634439471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas ... https://t.co/PYxOfteo6s"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:02.000Z",
            "id": "723692626549972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/gskOKpIjB1"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-04-23T01:59:01.000Z",
            "id": "723692621944623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/wVeZ376MdO"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:57.000Z",
            "id": "723692607121952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/X6lXfnXJVr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:56.000Z",
            "id": "723692600285241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ZxQugz6XOW"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:53.000Z",
            "id": "723692590046945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/rcDArEKNbJ"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:53.000Z",
            "id": "723692589564616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nvOF6deBNb"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:52.000Z",
            "id": "723692586691514369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra... https://t.co/3Mcct1pket"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:51.000Z",
            "id": "723692580655915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vkKhpaOkeZ"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:50.000Z",
            "id": "723692576700657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RIqhPhWxpk"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:50.000Z",
            "id": "723692574729359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/3CVZxMbgEU"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692573055811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/zeXejlBobt"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692572586037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savan... https://t.co/uawt2kFHkm"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:49.000Z",
            "id": "723692570920898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/LVQOswwMxk"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:48.000Z",
            "id": "723692568987336705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/vJLhZJsxhh"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:47.000Z",
            "id": "723692563970936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as ... https://t.co/AnotRhcLhn #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:42.000Z",
            "id": "723692542970105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas a... https://t.co/vlCEb5gZrs"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:38.000Z",
            "id": "723692524653568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1lVZy1ihTn"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:34.000Z",
            "id": "723692510480982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/fMRRPPKfCy"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:33.000Z",
            "id": "723692504978063362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/jQzM6b48VO"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:32.000Z",
            "id": "723692499609362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas ... https://t.co/QhR76TVsbI"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:29.000Z",
            "id": "723692487773065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/cx77jWPdDY"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:24.000Z",
            "id": "723692467497754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/AlhmyXrWKg"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:23.000Z",
            "id": "723692461512515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/RFjUculqvs"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:16.000Z",
            "id": "723692433926541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/YpAYjeYeXx"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:10.000Z",
            "id": "723692410904010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/s4ENSAwWX0"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-23T01:58:01.000Z",
            "id": "723692372010274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/1nSTGzJPEC"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:59.000Z",
            "id": "723692362459799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/nVfLEban6U"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:54.000Z",
            "id": "723692342838861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ytDJveA4wa"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:27.000Z",
            "id": "723692229559115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/4fVPJN2Ikg"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:26.000Z",
            "id": "723692226312687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/2E9gr9OGh0"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:15.000Z",
            "id": "723692179672043524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/S000nGtrSq"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-23T01:57:14.000Z",
            "id": "723692174211092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lembra as savanas afric... https://t.co/ZRpnKuzrpY"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-23T01:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "723692112345071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Trilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d'\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o: Parque nacional lemb... https://t.co/fdpKEK1ZTZ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2016-04-23T01:54:26.000Z",
            "id": "723691470935470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques https://t.co/ugVi1PD0Ag"
        },
        {
            "author_id": "51437631",
            "created_at": "2016-04-23T01:45:17.000Z",
            "id": "723689167310491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional das chapadas das mesas. Lugar perfeito desse meu Brasil. Nas divisas entre Maranh\u00e3o e Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2016-04-23T01:36:32.000Z",
            "id": "723686965292503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nO parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que... https://t.co/0zcE2veHPy"
        },
        {
            "author_id": "148168680",
            "created_at": "2016-04-23T01:33:58.000Z",
            "id": "723686319222841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas...lindooooo \u2014 assistindo Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-04-23T01:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723683640102653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/u6LMgmVhc1"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2016-04-23T00:30:12.000Z",
            "id": "723670271597510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Todos os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas rea... https://t.co/vaz7a4p9l0"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-22T23:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "723648106072539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques - https://t.co/rpgjhyzV7x via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-22T22:57:00.000Z",
            "id": "723646815317446660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vez como escala a gente nunca esquece... @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fA12ymTz2a"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-04-22T22:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "723643938746281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YlbuhwEJDX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4015893119",
            "created_at": "2016-04-22T22:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723641348155387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LbVyFWrFFt"
        },
        {
            "author_id": "246259265",
            "created_at": "2016-04-22T22:28:52.000Z",
            "id": "723639738679365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s est\u00e1 dispon\u00edvel para download | WikiParques https://t.co/pnrw8DfQI7"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-22T22:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "723632806048444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de cachoeira pra lavar a alma! #fun #gopro #goprobr #waterfall @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/LA4S5Kjqzo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T21:50:32.000Z",
            "id": "723630089611694085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T21:45:21.000Z",
            "id": "723628786013601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2016-04-22T21:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "viajoteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "723626646490648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Montanhas Rochosas no #Colorado e a bela Trail Ridge Road - https://t.co/I1yxXduqn6 via @viajoteca"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2016-04-22T21:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "723625844539678721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade \u00e9 o espa\u00e7o que a felicidade precisa.\" \ud83c\udf43\ud83c\udf38 #fuel #libert\u00e9 #blueeyes @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/iyvrzMH3Zo"
        },
        {
            "author_id": "157041431",
            "created_at": "2016-04-22T21:27:41.000Z",
            "id": "723624340906868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastori da Associa\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro no Parque Nacional do Ibitipoca."
        },
        {
            "author_id": "250893205",
            "created_at": "2016-04-22T21:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723620459795894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olho no olho \ud83d\udc40 \nLinda a arara. Natureza perfeita. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/TqGV51cZod"
        },
        {
            "author_id": "2560208182",
            "created_at": "2016-04-22T20:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723616408064667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacificar-se \npaz \nem \nficar\nem \nsi \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/mt4MkkegDg"
        },
        {
            "author_id": "49082737",
            "created_at": "2016-04-22T20:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "723615538514157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da capivara #PedraFurada #GAB #IFPI #SRN #SBPC @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/DhQStYj99v"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723615485154172930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa...Mas Gelada a \u00c1gua #serradacanastra #cozinheinaestrada @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/nnEmGVPFjm"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723609530467291138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Serra da Canastra....Linda #cozinhei  #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/v2OyteDXsE"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-04-22T20:25:11.000Z",
            "id": "723608610882895876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Jericoacoara \u00e9 parte integrante do Parque Nacional, que fica no munic\u00edpio de Jijoca de Je https://t.co/vm04Or5Brz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-22T20:23:46.000Z",
            "id": "723608255554007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMP diz que perman\u00eancia dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 irregular. Amigos fizeram protesto e dizem que Vilmar Godinho defende a nat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "37939886",
            "created_at": "2016-04-22T20:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723607941828456453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o  Francisco  #trilhatrash  #riosaofrancisco #cozinhei @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/71ZdBSIYnB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T20:19:32.000Z",
            "id": "723607191123574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2016-04-22T20:16:10.000Z",
            "id": "723606341336596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zfctXMOaXh Blogueiros do RJ https://t.co/luR404FZtB"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2016-04-22T20:16:01.000Z",
            "id": "723606304590168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional de Capara\u00f3 seleciona volunt\u00e1rios https://t.co/zfctXMOaXh Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-22T20:00:01.000Z",
            "id": "723602275604783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional de Serengeti (Tanz\u00e2nia) -... https://t.co/3WfKDbYR5Z"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-22T19:23:01.000Z",
            "id": "723592967852675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Vpc\u00ea conhece?] Parque nacional do sul do Chile, o Torres del Paine situa-se entre a cordilheira dos Andes e a... https://t.co/Vev0teNZrj"
        },
        {
            "author_id": "65902570",
            "created_at": "2016-04-22T19:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723591297810989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista!! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iBCU0Bk1gk"
        },
        {
            "author_id": "49682453",
            "created_at": "2016-04-22T18:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723585805487206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2764\ufe0f @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/m1o4KOe7vr"
        },
        {
            "author_id": "68877044",
            "created_at": "2016-04-22T18:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "723584607535390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia\ud83d\udd0b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GaDL5wnOV3"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-04-22T18:42:17.000Z",
            "id": "723582715795234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZDOQiLUGnE\nCONHE\u00c7A UMA RESERVA EXTRATIVISTA NO ACRE!\n#AppsforEarth https://t.co/HFUazLvOz4"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-04-22T18:41:11.000Z",
            "id": "723582440275611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando a volta...\nA este lindo lugar, Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no\u2026 https://t.co/AKKX476R6B"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2016-04-22T18:18:07.000Z",
            "id": "723576633521770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na Floresta Nacional de Ipanema/SP,  e me suurpreendi com o calor! \n\nAcorda Brasil,  acorda minha gente... https://t.co/or90QLf33w"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2016-04-22T18:17:52.000Z",
            "id": "723576569449582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de grande valor hist\u00f3rico, a Trilha do Rio Carioca, no Parque Nacional da Tijuca, est\u00e1 sendo revitalizada e... https://t.co/xOp0x8Hn2u"
        },
        {
            "author_id": "60555515",
            "created_at": "2016-04-22T18:08:54.000Z",
            "id": "723574313593520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros de Vila Verde com papel \u201cchave\u201d na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/kA30jxMFbL"
        },
        {
            "author_id": "56216331",
            "created_at": "2016-04-22T18:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723572596080406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida de bike para no Parque Nacional do Igua\u00e7u,  para visitar as\u2026 https://t.co/0rcCy5qe1j"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-04-22T17:45:44.000Z",
            "id": "723568483024416769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/d95hUsGzEd"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-22T17:28:04.000Z",
            "id": "723564038010052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "198055907",
            "created_at": "2016-04-22T17:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54919115,
                        -23.42910943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723561737421774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haka Race - pr\u00f3xima etapa confirmada na Floresta Nacional de Ipanema / Sorocaba - SP @ FLoresta\u2026 https://t.co/Ml8tskeudR"
        },
        {
            "author_id": "2897945722",
            "created_at": "2016-04-22T17:01:51.000Z",
            "id": "723557438381821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MENTIROSA,  ACESSE FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO RO, pela WEB.veja que em 2000 ela era coberta em vegeta\u00e7\u00e3o nat https://t.co/lTGTbs7MUa"
        },
        {
            "author_id": "805025179",
            "created_at": "2016-04-22T17:01:22.000Z",
            "id": "723557318290448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rita De Cassia Bianchi Monumento Natural Pedra fo Ba\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "459434956",
            "created_at": "2016-04-22T16:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "723552700026224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4\u00f4\u00f4\u00f4\u00f4 dureza! @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/mkedHZNa0t"
        },
        {
            "author_id": "43370361",
            "created_at": "2016-04-22T16:24:59.000Z",
            "id": "723548160879157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando o sonho de pedalar na Chapada do Araripe!\n#audaxbike #mtb @ Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/LBn2K3sDAM"
        },
        {
            "author_id": "1278903888",
            "created_at": "2016-04-22T15:59:50.000Z",
            "id": "723541832819445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/doyqpNMZHA"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2016-04-22T15:57:05.000Z",
            "id": "723541142780973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros fugiram de queimadas no Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima\nhttps://t.co/8yeR6qgG1j"
        },
        {
            "author_id": "78379560",
            "created_at": "2016-04-22T15:57:04.000Z",
            "id": "723541136846008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, est\u00e1 rolando um Trabalho Volunt\u00e1rio no #ICBMBIO, para O Parque Nacional do Capar\u00f3 (MG/ES).... https://t.co/VuKiaWOA6K"
        },
        {
            "author_id": "195544263",
            "created_at": "2016-04-22T15:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "723539906962837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 a arte de deus \ud83c\udf31\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0glgYGwjq9"
        },
        {
            "author_id": "49682453",
            "created_at": "2016-04-22T15:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59681106,
                        -23.43313395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "723537421007237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/UPXGSUri7R"
        },
        {
            "author_id": "3141941953",
            "created_at": "2016-04-22T15:26:14.000Z",
            "id": "723533377912090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At https://t.co/cWRD1inTaa -- Parque Nacional de Mount Rainier \nUm impressionante pano de fundo no horizonte de Se\u2026 https://t.co/i0c5rCIuWJ"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2016-04-22T14:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723526542643630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EMZ3gKpA92"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2016-04-22T14:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723525766697357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/V08p1Q24n4"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2016-04-22T14:33:55.000Z",
            "id": "723520212788760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas Rochosas Canadenses - Jasper\n\nA pequena cidade de Jasper est\u00e1 no maior parque nacional. Um mundo de... https://t.co/TL2gZ5URIh"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-04-22T14:30:51.000Z",
            "id": "723519440609005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 \n\nLeia mais: https://t.co/91UP0wB4DY"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-04-22T14:28:56.000Z",
            "id": "723518957861347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra! @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/ZEln3SIYxh"
        },
        {
            "author_id": "2619171689",
            "created_at": "2016-04-22T14:03:03.000Z",
            "id": "723512442181947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que Deus criou foi pensando em voc\u00ea! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vOJyIZ9ASe"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-04-22T14:01:47.000Z",
            "id": "723512124861870082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da floresta nacional (flona) do Crepori, no Par\u00e1 https://t.co/0Gxq7jhtXi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-22T13:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "723508335941705728",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PRATELEIRAS, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/qWQUK2FGCm"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2016-04-22T13:36:51.000Z",
            "id": "723505850380226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicas de #viagens #turismoagora\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em... https://t.co/UOjhuTMMUc"
        },
        {
            "author_id": "162272654",
            "created_at": "2016-04-22T13:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "723500739776118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem...#feriado com #ela no Parque Nacional de #Itatiaia valeu a pena cada minuto u.u uma\u2026 https://t.co/ZhHg4junjs"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2016-04-22T13:13:11.000Z",
            "id": "723499893281701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos criar em #Maric\u00e1 a segunda maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de restinga do Rio, com 437 hectares https://t.co/TUBIbPhbrw"
        },
        {
            "author_id": "95919695",
            "created_at": "2016-04-22T13:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "723498672634355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia da Terra! Confira Guia digital com Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/PJGSldzzqN \u2026 Lindo! @ICMBio https://t.co/Bn05GBRyss"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2016-04-22T12:56:09.000Z",
            "id": "723495605981450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me acabei no parque nacional ontem, andei demais, senhor"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:26.000Z",
            "id": "723492661475180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/7VKg9JcU1S"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:21.000Z",
            "id": "723492638276485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/8btHOkDlCf"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-04-22T12:44:11.000Z",
            "id": "723492595461038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/JygLkGVVmC"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2016-04-22T12:43:15.000Z",
            "id": "723492360315912196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3  https://t.co/rrySoN0GU2"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2016-04-22T12:35:45.000Z",
            "id": "723490475609452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o visa a recupera\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), no Pontal Santa Marina. O\u2026 https://t.co/GZ3QnBesJK https://t.co/z65eg68hHm"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-04-22T12:30:17.000Z",
            "id": "723489099244552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da floresta nacional (flona) do Crepori, no Par\u00e1 https://t.co/0DBuFIeSnb"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-22T12:28:27.000Z",
            "id": "723488638542200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paradise Valley \u00e9 um dos maiores vales formados pelo Yellowstone River, pouco acima do Parque Nacional com o mes\u2026 https://t.co/aSCsrNowf7"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:27:14.000Z",
            "id": "723488330290106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/XI7HsfF9xw"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:10:44.000Z",
            "id": "723484180588322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/Ee9HTar1Gp"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:08:03.000Z",
            "id": "723483502809751553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/1L4ynGDqz1"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:06:30.000Z",
            "id": "723483114928889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/FlzezmblB9"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:05:41.000Z",
            "id": "723482905813508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/DOcILDI3uY"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:04:37.000Z",
            "id": "723482639898808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/pXPyFXX6or"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T12:02:41.000Z",
            "id": "723482152596197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/arHI6qCuc2"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-04-22T12:00:14.000Z",
            "id": "723481536104939521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO Parque Nacional Queen Elizabeth \u00e9 o... https://t.co/FRcyoM9Shy"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T11:59:58.000Z",
            "id": "723481467238543361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/OSbgLc6w54"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-22T11:58:24.000Z",
            "id": "723481076291657730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/SyhMM33xXD"
        },
        {
            "author_id": "80375601",
            "created_at": "2016-04-22T11:57:26.000Z",
            "id": "723480833093459970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o finzinho da tarde... @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/1Hepg98bOz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-22T10:39:02.000Z",
            "id": "723461102525280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bra\u00e7o Forte - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Ieqq7UOxAG"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-04-22T10:19:02.000Z",
            "id": "723456067531730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/gfr2nbewUc"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-22T10:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "723454521452707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "403945702",
            "created_at": "2016-04-22T09:13:30.000Z",
            "id": "723439577105494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas no\u00a0Colorado https://t.co/OwnKkFPYdB https://t.co/GriIxN7MAE"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T05:29:47.000Z",
            "id": "723383277432664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2TpI0"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-22T04:00:22.000Z",
            "id": "723360772105994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62d6GT #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "448576563",
            "created_at": "2016-04-22T03:17:15.000Z",
            "id": "723349922972598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vamo pro parque nacional da tijuca comigo vamo por favor porfinha vamo"
        },
        {
            "author_id": "847351674",
            "created_at": "2016-04-22T03:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "uaimatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "723348339916451840",
            "in_reply_to_user_id": "4705806612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaimatheus A parte do Parque Nacional da Tijuca que voc\u00eas foram \u00e9 no Alto da Boa Vista. Pq c\u00eas n\u00e3o foram no Corcovado? Tava pertinho."
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-04-22T03:02:45.000Z",
            "id": "723346271998627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Vila Verde com papel \u201cchave\u201d na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/6Yks88Qn8I https://t.co/K0E3MyFjSw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-22T02:24:34.000Z",
            "id": "723336663896829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branco \ud83c\udf6b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AsEPAMj3gO"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-04-22T02:10:39.000Z",
            "id": "723333162860974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/I9irzc9fBt Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "2427921306",
            "created_at": "2016-04-22T01:34:11.000Z",
            "id": "723323984620740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Cafund\u00f3. Parque Nacional de Ubajara. Terminando o dia bem. #jorgeanajorge #trip\u2026 https://t.co/yOF2GnIrWH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-22T01:29:57.000Z",
            "id": "723322919875710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-04-22T01:19:04.000Z",
            "id": "723320180625960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva que caiu no final da tarde desta quinta-feira (21), n\u00e3o impediu que milhares de fam\u00edlias acompanhassem o... https://t.co/1kXS0riqcn"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2016-04-22T00:53:01.000Z",
            "id": "723313627332247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Musical infantil leva milhares de fam\u00edlias ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/JOU1ZiLp2O #S\u00e3oJoaquimEmFesta https://t.co/RqoUgbHpPt"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2016-04-22T00:49:30.000Z",
            "id": "723312738752159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/DJNLiYIFE3"
        },
        {
            "author_id": "854908304",
            "created_at": "2016-04-22T00:42:39.000Z",
            "id": "723311015547551748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/jZwAI5iNkn"
        },
        {
            "author_id": "131973221",
            "created_at": "2016-04-22T00:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "723310678774153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal show com irm\u00e3o e primos alaniolima @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/pnL05ojk8V"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-22T00:39:02.000Z",
            "id": "723310105568096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nVista aventura:... https://t.co/oUukIQxtjH"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T23:26:04.000Z",
            "id": "723291745333719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luar \ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/raadtCKcTy"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-21T22:56:16.000Z",
            "id": "723284244475351041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2016-04-21T22:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "723281598045626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udff9\ud83d\udd25\ud83c\udff9 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GiHvTlOE5E"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:44:30.000Z",
            "id": "723281283443482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3ezinha \ud83d\udc96\ud83d\udc03\ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bR3UXfpdxI"
        },
        {
            "author_id": "592569267",
            "created_at": "2016-04-21T22:42:01.000Z",
            "id": "723280656546062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"SOAJO e PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS\" https://t.co/JkHrU4YH0O"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2016-04-21T22:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "723279358455062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso feriado! \u270c\u2600\ud83c\udf43 #nofilter #PNI #gopro @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/5YYAESV3lG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:26:58.000Z",
            "id": "723276869068570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi M\u00e3e \ud83d\udc03\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QkdY65D39o"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T22:21:29.000Z",
            "id": "723275489331298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bod\u00e3o \ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e\ud83d\udc03\ud83d\udebf\ud83c\udf1e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2wHdRBj7Di"
        },
        {
            "author_id": "51610862",
            "created_at": "2016-04-21T22:14:20.000Z",
            "id": "723273689626759169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maneiro!!\n#tijuca #floresta #rj #21 #baby @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/i8hKm4n4JG"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-04-21T21:36:35.000Z",
            "id": "723264192975921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhullllll!!!!! Canionismo \u00e9 autorizado no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | WikiParques - https://t.co/GZ18EbwAR5"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T21:31:14.000Z",
            "id": "723262844481974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor Pur\u00edssimo \ud83d\udc15 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/a9HvWLqkwv"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-21T21:27:06.000Z",
            "id": "723261803476570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Nahuelbuta voc\u00ea pode apreciar a vegeta\u00e7\u00e3o do #Chile desde mar a cordilheira:https://t.co/O5qH4CCRgD https://t.co/psywAV0cXq"
        },
        {
            "author_id": "479103243",
            "created_at": "2016-04-21T21:05:50.000Z",
            "id": "723256453981720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itabaiana receber\u00e1 prova de Trail Run https://t.co/ZmF9TLYX9W"
        },
        {
            "author_id": "177820938",
            "created_at": "2016-04-21T20:53:05.000Z",
            "id": "723253245733396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00b0 lugar mais alto do pa\u00eds, 2980 metros, Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia. @ Morro do\u2026 https://t.co/NYuWMr6opE"
        },
        {
            "author_id": "177820938",
            "created_at": "2016-04-21T20:50:22.000Z",
            "id": "723252562460315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia, Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia. @ Morro do Couto https://t.co/Ist6bRupzp"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-04-21T20:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "WhiteHouse"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 43,
                        "username": "POTUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "723251206274048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@WhiteHouse: Sem filtro! Presidente Obama @POTUS na d\u00e9cada de 70. Partilhe a sua #TBT parque nacional #FindYourPark\nhttps://t.co/l3ddcAs30C"
        },
        {
            "author_id": "279773504",
            "created_at": "2016-04-21T20:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723250726655369217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o feriado o mais saud\u00e1vel poss\u00edvel \n#errejota @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/rMYRmaVNk4"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-21T20:30:12.000Z",
            "id": "723247483992834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62uI5t #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "2274917996",
            "created_at": "2016-04-21T20:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "723246560037900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DQkyAfIZJI"
        },
        {
            "author_id": "4862186936",
            "created_at": "2016-04-21T20:24:54.000Z",
            "id": "723246151529455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso com o meu amor \u2764\ufe0f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/yk6sSnhlQd"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2016-04-21T20:19:20.000Z",
            "id": "723244751579914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/wQ4G3MPR5L"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-21T20:00:00.000Z",
            "id": "723239887332323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Fiordland (Nova Zel\u00e2ndia)... https://t.co/cOegwuVHc6"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-21T19:50:28.000Z",
            "id": "723237488408559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/vINlCtG1he https://t.co/Vmb5mGBBdX"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-21T19:49:45.000Z",
            "id": "723237304815497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/vINlCtG1he"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-21T19:48:20.000Z",
            "id": "723236948933009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.... https://t.co/ntjjjhlGnG"
        },
        {
            "author_id": "126777510",
            "created_at": "2016-04-21T19:47:32.000Z",
            "id": "723236746163556353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/SpdAnPmrOu"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-21T19:47:20.000Z",
            "id": "723236698663034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande atrativo do cerrado, e joia do Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/epQYlw8CQL"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-04-21T19:17:18.000Z",
            "id": "723229138757275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Ci\u00eancia: SBPC abre Reuni\u00e3o Regional no Piau\u00ed e anuncia cria\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho... https://t.co/fLjfrr9tyg #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2016-04-21T19:16:25.000Z",
            "id": "723228917268660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertura da #Reuni\u00e3oRegional e cria\u00e7\u00e3o de GT para propostas de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/ZbyZzv5eHQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:11.000Z",
            "id": "723225588882919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/6rcqpFIILK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:11.000Z",
            "id": "723225587989536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/QqVDgmEJLl"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:08.000Z",
            "id": "723225574597120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/G0x4qVvDLj"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-21T19:03:08.000Z",
            "id": "723225573984731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra (Foto Robert Macedo) #AparadosdaSerra https://t.co/OqvEVnFZzp"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-21T19:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "723224827604004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3p729P"
        },
        {
            "author_id": "134950124",
            "created_at": "2016-04-21T18:46:51.000Z",
            "id": "723221476195733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LC6QY6X7TK"
        },
        {
            "author_id": "119403684",
            "created_at": "2016-04-21T18:00:07.000Z",
            "id": "723209716709625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? A Pamela vai te esperar hoje no @HojeTemTVGazeta https://t.co/BT8QYjKGZn"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2016-04-21T17:46:48.000Z",
            "id": "723206366383349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As lagoas de sal no local conhecido como The Pinnacles, tamb\u00e9m no Parque Nacional de Nambung. https://t.co/OLRc4xCqfI"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-04-21T17:31:42.000Z",
            "id": "723202565022834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, Alasca\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/KVwENJjr75"
        },
        {
            "author_id": "57884134",
            "created_at": "2016-04-21T17:26:09.000Z",
            "id": "723201169670193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KXYEykbX5r"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-04-21T17:18:49.000Z",
            "id": "723199320531603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Chegando ao parque nacional de Yellowstone, Steve se depara com um dos locais mais frios do planet\u2026 https://t.co/jXGhixHFhh"
        },
        {
            "author_id": "162794093",
            "created_at": "2016-04-21T17:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "723197036653244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TrilhaDoHorto #CachoeiraDoHorto @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/axk7gvvK05"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-21T16:50:40.000Z",
            "id": "723192236184350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T16:40:28.000Z",
            "id": "723189673225523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vibe alegre do Lar \u270c\ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PdoU9NBikg"
        },
        {
            "author_id": "439579333",
            "created_at": "2016-04-21T16:18:57.000Z",
            "id": "723184257544282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado est\u00e1 sendo animado! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/36f7zcs4Ao"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-04-21T15:43:36.000Z",
            "id": "723175358581727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia. Viva a Floresta! Foto: LucianoCandisani https://t.co/FFJvChvz8o https://t.co/Z5OL9a5sLt"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-21T15:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "723172467443961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/JGLtMJAcet"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:08:38.000Z",
            "id": "723151461782183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/t8wnSDBERG"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:07:47.000Z",
            "id": "723151245175726081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/D6P9lpsCam"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:06:39.000Z",
            "id": "723150960504111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/3vYVPSGkVE"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:04:25.000Z",
            "id": "723150400585486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/VdsvI8DkBn"
        },
        {
            "author_id": "3092424395",
            "created_at": "2016-04-21T13:27:42.000Z",
            "id": "723141157899886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arranjo ac\u00fastico, gravado na Gruta dos Morcegos, Parque Nacional da Tijuca, para Imagine, um dos maiores hinos... https://t.co/MzE8Zi1FP6"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2016-04-21T12:33:12.000Z",
            "id": "723127444346146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de Quatis no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \n\nTenham cuidado! Eles s\u00e3o viciados em comida e\u2026 https://t.co/Ou9bDurXww"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-21T11:09:31.000Z",
            "id": "723106384758317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-04-21T11:00:02.000Z",
            "id": "723103999528837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda CONFIRMADA para o Planalto do Itatiaia no dia 10 de Junho!\n\nVenha com a gente conhecer o Parque Nacional... https://t.co/E75judKjfS"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T10:48:31.000Z",
            "id": "723101099754852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/UQugiFS5nC"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T10:47:09.000Z",
            "id": "723100757763854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga\nParque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/GfHl1IyB5J"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-04-21T09:15:50.000Z",
            "id": "723077775838568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2016-04-21T08:00:57.000Z",
            "id": "723058931677978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori https://t.co/iJHSWL3DX1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-21T06:58:37.000Z",
            "id": "723043244305731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2016-04-21T05:11:14.000Z",
            "id": "723016220354732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra 15 conto pra entrar no parque nacional n\u00e3o da"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-04-21T02:06:29.000Z",
            "id": "722969725840424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Beija-flor no Parque Nacional de Boa Nova, BA. Flagra de Jo\u00e3o Paulo Vianna \u00e9 a imagem do dia https://t.co/ZTlDAjQryw https://t.co/7xUdtvXWTz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:20:50.000Z",
            "id": "722958236480053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pir\u00e3o \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KXL6QjR9Nd"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-04-21T01:20:03.000Z",
            "id": "722958040073293829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins | Secretaria do Meio Ambiente: https://t.co/0g8CKtdKt0"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:16:47.000Z",
            "id": "722957220330233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirando \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1i3USWRQLT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:11:38.000Z",
            "id": "722955922792951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Press\u00e3o \ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BDSsygGig8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:09:07.000Z",
            "id": "722955289507565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legumes Cura Natural \ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pBjR8w8jw5"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-04-21T00:59:59.000Z",
            "id": "722952991507111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida, com m\u00e3o de obra... https://t.co/AFyxZ9okKL"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-20T23:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "722934212031078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/y6Uri9Inl5"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2016-04-20T23:36:26.000Z",
            "id": "722931964307709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora &gt; #Curtas: Jovem cai da \u201cJanela do C\u00e9u\u201d no Parque Nacional de Ibitipoca &gt; https://t.co/XcoHNrD0Pe"
        },
        {
            "author_id": "180157274",
            "created_at": "2016-04-20T22:19:26.000Z",
            "id": "722912588195954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afeto materno @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/K7mc7PXwDw"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T22:14:12.000Z",
            "id": "722911268617609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-20T22:11:44.000Z",
            "id": "722910650112937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by ngbrasil: Cobra no Parque Nacional Serra da Capivara. Foto de Joaquim Neto. A imagem \u00e9 finalista no Concurso Cul\u2026 https://t.co/skqEuuwmai"
        },
        {
            "author_id": "180157274",
            "created_at": "2016-04-20T22:00:12.000Z",
            "id": "722907745700032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninos sob a agua @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/sKo0iMffFi"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2016-04-20T21:24:12.000Z",
            "id": "722898686238334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento comemora 17 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/u4uFZ43csJ"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722898056232833026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u \n#gargantadodiabo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/krgAhV54t6"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722896705792770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rdouMECuA0"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722896301948477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/w3VXrBdxjC"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T21:06:37.000Z",
            "id": "722894263332134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m segura rs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/x75UfUnTZS"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-20T20:42:03.000Z",
            "id": "722888079338385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo \u00e9 perfeita, at\u00e9 debaixo d'\u00e1gua! \n\n#vivailha #ilhadomedo #itaparica #bahia... https://t.co/wVcf0GYG77"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-20T20:03:57.000Z",
            "id": "722878493613117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd7 #ICMBio lan\u00e7a a vers\u00e3o digital do Guia de #Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Carij\u00f3s (SC), acesse: https://t.co/AH8acuVFV5 #Fauna"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-20T20:00:01.000Z",
            "id": "722877501475852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional de Komodo (Indon\u00e9sia) -... https://t.co/sqVwTqz2n6"
        },
        {
            "author_id": "1148827590",
            "created_at": "2016-04-20T19:19:30.000Z",
            "id": "722867307291095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/ivj31KRhp5"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T19:18:29.000Z",
            "id": "722867048590794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/DEgt2LwgfU"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-20T19:17:23.000Z",
            "id": "722866774392311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/tiwOfABr06"
        },
        {
            "author_id": "187945337",
            "created_at": "2016-04-20T19:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722862824888868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama - Inc\u00eandio 2016: https://t.co/sqBHRE40C2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T18:37:08.000Z",
            "id": "722856642795147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh, folguinha sagrada rsrs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/K41anuBhRh"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:30:57.000Z",
            "id": "722855087479980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/PeAu0F4qvC"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T18:10:03.000Z",
            "id": "722849826434637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que eu precisava!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Em7fdCP2lF"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:07:26.000Z",
            "id": "722849168817926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/Yeh7kxezVI"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:02:21.000Z",
            "id": "722847891681751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/nqDEpFfTUF"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T17:58:45.000Z",
            "id": "722846981979148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/iksCWTntzU"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:12.000Z",
            "id": "722840807271636993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/z6AHqXLzzA"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:11.000Z",
            "id": "722840800057397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/qlyNCfNmrh"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:09.000Z",
            "id": "722840792193114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/GDOqCBZbGw"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:02.000Z",
            "id": "722840762589687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/bpQJPYh77G"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:57.000Z",
            "id": "722840744440913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/BhoZfLSdVz"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:55.000Z",
            "id": "722840736161370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/gFtTuymrgX"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:54.000Z",
            "id": "722840730926850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/BhJaPRJEwZ"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:53.000Z",
            "id": "722840727139459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/VSJ2ldZyqZ"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:51.000Z",
            "id": "722840719619063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/YFx2TpTTjL"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2016-04-20T16:54:25.000Z",
            "id": "722830793261748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LaCOxjufDU  Parque Nacional Plitvice (Cro\u00e1cia) - 110 kunas, ou US$ 17."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-20T16:47:30.000Z",
            "id": "722829054160846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO NO ESTADO DO PAR\u00c1: Parque Nacional do Rio Novo no Estado do\u2026 https://t.co/u6vVhp0CqJ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-20T16:25:43.000Z",
            "id": "722823572352212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Nacionais, Estaduais e Municipais: https://t.co/Z7M2OuxJgL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-04-20T16:16:23.000Z",
            "id": "722821221331501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada vers\u00e3o digital do Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/Ur9LNsrtl6"
        },
        {
            "author_id": "225362512",
            "created_at": "2016-04-20T15:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722811533844029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da regi\u00e3o onde vivo, Parque Nacional de Picos de Europa - Asturias https://t.co/bmsqMz5Uix via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2533437164",
            "created_at": "2016-04-20T15:21:47.000Z",
            "id": "722807482108801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/1jU1kEvd2R"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-04-20T15:10:44.000Z",
            "id": "722804700232433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do gua\u00e7u e Santos Dumont: um s\u00e9culo de hist\u00f3ria - https://t.co/5OCYUm0j38"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-20T14:55:15.000Z",
            "id": "722800806521630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/9T2KVksC7O"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T12:50:35.000Z",
            "id": "722769431437447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-04-20T11:26:46.000Z",
            "id": "722748339679326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/e6sFF2kl3w"
        },
        {
            "author_id": "27715326",
            "created_at": "2016-04-20T11:02:24.000Z",
            "id": "722742205824311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escute o som do filhote de gaivota, que passeia no Parque Nacional das Ilhas do Canal: https://t.co/MRYiZODtnq https://t.co/5nHbYX5TRr"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2016-04-20T10:52:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "722739796486045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules \ud83c\udf3f Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nRio de Janeiro, Brasil https://t.co/6GvCrP913c"
        },
        {
            "author_id": "289518716",
            "created_at": "2016-04-20T10:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 66,
                        "username": "myguiadeviajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "722736349606842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/SQRQAkCovS por @myguiadeviajes"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-20T10:09:59.000Z",
            "id": "722729016218763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2385688058",
            "created_at": "2016-04-20T09:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "722722695268405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (Passeio) - Rio Grande - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/vzuAEnoQWk via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "3234958901",
            "created_at": "2016-04-20T08:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722698334096474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mRyUrncW9B no Pantano - Parque Nacional - Everglads - Florida, USA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-20T04:50:37.000Z",
            "id": "722648642448920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T03:41:49.000Z",
            "id": "722631331180605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/A1NYaBkNzi https://t.co/jja8NjgnfZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T03:41:41.000Z",
            "id": "722631297026433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/A1NYaBkNzi"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-20T03:40:50.000Z",
            "id": "722631081015558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/DEd6l8vRpJ https://t.co/qX6QNViZ8L"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-20T03:40:41.000Z",
            "id": "722631044239896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/DEd6l8vRpJ"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-20T03:39:00.000Z",
            "id": "722630621042982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/5XdHxPJYIT https://t.co/FYXVTsIAh4"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-20T03:38:51.000Z",
            "id": "722630582866485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/5XdHxPJYIT"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-20T03:02:16.000Z",
            "id": "722621378290028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vida chegando na terra  \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OGiriE6EQU"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2016-04-20T02:55:28.000Z",
            "id": "722619664174563330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto da fonte...kkk @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/S4o7CwALuF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-20T02:52:19.000Z",
            "id": "722618871530696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascimento \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BQuEgsKzlX"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-04-20T02:31:37.000Z",
            "id": "722613665174687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22/03 - O Monumento Natural Estadual  Gruta Rei do Mato comemorou o  Dia da \u00c1gua \u2013  com a Visita dos... https://t.co/526SmEOe1z"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T01:41:45.000Z",
            "id": "722601115934703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando a Cultura da Origem \ud83d\udc96 Salve \u270b\ud83c\udf3a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MYznhESPKT"
        },
        {
            "author_id": "38950120",
            "created_at": "2016-04-20T01:29:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d374fb61a20fb74f"
            },
            "id": "722598052893097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udccd Lake Mead\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 It's #NationalParkWeek &amp; this is a fave!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 Semana do Parque Nacional nos EUA e este \u00e9 um favorito! https://t.co/bBKj2J5jn3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T01:21:23.000Z",
            "id": "722595987550810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do \u00cdndio \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9CJO0opriw"
        },
        {
            "author_id": "156069807",
            "created_at": "2016-04-20T01:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "722594776558673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra, meu atual endere\u00e7o. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VEwbmq82Sk"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-20T01:10:16.000Z",
            "id": "722593191745163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cobra no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed. Flagra de Joaquim Neto \u00e9 a imagem do dia https://t.co/q7LWnQH5Lh https://t.co/oYaWmOdEsZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:59:40.000Z",
            "id": "722590523987529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Lua Branca \ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uMJsoW3KeN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:58:04.000Z",
            "id": "722590122726830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Organismo \ud83d\ude97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hHMRIJAOI7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:55:56.000Z",
            "id": "722589585591705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00danica \u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WxK4A9WrbV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:54:47.000Z",
            "id": "722589295836532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fraternidade Branca \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rg3YF4WJel"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-20T00:21:02.000Z",
            "id": "722580801347452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros: Pr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/C9QjB1qzDi"
        },
        {
            "author_id": "2791792346",
            "created_at": "2016-04-20T00:20:32.000Z",
            "id": "722580674507579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/qQ3cBTkxU6"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-04-19T23:59:57.000Z",
            "id": "722575494898520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/uCZk9fKoSb"
        },
        {
            "author_id": "40002176",
            "created_at": "2016-04-19T23:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "722575233186664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desabafando na ro\u00e7a... @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/OeYpjBv8kR"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2016-04-19T23:45:00.000Z",
            "id": "722571734432374786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Palanquinho tem or\u00e7amento de quase R$ 400 mil: A prefei... https://t.co/lYEtUsBFnw #tuaradio"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-19T23:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "722571597408636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira descoberta dentre as trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-\u2026 https://t.co/Oi8Qe3pvwG"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-04-19T23:42:56.000Z",
            "id": "722571214317817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio e parceiros acabam de realizar expedi\u00e7\u00e3o para avaliar a sa\u00fade dos recifes de coral no Parque Nacional de... https://t.co/eGkK1XM8BP"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2016-04-19T22:32:01.000Z",
            "id": "722553364668661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo fim de semana mais um grande evento, 8 dias a percorrer todo o Parque Nacional Peneda-Geres, como estar\u00e3o... https://t.co/JqVCI5fzGh"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2016-04-19T22:23:55.000Z",
            "id": "722551328237424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeSul..... Plano de Manejo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Palanquinho tem or\u00e7amento de quase R$ 400 mil: A pre... https://t.co/rPCnMMSGuP"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-19T21:11:03.000Z",
            "id": "722532991738601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea adora caminhar por grandes e lindos bosques, visite o Parque Nacional #Huerquehue no #Chile. https://t.co/Cm90SZCgjg"
        },
        {
            "author_id": "53168583",
            "created_at": "2016-04-19T20:55:43.000Z",
            "id": "722529132660264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de Bondinho at\u00e9 a gruta no Parque Nacional de Ubajara \u00e9 roteiro obrigat\u00f3rio para turistas. https://t.co/vm5Jj5DzdZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-19T20:44:29.000Z",
            "id": "722526305368031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-04-19T20:23:29.000Z",
            "id": "722521017797611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros: Pr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/FiyB11Yf7X"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-19T20:20:08.000Z",
            "id": "722520176713838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/TcM5YlTOZK \nPr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do..."
        },
        {
            "author_id": "2557435993",
            "created_at": "2016-04-19T20:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82252209,
                        -15.40654139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "722519446309486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de cachoeira\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udf43\nCachoeirinha fica no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es #igersmt\u2026 https://t.co/VR6YSOatc3"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2016-04-19T20:16:58.000Z",
            "id": "722519377816498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!!! https://t.co/OHK3LACXTF"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-19T20:12:00.000Z",
            "id": "722518129486798849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/tLz9BCBSVU"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2016-04-19T20:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "722517170157015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias como esse, eu voto SIM! @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/8DibHjC10h"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-19T20:00:01.000Z",
            "id": "722515113740267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Band-e-Ami (Afeganist\u00e3o)... https://t.co/V1CSlOd1dy"
        },
        {
            "author_id": "336284659",
            "created_at": "2016-04-19T19:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "722508068303544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinga o c\u00e9u azul e todos problemas somem \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/5swMZktw9R"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-04-19T19:30:04.000Z",
            "id": "722507577872007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\n\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem, 5 dias de... https://t.co/wDX5Hffjb0"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-19T19:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "722501390975766530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde que t\u00e1 quero viva (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/vm2YgUCuS8"
        },
        {
            "author_id": "264428512",
            "created_at": "2016-04-19T18:24:19.000Z",
            "id": "722491029438480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7as colocam em risco rios do Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/yyjcZT2BLS"
        },
        {
            "author_id": "243272585",
            "created_at": "2016-04-19T18:01:07.000Z",
            "id": "722485193194364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa\u00a0Rica https://t.co/UKgDgksVrt https://t.co/iOcqiy9uwR"
        },
        {
            "author_id": "321406206",
            "created_at": "2016-04-19T17:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "722480943215173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeoPirocudos \ud83d\ude48\ud83d\ude0e\n\nHahahahahaha @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/2gwnkVLbth"
        },
        {
            "author_id": "181725845",
            "created_at": "2016-04-19T17:26:57.000Z",
            "id": "722476592765612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O POVO IND\u00cdGENA!!! \nELES MERECEM RESPEITO, ELES MERECEM JUSTI\u00c7A!!!\nParque Nacional Hist\u00f3rico do Monte... https://t.co/csuP3ZO9j1"
        },
        {
            "author_id": "286272337",
            "created_at": "2016-04-19T17:10:00.000Z",
            "id": "722472326630084610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta vou no parque nacional com os amiguinhos, pq to com saudades"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-04-19T16:45:29.000Z",
            "id": "722466159128391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do \"Ci\u00eancia Divertida\", projeto dinamizado pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/t4o6b9OO8A"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2016-04-19T16:44:00.000Z",
            "id": "722465783016722433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/VztVG45UBg"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-04-19T16:43:13.000Z",
            "id": "722465589093089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/U3P9FBhAaE"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-04-19T16:19:52.000Z",
            "id": "722459709945450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional da Floresta Petrificada - Arizona: O Parque Nacional da Floresta Petrificada (Petrified... https://t.co/3W4IXep9OD"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-04-19T16:19:51.000Z",
            "id": "722459706686513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional da Floresta Petrificada - Arizona: O Parque Nacional da Floresta Petrificada (Petrified... https://t.co/3oCGBTAv8n"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-19T15:50:32.000Z",
            "id": "722452328087953410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo dia \u00e9 dia de \u00cdndio \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gbmETSblqa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-19T15:47:32.000Z",
            "id": "722451572932931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo dia \u00e9 dia de \u00cdndio \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6aguKiJsgd"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-04-19T14:48:11.000Z",
            "id": "722436638953988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ VAMOS VOTAR ]\nAcampamento no meio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil. Foto de... https://t.co/m8DFJlGL5j"
        },
        {
            "author_id": "24683487",
            "created_at": "2016-04-19T14:16:06.000Z",
            "id": "722428563798892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus: \n\nAchei t\u00e3o bonito...\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowston... https://t.co/772K9PEhDJ"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-19T14:07:09.000Z",
            "id": "722426311981989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos de idosos visitam o Parque Nacional Serra da Capivara - https://t.co/SGxtrcSE92 https://t.co/gtu8RLVNti"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-19T14:07:06.000Z",
            "id": "722426299445325828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos de idosos visitam o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mbiTsEPfzS"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-19T14:00:05.000Z",
            "id": "722424535631470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo(EEIM) \u00e9 feita de beleza, guarda lendas, mist\u00e9rios e segredos...... https://t.co/kC8mIvbN80"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-19T13:44:48.000Z",
            "id": "722420687311384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/lSKhDoRPIy"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-19T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "722408210871803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1337012844",
            "created_at": "2016-04-19T12:32:13.000Z",
            "id": "722402420307976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara foi um dos destinos escolhidos por mais de 700 mil pessoas em 2015 https://t.co/uAqqzakkif"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-04-19T12:18:43.000Z",
            "id": "722399021990617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve recesso na minha terra, at\u00e9 29.04 retorno \u00e0 Canastra com o Parque Nacional e a nascente do S\u00e3o Francisco e sua bacia...como miss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-19T12:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722395323079872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83d\udc32\ud83d\udc09\ud83d\udc3e#parquenacionaldasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/lxF28ZC2Mk"
        },
        {
            "author_id": "280141027",
            "created_at": "2016-04-19T11:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "raphaellpacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "722391268014161920",
            "in_reply_to_user_id": "141416415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaellpacheco fica bem  pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Canastra, Sul de Minas."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-04-19T11:38:33.000Z",
            "id": "722388916708499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos com imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Aratanha. Mais: https://t.co/vXBIRWGEAG https://t.co/5oW4Pi8bve"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-19T11:00:05.000Z",
            "id": "722379233469796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra geral https://t.co/upnEeSbTq0"
        },
        {
            "author_id": "55263576",
            "created_at": "2016-04-19T10:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722377319940296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DESMATA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM SILVA JARDIM....: https://t.co/WGmeYxFpFW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "417406031",
            "created_at": "2016-04-19T10:22:17.000Z",
            "id": "722369723112013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Privada da Faia Brava https://t.co/qcwqdEBpZq"
        },
        {
            "author_id": "67119929",
            "created_at": "2016-04-19T10:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2787285,
                        -22.9848499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "722366873929551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!!!\n\n#focofor\u00e7af\u00e9 @ Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/IDU4iKO14O"
        },
        {
            "author_id": "27649824",
            "created_at": "2016-04-19T09:11:29.000Z",
            "id": "722351904152489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado + BA https://t.co/9qu3gnBJ5p"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-19T08:25:29.000Z",
            "id": "722340327361748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/XHFwKrWim4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-19T08:09:46.000Z",
            "id": "722336371927576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota da Biosfera-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (BTT - 8 de Maio)\n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT e o... https://t.co/jp3942Xcyh"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2016-04-19T07:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63088714,
                        -22.3417081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "722322927824289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio, cansa\u00e7o, sufoco e muita alegria \ud83d\udc95 @ Itamonte Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/4l8Q2BY1UI"
        },
        {
            "author_id": "708153528284479488",
            "created_at": "2016-04-19T06:55:01.000Z",
            "id": "722317563586187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edton engolindo um crocodilo. Cenas fant\u00e1sticas [V\u00eddeo]: Este v\u00eddeo foi feito no Parque Nacional Everglades (F... https://t.co/vJQrGSOPSc"
        },
        {
            "author_id": "1467651187",
            "created_at": "2016-04-19T05:57:08.000Z",
            "id": "722302996101611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pescar em reserva biol\u00f3gica \u00e9 um crime mt feio"
        },
        {
            "author_id": "3046556853",
            "created_at": "2016-04-19T04:00:19.000Z",
            "id": "722273596081451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Descobrimento:  https://t.co/emVanRFzs1"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-19T03:58:45.000Z",
            "id": "722273203918413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-19T03:52:59.000Z",
            "id": "722271753448329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-19T02:24:18.000Z",
            "id": "722249434269024257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a trilha foi no Canyon Fortaleza- Parque Nacional da Serra Geral #AparadosdaSerra https://t.co/PBxTd85oKa"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-04-19T01:42:00.000Z",
            "id": "722238789825859585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udea9 Parque Nacional do Capara\u00f3.\n.\nFoto: daiana.pcoelho https://t.co/w9iaihTeHS"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-19T01:26:15.000Z",
            "id": "722234826812575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00e7\u00e3o para Pintinhos \ud83c\udf3e\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZqUj9WY5NB"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-04-19T01:06:37.000Z",
            "id": "722229886467903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais. Ponta Grossa. Foto de Henry Milleo. https://t.co/bJB0jvKYyg"
        },
        {
            "author_id": "4613440097",
            "created_at": "2016-04-19T01:01:36.000Z",
            "id": "722228622510186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7hJGOFuPTv"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T23:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "722210181292003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro visto do topo da trilha Cart\u00e3o Postal, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\u2026 https://t.co/iIPflsMmTm"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-18T23:39:47.000Z",
            "id": "722208032378253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-04-18T23:04:10.000Z",
            "id": "722199069540671490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05/2016 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP - TRILHA+HIST\u00d3RIA!!!\nVenha conhecer um pouco da... https://t.co/Yl8vOKr3IQ"
        },
        {
            "author_id": "59901918",
            "created_at": "2016-04-18T22:05:02.000Z",
            "id": "722184185591558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS AOS NOSSOS MANACIAIS E A NOSSA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!\nAT\u00c9 AONDE O PODER DO DINHEIRO FALAR\u00c1 MAIS ALTO?... https://t.co/jk5sPF6YNo"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-18T21:53:48.000Z",
            "id": "722181360895594497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os querubins tchutchuc\u00f5es mais lindus @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/3OAYz0juG8"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722180717317230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das surpresas que encontramos pelo caminho... \n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o,\u2026 https://t.co/2aGYmwpsJ3"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722178536363008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo esfor\u00e7o \u00e9 recompensado quando chegamos bem pertinho do \"Dedo de Deus\".\n\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/znV0kgSgnK"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-18T21:36:24.000Z",
            "id": "722176983413694465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As defini\u00e7\u00f5es de \"n\u00e3o sei o que dizer apenas sentir\" foram atualizadas \u2692 @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/7q7jJTDSxr"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722176019281514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das surpresas que encontramos pelo caminho...\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o,\u2026 https://t.co/2aGYmwpsJ3"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722173385900294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos assim nossa aventura nas trilhas \u00edngremes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, para\u2026 https://t.co/3Cgqch86CH"
        },
        {
            "author_id": "27676921",
            "created_at": "2016-04-18T21:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722170758760370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o passeio de domingo foi dili. ^^ @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/BZA2E6i0Qt"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-18T21:11:06.000Z",
            "id": "722170613331152897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O alimento, espa\u00e7o, geografia e covas fazem que o Parque Nacional #TorresDelPaine seja o lugar perfeito para pumas. https://t.co/WOGqs07pef"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2016-04-18T21:06:29.000Z",
            "id": "722169451987275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ter uma grande \u00e1rea protegida ele tem que ser um latifundi\u00e1rio, ou seja, ele n\u00e3o ser\u00e1 prejudicado. https://t.co/ImVF2gpmJf"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-04-18T20:58:06.000Z",
            "id": "722167344936562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/XnClFXoQtn  #viajantesdubbi https://t.co/B1UVJ5HRs9"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2016-04-18T20:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "722158625402314755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai gordo @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Gh2iK7wXUV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T20:10:13.000Z",
            "id": "722155294944534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa trilha foi no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral  #AparadosdaSerra"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-04-18T19:56:24.000Z",
            "id": "722151814041186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o\u2026 https://t.co/rl7RIcAFG6"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2016-04-18T19:00:02.000Z",
            "id": "722137628791865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais incr\u00edveis que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \udbb8\udf27 https://t.co/kJiaNo2JIm"
        },
        {
            "author_id": "2952355359",
            "created_at": "2016-04-18T18:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "722135055313858561",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiroFSiqueira um exemplo \u00e9 a mudan\u00e7a de app de acordo com m\u00f3dulo fiscal. Isso diminui a \u00e1rea protegida e estimula o desmatamento!"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-04-18T18:01:19.000Z",
            "id": "722122855182262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/iXDNd7grOk"
        },
        {
            "author_id": "70196454",
            "created_at": "2016-04-18T17:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7,
                        -2.43333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "722119133702320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bicha \u00e9 geniosa. #NotasSobreEla #Flona \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional Do\u2026 https://t.co/nvJrbeV11n"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T16:58:50.000Z",
            "id": "722107129474244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canais de comunica\u00e7\u00e3o em que estamos presente!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/F3KQryDBO2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T16:51:59.000Z",
            "id": "722105408014434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351) 251460010\n E.mail... https://t.co/5SeyQCv6p1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-18T16:19:14.000Z",
            "id": "722097165640863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-18T16:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98011939,
                        -22.441817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "722092638791471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie na cachoeira. Dia maravilhoso nas cachoeiras em Guapimirim. @ Parque Nacional Da Serra\u2026 https://t.co/QV2pEHlGN3"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-18T14:40:33.000Z",
            "id": "722072328641908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Beija-flor no Parque Nacional de Boa Nova, BA. Flagra de Jo\u00e3o Paulo Vianna \u00e9 a imagem do dia https://t.co/q7LWnQH5Lh https://t.co/zllGdA4JO6"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-04-18T14:26:09.000Z",
            "id": "722068707044753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA AMAZ\u00d4NIA: As contribui\u00e7\u00f5es da EA na Reserva Extrativista Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da\u2026 https://t.co/29GWUYTXft ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-04-18T14:26:08.000Z",
            "id": "722068701055361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA AMAZ\u00d4NIA: As contribui\u00e7\u00f5es da EA na Reserva Extrativista Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da\u2026 https://t.co/PNNIfHwzOz ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-04-18T14:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "722068611603570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | @ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vilar do Boi no Paran\u00e1. https://t.co/E58X7jeAgK"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-18T14:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "722062667003883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/wFB9mCJIFT"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-18T12:50:03.000Z",
            "id": "722044520188284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/kXG0ZsAbF2"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-04-18T12:40:17.000Z",
            "id": "722042065228558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: aventuras de inverno no Canad\u00e1\n\nPor L\u00edvia Auler\n\nAs Montanhas Rochosas, mais conhecidas... https://t.co/mhURY7FFet"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T10:43:13.000Z",
            "id": "722012601480318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/UgU6y8YL6A"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T07:21:07.000Z",
            "id": "721961742163656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/hSlHmSH7FY"
        },
        {
            "author_id": "2350030670",
            "created_at": "2016-04-18T06:51:36.000Z",
            "id": "721954314307125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Brazil https://t.co/gXDJf7vfEG"
        },
        {
            "author_id": "3245779462",
            "created_at": "2016-04-18T03:42:08.000Z",
            "id": "721906633367023619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, nova chancela de \u00c1rea Protegida Plus Sant\u00e9 para empresas conscientes e respons\u00e1veis,\u2026 https://t.co/jNfWyt3apc"
        },
        {
            "author_id": "321406206",
            "created_at": "2016-04-18T02:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69748306,
                        -4.10600662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "721895435737047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoamiguinhos \u2692\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Sete Cidades - Piau\u00ed https://t.co/J1hCg5NpEU"
        },
        {
            "author_id": "2557050542",
            "created_at": "2016-04-18T02:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "721892066758930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oVaiTerGolpe #vaiterluta @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/X4Z2Tsdaci"
        },
        {
            "author_id": "72185765",
            "created_at": "2016-04-18T01:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9836412,
                        -22.44796242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721877966867668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf04 @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VQFJnohDhj"
        },
        {
            "author_id": "3741112702",
            "created_at": "2016-04-18T01:11:35.000Z",
            "id": "721868745430417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/NbWeaQidUG"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-18T01:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721867724989726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude06\n\n#boanoite @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oYymw2J8pD"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-18T00:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721853657411497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/wxU2pld8ez"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T00:04:44.000Z",
            "id": "721851924962787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Faz parte do ROTEIRO APARADOS... https://t.co/6dTw2DELWO"
        },
        {
            "author_id": "185029933",
            "created_at": "2016-04-17T23:53:02.000Z",
            "id": "721848976996241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica\n#TransitARTE https://t.co/gUvG5bfikE"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-17T23:45:48.000Z",
            "id": "721847159914684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma por que esse parque \u00e9 incr\u00edvel e eu s\u00f3 queria poder morar nele \u2692 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/5suugc8Xz9"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-17T23:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721843851850199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o placar do impeachment? \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5XP0j4d6Ze"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-17T23:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721842616988336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteee @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6DYJwBT5mq"
        },
        {
            "author_id": "407960957",
            "created_at": "2016-04-17T23:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721840105036484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5L2ugnCvkq"
        },
        {
            "author_id": "372580868",
            "created_at": "2016-04-17T22:03:57.000Z",
            "id": "721821527780536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 turismos rurais espetaculares no Ger\u00eas https://t.co/17fnPa9150"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-17T21:58:23.000Z",
            "id": "721820125800853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional Aparados da Serra  - Canyon Itaimbezinho #AparadosdaSerra"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2016-04-17T21:19:53.000Z",
            "id": "721810437717770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha recebe mais uma Turma do IFCE Sobral | ARACATIA\u00c7U EM A\u00c7\u00c3O https://t.co/7eHOKbxVDK"
        },
        {
            "author_id": "702908205467373569",
            "created_at": "2016-04-17T21:01:28.000Z",
            "id": "721805802458058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e amigos.  Fim de tarde fant\u00e1stico! @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/vMebsY12jC"
        },
        {
            "author_id": "3182885408",
            "created_at": "2016-04-17T20:28:52.000Z",
            "id": "721797596935753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es conserva clima hippie em MT #G1 https://t.co/8iyR1KFfYb"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-17T20:00:00.000Z",
            "id": "721790335807057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Snowdonia (Pa\u00eds de Gales)... https://t.co/JblsTNjCjd"
        },
        {
            "author_id": "95092771",
            "created_at": "2016-04-17T19:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5348259,
                        -19.4688955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "721780321415507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada\u2763 @ Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/Ym7HG2dx44"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-04-17T19:15:20.000Z",
            "id": "721779093654663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: \u00c1rvores #gigantes do Brasil  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-17T18:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98011939,
                        -22.441817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721762850600001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiei\u00ea #cachoeira #pedras #rocks #guapimirim @ Parque Nacional Da Serra Dos Orgaos https://t.co/lbqo5JsHhy"
        },
        {
            "author_id": "132290408",
            "created_at": "2016-04-17T17:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721750968321314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/00PDXYMHai"
        },
        {
            "author_id": "74463177",
            "created_at": "2016-04-17T16:26:26.000Z",
            "id": "721736586677850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yellowstone\n\nFundado em 1872, foi o primeiro parque nacional nos Estados Unidos, e talvez no... https://t.co/gCqjxA8y5x"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-17T15:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721728937726844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello, friend ! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/u5727JjQw6"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2016-04-17T15:14:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721718604157349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que pregui\u00e7a boa, me deixa aqui atoa! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/B0nV6iDC1W"
        },
        {
            "author_id": "1450053871",
            "created_at": "2016-04-17T15:13:27.000Z",
            "id": "721718219631763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural ... https://t.co/GrEvgj9H5x"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2016-04-17T15:03:18.000Z",
            "id": "721715667121152001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f Sunrise at the Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83c\udfde Rio de Janeiro, Brasil\nPhoto by Nilton Sergio Ramos Quoirin https://t.co/YlVYWuH9OS"
        },
        {
            "author_id": "129306378",
            "created_at": "2016-04-17T14:36:39.000Z",
            "id": "721708960307396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural esquecido https://t.co/5XKNchESkt"
        },
        {
            "author_id": "125094235",
            "created_at": "2016-04-17T14:24:21.000Z",
            "id": "721705864265015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu vou te amar pra sempre \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Cunha/sp https://t.co/cDctOqv5th"
        },
        {
            "author_id": "2941720589",
            "created_at": "2016-04-17T14:17:26.000Z",
            "id": "721704122483912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui at\u00e9 a natureza d\u00e1 seus n\u00f3s. Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/TVanfO80dO"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-17T14:10:44.000Z",
            "id": "721702439976583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho do bem @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/96Np9HWGnC"
        },
        {
            "author_id": "2958368105",
            "created_at": "2016-04-17T14:02:13.000Z",
            "id": "721700293075935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia  https://t.co/QUHFVU2MHl"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-17T14:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "721699789323108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/GObnZgdrGd"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-04-17T13:40:03.000Z",
            "id": "721694716715085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pedra Branca, \u00e9 marco hist\u00f3rico nos limites entre Palho\u00e7a e S\u00e3o Jos\u00e9 e monumento natural esquecido https://t.co/oc0ntwnw2E"
        },
        {
            "author_id": "16659872",
            "created_at": "2016-04-17T13:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721684952773955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com emo\u00e7\u00e3o. #safari #survivor \ud83d\udc0d\ud83d\udc0a\ud83d\udc38\ud83d\udc22 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/E9FCcF9Kbo"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-17T12:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721679069528522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A garganta do diabo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/d5CVFMpUXH"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-04-17T12:19:46.000Z",
            "id": "721674514057293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhwcer no A\u00e7u.\nNo topo do A\u00e7u, Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso. \nA\u00e7u \u00e9 uma\u2026 https://t.co/6OqpcDcjY4"
        },
        {
            "author_id": "987469075",
            "created_at": "2016-04-17T11:28:37.000Z",
            "id": "721661639196549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma experi\u00eancia de aventura? Vem! ;) O mirante  localizado na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal... https://t.co/DKSTbr7kRB"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-17T09:44:45.000Z",
            "id": "721635501317468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351) 251460010\n E.mail... https://t.co/h7Rl4rj9MF"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-04-17T08:20:16.000Z",
            "id": "721614240490987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi pescar no Parque Nacional (Finland)\nhttps://t.co/8nMqijGUw0 #Bate-papo https://t.co/ypMNjQsrIL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-17T06:45:05.000Z",
            "id": "721590286158315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "489559658",
            "created_at": "2016-04-17T03:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086154,
                        9.93464899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "721543831322259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Transitarte2016 con Deadpool \ud83d\ude01\ud83d\ude02 @ Parque Nacional https://t.co/QTBmhYtigj"
        },
        {
            "author_id": "125460265",
            "created_at": "2016-04-17T01:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721512161198084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz \u270c #namast\u00ea @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Nyut4qaRhs"
        },
        {
            "author_id": "347271504",
            "created_at": "2016-04-17T00:36:08.000Z",
            "id": "721497438503235585",
            "in_reply_to_user_id": "2720176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guga_saantos bad tamanho da floresta nacional..."
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-16T23:03:31.000Z",
            "id": "721474127589175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-16T22:59:24.000Z",
            "id": "721473093101830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "713737731063619585",
            "created_at": "2016-04-16T22:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "721472330522865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - \u00d3timo lugar para quem gosta de estar em contato com a natureza... https://t.co/Xw4paMGsmr via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "250880667",
            "created_at": "2016-04-16T21:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "721451472768995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relax \ud83c\udf7b\ud83c\udf34 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3F5JRvDkTI"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-16T21:29:56.000Z",
            "id": "721450578983915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "3395447477",
            "created_at": "2016-04-16T21:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "721448884929568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 de uma import\u00e2ncia e beleza que n\u00e3o se imagina! \u00c9 o\u2026 https://t.co/kYjmA53Aux"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-16T20:00:00.000Z",
            "id": "721427948197294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Berchtesgaden (Alemanha)... https://t.co/CUOOzpTaO3"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2016-04-16T19:03:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "721413614213718016",
            "in_reply_to_user_id": "275390105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudu_charamba uma vez peguei  tempestade de chuva e vento no meio da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim, entre Rio Grande e Chu\u00ed e foi assustadora"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-04-16T18:43:40.000Z",
            "id": "721408734312951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e corrida v\u00e3o aproximar comunidade da Floresta Nacional de Irati https://t.co/v2XhAwOqRd"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-16T18:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721406117004374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/qR3cBV2g8d"
        },
        {
            "author_id": "328013604",
            "created_at": "2016-04-16T18:05:14.000Z",
            "id": "721399062373797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de Guant\u00e1namo pode virar uma reserva biol\u00f3gica  #melhoresdasemana  https://t.co/O7zzRT9HND https://t.co/ykX1gWGNdZ"
        },
        {
            "author_id": "2203984788",
            "created_at": "2016-04-16T17:24:46.000Z",
            "id": "721388880684052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FHeqKeFloB"
        },
        {
            "author_id": "721376003193466881",
            "created_at": "2016-04-16T16:50:23.000Z",
            "id": "721380229185421314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO \nhttps://t.co/mPtWNGV4wF https://t.co/l8puKq7P0g"
        },
        {
            "author_id": "721376003193466881",
            "created_at": "2016-04-16T16:39:25.000Z",
            "id": "721377468599439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO https://t.co/rpGJUVJaJs"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-16T16:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "awasiexperience"
                    }
                ]
            },
            "id": "721376572851269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo do nosso bangal\u00f4 no @awasiexperience na Patag\u00f4nia com vista para o Parque Nacional\u2026 https://t.co/6bhCWX6JNw"
        },
        {
            "author_id": "3395447477",
            "created_at": "2016-04-16T16:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "721371422396788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: a pousadaparaisoacu est\u00e1 localizada bem pr\u00f3xima ao parque\u2026 https://t.co/j0cKpxllv2"
        },
        {
            "author_id": "2354848930",
            "created_at": "2016-04-16T15:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721366194389958658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calle 7 Panam\u00e1 - Parque Nacional Coiba Segunda Parte: https://t.co/Oi26xMjRZw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4916400039",
            "created_at": "2016-04-16T15:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721353668000231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g morning \u2728\u2728 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CfTj45bKD5"
        },
        {
            "author_id": "346314274",
            "created_at": "2016-04-16T14:58:26.000Z",
            "id": "721352053549875202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata das Andorinhas, Parque Nacional do Aparados da Serra\n\nEssa cascata \u00e9 a primeira a ser avistada pela... https://t.co/o0oYuhdHGU"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-04-16T14:56:16.000Z",
            "id": "721351509766774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Santa Cruz, Bolivia. https://t.co/sAFjzgOZ04"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-04-16T14:48:26.000Z",
            "id": "721349539584700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o A\u00e7u\nNo topo do A\u00e7u, Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os -  Parnaso, fizemos o\u2026 https://t.co/ACly4BT5xz"
        },
        {
            "author_id": "19301913",
            "created_at": "2016-04-16T14:45:29.000Z",
            "id": "721348793791291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/AVFPwotsrt"
        },
        {
            "author_id": "2359978255",
            "created_at": "2016-04-16T14:29:38.000Z",
            "id": "721344805767217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em fam\u00edlia! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wR0mpVixXZ"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2016-04-16T13:38:49.000Z",
            "id": "721332016478687233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/P0EdaZstxt"
        },
        {
            "author_id": "4743769155",
            "created_at": "2016-04-16T13:29:39.000Z",
            "id": "721329710677028866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Rio Negro, quase chegando ao Parque Nacional do Ja\u00fa - Amazonas.\n\n#amazon #rionegro #sunrise #river #na\u2026 https://t.co/J4haonEmOC"
        },
        {
            "author_id": "4468024515",
            "created_at": "2016-04-16T13:28:13.000Z",
            "id": "721329349241278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Rio Negro, quase chegando ao Parque Nacional do Ja\u00fa - Amazonas.\n\n#amazon #rionegro #sunrise #river #na\u2026 https://t.co/VK55C62Pnp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nevada, USA",
                "id": "d374fb61a20fb74f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51437631",
                "name": "Weberte Lemos",
                "username": "Webertelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148168680",
                "name": "N\u00e9ia Doro",
                "username": "NeiaDoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4015893119",
                "name": "Ana Valero",
                "username": "ana_valeroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259265",
                "name": "Will",
                "username": "jwillmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403945702",
                "name": "@Viajoteca",
                "username": "viajoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157041431",
                "name": "Udolcy Zukowski",
                "username": "udolcy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250893205",
                "name": "Fl\u00e1vio Roberto",
                "username": "flavio_otrebor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560208182",
                "name": "Bruna do Brasiiiiiiiiiil",
                "username": "bruper_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082737",
                "name": "pathyynha",
                "username": "Pathyynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37939886",
                "name": "Naize Diniz",
                "username": "naizediniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113309969",
                "name": "Christian Lupovici",
                "username": "TRADUTOREVISORJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902570",
                "name": "dan",
                "username": "alvesldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49682453",
                "name": "jurema \ud83d\ude0e",
                "username": "whospamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68877044",
                "name": "Miltinho Gon\u00e7alves",
                "username": "miltongoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60555515",
                "name": "BOMBEIROS",
                "username": "bombeirospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56216331",
                "name": "Andreia Feldaus Velazquez",
                "username": "andreia_feldaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51526935",
                "name": "M\u00edledi B. Marotta",
                "username": "Miledi_Marota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198055907",
                "name": "ED",
                "username": "ed_ilustrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897945722",
                "name": "@ENOSALEXSILVA",
                "username": "enosalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805025179",
                "name": "Flavio Emery",
                "username": "emeryfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459434956",
                "name": "Allan_Hrs",
                "username": "AllanHrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43370361",
                "name": "thiagociel",
                "username": "thiagociel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278903888",
                "name": "Emilia Antunes",
                "username": "EEmiliatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78379560",
                "name": "Gabriel Meds",
                "username": "Gabrielmeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195544263",
                "name": "Ninguem",
                "username": "iigorpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141941953",
                "name": "ChinookPass.com",
                "username": "chinookpassnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217586119",
                "name": "Jean Novak",
                "username": "JeeanNoovak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619171689",
                "name": "Matheus Pedretti",
                "username": "Mp_pedretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162272654",
                "name": "Kuwahara Hiroshi",
                "username": "HKuwahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95919695",
                "name": "DigitalGovBr",
                "username": "DigitalGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80375601",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691375005",
                "name": "klinewscom",
                "username": "klinewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448576563",
                "name": "beatriz",
                "username": "shaymitchls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847351674",
                "name": "Carine",
                "username": "homeopatica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705806612",
                "name": "uaimatheus",
                "username": "uaimatheus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427921306",
                "name": "Jorgeana Jorge",
                "username": "jorgeana26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854908304",
                "name": "Ideas Viajes",
                "username": "IdeasViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131973221",
                "name": "Alessandro Lima",
                "username": "aleee19_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592569267",
                "name": "Glamour-DMC",
                "username": "glamoureurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51610862",
                "name": "Raphael dos Santos",
                "username": "RaphaelDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479103243",
                "name": "Sergipe Rep\u00f3rter",
                "username": "sragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177820938",
                "name": "Lucas Michel Rodrigues",
                "username": "Psico_lucas94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323730225067339784",
                "name": "The White House",
                "username": "WhiteHouse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349149096909668363",
                "name": "President Biden",
                "username": "POTUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279773504",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Guton96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274917996",
                "name": "Mila \ud83d\udc51",
                "username": "_milenabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4862186936",
                "name": "Rafaela Camila Rigon",
                "username": "rafaela_rigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626623050",
                "name": "Porto da Compra",
                "username": "PortodaCompra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126777510",
                "name": "George Pereira",
                "username": "GepeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134950124",
                "name": "Castro",
                "username": "lfelipecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119403684",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "tvgazetaoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44465377",
                "name": "Gamaliel Amorim",
                "username": "AmorimGamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57884134",
                "name": "Hudson R. O.",
                "username": "HudsonHROX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162794093",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439579333",
                "name": "jaqueline teixeira",
                "username": "jhackeg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092424395",
                "name": "PuranoRock (oficial)",
                "username": "PuranoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242114795",
                "name": "Saia da Rota",
                "username": "saiadarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180157274",
                "name": "oriom elias pinto",
                "username": "oriompinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393411345",
                "name": "Rosana Gomes",
                "username": "RosanaGomes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148827590",
                "name": "Jornal Bem Te Vi",
                "username": "JornalBemTeVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187945337",
                "name": "Cristina Jaques",
                "username": "CrisJaquesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225362512",
                "name": "Socorro Melo",
                "username": "Socorro_Melo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533437164",
                "name": "mauro melo marques",
                "username": "mauromelomarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27715326",
                "name": "Vicente Di Cunto",
                "username": "vdicunto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289518716",
                "name": "Helena",
                "username": "mimaletayyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243272585",
                "name": "Fran Soler",
                "username": "myguiadeviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385688058",
                "name": "jardel pias borges",
                "username": "jardelpiasborge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234958901",
                "name": "#nycolas#",
                "username": "nycolasodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38950120",
                "name": "Renata Pereira",
                "username": "renatapereiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791792346",
                "name": "TALENTO Y VIDA",
                "username": "talentoyvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40002176",
                "name": "SaConteFreire",
                "username": "SaConteFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53168583",
                "name": "HOTEL GRAN MARQUISE",
                "username": "granmarquise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557435993",
                "name": "Kau",
                "username": "kaauaara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336284659",
                "name": "lombra",
                "username": "chapsnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392257912",
                "name": "Marcos Julio Lyra",
                "username": "mjuliolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264428512",
                "name": "Grupo Qualital",
                "username": "_Qualital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321406206",
                "name": "P.A \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39",
                "username": "pxandremonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181725845",
                "name": "Elane HND Cunha",
                "username": "laninha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286272337",
                "name": "Hellena",
                "username": "itssoarees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24683487",
                "name": "NADIAVIDA",
                "username": "nadiavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337012844",
                "name": "ProgramaCFE",
                "username": "CFEprograma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280141027",
                "name": "ingridi",
                "username": "ingridi_ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141416415",
                "name": "Raphael Pacheco",
                "username": "raphaellpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55263576",
                "name": "lelloguita",
                "username": "LELLOGUITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417406031",
                "name": "Gato Manchado",
                "username": "GatoManchado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67119929",
                "name": "JC Falc\u00e3o \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "JCFalcaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27649824",
                "name": "Rogerio Kohler",
                "username": "rogeriokohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k. \ud83c\udf19",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708153528284479488",
                "name": "Hist\u00f3rias Virais",
                "username": "historiasvirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467651187",
                "name": "suki",
                "username": "alovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046556853",
                "name": "Hosana Lima",
                "username": "terapeutahosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4613440097",
                "name": "Oliveira, Borges Web",
                "username": "OliveiraWe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59901918",
                "name": "Livia Soussumi",
                "username": "LiviaSoussumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27676921",
                "name": "Sugar Bun",
                "username": "tmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Rubens Pasa",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952355359",
                "name": "Ed Silva",
                "username": "edududu_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70196454",
                "name": "jay",
                "username": "jainerodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18215497",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350030670",
                "name": "Dream World Travel",
                "username": "DreamWorlduk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245779462",
                "name": "Plus Sant\u00e9",
                "username": "plus_sante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557050542",
                "name": "Mauro Farias",
                "username": "maffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72185765",
                "name": "Fisio Pedro Henrique",
                "username": "Fisiopedroph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741112702",
                "name": "Nicole Brizz Perez",
                "username": "nicolebrizzpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185029933",
                "name": "Eddy",
                "username": "Killuddy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407960957",
                "name": "alice",
                "username": "arcticmonkeyssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372580868",
                "name": "inesmonteirodeaguiar",
                "username": "inesdeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702908205467373569",
                "name": "Edmilson Teixeira",
                "username": "edmilsoneto04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182885408",
                "name": "Gicelma S. A.",
                "username": "Gicebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95092771",
                "name": "Roberrrrrta",
                "username": "rohmazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132290408",
                "name": "poderos\u00edssima como a espada de um samurai",
                "username": "MrLovesick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463177",
                "name": "Phylippe Santos",
                "username": "Phylippesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450053871",
                "name": "I Love Floripa",
                "username": "I_Love_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129306378",
                "name": "Jonei Bauer",
                "username": "jonei_bauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125094235",
                "name": "Aida Almeida",
                "username": "AidaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958368105",
                "name": "lari",
                "username": "laricostaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16659872",
                "name": "Leonardo Muniz",
                "username": "LeonardoMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987469075",
                "name": "Retiro das Ilhas",
                "username": "retirodasilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489559658",
                "name": "Kim Vargas",
                "username": "kimiivargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125460265",
                "name": "may",
                "username": "ttdamayaraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347271504",
                "name": "Rafael Lucas 14",
                "username": "ralflucassantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713737731063619585",
                "name": "Juan Tavares",
                "username": "taavares23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250880667",
                "name": "nevernight",
                "username": "jean_mouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395447477",
                "name": "Viagens e Viv\u00eancias",
                "username": "Blog_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328013604",
                "name": "Facinepe",
                "username": "GrupoFACINEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203984788",
                "name": "Josefina \ud83c\udf20",
                "username": "jopigarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721376003193466881",
                "name": "APPD",
                "username": "filialappd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220657125",
                "name": "Awasi",
                "username": "awasiexperience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354848930",
                "name": "#Calle7Panama",
                "username": "calle7panama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916400039",
                "name": "\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92\u2728",
                "username": "gabrielamrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346314274",
                "name": "Canela e Gramado",
                "username": "canelaegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301913",
                "name": "Well",
                "username": "WellingtonMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359978255",
                "name": "Well",
                "username": "WellinAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4743769155",
                "name": "Brianna Andrade",
                "username": "BriannaAandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4468024515",
                "name": "Alexa Gutierrez",
                "username": "AlexaGgutierrz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "723694138986614784",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtm6izbc4u3a6q147ov1jgtdxail",
        "oldest_id": "721329349241278464",
        "result_count": 492
    }
}