{
    "data": [
        {
            "author_id": "28542777",
            "created_at": "2016-04-16T12:51:59.000Z",
            "id": "721320230874718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse maluco \u00e9 um mimado da porra ainda usa sunga branca desgra\u00e7ado https://t.co/cIpz8tTHVw BOLSOMITO https://t.co/C0OWOt86Zt"
        },
        {
            "author_id": "2359978255",
            "created_at": "2016-04-16T11:43:37.000Z",
            "id": "721303026149896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! #trilhadaenergia #trilhaemfamilia @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/YQ1M2kzklG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-16T11:18:02.000Z",
            "id": "721296586886791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/E4L514WEBK"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-16T06:44:04.000Z",
            "id": "721227641966170113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teide Nationalpark. Kanarische Insel. Parque nacional teide ilhas can\u00e1rias teneriffe. #destinosimperdiveis #destino\u2026 https://t.co/qbkqCmUwUH"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-04-16T06:30:21.000Z",
            "id": "721224190456676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Feriado de Tiradentes no Parque Nacional das Emas , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online.... https://t.co/8DQ4v1X5T5"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721196006902247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RLTEa2opdP Cume do Pico do Cal\u00e7ado no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721194161584664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/thJwNZtKgi dos 7 Pil\u00f5es no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721192543208239105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/2Nsta3SWcG Acampamento da Macieras at\u00e9 a Portaria da Pedra Menina - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721190610233925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wxZg0y1Bzx Centro de Visitantes da Portaria da Pedra Menina no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721189774275567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/W98wRf6PVv Cachoeira Bonita - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-04-16T04:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "721189326944649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9qEvv9G6ee Cachoeiras do Vale Encantado - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-16T03:43:08.000Z",
            "id": "721182108090298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso terceiro e \u00faltimo dia no Parque Nacional Los Alerces. Patagonia, Argentina.\n\nPara saber mais sobre a viagem, \u2026 https://t.co/vyhy8OfNSH"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-16T01:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "721154545544519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Hrmkz62rNN"
        },
        {
            "author_id": "52511630",
            "created_at": "2016-04-16T00:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4785885,
                        -25.6131305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721134497379586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas Brasileiras, Magn\u00edfica obra de arte, obrigado amor por sua\u2026 https://t.co/iyhho7mdeS"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-04-16T00:24:10.000Z",
            "id": "721132037135011841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Abertura Abrigo Rebou\u00e7as e Camping https://t.co/JgbrNTXCHa"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-04-16T00:12:16.000Z",
            "id": "721129041915441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em Botucatu retrata o Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/DHZXSnxo83"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-15T23:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721117258777563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83c\udfd4 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/wN8GJXlwn7"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-15T22:37:02.000Z",
            "id": "721105077642084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-04-15T22:10:11.000Z",
            "id": "721098319502667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/7pXHj4LvZK"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-15T21:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721094868991401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forever and ever \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/VEVn4fvCrk"
        },
        {
            "author_id": "55241396",
            "created_at": "2016-04-15T21:39:43.000Z",
            "id": "721090650712776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de Plitvice \u00e9 um dos lugares mais bonitos do planeta! Saiba ainda mais no nosso Facebook. https://t.co/BEmPT9rSp1"
        },
        {
            "author_id": "42253775",
            "created_at": "2016-04-15T21:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47982,
                        -25.61351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "721085805150748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1gua e arco \u00edris @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7X5fthA4se"
        },
        {
            "author_id": "138496759",
            "created_at": "2016-04-15T21:14:47.000Z",
            "id": "721084377489387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | Brasil https://t.co/gQQDj4tCvk"
        },
        {
            "author_id": "2859799138",
            "created_at": "2016-04-15T21:03:07.000Z",
            "id": "721081443703734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00abLos Doce Ap\u00f3stoles\u00bb. Parque Nacional de Port Campbell,. que son 9 https://t.co/aMhnIP2DAN"
        },
        {
            "author_id": "1304735726",
            "created_at": "2016-04-15T20:43:20.000Z",
            "id": "721076461789147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da pris\u00e3o, foi imposta ainda uma multa de R$ 200 pela pr\u00e1tica de dano \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, considerando... https://t.co/5hFHbY4guN"
        },
        {
            "author_id": "41172918",
            "created_at": "2016-04-15T20:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "721072144311001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mission survive #serradacapivara @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/KmEpM6iycs"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-15T20:00:01.000Z",
            "id": "721065561132834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice... https://t.co/OAQMPqmRnA"
        },
        {
            "author_id": "61953004",
            "created_at": "2016-04-15T19:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "adeliafu"
                    }
                ]
            },
            "id": "721065013352493056",
            "in_reply_to_user_id": "450313364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adeliafu kskxkskdkfksldf todo topo de morro \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-04-15T19:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.30392004,
                        -7.20606955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "721058767094341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSolid\u00e3o \nQue poeira leve... @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/S44w8d7Hqg"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-15T19:23:41.000Z",
            "id": "721056418812555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain  https://t.co/OfOColMQzY"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-15T18:54:54.000Z",
            "id": "721049175132106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam na pr\u00f3xima sexta-feira, 22 de abril de 2016, Programa do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Chapada... https://t.co/xsMqAyCkHe"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2016-04-15T18:40:02.000Z",
            "id": "721045432487579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2015, o Jardim Bot\u00e2nico registrou 16 focos de inc\u00eandios ao redor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e combateu 100% deles. https://t.co/p8o49dBlia"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-04-15T18:38:30.000Z",
            "id": "721045048494813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DOU | Instituto Chico Mendes fixa regras de #canionismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/LAzQi6Ci3a"
        },
        {
            "author_id": "86218375",
            "created_at": "2016-04-15T17:59:39.000Z",
            "id": "721035270426988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/mX8OHFfIz1"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-15T16:49:55.000Z",
            "id": "721017721157234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "625646515",
            "created_at": "2016-04-15T16:39:09.000Z",
            "id": "721015012039503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/ahWGiiP21O"
        },
        {
            "author_id": "210643790",
            "created_at": "2016-04-15T16:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721006324113256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2rEWFg3nYU"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2016-04-15T15:59:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721005148844212228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se ba vou no parque nacional se ba"
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2016-04-15T15:33:03.000Z",
            "id": "720998377169797123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1991, um vietnamita encontrou por acaso uma caverna desconhecida no Parque Nacional Phon Nha-Ke Ban, no pa\u00eds... https://t.co/9VWk20j7X6"
        },
        {
            "author_id": "33523743",
            "created_at": "2016-04-15T15:10:08.000Z",
            "id": "720992611163627522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio de Fortaleza foi ontem, mas o presente s\u00f3 chegou hoje! A \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da... https://t.co/npXzugAeUz"
        },
        {
            "author_id": "3471705796",
            "created_at": "2016-04-15T15:05:09.000Z",
            "id": "720991356349517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Autorizado processo de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/l4b0J6ROqt"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2016-04-15T14:15:36.000Z",
            "id": "720978889141587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 6\u00ba ao 9\u00ba ano de escolaridade da E.M. Prof\u00aa Maria Ilka de Queir\u00f3s e Almeida, E.M. Prof\u00aa Nelita Barcellos... https://t.co/hiTouBWmZF"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-04-15T13:11:26.000Z",
            "id": "720962739812900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Michila, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/UUXYz4uTwW"
        },
        {
            "author_id": "552844897",
            "created_at": "2016-04-15T12:44:59.000Z",
            "id": "720956080872771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Director do parque nacional de Yona, prov\u00edncia do Namibe Manuel Afonso, declara\u00e7\u00f5es durante programa onda Natural... https://t.co/DTLyArSMEo"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2016-04-15T12:12:07.000Z",
            "id": "720947812159107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/eWMCKixMtr"
        },
        {
            "author_id": "1140512528",
            "created_at": "2016-04-15T10:39:44.000Z",
            "id": "720924562020544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAGUE 17 Abril DOM.\nSALIDA CONFIRMADA!... https://t.co/31exRftfde"
        },
        {
            "author_id": "185346525",
            "created_at": "2016-04-15T10:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "vidalmatas14"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "caterinons"
                    }
                ]
            },
            "id": "720922128128847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Multiplicam per DEU el Parc Nacional de Cabrera. Feinada de @CMAAPIB @vidalmatas14 @caterinons \n\nhttps://t.co/5WZwREKOgb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-15T10:15:01.000Z",
            "id": "720918344484917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/3kGncid1Lv"
        },
        {
            "author_id": "3123555336",
            "created_at": "2016-04-15T06:57:03.000Z",
            "id": "720868520435671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda localiza-se em Viana do Castelo. Inscreve-se no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-15T05:30:05.000Z",
            "id": "720846635928936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscqK1o"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-15T05:30:05.000Z",
            "id": "720846635857608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8PWeZP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-04-15T03:48:49.000Z",
            "id": "720821153565020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita ocorreu sob orienta\u00e7\u00e3o do  Parque Nacional das Chapadas das Mesas, em Carolina/MA, com a participa\u00e7\u00e3o... https://t.co/K7GHD50zKX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-15T03:00:06.000Z",
            "id": "720808891701923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2016-04-15T02:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.7955918,
                        10.30258728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "720804282992340993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #monteverdecloudforest Necesito volver! \ud83d\ude0c @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/fgbvttdpCZ"
        },
        {
            "author_id": "1335531494",
            "created_at": "2016-04-15T01:50:37.000Z",
            "id": "720791405162061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - 22 DE ABRIL https://t.co/IpCCjKTirc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-15T01:43:14.000Z",
            "id": "720789547961958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Abril. \n\nLeia mais sobre o projeto de... https://t.co/1OSzolBTfe"
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-04-15T00:45:47.000Z",
            "id": "720775090007371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos pro parque nacional \ud83d\ude4b\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2472525349",
            "created_at": "2016-04-15T00:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "OGuiadoFutebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "720774757378076672",
            "in_reply_to_user_id": "559235487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGuiadoFutebol Gran Parque Central, nao parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-04-15T00:37:45.000Z",
            "id": "720773069472665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Cajari fica em Laranjal do Jari/AP. #Opera\u00e7\u00e3oCajari"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-04-15T00:37:10.000Z",
            "id": "720772923112497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 141,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "A PF deflagrou hj a Opera\u00e7\u00e3o Cajari combatendo a comercializa\u00e7\u00e3o e armazenamento de madeira extra\u00eddas da Reserva Extrativista do Rio Cajari."
        },
        {
            "author_id": "179697404",
            "created_at": "2016-04-15T00:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "720767437738754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xpbfN9HzUg"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-04-14T23:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "Viajacompilar"
                    }
                ]
            },
            "id": "720759296221249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE DOI INTANHON , ESCAPADA DESDE  CHIANG MAI. https://t.co/kldGiqyngV por @viajacompilar"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-14T23:13:21.000Z",
            "id": "720751829064282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A IMPONENTE AGULHAS NEGRAS,  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nAcesse:... https://t.co/0hEFr1wVsQ"
        },
        {
            "author_id": "2868122250",
            "created_at": "2016-04-14T23:02:44.000Z",
            "id": "720749158072586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ej4TmhdYk1 https://t.co/pMjMVR1yZS"
        },
        {
            "author_id": "3676727123",
            "created_at": "2016-04-14T22:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "720744154062536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/WJmDT6arm4 #6 e #7 - Parque Nacional Tierra Del Fuego e Cerro Martial-"
        },
        {
            "author_id": "376565325",
            "created_at": "2016-04-14T22:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VamosaTuristear"
                    }
                ]
            },
            "id": "720741195773661185",
            "in_reply_to_user_id": "602905681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VamosaTuristear Parque Nacional Santa Rosa.\nTortuguero.\nMonteverde."
        },
        {
            "author_id": "1157336822",
            "created_at": "2016-04-14T22:23:26.000Z",
            "id": "720739267257962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa - Uruguai. N\u00f3s fomos l\u00e1. #RBBViagem https://t.co/zhyfohXeDy https://t.co/0l8l0yUemI"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-04-14T21:58:54.000Z",
            "id": "720733090512052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/DOc2u5uLyQ https://t.co/EE525yBiYs"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-04-14T21:56:43.000Z",
            "id": "720732541838344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto da Mourela- Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/xN4XiWxTZO https://t.co/yycbpodL31"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-04-14T21:37:30.000Z",
            "id": "720727707911393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xntws6bybG"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-04-14T21:35:06.000Z",
            "id": "720727101138149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES https://t.co/bdOWjcfdUB"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2016-04-14T21:28:49.000Z",
            "id": "720725519952650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANDATO DO VEREADOR LINO PERES REPUDIA A EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR SILVIO DE SOUZA\n\nChefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... https://t.co/JmyxaisUzB"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-04-14T21:10:52.000Z",
            "id": "720721004037804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Cm8UvWnZV9"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-14T21:09:45.000Z",
            "id": "720720725439590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 o h\u00f4mi l\u00e1 de novo! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gli4QR2pVN"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-14T21:01:16.000Z",
            "id": "720718590291353604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Salto de 120 metros no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Pena que n\u00e3o t\u2026 https://t.co/R3M7iGd2Va https://t.co/s8XQhahMDj"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-14T21:00:29.000Z",
            "id": "720718392160755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. https://t.co/Iq66cgLfSV"
        },
        {
            "author_id": "465657190",
            "created_at": "2016-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "720718275219300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E demais pedir para estar nesse lugar amanh\u00e3 bem cedo??? \n\n* A bela e isolada praia fica dentro da \u00e1rea protegida... https://t.co/lwXALPIc5C"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-04-14T20:41:01.000Z",
            "id": "720713492660166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ Caminhada Ecol\u00f3gica }\n\n\u00c9 neste s\u00e1bado \u00e0s 08:30 nosso evento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG!\nValor: R$ 40,00 (... https://t.co/VHJo3yIYX3"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2016-04-14T20:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "720713133438930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruto \ud83d\udc7d\ud83e\udd16\ud83c\udfbc\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MkoeaCT4Fg"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-14T20:00:01.000Z",
            "id": "720703175381164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Vulc\u00e3o Arenal (Costa... https://t.co/a0jNus5Iir"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-14T19:56:05.000Z",
            "id": "720702184292294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional Torres de Paine no Chile! Estamos conhecendo lugares lindos por aqui\u2026 https://t.co/EYBHrLtoBf"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-14T19:23:16.000Z",
            "id": "720693926395453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DL6eXjx4ny"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-04-14T19:18:37.000Z",
            "id": "720692755039592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/G4kAEbsMeW"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-04-14T19:17:25.000Z",
            "id": "720692452139606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tem hot\u00e9is incr\u00edveis! Confira na mat\u00e9ria da Qual Viagem https://t.co/7Il6ApsVHk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:07.000Z",
            "id": "720688855507197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/0vTRBoz0SF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:07.000Z",
            "id": "720688853254733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/jvZUoHKGMP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:04.000Z",
            "id": "720688843893121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/Sk4PNXBHw0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-14T19:03:04.000Z",
            "id": "720688843721175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/Bq6VVlZ7px"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-14T19:02:37.000Z",
            "id": "720688729648730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/6Zcud20T0k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-14T18:20:20.000Z",
            "id": "720678088347160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91804316",
            "created_at": "2016-04-14T17:50:32.000Z",
            "id": "720670590538006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Cachoeira do Rio Santo Ant\u00f4nio #congonhasconhe\u00e7a #minasgerais\u2026 https://t.co/SWabYusSwU"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-04-14T17:40:27.000Z",
            "id": "720668050450685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas recebe Pr\u00e9mio Europa Nostra de Patrim\u00f3nio Cultural https://t.co/53L6Ksg2HL https://t.co/SQnb2hexOP"
        },
        {
            "author_id": "256124405",
            "created_at": "2016-04-14T17:06:13.000Z",
            "id": "720659434368851972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \"passerelle\" de vida selvagem na Nam\u00edbia https://t.co/KkUcKfuyoQ https://t.co/UagWBZCjfP"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2016-04-14T16:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "720652464748306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional | NetDi\u00e1rio https://t.co/UHO5WFOvgS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-14T16:22:38.000Z",
            "id": "720648466305785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-14T16:16:42.000Z",
            "id": "720646976010915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "1957767258",
            "created_at": "2016-04-14T15:39:40.000Z",
            "id": "720637656561008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a caminho das cataratas brasileiras. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PKRuzQue7u"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-04-14T15:19:40.000Z",
            "id": "720632622796390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/QvAi2TSccv"
        },
        {
            "author_id": "65745339",
            "created_at": "2016-04-14T15:04:48.000Z",
            "id": "720628879275225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 em junho; prova acontece no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/L7SajnUzvr"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2016-04-14T14:23:47.000Z",
            "id": "720618557122416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vbrQWHjVkC"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2016-04-14T14:18:33.000Z",
            "id": "720617240299716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/P8ecs4415f"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-14T14:00:02.000Z",
            "id": "720612581363175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] O Vale da Lua \u00e9 o atrativo mais conhecido de Veadeiros, junto com o Parque Nacional. Nessa... https://t.co/Uv2QrJeDFq"
        },
        {
            "author_id": "1347369224",
            "created_at": "2016-04-14T13:23:18.000Z",
            "id": "720603337771495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f3pico do \u00faltimo suspiro - PALMEIRAS X RIVER FAKE\n14/04/2016 - 6\u00aa Rodada - Allianz Parque \n\nNACIONAL - Luis... https://t.co/pIoqsbSxE4"
        },
        {
            "author_id": "210643790",
            "created_at": "2016-04-14T13:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "santos_sara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720599932898553858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de trilha \ud83c\udfdc\ud83c\udf43 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @santos_sara) https://t.co/R60crvnz6r"
        },
        {
            "author_id": "65677580",
            "created_at": "2016-04-14T13:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720599867278680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/7rxnjLlHeQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-14T12:08:12.000Z",
            "id": "720584438065864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RANCHINHO, TRAVESSIA REBOU\u00c7AS X MAROMBA, VIA SERRA NEGRA,  PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/An5KFCDtRX"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2016-04-14T10:53:38.000Z",
            "id": "720565674662313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia do dia - Uma das sete maravilhas naturais do mundo!\n#likefotos https://t.co/oFtVE3PQri"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-14T09:39:50.000Z",
            "id": "720547101319557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-04-14T09:16:22.000Z",
            "id": "720541193386463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque  nacional da pena sintra https://t.co/BX2ONzAyuN"
        },
        {
            "author_id": "142317700",
            "created_at": "2016-04-14T01:46:58.000Z",
            "id": "720428101545680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\u2026 https://t.co/zAVloupNsX"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-04-14T01:36:20.000Z",
            "id": "720425424510013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataques do lobo ib\u00e9rico aumentaram no Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/IgOc8RXnRh https://t.co/3wb2FahCtY"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2016-04-14T01:10:11.000Z",
            "id": "720418844708368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restri\u00e7\u00e3o a embarca\u00e7\u00f5es protege golfinhos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim https://t.co/U8NLVs6cmv"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T01:06:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720417986222247937",
            "in_reply_to_user_id": "3865746856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecrutaJr Tendo em vista que o monumento natural pode ser constitu\u00eddo por \u00e1reas privadas, acredito que possa ser considerado. Mas no caso"
        },
        {
            "author_id": "4101032776",
            "created_at": "2016-04-14T01:01:02.000Z",
            "id": "720416541603266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "transferi esse jogo pro Taim pq em quest\u00e3o de banhado, a esta\u00e7\u00e3o  ecol\u00f3gica t\u00e1 melhor"
        },
        {
            "author_id": "384034959",
            "created_at": "2016-04-14T00:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "720415131490910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando en la gilada \ud83d\ude3d\ud83d\udc51\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ywYym1NRGD"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-04-14T00:43:28.000Z",
            "id": "720412117317193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ #G1 https://t.co/d96OXMqEaI"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:35:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720410217167478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA \u00e9 de dom\u00ednio p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "128064437",
            "created_at": "2016-04-14T00:25:50.000Z",
            "id": "720407679844257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente https://t.co/GzjHTVsKJH"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:25:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720407526089461761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Reserva de Fauna, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:24:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720407271008706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As UC de Uso Sustent\u00e1vel s\u00e3o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional, Reserva Extrativista ..."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:22:38.000Z",
            "id": "720406878170120194",
            "in_reply_to_user_id": "3865746856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecrutaJr Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-04-14T00:06:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "720402766657490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No caso de ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA,  a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "2841127553",
            "created_at": "2016-04-13T23:58:04.000Z",
            "id": "720400694696669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trekking Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/W0kiiRUtoZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-13T23:49:44.000Z",
            "id": "720398595728351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-04-13T23:25:24.000Z",
            "id": "720392472724045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga do estado, Parque do Desengano comemora 46 anos: Criado em 1970, o Parque E... https://t.co/WbVcoxlDq0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-13T23:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "720390804439564289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco - https://t.co/pr51FZiK5d via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-04-13T23:17:27.000Z",
            "id": "720390472166821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/XsoIIPJ5TU"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-04-13T22:45:52.000Z",
            "id": "720382524522938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Awasi Patagonia e fomos recebidos com essa linda vista para o Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/v5jsoVbmPx"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-04-13T22:04:56.000Z",
            "id": "720372223849013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A largada ser\u00e1 dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u; e a chegada, nas proximidades do antigo port\u00e3o de acesso \u00e0... https://t.co/OC0Av1FNLJ"
        },
        {
            "author_id": "65365483",
            "created_at": "2016-04-13T21:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "GleyssonSalles"
                    }
                ]
            },
            "id": "720367893289021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @gleyssonsalles https://t.co/GvQ5a0uinm MINECRAFT Ep 0122 PARQUE NACIONAL de SYCOM"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-04-13T21:46:21.000Z",
            "id": "720367545329561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/VG621E4CSi"
        },
        {
            "author_id": "318369965",
            "created_at": "2016-04-13T20:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69112319,
                        -9.00318153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "720355818709889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/LuWARyu1Do"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-13T20:49:16.000Z",
            "id": "720353181025374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos voltar \u00e0 Chapada dos Veadeiros? A portaria do Parque Nacional encontra-se em S\u00e3o Jor\u2026 https://t.co/c7gfvDX3Q6 https://t.co/xTbUu8nsJX"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-04-13T20:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720346031896924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional\nhttps://t.co/L0WZaiIpih https://t.co/76spso7oQq"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-04-13T20:13:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720344175082741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional\nhttps://t.co/L0WZaiIpih https://t.co/5KxHyR2XwY"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-13T20:00:01.000Z",
            "id": "720340786596954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Canaima (Venezuela) -... https://t.co/do67ndGF7r"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-04-13T19:53:54.000Z",
            "id": "720339246742052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional da Tijuca,[1] no munic\u00edpio do Rio... https://t.co/piZTVLY3GS"
        },
        {
            "author_id": "1225826610",
            "created_at": "2016-04-13T19:03:28.000Z",
            "id": "720326553532555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #nofilter #natutal #naturephotography #photography\u2026 https://t.co/YvcKQR29Wx"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-13T19:01:12.000Z",
            "id": "720325985527136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral... https://t.co/rjN8dEYZ25"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:31:12.000Z",
            "id": "720318433368223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 Com Ti\u00e3o Santos  https://t.co/FR5zU4ndYv"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:30:45.000Z",
            "id": "720318323641098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 https://t.co/RfPJjbOspl"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-04-13T18:30:04.000Z",
            "id": "720318150714064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o da R\u00e1dio Viva Rio na sede o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) Ano: 2014 https://t.co/DoDaQXxSA6"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-13T17:49:04.000Z",
            "id": "720307833246355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de Galinha \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/H6cayGvxbI"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2016-04-13T17:47:33.000Z",
            "id": "720307450465951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas discute situa\u00e7\u00e3o dos rios da regi\u00e3o https://t.co/YCtdIQaeYQ"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-04-13T17:43:47.000Z",
            "id": "720306502859272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William alimentam filhotes de rinocerontes e elefantes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIR... https://t.co/tCIgi1n9ze #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2016-04-13T16:57:19.000Z",
            "id": "720294808766402566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William d\u00e3o mamadeira para rinocerontes e elefantes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndia \u2014 O pr\u00edn... https://t.co/HHGc2MN1af"
        },
        {
            "author_id": "337791393",
            "created_at": "2016-04-13T16:49:24.000Z",
            "id": "720292818116153346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale do Catimbau (283 km do Recife). Vai l\u00e1 no Blog Atrativo Pernambuco conferir! https://t.co/yZ3gA8jg6z"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-13T16:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "720287276383793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Albard\u00e3o no RS, regi\u00e3o proposta p Parque Nacional cujo processo mofa h\u00e1 8 ANOS no @ICMBio @mmeioambiente https://t.co/0om9B8DFOY"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-04-13T16:27:10.000Z",
            "id": "720287221841072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista CARAS destaca Quinta Lamosa, a Aldeia de Sistelo e o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/EEm0WRQWRw"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-04-13T16:26:51.000Z",
            "id": "720287140785983489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas discute situa\u00e7\u00e3o dos rios da regi\u00e3o: O rio Carinhanha \u00e9 um d... https://t.co/mGHqkmfLgK"
        },
        {
            "author_id": "104530997",
            "created_at": "2016-04-13T16:20:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "720285436178870274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00facleo de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Museu Nacional. Preserva\u00e7\u00e3o de macacos Parque de Itatiaia https://t.co/jf0fnI38ts https://t.co/U34wDtXg58"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-13T16:19:41.000Z",
            "id": "720285337583378434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho \ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83d\udebf @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/eFb3TvohQj"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-04-13T15:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "atacadao_sa"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "AngeloAlmeida_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "720275622266855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem p\u00f4s a boca no trombone contra terraplenagem do @atacadao_sa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi @AngeloAlmeida_ .foi ouvido. #feira"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-04-13T15:30:27.000Z",
            "id": "720272949899567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiretoDaAssembleia Comiss\u00e3o de Meio Ambiente analisa PL que trata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Reserva do Rangedor. Veja https://t.co/5mvQ9u9iZg"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2016-04-13T15:28:20.000Z",
            "id": "720272414567849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "William e Kate alimentam animais em parque nacional na \u00cdndia https://t.co/Ar8lE0eAVL https://t.co/zgggI0nSKb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-04-13T15:26:42.000Z",
            "id": "720272002288787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo s\u00e3o 120 policiais participantes. A jornada segue at\u00e9 sexta-feira (15), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/8yCtTCnx1m"
        },
        {
            "author_id": "73411292",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:24.000Z",
            "id": "720267146454892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/6eOR7Kcnv7"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:14.000Z",
            "id": "720267105992478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/t3KJyGGcUH"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-04-13T15:07:12.000Z",
            "id": "720267098732109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/6UTqZSx6Zv"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-04-13T15:06:59.000Z",
            "id": "720267044428468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/sro6VUNree"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2016-04-13T14:59:23.000Z",
            "id": "720265128864681986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRANGA, \u00cdndi... https://t.co/gOZyVG2xCu"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-04-13T14:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "720264503531704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Beijo. Aqui a pintura rupestre do Parque Nacional Serra da Capivara. Uma das imagens de\u2026 https://t.co/163lKm4ozE"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-13T14:55:43.000Z",
            "id": "720264208923766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Y!mundo) Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIR... https://t.co/B70lzLsOK7"
        },
        {
            "author_id": "196725707",
            "created_at": "2016-04-13T14:40:33.000Z",
            "id": "720260391255851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato... https://t.co/OKT5cmhQpN"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-04-13T14:31:46.000Z",
            "id": "720258179767017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Casal real brit\u00e2nico William e Kate visita santu\u00e1rio de rinocerontes na \u00cdndia: PARQUE NACIONAL KAZIRA... https://t.co/jKCircc3np"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-13T13:18:36.000Z",
            "id": "720239767263305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal real participou de passeio no Parque Nacional de Kaziranga. Parque que abriga dois ter\u00e7os dos rinocerontes indianos do planeta."
        },
        {
            "author_id": "19304187",
            "created_at": "2016-04-13T13:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "ro_azeredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "720239003409203201",
            "in_reply_to_user_id": "125453542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SomosTodosMacacos RT @ro_azeredo: \u2026Huck narrando a propaganda do SOS Mata Atl\u00e2ntica sendo q ele tem uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2016-04-13T11:26:49.000Z",
            "id": "720211637441929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kate e William divertem-se em safari no quarto dia de visita \u00e0 \u00cdndia: No Parque Nacional Kaziranga. https://t.co/w6ESZxLycJ"
        },
        {
            "author_id": "3991674634",
            "created_at": "2016-04-13T11:22:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "720210441352454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo no parque nacional, v\u00ea se passei nas provas finais"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-04-13T11:06:46.000Z",
            "id": "720206589718757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @tiaclaudiaecoturismo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRibeir\u00e3o Mascates - Nascente do Rio Cip\u00f3 - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -... https://t.co/r98JIX0gx8"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-04-13T11:06:42.000Z",
            "id": "720206575063838723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tiaclaudiaecoturismo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRibeir\u00e3o Mascates - Nascente do Rio Cip\u00f3 - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/1zj24Uq66m"
        },
        {
            "author_id": "79284820",
            "created_at": "2016-04-13T11:05:44.000Z",
            "id": "720206330129227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/MXAIuyE2kb"
        },
        {
            "author_id": "83677936",
            "created_at": "2016-04-13T10:24:34.000Z",
            "id": "720195968495415297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu sou mto garota da cidade msm, morei a vida toda ao lado de um parque nacional, tenho tia bot\u00e2nica e entendo nada de planta"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-04-13T09:15:25.000Z",
            "id": "720178566537867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "165743251",
            "created_at": "2016-04-13T05:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "720115598269771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @cidadeverde https://t.co/l1zeAnNW06 V\u00eddeo Niede Guidon fala sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-13T04:39:59.000Z",
            "id": "720109252573061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No circuito para a \"Passarela\", no Parque Nacional Los Alerces, em alguns trechos, passamos por\u2026 https://t.co/hb22OeptkS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-13T01:23:15.000Z",
            "id": "720059743495196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malaca a - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kNk07pqMbv"
        },
        {
            "author_id": "121750806",
            "created_at": "2016-04-12T23:50:17.000Z",
            "id": "720036345775788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de transforma\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ou Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural seria o caminho para essa preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "587034219",
            "created_at": "2016-04-12T23:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "720034334355419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T\u00e1tranquilo #T\u00e1favoravel\ud83d\udc4a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a #LucasLucco @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/1SfrgroOMX"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-12T23:05:47.000Z",
            "id": "720025147223248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-12T22:58:30.000Z",
            "id": "720023316577304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "109134447",
            "created_at": "2016-04-12T22:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "720017538503979010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou um banho na cachoeira para variar. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wh3ji9HroP"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2016-04-12T22:03:48.000Z",
            "id": "720009549953036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder da natureza o centrado no Vulc\u00e3o do Parque Nacional do Semeru, Indon\u00e9sia. #indonesia\u2026 https://t.co/aDzbToybIO"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-04-12T21:08:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "719995564306395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casamento Coletivo na Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 acontece neste m\u00eas de abril\nhttps://t.co/cOxXzgi3BU https://t.co/AROyUNY8OP"
        },
        {
            "author_id": "77824257",
            "created_at": "2016-04-12T20:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "719981208541786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/e8cWtxlOLo Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-12T20:00:01.000Z",
            "id": "719978397670223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Gal\u00e1pagos (Equador) -... https://t.co/eNl8gjg8aw"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2016-04-12T19:59:05.000Z",
            "id": "719978163741290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica para discutir a revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/d8aRQIoocS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-12T19:49:52.000Z",
            "id": "719975846463827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "390700475",
            "created_at": "2016-04-12T19:49:37.000Z",
            "id": "719975779824570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de alunos do IFFluminense Itaperuna participou, no \u00faltimo fim de semana, de uma viagem cultural \u00e0 regi\u00e3o... https://t.co/Q1cEAUh7AS"
        },
        {
            "author_id": "169684590",
            "created_at": "2016-04-12T19:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91962648,
                        -15.74222526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719974737904947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bom :) @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/L1MmayDCEK"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-12T19:29:31.000Z",
            "id": "719970723914203140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/LD4EIkHBpJ"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2016-04-12T19:05:54.000Z",
            "id": "719964781541777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha, \u00e1rea protegida que garante a beleza selvagem e preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/itNhHGBrKY"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T18:49:54.000Z",
            "id": "719960751667081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2016-04-12T17:56:53.000Z",
            "id": "719947410970021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CAUSADO POR BAL\u00c3O CONSOME 10 HECTARES DE PARQUE NACIONAL NO RJ.\n\nBombeiros levaram 5 horas para combater... https://t.co/tlJflN13Qt"
        },
        {
            "author_id": "471645673",
            "created_at": "2016-04-12T17:46:41.000Z",
            "id": "719944844735606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajaresvida #viajarestodo #parquetayrona #colombia #realismom\u00e1gico @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/4e7dkTQcuk"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2016-04-12T17:30:00.000Z",
            "id": "719940643951390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/FadUJjMaEN"
        },
        {
            "author_id": "63595561",
            "created_at": "2016-04-12T17:29:41.000Z",
            "id": "719940566398545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CanalEnergia | Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT https://t.co/Ok7gR1gYro"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2016-04-12T16:04:08.000Z",
            "id": "719919035106861058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/NcTicTYx24"
        },
        {
            "author_id": "166250382",
            "created_at": "2016-04-12T15:59:01.000Z",
            "id": "719917748726444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O salto!! @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/LCYClsBXKp"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2016-04-12T15:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719914283568472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tRWFH8Cpzd"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-04-12T14:58:36.000Z",
            "id": "719902544911159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surpresas no Gurupi!\n\nA equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, na Amaz\u00f4nia maranhense, teve uma surpresa ao... https://t.co/q2CqmdCrTK"
        },
        {
            "author_id": "278269425",
            "created_at": "2016-04-12T14:22:40.000Z",
            "id": "719893501127725058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/XXrkFVtoq8"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2016-04-12T13:59:49.000Z",
            "id": "719887753656299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira das Almas fica na Floresta da Tijuca, Setor principal do Parque Nacional da Tijuca. O ac... https://t.co/TflS3cxJuc"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-04-12T13:57:52.000Z",
            "id": "719887259277869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (15), tem in\u00edcio a 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Campanha Disque Bal\u00e3o.\n\nVale frisar que: fabricar,... https://t.co/p6yeL0uCSH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T13:50:00.000Z",
            "id": "719885282158460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2016-04-12T13:36:49.000Z",
            "id": "719881963587284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vergonha essa demora do ICMBio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes. Um... https://t.co/RSWezNDj8Q"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-12T13:07:55.000Z",
            "id": "719874691285041154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno no ver\u00e3o. Geleira do Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz, #Patag\u00f4nia #Argentina #Viajar https://t.co/yMd05FpAfx"
        },
        {
            "author_id": "1972566546",
            "created_at": "2016-04-12T13:05:46.000Z",
            "id": "719874150349869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - Urubici SC \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\u2600\ufe0f #trip #urubici https://t.co/doxgIyeywl"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2016-04-12T12:28:14.000Z",
            "id": "719864703544115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/EZJ4g4J1S6"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2016-04-12T12:03:33.000Z",
            "id": "719858492895555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares no parque nacional https://t.co/El2EGsfhxJ"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2016-04-12T11:59:48.000Z",
            "id": "719857547755327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/0mKJ9q881d"
        },
        {
            "author_id": "1972566546",
            "created_at": "2016-04-12T11:53:47.000Z",
            "id": "719856033980686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - Urubici SC \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\u2600\ufe0f\n\n#trip #urubici #brasil #brasilemfotos\u2026 https://t.co/doxgIyeywl"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-04-12T11:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719854989695459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kc (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/CkeyTjJcfY"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-04-12T08:43:12.000Z",
            "id": "719808073179774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - #MatoGrosso - #Brasil - #Brazil\n#Bing\nhttps://t.co/yz515UlwLG https://t.co/Q9MmdjyzLa"
        },
        {
            "author_id": "146620053",
            "created_at": "2016-04-12T07:41:10.000Z",
            "id": "719792461858672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancias vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em Lanzarote. https://t.co/sRmzMLHi8w"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2016-04-12T05:00:16.000Z",
            "id": "719751968109891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Tc3St71RA7 #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-12T04:07:47.000Z",
            "id": "719738762612203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel como em todo o Parque Nacional Los Alerces vemos todos os tons de verde e azul, ao\u2026 https://t.co/Rge3gKvj5q"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-04-12T03:28:39.000Z",
            "id": "719728912360538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional: Alcatrazes vista de Oeste. O lado abrigado da ilha princip... https://t.co/skXOhqX8gB"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-12T02:46:37.000Z",
            "id": "719718334250356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional -  https://t.co/sjvmB2P9HS \nAlcatrazes vista de Oeste. O lado ... https://t.co/7X5kE0ob5I"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-04-12T02:30:22.000Z",
            "id": "719714243998846980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza chilena....\nUma das passarelas da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no Chile. E\u2026 https://t.co/fPjswqMvqQ"
        },
        {
            "author_id": "329723641",
            "created_at": "2016-04-12T02:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719708681613549570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf7a\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/IJWn7jYhGo"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-04-12T02:00:59.000Z",
            "id": "719706850183122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt saudades de quando tinha tempo pra ficar de boas na piscina... \ud83d\ude22 @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/PGiXDFLNfn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-12T01:38:20.000Z",
            "id": "719701151697014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional https://t.co/tYTYqbvTi5"
        },
        {
            "author_id": "2767244301",
            "created_at": "2016-04-12T00:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719689234425245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09.04 {\ud83c\udf7b} @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/O8HM2asoqO"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T00:49:53.000Z",
            "id": "719688956535828482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "1902118932",
            "created_at": "2016-04-12T00:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719683117347434497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/M1FTKgLXXE"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2016-04-12T00:22:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "719682183074594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses nosso Parque Nacional https://t.co/1Z0bRchxCF"
        },
        {
            "author_id": "627916894",
            "created_at": "2016-04-12T00:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719676994825412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau brigado.\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728\ud83d\udc99#LucasLucco @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/lFM8D24g9b"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-04-12T00:01:19.000Z",
            "id": "719676737748008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/IbBmmL3bNv"
        },
        {
            "author_id": "304132171",
            "created_at": "2016-04-11T23:59:53.000Z",
            "id": "719676373892218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PepQg22uxS"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-11T23:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "719672231937200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/9cey99FaeI"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-11T23:21:43.000Z",
            "id": "719666770550730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/PODIdvZvhV"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-04-11T23:21:40.000Z",
            "id": "719666759343542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/7fV2S0pFeA"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-04-11T23:20:13.000Z",
            "id": "719666391318540290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/cc1LqPXfcO"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-04-11T23:20:02.000Z",
            "id": "719666347999756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/Cx5vpi9gKs"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:47.000Z",
            "id": "719666283885690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/fqPGbjQUPn"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:44.000Z",
            "id": "719666271361441793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/NNTUuctd7D"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:42.000Z",
            "id": "719666261274140673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/gzUfzSY0C6 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:40.000Z",
            "id": "719666253648912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/dR0npseCdk"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:33.000Z",
            "id": "719666226016858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/aKu2h0DXjJ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:25.000Z",
            "id": "719666191862620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/fsrZGPpx33"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:23.000Z",
            "id": "719666183641784321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/QzEMi3yLOv"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:02.000Z",
            "id": "719666096773554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/QFysxRlWAS"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-11T23:18:59.000Z",
            "id": "719666083972558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros le... https://t.co/lZvlGk4yCS #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-11T23:18:49.000Z",
            "id": "719666042679664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/PfmwRMBoPO"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:50.000Z",
            "id": "719665793554735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/wCuLcx5zza"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:48.000Z",
            "id": "719665784008540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/y3yJCX1NU9"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:44.000Z",
            "id": "719665768128876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/3fjOAfTdM5"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665744464588800",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/JaOHByCh04"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:33.000Z",
            "id": "719665720502591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/pcNAbFh1as"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:14.000Z",
            "id": "719665642396213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ohyD58HXpv"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:13.000Z",
            "id": "719665637568557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/7LWckQRC53"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:10.000Z",
            "id": "719665627296759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/yBqfA0G67D"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:09.000Z",
            "id": "719665622263529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/bjuHiWNwsh"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:08.000Z",
            "id": "719665617087832068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/SnjrwSvs94"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:07.000Z",
            "id": "719665614323724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/njgSQcXgnD #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665589279543297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/VgyGYWfPku @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:53.000Z",
            "id": "719665552201912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/sUUjKG0d7f"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665498980417536",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/BCebGf0LYR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665461042896897",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/FZxUQXsHID #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665452805296129",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/w4bMPwM4VP #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665415471771648",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/CbPNYrKgnd #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:10.000Z",
            "id": "719665374443098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/2hLvz3C7P6"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:06.000Z",
            "id": "719665358701879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/iq9BEChLNT"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:41.000Z",
            "id": "719665253101867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/rdGTl7MEcQ"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:38.000Z",
            "id": "719665239143256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: B... https://t.co/RPYldwerPx #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:34.000Z",
            "id": "719665221749485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hora... https://t.co/oKxQYkz0Oo"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:28.000Z",
            "id": "719665197774872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/5eZhZ2FQsW"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:24.000Z",
            "id": "719665182465662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/o5WsXNs8Dx"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-11T23:13:30.000Z",
            "id": "719664704726167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/VdOz3oEQEt #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:29.000Z",
            "id": "719664193243209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/MK6arRHDpZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:21.000Z",
            "id": "719664163283279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/GyyyQCu7nv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664153376399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/SygLAsIAOC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664136662097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Z49tj7FDYk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664127715594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/cehPkdAQzw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664111265517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/5hpxUHnnR3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663896244592641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ZmSv05hr4m tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:16.000Z",
            "id": "719663889835782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ\" https://t.co/euizy84ArX"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663886870294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/IKH2CEP0dE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663849264123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/WpHU48l6I4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663840032493570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/lrqPTgXEjz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663830893092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/rusOIKIwIf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663821820813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/lajfFq1J1p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663804296986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/L8CXkPT5h2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663794591440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/LroUnDalmg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:51.000Z",
            "id": "719663786018410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ\" https://t.co/euizy84ArX"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663776232935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/yh2KFOhmgc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663768360226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/m2U9extAiN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663759300505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/jnQYNy1iAm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663750224039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/YMi8wRq3nl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663732410834946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/cKJhDH34yQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663723095326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/7F8Wk00ra6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663705563115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/meIe4qQQ39 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663696293662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/6Fm59dpzS7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:08.000Z",
            "id": "719663604115460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/OHnOHNZ419"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:52.000Z",
            "id": "719663538227118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/fCOCCSqitE"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:49.000Z",
            "id": "719663522100019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ZVD5wTc5tJ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:44.000Z",
            "id": "719663501787017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/UeRQdyPBC2"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:42.000Z",
            "id": "719663493083844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/DeDWUv6i91"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:27.000Z",
            "id": "719663430135775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/h31xgIyfKh #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:25.000Z",
            "id": "719663422061678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ukj6WHy6n0 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:10.000Z",
            "id": "719663361105866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/JQ0XquUv5c"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:04.000Z",
            "id": "719663333335367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/X7DZOFC5ZU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:00.000Z",
            "id": "719663318177165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/OAYvSZwPmu"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:57.000Z",
            "id": "719663305254510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/iBpXDoN40Q"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:38.000Z",
            "id": "719663227282456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas par... https://t.co/fDGT3MEPdH"
        },
        {
            "author_id": "403514436",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719663213051142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Vem princesinha\u2022 \ud83c\udfb6\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Uq8tsyAgK0"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:34.000Z",
            "id": "719663209041428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hora... https://t.co/YmYkb4afDv #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:28.000Z",
            "id": "719663182655041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/kI2IA87DAP"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:21.000Z",
            "id": "719663156772020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para co... https://t.co/BkkY2htT2z"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:15.000Z",
            "id": "719663131169939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/WSY2qUjgca"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:07.000Z",
            "id": "719663098076880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/1UNSOcA6nW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:05.000Z",
            "id": "719663087230398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/JQw2xfEN1E"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:59.000Z",
            "id": "719663064090431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para c... https://t.co/5ov4pYUtNB"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:35.000Z",
            "id": "719662961212567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/UVBbbv6ihe"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:21.000Z",
            "id": "719662901552779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/REk2MByqvW"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:11.000Z",
            "id": "719662863258750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/dRSBekelQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:59.000Z",
            "id": "719662809433309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/7jxSs1gynj"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:56.000Z",
            "id": "719662798062530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/zi3WQG7HEc"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:52.000Z",
            "id": "719662782614888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/X9OJOJVpxK"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:45.000Z",
            "id": "719662752759820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/LBMlLtUk72"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:44.000Z",
            "id": "719662747953209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/Fmt25iIazF"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:09.000Z",
            "id": "719662602897399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9erbdxgOU1"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:52.000Z",
            "id": "719662529861955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/rGpHWGe7d1"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:50.000Z",
            "id": "719662521620303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9cm5ML22lc"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:47.000Z",
            "id": "719662508307427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ml8ML8KzJE"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:45.000Z",
            "id": "719662501114224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/S1XK70xpg8"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:36.000Z",
            "id": "719662461247303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Kt8DlpNnVJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:12.000Z",
            "id": "719662361649369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vM71MW1Bpx"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:09.000Z",
            "id": "719662348374380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/nxG8WeVPJY"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:58.000Z",
            "id": "719662303461789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/4lEM9Ji85n"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:41.000Z",
            "id": "719662230950678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/T8xXklwFOA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:32.000Z",
            "id": "719662196192468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/GpEzGDgCtZ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "719662178098253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram ... https://t.co/8pMQlGBPmv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:22.000Z",
            "id": "719662152861278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ItBUBmfvU8"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:20.000Z",
            "id": "719662143226785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vNpAerIETa"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:02.000Z",
            "id": "719662069491097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e amores! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/JlumYTJ9IC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:01.000Z",
            "id": "719662064101236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros le... https://t.co/5BuzvBaeQu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:00.000Z",
            "id": "719662059235860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/L1hNc3bUPH"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:43.000Z",
            "id": "719661990847713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/e9PqyUKIli"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661969746239489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoVLMWO4SS #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661943770861569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/oBtuG6mLh1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661935478710272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/YtGzXEKNL4 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661907485954048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoyBikM4Ag #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661873767931906",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/tl2Tg3Bffy #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661862351056897",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/korRQ4XbNs #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-04-11T23:01:49.000Z",
            "id": "719661762488848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hor... https://t.co/FXhOPukQQH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2016-04-11T22:55:07.000Z",
            "id": "719660077695832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/95NwdOmLhU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-11T22:05:19.000Z",
            "id": "719647542208786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es do Parque Nacional de Yellowstone - Michael Nichols/National Geographic\n#megacurioso #bison #yellowstone #w\u2026 https://t.co/p0e7ZRAyL3"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2016-04-11T22:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719646717549752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma amor \ud83d\ude0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/d23Rf7nkfw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-11T21:57:36.000Z",
            "id": "719645602288701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/IFB520Kmef"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642559044198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder natureza \u00e9 demais. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zMYDjzkMSW"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642050337972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada no Park do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xWD5CTG4O2"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641789104201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento do embarque!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BP3gT0inEY"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641524514852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista muito legal. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PGvaiHrRsS"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641280658051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio que vai ficar marcado em nossas vidas. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vQBd5ZQtZ2"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-11T20:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719630198275252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea achou que eu ia sofrer, mas eu tinha meu plano B \ud83c\udfb6 \n#LucasLucco @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/F68k3wDfxg"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-04-11T20:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52106249,
                        8.9812408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "719624840592912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip 8-10 de Abril 2016  .. Bebe #frogfish nadando - Parque Nacional coiba.. Pr\u00f3ximo trip con\u2026 https://t.co/wmAPB6ZN3X"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-11T20:30:05.000Z",
            "id": "719623576752623620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/gJoUw80LBX"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-11T20:00:02.000Z",
            "id": "719616013659058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Torres del Paine (Chile)... https://t.co/3ifcxcZ2RE"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2016-04-11T19:55:00.000Z",
            "id": "719614750208856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U\nVoc\u00ea .....\nVai poder renovar as energias visitando o parque nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado... https://t.co/Vp6FTmawXb"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2016-04-11T19:46:03.000Z",
            "id": "719612497481895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#floripa Acordo permite embarca\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim: https://t.co/Gj9xFrotrD https://t.co/vr8HwDCSCd"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-11T19:00:02.000Z",
            "id": "719600915775229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... https://t.co/alGIQQYL7J"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-04-11T18:50:19.000Z",
            "id": "719598468445179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 11h, de ontem, um bal\u00e3o caiu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os provocando um inc\u00eandio de... https://t.co/EgXmTyE3bi"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:31:12.000Z",
            "id": "719593658161487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/pQt0MPr5Ln"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:18:01.000Z",
            "id": "719590343168114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/sJK0DQHqtF"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-04-11T17:57:50.000Z",
            "id": "719585264390311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada):  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/G1sXAEgoeL"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2016-04-11T17:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719578523606900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/W6RC5KALBz"
        },
        {
            "author_id": "326451521",
            "created_at": "2016-04-11T17:22:38.000Z",
            "id": "719576402761265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores q falam a l\u00edngua do vento tragam pra perto de mim @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/PKmJTR1lU3"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-04-11T16:29:57.000Z",
            "id": "719563146751582215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve,mais encanto!\nHotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/cPKw0u2GOZ"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2016-04-11T15:56:39.000Z",
            "id": "719554765529694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeireiros exploraram ilegalmente R$ 590 M de R$ de madeira de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia entre 2008 e 2015 https://t.co/FItZHOKcqT"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-04-11T15:28:14.000Z",
            "id": "719547613197025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/3xJw1x5e6z"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2016-04-11T14:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719537879576281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10.04 \ud83d\ude4c\n#festadacebola #lucaslucco #melhorshow @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/fxAGnfOZeY"
        },
        {
            "author_id": "3357070131",
            "created_at": "2016-04-11T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4300461,
                        -22.81944086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "719532703784312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agradecer por esse novo dia que se inicia.\" @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/zDsLlKEPpP"
        },
        {
            "author_id": "328013604",
            "created_at": "2016-04-11T14:20:37.000Z",
            "id": "719530599485153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de Guant\u00e1namo pode virar uma reserva biol\u00f3gica https://t.co/O7zzRT9HND https://t.co/YRgwrug6sn"
        },
        {
            "author_id": "2512602997",
            "created_at": "2016-04-11T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719521979938795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/u0nV0kDyMN"
        },
        {
            "author_id": "53450016",
            "created_at": "2016-04-11T13:38:07.000Z",
            "id": "719519904030945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colonos e ribeirinhos vivem de forma sustent\u00e1vel, mas uma nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica criada na regi\u00e3o poderia obrigar \u2026 https://t.co/iUaTM43ccm"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T13:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719515563945500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf7a\ud83d\ude80 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/JnuWozgI0d"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2016-04-11T12:57:00.000Z",
            "id": "719509555818938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o do para\u00edso!! O Parque Nacional do Jiuzhaigou, situado na prov\u00edncia de Sichuan e a mais de 1.800... https://t.co/aUC7IAQatW"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T12:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719507816655011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amigo a gente sente\" \ud83d\udc9d\ud83d\udc6f #melhorparceria #melhorshow #lucaslucco @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/xpzxaV9Gkv"
        },
        {
            "author_id": "375643561",
            "created_at": "2016-04-11T12:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719504312326582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Cebola \u270c #lucaslucco  #todomundofoi @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/YiTms7OwvT"
        },
        {
            "author_id": "625959692",
            "created_at": "2016-04-11T11:10:30.000Z",
            "id": "719482753176244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam este v\u00eddeo lindo sobre o Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. https://t.co/dFqtGBn6aT"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2016-04-11T09:22:19.000Z",
            "id": "719455528204644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre https://t.co/NU0KYl8ax8"
        },
        {
            "author_id": "1140512528",
            "created_at": "2016-04-11T09:13:10.000Z",
            "id": "719453226941202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAGUE 17 Abril DOM.... https://t.co/Oo95LeSDQU"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-11T08:52:30.000Z",
            "id": "719448025060548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/oCT12CSfWC"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:06.000Z",
            "id": "719397087444647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:05.000Z",
            "id": "719397085930528769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "134550946",
            "created_at": "2016-04-11T04:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719383191547723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta doida \u00e9? Ta louca \u00e9? @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tshJaBRiUh"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-11T04:30:59.000Z",
            "id": "719382210978009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais sobre a viagem, curta:\u2026 https://t.co/nanZR5OGBz"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-11T04:19:43.000Z",
            "id": "719379374986944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "317276230",
            "created_at": "2016-04-11T04:10:42.000Z",
            "id": "719377108116639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "67210110",
            "created_at": "2016-04-11T03:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "719359981552865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho do Parque Nacional de Ubajara n\u00e3o est\u00e1 funcionando. N\u00e3o deu para revisitar a gruta. Assim, como a Igreja do C\u00e9u em Vi\u00e7osa em obras."
        },
        {
            "author_id": "520118393",
            "created_at": "2016-04-11T02:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719350038716104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc09 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uaPxaxTOjv"
        },
        {
            "author_id": "184488703",
            "created_at": "2016-04-11T00:59:16.000Z",
            "id": "719328932701581315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ta como fds?? \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udfd5\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Do Caraca https://t.co/8RgyP3y301"
        },
        {
            "author_id": "1599565686",
            "created_at": "2016-04-11T00:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "gabriela_franz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719323165856366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dale Velhas! @cabelo_duarte @gabriela_franz pezenti.pezenti @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/U0oLh5H0A0"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T23:35:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "719307817778339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fim de tarde (s\u00e1bado 9/4) no #CanyonFortaleza, Parque Nacional da #SerraGeral #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/bSddSPtGEq"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-10T23:20:43.000Z",
            "id": "719304129793957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Time! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/wYyoKUC4Hj"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-04-10T22:41:17.000Z",
            "id": "719294205806407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juuumacedo : Arquicachu \ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\ud83d\udc20 blackliciouss19 marimiiiranda luisamiloski @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2026 https://t.co/zMQgLFnrZ3)sg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-04-10T21:35:48.000Z",
            "id": "719277729238097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros            https://t.co/A0lbiQ654D"
        },
        {
            "author_id": "1377112772",
            "created_at": "2016-04-10T21:29:12.000Z",
            "id": "719276066943148034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porqu\u00ea todo brasileiro deveria visitar Foz do Igua\u00e7u https://t.co/71P4GcxUih"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2016-04-10T21:20:10.000Z",
            "id": "719273794754351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 impressioante, o maior da \u00c1frica do Sul. Repleto de le\u00f5es, b\u00fafalos, elefantes,... https://t.co/amiu3tfj9e"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2016-04-10T21:16:01.000Z",
            "id": "719272748929785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS https://t.co/TjiJNqiKLJ"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-10T21:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "719270582941065217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/S05amNtrlZ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-10T20:50:16.000Z",
            "id": "719266268839350277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Todo brasileiro deveria visitar as Cataratas do Igua\u00e7u! Essas 14 fotos explicam porqu\u00ea: https://t.co/zoD8tR7Zu4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/Pd02AepRd8"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-10T20:33:08.000Z",
            "id": "719261958562832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hala Madrid!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XzIz5jQcan"
        },
        {
            "author_id": "344720622",
            "created_at": "2016-04-10T20:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719257128628842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que eu ia me afundar na solid\u00e3o?! \ud83c\udfb6\ud83d\udc6f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/a401qnYR62"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-10T20:00:01.000Z",
            "id": "719253622186487814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional do Pantanal Matogrossense... https://t.co/NKV6cwBudm"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T19:19:59.000Z",
            "id": "719243549351505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco..."
        },
        {
            "author_id": "170505208",
            "created_at": "2016-04-10T18:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.465454,
                        -32.221236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "719230857077256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Taim https://t.co/A1iH0PsWSu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-10T18:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "719224660190228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213960554262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9- C\u00e2nion #Itaimbezinho no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/m7q1AXbETd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213366691151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "8- Final da Trilha do V\u00e9rtice, ao fundo a Trilha do Cotovelo no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionItaimbezinho https://t.co/kx7DsqQ8hL"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212925014142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "7- C\u00e2nions Malacara e Churriado (ao fundo) no Parque Nacional #SerraGeral #CanionsdoBrasil https://t.co/TP4zu4OXJw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212203551911938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "6- C\u00e2nion Malacara no Parque Nacional #SerraGeral #NationalPark https://t.co/jm7y3N3Oes"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-10T16:54:41.000Z",
            "id": "719206981127532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uluru (Ayers Rock ou The Rock) \u00e9 um mon\u00f3lito no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta, Territ\u00f3rio do Norte, Austr\u00e1lia https://t.co/hNi7lmjjTG"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T16:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719205851584540674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude04 \n#mandinha @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5xMB2OIylZ"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-10T16:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719197337550266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas eu sou um anjo\" \ud83c\udfb6\n09.04- Fernando e Sorocaba \ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5HbsGm2p5m"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-04-10T15:59:13.000Z",
            "id": "719193021842137092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2016-04-10T15:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719183140011524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FernandoeSorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ru5eu8GmvG"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:03.000Z",
            "id": "719182661995139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:00.000Z",
            "id": "719182649978445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEJA AVENTUREIRO! EXPLORE SEU MUNDO!  VIDEO @bemnaturalmontanhismo \nCACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/FTOM3kJ6Jz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-10T15:17:02.000Z",
            "id": "719182406486462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:00:49.000Z",
            "id": "719178328524070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "3030989916",
            "created_at": "2016-04-10T14:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "719165357290889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem melhor e nem pior, apenas diferente \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udd1e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/buAZjRazGT"
        },
        {
            "author_id": "110816997",
            "created_at": "2016-04-10T13:22:07.000Z",
            "id": "719153489096634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga parceira \u00e9 amiga solteira! haha \ud83d\udc4a \ud83d\udca5 \ud83d\ude37 #8HorasDeRock #DaleDale @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/H7j2BYv3EG"
        },
        {
            "author_id": "1535539358",
            "created_at": "2016-04-10T13:14:32.000Z",
            "id": "719151579656548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elorza, Guasdalito, Parque Nacional Santos Luzardo, Mantecal, Achaguas, Bruzual... https://t.co/PSg45MEKgE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T12:16:02.000Z",
            "id": "719136858752618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional Aparados da Serra)? esta trilha faz parte do... https://t.co/wZQzm1hw6A"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-04-10T10:45:50.000Z",
            "id": "719114156759232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia.\n\udbb9\udcefkardinalmelon https://t.co/s81GuVWwoM"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077768038776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a sdd\n#rafa @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LYOzkesQT3"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077702506905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o show do Fernando e Sorocaba  perfeito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/9sgdefDzf8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-10T07:52:19.000Z",
            "id": "719070493379313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/ef9tFJiQVp"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-10T03:16:02.000Z",
            "id": "719000961180545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura essa, Bernardo!!! Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais\u2026 https://t.co/y312uKjzUZ"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T03:11:43.000Z",
            "id": "718999876059705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:49:02.000Z",
            "id": "718994167330942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/UjfT6yIJrw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:25:04.000Z",
            "id": "718988134575435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras https://t.co/v7sJ7sdgiQ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-10T02:22:43.000Z",
            "id": "718987544587825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: @oppstekibei\n\nTirada em: Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia -\u2026 https://t.co/ED34PoTVgn"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:45:16.000Z",
            "id": "718978120737505283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Trilhas e Passeios Ecol\u00f3gicos do S\u00edtio Berro D'\u00c1gua. (Guapimirim /... https://t.co/HjP2oFbVD0"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:43:03.000Z",
            "id": "718977562475687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha,... https://t.co/V8rcAMWmMS"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-10T01:19:41.000Z",
            "id": "718971681205809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T00:48:35.000Z",
            "id": "718963855095906307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/JllNxVih9G"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-10T00:45:09.000Z",
            "id": "718962993099337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2016-04-10T00:32:18.000Z",
            "id": "718959757797797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro: estando a fonte em um parque nacional, a obra eh encargo federal."
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-09T23:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718943881757396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu sou um anjo, anjo \ud83c\udfb6 #Fernando&amp;sorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/jxmvWs1Qf5"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:11.000Z",
            "id": "718941609904181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Po\u00e7o Verde, passeio pago dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim, a 5... https://t.co/mrbMybK9eD"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:08.000Z",
            "id": "718941597744898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ #theta360 https://t.co/Y8ETWxr7r7"
        },
        {
            "author_id": "807929970",
            "created_at": "2016-04-09T23:18:42.000Z",
            "id": "718941236393062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica in Belo Horizonte, MG https://t.co/PmOi8VhtLR"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:12:14.000Z",
            "id": "718939609925873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aM9eIEpYoC"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-09T22:55:47.000Z",
            "id": "718935467429916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... https://t.co/5lbhYIN27i"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-09T22:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718932502149079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jack e sua primeira visita a um rio! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada\u2026 https://t.co/MAPzgBvoMt"
        },
        {
            "author_id": "140533892",
            "created_at": "2016-04-09T22:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718922625284775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brother #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qMpiTJC9F1"
        },
        {
            "author_id": "385658202",
            "created_at": "2016-04-09T21:07:10.000Z",
            "id": "718908134568370179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thamiris falou que vai na casa da Pina s\u00f3 pra tira um snap com o neg\u00f3cio do parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "42390132",
            "created_at": "2016-04-09T20:29:28.000Z",
            "id": "718898647438598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/B5YcHgp67w"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-09T20:00:02.000Z",
            "id": "718891238045392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Los Glaciares (Argentina)... https://t.co/hXT0csEXRk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-09T19:55:57.000Z",
            "id": "718890211141357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro Laboreiro - fotografia a\u00e9rea!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/XtlDEwTuP7"
        },
        {
            "author_id": "67364206",
            "created_at": "2016-04-09T19:32:19.000Z",
            "id": "718884265673560066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visite parques naturais . . . . e monumentos americanos https://t.co/Oah216Drg9"
        },
        {
            "author_id": "48868963",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718872565314363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou o barril\n#cataratasdoigua\u00e7u #m\u00e3e #pi\u00e1 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/px4tTjk221"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:11.000Z",
            "id": "718872404542558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Akagera (Ruanda) https://t.co/KVHmWuYGpr #ReservasNaturales https://t.co/GXJ2Q2M0PB"
        },
        {
            "author_id": "130609776",
            "created_at": "2016-04-09T18:00:37.000Z",
            "id": "718861188340269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/0N1EMp4XkX"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-04-09T17:52:23.000Z",
            "id": "718859117356589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever de casa...\nAPA \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o destinada a proteger e conservar a qualidade ambiental e os... https://t.co/vVPGWhARCt"
        },
        {
            "author_id": "714627139967041536",
            "created_at": "2016-04-09T17:31:41.000Z",
            "id": "718853907946995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi realizada a 1\u00b0 Corra Mais - Correndo na Trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Quem\u2026 https://t.co/4bGOi0CDWS"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2016-04-09T17:23:22.000Z",
            "id": "718851812552548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a prote\u00e7\u00e3o da \u00e1gua na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Para\u00edba do Sul nesse v\u00eddeo.\nInforma\u00e7\u00f5es... https://t.co/iWsI8HBSuE"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-09T16:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718834834420973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08.04 \nMalta e Zez\u00e9 Di Camargo e Luciano \ud83c\udfa4\ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/GbGE9Z4QHW"
        },
        {
            "author_id": "717744532289417216",
            "created_at": "2016-04-09T16:14:21.000Z",
            "id": "718834445940310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas noites de lua cheia o Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza o Luau das Cataratas. \nIntegra a\u2026 https://t.co/R1XLHid5sk"
        },
        {
            "author_id": "2207804257",
            "created_at": "2016-04-09T14:08:33.000Z",
            "id": "718802785844617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCinco Lagos, Parque Nacional Laguna de Montebello, #Mexico\n\u2800\nPhoto by: fabs.gtz\nShare your\u2026 https://t.co/YzuVs9GR7h"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:57:25.000Z",
            "id": "718784883473195009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/4s4keHB90B"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:53:50.000Z",
            "id": "718783981760749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/gnIe3PDWzF"
        },
        {
            "author_id": "269742343",
            "created_at": "2016-04-09T12:52:17.000Z",
            "id": "718783591308603396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos 3 bons lotes, em aclive, pr\u00f3ximos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com 800m\u00b2 cada um, precisando vender... https://t.co/OzP2bq4Tb0"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-04-09T12:47:08.000Z",
            "id": "718782297365815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada ecol\u00f3gica vai comemorar anivers\u00e1rio do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis: A mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/8W4UfM9ZYn"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T11:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "bilugaed"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718769304385093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diegooooooooooo !!!!!!!!\n\n(Em homenagem a minha amiga @bilugaed \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/krTdovBDui"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-09T11:46:33.000Z",
            "id": "718767051305828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho https://t.co/nvd8fYBjFL"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-09T10:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "718753166376902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/yOEeUqsbCv"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718749973450326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5hRaVD0anl"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2016-04-09T10:26:41.000Z",
            "id": "718746950846255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Corra Mais \u2014 participando de Corrida Corra Mais em Flona - Floresta Nacional https://t.co/FJW9I4gQWu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-09T08:45:38.000Z",
            "id": "718721520424656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "4405671767",
            "created_at": "2016-04-09T08:38:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "718719735559561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "718650428293058560",
            "created_at": "2016-04-09T08:20:16.000Z",
            "id": "718715135863480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural De Maria Lionza https://t.co/ircViDsOX9"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:11:08.000Z",
            "id": "718697740348227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD https://t.co/uoJd9lELny"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:57.000Z",
            "id": "718697691933347844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:18.000Z",
            "id": "718697528997249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/2KFCwa85OA"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:09:46.000Z",
            "id": "718697397094735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/zkl5xARhUl"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T06:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718679849351512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renanzito!! Fera das lentes! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FsttiTiPeg"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718677956202078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mota!  Talento puro! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7IwLA1nIkG"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718674271703158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o querido!!! Amo sua voz,  adoro seu carinho com as f\u00e3s! @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/IDzHdTGlic"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-09T04:49:44.000Z",
            "id": "718662156284227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "388427160",
            "created_at": "2016-04-09T04:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "718650289809661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Epis\u00f3dio 44 https://t.co/AkGMhjs8WP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-09T02:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "718626892367138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ze5krnGC16"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "28542777",
                "name": "Bruna Goulart",
                "username": "brunagoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359978255",
                "name": "Well",
                "username": "WellinAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52511630",
                "name": "Diego Marques",
                "username": "Diegoo_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65677580",
                "name": "Sara Santos  \u2720",
                "username": "santos_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439648602",
                "name": "brasileirim",
                "username": "fiflo2000pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55241396",
                "name": "ILHATUR Bnu Turismo",
                "username": "ilhaturblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253775",
                "name": "Ana Carolina \u26a1\u26a1\u26a1",
                "username": "anabusatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138496759",
                "name": "Suprimatec Magazine",
                "username": "Suprimatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859799138",
                "name": "Mariadohb",
                "username": "mariadohb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304735726",
                "name": "R\u00e1dio Sanhau\u00e1",
                "username": "RadioSanhaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41172918",
                "name": "Mixhell",
                "username": "therealMIXHELL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61953004",
                "name": "azitromisarah",
                "username": "sarahpcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450313364",
                "name": "usu\u00e1ria",
                "username": "adeliafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86218375",
                "name": "Brunodobem",
                "username": "brunodobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625646515",
                "name": "Jos\u00e9\ud83c\udf74",
                "username": "Saumenisch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210643790",
                "name": "Mariana",
                "username": "maripaquiella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33523743",
                "name": "Karine Garc\u00eaz",
                "username": "karinegarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471705796",
                "name": "Agrestina_PE",
                "username": "Agrestina_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844897",
                "name": "LAC Luanda",
                "username": "LACLuanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140512528",
                "name": "Senderismo madrid",
                "username": "activatesenderi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185346525",
                "name": "Joan Groizard \ud83c\udf3b",
                "username": "j_groizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345309089",
                "name": "Vicen\u00e7 Vidal Matas",
                "username": "vidalmatas14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592113079",
                "name": "Caterina Amengual",
                "username": "caterinons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123555336",
                "name": "Portugu\u00e9s en C\u00e1ceres",
                "username": "portuguesCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132057",
                "name": "Diego Ledezma",
                "username": "DiegoLedmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335531494",
                "name": "NAAA_EE",
                "username": "naaa_ee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407776131",
                "name": "Nanati",
                "username": "opssnanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472525349",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Fulbito3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559235487",
                "name": "Guia do Futebol (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "OGuiadoFutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179697404",
                "name": "Pedro Mota",
                "username": "Pehmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868122250",
                "name": "Comercio Foz",
                "username": "comerciofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676727123",
                "name": "Canal Duas Passagens",
                "username": "duaspassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376565325",
                "name": "\ud83c\udf40",
                "username": "rosii_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602905681",
                "name": "Vamos a Turistear",
                "username": "VamosaTuristear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336822",
                "name": "EstradasPlaneta",
                "username": "EstradasPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465657190",
                "name": "Facetour Viagens",
                "username": "FacetourViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804316",
                "name": "Christian Souza Costa",
                "username": "christiansouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256124405",
                "name": "NOFango",
                "username": "elfango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957767258",
                "name": "MARLETH BARROS",
                "username": "BARROSMARLETH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745339",
                "name": "Runner's World",
                "username": "revistarunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347369224",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o 1914 \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51",
                "username": "estacao1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142317700",
                "name": "Paulimary G",
                "username": "PAULIMARYG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4101032776",
                "name": "Laura",
                "username": "LauraFFFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384034959",
                "name": "Lauti Leik \ud83d\udc79",
                "username": "LautiLeik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128064437",
                "name": "CS. Edgar Esparza H.",
                "username": "EEsparza0427",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841127553",
                "name": "CoWampo",
                "username": "CoWampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65365483",
                "name": "Gleysson Salles",
                "username": "GleyssonSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318369965",
                "name": "Julilma",
                "username": "julilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225826610",
                "name": "Paula Freire",
                "username": "paulaffreire94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337791393",
                "name": "Gustavo Pacheco",
                "username": "gugapacheco1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346647947",
                "name": "Atacad\u00e3o_SA",
                "username": "atacadao_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53719510",
                "name": "Angelo Almeida",
                "username": "AngeloAlmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73411292",
                "name": "Alexandre Checatto",
                "username": "checattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196725707",
                "name": "Companhia da Viagem",
                "username": "ciadaviagemvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "mucho texto",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19304187",
                "name": "Cuducos",
                "username": "cuducos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125453542",
                "name": "Roberto",
                "username": "ro_azeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3991674634",
                "name": "daniel costa",
                "username": "_danielcostaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79284820",
                "name": "Lady Ddig",
                "username": "ladyvanseth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83677936",
                "name": "\u00c9owyn cabelinho!",
                "username": "SlayerEowyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165743251",
                "name": "Hugo Noleto",
                "username": "hugo_noleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121750806",
                "name": "Odon Jr",
                "username": "Odonjr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587034219",
                "name": "L O P E S",
                "username": "eduardolopes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109134447",
                "name": "Bruno Stern",
                "username": "brunostern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes \ud83d\udc06",
                "username": "ARIADNALIVE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77824257",
                "name": "mauritia panaro",
                "username": "mauriciapanaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390700475",
                "name": "IFF Itaperuna",
                "username": "iffitaperuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169684590",
                "name": "Fernanda Nunes Delmasso Damasceno",
                "username": "fe_delmasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471645673",
                "name": "William Noguera",
                "username": "NogueraWh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595561",
                "name": "fabianokarpinski",
                "username": "fabianokarpinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166250382",
                "name": "Ezequiel Bispo",
                "username": "ezequielsbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278269425",
                "name": "Iohana",
                "username": "mentaloutbreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972566546",
                "name": "Djo\u2077 \u2022 \ud83d\udc9c\ud83d\udc0b",
                "username": "purple_djo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "#Impeachment&Cadeia - 452224 \ud83d\ude22/\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0c",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146620053",
                "name": "Espanha Total",
                "username": "espanhatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329723641",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "julliaffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2767244301",
                "name": "Bh",
                "username": "lol_brunoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902118932",
                "name": "Vogel",
                "username": "meiookillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627916894",
                "name": "Barbara",
                "username": "viishba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304132171",
                "name": "Candido Pereira",
                "username": "candidopereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403514436",
                "name": "Carol Bandeira",
                "username": "cacarolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57300888",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "felipe_cotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831540",
                "name": "Jaedson Freitas",
                "username": "JaedsonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350954886",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "Pequenadopaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544032543",
                "name": "Justi\u00e7a nos Trilhos",
                "username": "JusticaTrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326451521",
                "name": "dudu",
                "username": "EduardoHoepers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357070131",
                "name": "Michelle Vide",
                "username": "videmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328013604",
                "name": "Facinepe",
                "username": "GrupoFACINEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512602997",
                "name": "f\u00e9 nas malucas",
                "username": "grasirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53450016",
                "name": "Giovanny Vera",
                "username": "gfvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222909724",
                "name": "Amanda Kraus",
                "username": "itsmaaandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375643561",
                "name": "Darin Diani",
                "username": "darindianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625959692",
                "name": "Igor Sousa",
                "username": "IgorSaraivaSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39554508",
                "name": "YokmoK",
                "username": "YokmoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134550946",
                "name": "thay",
                "username": "thaaylg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317276230",
                "name": "Bruna",
                "username": "_nascimentobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210110",
                "name": "Pax",
                "username": "Pax_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520118393",
                "name": "Gabriel ''Not'' Abreu",
                "username": "MestreGabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184488703",
                "name": "Sander",
                "username": "arthurcam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599565686",
                "name": "Medeiros",
                "username": "LeandroLIFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161281305155461120",
                "name": "Franz",
                "username": "gabriela_franz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377112772",
                "name": "Ziriguidum",
                "username": "TheZiriguidumBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344720622",
                "name": "Kati",
                "username": "katiegtheiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170505208",
                "name": "quaqua\u26a1",
                "username": "ttws_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295516636",
                "name": "Boing \u2708",
                "username": "ClariBoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030989916",
                "name": "B U R G U E S",
                "username": "cooelhovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110816997",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "veganacaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535539358",
                "name": "Alfredo Romero",
                "username": "viper7a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351615525",
                "name": "Vin\u00edcius Proen\u00e7a",
                "username": "ViniciusJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330697858",
                "name": "tiago maciel",
                "username": "arq_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807929970",
                "name": "tiasuelen",
                "username": "tiasuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140533892",
                "name": "Jean Alves\ud83d\uded1",
                "username": "jeanalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385658202",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Thata_aalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42390132",
                "name": "Dhirajj Vinodd Kapoor",
                "username": "DhirajjKapoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67364206",
                "name": "A.Machado - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria",
                "username": "imobamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48868963",
                "name": "Diego Melo",
                "username": "DiihMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130609776",
                "name": "JORNAL MG TURISMO",
                "username": "JornalMGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714627139967041536",
                "name": "Corrida de Rua BSB",
                "username": "corridaderuabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717744532289417216",
                "name": "Casal Viajante",
                "username": "casal_viajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207804257",
                "name": "artsyheaven",
                "username": "artsyheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269742343",
                "name": "Jose Dias Neto",
                "username": "cidadeimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554250735",
                "name": "Marilia Correa",
                "username": "guineveresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109725334",
                "name": "simone calheira",
                "username": "bilugaed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4405671767",
                "name": "Rainer Braga",
                "username": "rainerwillames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718650428293058560",
                "name": "Ender Belisario",
                "username": "EnderBelisario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300070208",
                "name": "Golden Horizon Tours",
                "username": "GHTPrivateTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388427160",
                "name": "lurinaldi",
                "username": "lucinearinaldi",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "721320230874718208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqpcwlw0s30dubj4elgg0dwkbou5",
        "oldest_id": "718626892367138816",
        "result_count": 486
    }
}