{
    "data": [
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:59.000Z",
            "id": "719663064090431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para c... https://t.co/5ov4pYUtNB"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:35.000Z",
            "id": "719662961212567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/UVBbbv6ihe"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:21.000Z",
            "id": "719662901552779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/REk2MByqvW"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:11.000Z",
            "id": "719662863258750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/dRSBekelQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:59.000Z",
            "id": "719662809433309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/7jxSs1gynj"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:56.000Z",
            "id": "719662798062530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/zi3WQG7HEc"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:52.000Z",
            "id": "719662782614888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/X9OJOJVpxK"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:45.000Z",
            "id": "719662752759820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/LBMlLtUk72"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:44.000Z",
            "id": "719662747953209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/Fmt25iIazF"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:09.000Z",
            "id": "719662602897399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9erbdxgOU1"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:52.000Z",
            "id": "719662529861955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/rGpHWGe7d1"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:50.000Z",
            "id": "719662521620303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9cm5ML22lc"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:47.000Z",
            "id": "719662508307427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ml8ML8KzJE"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:45.000Z",
            "id": "719662501114224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/S1XK70xpg8"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:36.000Z",
            "id": "719662461247303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Kt8DlpNnVJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:12.000Z",
            "id": "719662361649369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vM71MW1Bpx"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:09.000Z",
            "id": "719662348374380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/nxG8WeVPJY"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:58.000Z",
            "id": "719662303461789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/4lEM9Ji85n"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:41.000Z",
            "id": "719662230950678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/T8xXklwFOA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:32.000Z",
            "id": "719662196192468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/GpEzGDgCtZ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "719662178098253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram ... https://t.co/8pMQlGBPmv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:22.000Z",
            "id": "719662152861278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ItBUBmfvU8"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:20.000Z",
            "id": "719662143226785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vNpAerIETa"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:02.000Z",
            "id": "719662069491097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e amores! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/JlumYTJ9IC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:01.000Z",
            "id": "719662064101236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros le... https://t.co/5BuzvBaeQu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:00.000Z",
            "id": "719662059235860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/L1hNc3bUPH"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:43.000Z",
            "id": "719661990847713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/e9PqyUKIli"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661969746239489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoVLMWO4SS #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661943770861569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/oBtuG6mLh1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661935478710272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/YtGzXEKNL4 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661907485954048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoyBikM4Ag #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661873767931906",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/tl2Tg3Bffy #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661862351056897",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/korRQ4XbNs #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-04-11T23:01:49.000Z",
            "id": "719661762488848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hor... https://t.co/FXhOPukQQH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2016-04-11T22:55:07.000Z",
            "id": "719660077695832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/95NwdOmLhU"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-11T22:05:19.000Z",
            "id": "719647542208786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es do Parque Nacional de Yellowstone - Michael Nichols/National Geographic\n#megacurioso #bison #yellowstone #w\u2026 https://t.co/p0e7ZRAyL3"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2016-04-11T22:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719646717549752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma amor \ud83d\ude0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/d23Rf7nkfw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-11T21:57:36.000Z",
            "id": "719645602288701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/IFB520Kmef"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642559044198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder natureza \u00e9 demais. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zMYDjzkMSW"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642050337972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada no Park do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xWD5CTG4O2"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641789104201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento do embarque!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BP3gT0inEY"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641524514852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista muito legal. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PGvaiHrRsS"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641280658051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio que vai ficar marcado em nossas vidas. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vQBd5ZQtZ2"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-11T20:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719630198275252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea achou que eu ia sofrer, mas eu tinha meu plano B \ud83c\udfb6 \n#LucasLucco @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/F68k3wDfxg"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-04-11T20:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52106249,
                        8.9812408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "719624840592912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip 8-10 de Abril 2016  .. Bebe #frogfish nadando - Parque Nacional coiba.. Pr\u00f3ximo trip con\u2026 https://t.co/wmAPB6ZN3X"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-11T20:30:05.000Z",
            "id": "719623576752623620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/gJoUw80LBX"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-11T20:00:02.000Z",
            "id": "719616013659058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Torres del Paine (Chile)... https://t.co/3ifcxcZ2RE"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2016-04-11T19:55:00.000Z",
            "id": "719614750208856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U\nVoc\u00ea .....\nVai poder renovar as energias visitando o parque nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado... https://t.co/Vp6FTmawXb"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2016-04-11T19:46:03.000Z",
            "id": "719612497481895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#floripa Acordo permite embarca\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim: https://t.co/Gj9xFrotrD https://t.co/vr8HwDCSCd"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-11T19:00:02.000Z",
            "id": "719600915775229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... https://t.co/alGIQQYL7J"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-04-11T18:50:19.000Z",
            "id": "719598468445179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 11h, de ontem, um bal\u00e3o caiu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os provocando um inc\u00eandio de... https://t.co/EgXmTyE3bi"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:31:12.000Z",
            "id": "719593658161487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/pQt0MPr5Ln"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:18:01.000Z",
            "id": "719590343168114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/sJK0DQHqtF"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-04-11T17:57:50.000Z",
            "id": "719585264390311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada):  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/G1sXAEgoeL"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2016-04-11T17:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719578523606900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/W6RC5KALBz"
        },
        {
            "author_id": "326451521",
            "created_at": "2016-04-11T17:22:38.000Z",
            "id": "719576402761265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores q falam a l\u00edngua do vento tragam pra perto de mim @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/PKmJTR1lU3"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-04-11T16:29:57.000Z",
            "id": "719563146751582215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve,mais encanto!\nHotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/cPKw0u2GOZ"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2016-04-11T15:56:39.000Z",
            "id": "719554765529694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeireiros exploraram ilegalmente R$ 590 M de R$ de madeira de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia entre 2008 e 2015 https://t.co/FItZHOKcqT"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-04-11T15:28:14.000Z",
            "id": "719547613197025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/3xJw1x5e6z"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2016-04-11T14:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719537879576281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10.04 \ud83d\ude4c\n#festadacebola #lucaslucco #melhorshow @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/fxAGnfOZeY"
        },
        {
            "author_id": "3357070131",
            "created_at": "2016-04-11T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4300461,
                        -22.81944086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "719532703784312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agradecer por esse novo dia que se inicia.\" @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/zDsLlKEPpP"
        },
        {
            "author_id": "328013604",
            "created_at": "2016-04-11T14:20:37.000Z",
            "id": "719530599485153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de Guant\u00e1namo pode virar uma reserva biol\u00f3gica https://t.co/O7zzRT9HND https://t.co/YRgwrug6sn"
        },
        {
            "author_id": "2512602997",
            "created_at": "2016-04-11T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719521979938795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/u0nV0kDyMN"
        },
        {
            "author_id": "53450016",
            "created_at": "2016-04-11T13:38:07.000Z",
            "id": "719519904030945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colonos e ribeirinhos vivem de forma sustent\u00e1vel, mas uma nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica criada na regi\u00e3o poderia obrigar \u2026 https://t.co/iUaTM43ccm"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T13:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719515563945500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf7a\ud83d\ude80 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/JnuWozgI0d"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2016-04-11T12:57:00.000Z",
            "id": "719509555818938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o do para\u00edso!! O Parque Nacional do Jiuzhaigou, situado na prov\u00edncia de Sichuan e a mais de 1.800... https://t.co/aUC7IAQatW"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T12:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719507816655011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amigo a gente sente\" \ud83d\udc9d\ud83d\udc6f #melhorparceria #melhorshow #lucaslucco @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/xpzxaV9Gkv"
        },
        {
            "author_id": "375643561",
            "created_at": "2016-04-11T12:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719504312326582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Cebola \u270c #lucaslucco  #todomundofoi @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/YiTms7OwvT"
        },
        {
            "author_id": "625959692",
            "created_at": "2016-04-11T11:10:30.000Z",
            "id": "719482753176244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam este v\u00eddeo lindo sobre o Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. https://t.co/dFqtGBn6aT"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2016-04-11T09:22:19.000Z",
            "id": "719455528204644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre https://t.co/NU0KYl8ax8"
        },
        {
            "author_id": "1140512528",
            "created_at": "2016-04-11T09:13:10.000Z",
            "id": "719453226941202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAGUE 17 Abril DOM.... https://t.co/Oo95LeSDQU"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-11T08:52:30.000Z",
            "id": "719448025060548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/oCT12CSfWC"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2016-04-11T06:10:44.000Z",
            "id": "719407314713726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletada em \u00e1rea com pessoas e encaminhada e solta em uma RPPN no Vetor Norte da\u2026 https://t.co/4D7w3tqgn2"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:06.000Z",
            "id": "719397087444647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:05.000Z",
            "id": "719397085930528769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "134550946",
            "created_at": "2016-04-11T04:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719383191547723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta doida \u00e9? Ta louca \u00e9? @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tshJaBRiUh"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-11T04:30:59.000Z",
            "id": "719382210978009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais sobre a viagem, curta:\u2026 https://t.co/nanZR5OGBz"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-11T04:19:43.000Z",
            "id": "719379374986944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "317276230",
            "created_at": "2016-04-11T04:10:42.000Z",
            "id": "719377108116639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "67210110",
            "created_at": "2016-04-11T03:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "719359981552865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho do Parque Nacional de Ubajara n\u00e3o est\u00e1 funcionando. N\u00e3o deu para revisitar a gruta. Assim, como a Igreja do C\u00e9u em Vi\u00e7osa em obras."
        },
        {
            "author_id": "520118393",
            "created_at": "2016-04-11T02:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719350038716104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc09 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uaPxaxTOjv"
        },
        {
            "author_id": "184488703",
            "created_at": "2016-04-11T00:59:16.000Z",
            "id": "719328932701581315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ta como fds?? \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udfd5\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Do Caraca https://t.co/8RgyP3y301"
        },
        {
            "author_id": "1599565686",
            "created_at": "2016-04-11T00:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "gabriela_franz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719323165856366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dale Velhas! @cabelo_duarte @gabriela_franz pezenti.pezenti @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/U0oLh5H0A0"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T23:35:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "719307817778339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fim de tarde (s\u00e1bado 9/4) no #CanyonFortaleza, Parque Nacional da #SerraGeral #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/bSddSPtGEq"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-10T23:20:43.000Z",
            "id": "719304129793957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Time! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/wYyoKUC4Hj"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-04-10T22:41:17.000Z",
            "id": "719294205806407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juuumacedo : Arquicachu \ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\ud83d\udc20 blackliciouss19 marimiiiranda luisamiloski @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2026 https://t.co/zMQgLFnrZ3)sg"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-04-10T21:35:48.000Z",
            "id": "719277729238097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros            https://t.co/A0lbiQ654D"
        },
        {
            "author_id": "1377112772",
            "created_at": "2016-04-10T21:29:12.000Z",
            "id": "719276066943148034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porqu\u00ea todo brasileiro deveria visitar Foz do Igua\u00e7u https://t.co/71P4GcxUih"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2016-04-10T21:20:10.000Z",
            "id": "719273794754351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 impressioante, o maior da \u00c1frica do Sul. Repleto de le\u00f5es, b\u00fafalos, elefantes,... https://t.co/amiu3tfj9e"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2016-04-10T21:16:01.000Z",
            "id": "719272748929785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS https://t.co/TjiJNqiKLJ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-10T20:50:16.000Z",
            "id": "719266268839350277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Todo brasileiro deveria visitar as Cataratas do Igua\u00e7u! Essas 14 fotos explicam porqu\u00ea: https://t.co/zoD8tR7Zu4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/Pd02AepRd8"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-10T20:33:08.000Z",
            "id": "719261958562832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hala Madrid!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XzIz5jQcan"
        },
        {
            "author_id": "344720622",
            "created_at": "2016-04-10T20:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719257128628842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que eu ia me afundar na solid\u00e3o?! \ud83c\udfb6\ud83d\udc6f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/a401qnYR62"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-10T20:00:01.000Z",
            "id": "719253622186487814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional do Pantanal Matogrossense... https://t.co/NKV6cwBudm"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T19:19:59.000Z",
            "id": "719243549351505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco..."
        },
        {
            "author_id": "170505208",
            "created_at": "2016-04-10T18:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.465454,
                        -32.221236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "719230857077256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Taim https://t.co/A1iH0PsWSu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-10T18:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "719224660190228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213960554262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9- C\u00e2nion #Itaimbezinho no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/m7q1AXbETd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213366691151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "8- Final da Trilha do V\u00e9rtice, ao fundo a Trilha do Cotovelo no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionItaimbezinho https://t.co/kx7DsqQ8hL"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212925014142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "7- C\u00e2nions Malacara e Churriado (ao fundo) no Parque Nacional #SerraGeral #CanionsdoBrasil https://t.co/TP4zu4OXJw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212203551911938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "6- C\u00e2nion Malacara no Parque Nacional #SerraGeral #NationalPark https://t.co/jm7y3N3Oes"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-10T16:54:41.000Z",
            "id": "719206981127532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uluru (Ayers Rock ou The Rock) \u00e9 um mon\u00f3lito no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta, Territ\u00f3rio do Norte, Austr\u00e1lia https://t.co/hNi7lmjjTG"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T16:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719205851584540674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude04 \n#mandinha @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5xMB2OIylZ"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-10T16:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719197337550266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas eu sou um anjo\" \ud83c\udfb6\n09.04- Fernando e Sorocaba \ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5HbsGm2p5m"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-04-10T15:59:13.000Z",
            "id": "719193021842137092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2016-04-10T15:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719183140011524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FernandoeSorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ru5eu8GmvG"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:03.000Z",
            "id": "719182661995139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:00.000Z",
            "id": "719182649978445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEJA AVENTUREIRO! EXPLORE SEU MUNDO!  VIDEO @bemnaturalmontanhismo \nCACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/FTOM3kJ6Jz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-10T15:17:02.000Z",
            "id": "719182406486462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:00:49.000Z",
            "id": "719178328524070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "3030989916",
            "created_at": "2016-04-10T14:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "719165357290889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem melhor e nem pior, apenas diferente \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udd1e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/buAZjRazGT"
        },
        {
            "author_id": "110816997",
            "created_at": "2016-04-10T13:22:07.000Z",
            "id": "719153489096634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga parceira \u00e9 amiga solteira! haha \ud83d\udc4a \ud83d\udca5 \ud83d\ude37 #8HorasDeRock #DaleDale @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/H7j2BYv3EG"
        },
        {
            "author_id": "1535539358",
            "created_at": "2016-04-10T13:14:32.000Z",
            "id": "719151579656548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elorza, Guasdalito, Parque Nacional Santos Luzardo, Mantecal, Achaguas, Bruzual... https://t.co/PSg45MEKgE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T12:16:02.000Z",
            "id": "719136858752618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional Aparados da Serra)? esta trilha faz parte do... https://t.co/wZQzm1hw6A"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-04-10T10:45:50.000Z",
            "id": "719114156759232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia.\n\udbb9\udcefkardinalmelon https://t.co/s81GuVWwoM"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077768038776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a sdd\n#rafa @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LYOzkesQT3"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077702506905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o show do Fernando e Sorocaba  perfeito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/9sgdefDzf8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-10T07:52:19.000Z",
            "id": "719070493379313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/ef9tFJiQVp"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-10T03:16:02.000Z",
            "id": "719000961180545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura essa, Bernardo!!! Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais\u2026 https://t.co/y312uKjzUZ"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T03:11:43.000Z",
            "id": "718999876059705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:49:02.000Z",
            "id": "718994167330942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/UjfT6yIJrw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:25:04.000Z",
            "id": "718988134575435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras https://t.co/v7sJ7sdgiQ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-10T02:22:43.000Z",
            "id": "718987544587825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: @oppstekibei\n\nTirada em: Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia -\u2026 https://t.co/ED34PoTVgn"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:45:16.000Z",
            "id": "718978120737505283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Trilhas e Passeios Ecol\u00f3gicos do S\u00edtio Berro D'\u00c1gua. (Guapimirim /... https://t.co/HjP2oFbVD0"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:43:03.000Z",
            "id": "718977562475687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha,... https://t.co/V8rcAMWmMS"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-10T01:19:41.000Z",
            "id": "718971681205809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T00:48:35.000Z",
            "id": "718963855095906307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/JllNxVih9G"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-10T00:45:09.000Z",
            "id": "718962993099337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2016-04-10T00:32:18.000Z",
            "id": "718959757797797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro: estando a fonte em um parque nacional, a obra eh encargo federal."
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-09T23:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718943881757396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu sou um anjo, anjo \ud83c\udfb6 #Fernando&amp;sorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/jxmvWs1Qf5"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:11.000Z",
            "id": "718941609904181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Po\u00e7o Verde, passeio pago dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim, a 5... https://t.co/mrbMybK9eD"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:08.000Z",
            "id": "718941597744898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ #theta360 https://t.co/Y8ETWxr7r7"
        },
        {
            "author_id": "807929970",
            "created_at": "2016-04-09T23:18:42.000Z",
            "id": "718941236393062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica in Belo Horizonte, MG https://t.co/PmOi8VhtLR"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:12:14.000Z",
            "id": "718939609925873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aM9eIEpYoC"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-09T22:55:47.000Z",
            "id": "718935467429916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... https://t.co/5lbhYIN27i"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-09T22:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718932502149079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jack e sua primeira visita a um rio! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada\u2026 https://t.co/MAPzgBvoMt"
        },
        {
            "author_id": "140533892",
            "created_at": "2016-04-09T22:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718922625284775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brother #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qMpiTJC9F1"
        },
        {
            "author_id": "385658202",
            "created_at": "2016-04-09T21:07:10.000Z",
            "id": "718908134568370179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thamiris falou que vai na casa da Pina s\u00f3 pra tira um snap com o neg\u00f3cio do parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "42390132",
            "created_at": "2016-04-09T20:29:28.000Z",
            "id": "718898647438598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/B5YcHgp67w"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-09T20:00:02.000Z",
            "id": "718891238045392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Los Glaciares (Argentina)... https://t.co/hXT0csEXRk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-09T19:55:57.000Z",
            "id": "718890211141357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro Laboreiro - fotografia a\u00e9rea!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/XtlDEwTuP7"
        },
        {
            "author_id": "67364206",
            "created_at": "2016-04-09T19:32:19.000Z",
            "id": "718884265673560066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visite parques naturais . . . . e monumentos americanos https://t.co/Oah216Drg9"
        },
        {
            "author_id": "48868963",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718872565314363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou o barril\n#cataratasdoigua\u00e7u #m\u00e3e #pi\u00e1 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/px4tTjk221"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:11.000Z",
            "id": "718872404542558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Akagera (Ruanda) https://t.co/KVHmWuYGpr #ReservasNaturales https://t.co/GXJ2Q2M0PB"
        },
        {
            "author_id": "130609776",
            "created_at": "2016-04-09T18:00:37.000Z",
            "id": "718861188340269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/0N1EMp4XkX"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-04-09T17:52:23.000Z",
            "id": "718859117356589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever de casa...\nAPA \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o destinada a proteger e conservar a qualidade ambiental e os... https://t.co/vVPGWhARCt"
        },
        {
            "author_id": "714627139967041536",
            "created_at": "2016-04-09T17:31:41.000Z",
            "id": "718853907946995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi realizada a 1\u00b0 Corra Mais - Correndo na Trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Quem\u2026 https://t.co/4bGOi0CDWS"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2016-04-09T17:23:22.000Z",
            "id": "718851812552548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a prote\u00e7\u00e3o da \u00e1gua na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Para\u00edba do Sul nesse v\u00eddeo.\nInforma\u00e7\u00f5es... https://t.co/iWsI8HBSuE"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-04-09T16:56:30.000Z",
            "id": "718845051267190786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Serra Bonita - Esperan\u00e7a e empreendedorismo da conserva\u00e7\u00e3o que merece todos os elogios. https://t.co/OdE7LFqfSf"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-04-09T16:48:32.000Z",
            "id": "718843044926099460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Serra Bonita em Camac\u00e3 \u00e9 mais um beija-flor da esperan\u00e7a na revers\u00e3o do cen\u00e1rio de degrada\u00e7\u00e3o florestal e... https://t.co/MZI1XMOtRn"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-09T16:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718834834420973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08.04 \nMalta e Zez\u00e9 Di Camargo e Luciano \ud83c\udfa4\ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/GbGE9Z4QHW"
        },
        {
            "author_id": "717744532289417216",
            "created_at": "2016-04-09T16:14:21.000Z",
            "id": "718834445940310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas noites de lua cheia o Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza o Luau das Cataratas. \nIntegra a\u2026 https://t.co/R1XLHid5sk"
        },
        {
            "author_id": "2207804257",
            "created_at": "2016-04-09T14:08:33.000Z",
            "id": "718802785844617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCinco Lagos, Parque Nacional Laguna de Montebello, #Mexico\n\u2800\nPhoto by: fabs.gtz\nShare your\u2026 https://t.co/YzuVs9GR7h"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:57:25.000Z",
            "id": "718784883473195009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/4s4keHB90B"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:53:50.000Z",
            "id": "718783981760749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/gnIe3PDWzF"
        },
        {
            "author_id": "269742343",
            "created_at": "2016-04-09T12:52:17.000Z",
            "id": "718783591308603396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos 3 bons lotes, em aclive, pr\u00f3ximos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com 800m\u00b2 cada um, precisando vender... https://t.co/OzP2bq4Tb0"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-04-09T12:47:08.000Z",
            "id": "718782297365815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada ecol\u00f3gica vai comemorar anivers\u00e1rio do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis: A mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/8W4UfM9ZYn"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T11:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "bilugaed"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718769304385093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diegooooooooooo !!!!!!!!\n\n(Em homenagem a minha amiga @bilugaed \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/krTdovBDui"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-09T11:46:33.000Z",
            "id": "718767051305828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho https://t.co/nvd8fYBjFL"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-09T10:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "718753166376902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/yOEeUqsbCv"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718749973450326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5hRaVD0anl"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2016-04-09T10:26:41.000Z",
            "id": "718746950846255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Corra Mais \u2014 participando de Corrida Corra Mais em Flona - Floresta Nacional https://t.co/FJW9I4gQWu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-09T08:45:38.000Z",
            "id": "718721520424656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "4405671767",
            "created_at": "2016-04-09T08:38:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "718719735559561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "718650428293058560",
            "created_at": "2016-04-09T08:20:16.000Z",
            "id": "718715135863480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural De Maria Lionza https://t.co/ircViDsOX9"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:11:08.000Z",
            "id": "718697740348227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD https://t.co/uoJd9lELny"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:57.000Z",
            "id": "718697691933347844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:18.000Z",
            "id": "718697528997249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/2KFCwa85OA"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:09:46.000Z",
            "id": "718697397094735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/zkl5xARhUl"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T06:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718679849351512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renanzito!! Fera das lentes! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FsttiTiPeg"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718677956202078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mota!  Talento puro! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7IwLA1nIkG"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T05:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718674271703158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e9o querido!!! Amo sua voz,  adoro seu carinho com as f\u00e3s! @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/IDzHdTGlic"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-09T04:49:44.000Z",
            "id": "718662156284227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "388427160",
            "created_at": "2016-04-09T04:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "718650289809661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Epis\u00f3dio 44 https://t.co/AkGMhjs8WP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-09T02:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "718626892367138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ze5krnGC16"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-09T01:41:21.000Z",
            "id": "718614746027700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by rodolfofrozza: Este \u00e9 um guanaco no Parque Nacional Torres del Paine. Inclusive do lado direito \u00e9 poss\u00edvel obser\u2026 https://t.co/sYv1Qktb6U"
        },
        {
            "author_id": "427102487",
            "created_at": "2016-04-09T01:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718613841492459524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da uff pra vida \ud83d\udc97 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/AOgtFh9rmH"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:37.000Z",
            "id": "718613555730251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/y3xhQTaAwy"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:34.000Z",
            "id": "718613542216204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/ZurIYUa7uA"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-04-09T01:36:31.000Z",
            "id": "718613531709472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: [caption id=\"attachment_588774\" align=... https://t.co/fv6APF8YwO"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2016-04-09T00:54:12.000Z",
            "id": "718602880349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/3RyhnSBNOo #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "165937406",
            "created_at": "2016-04-09T00:42:03.000Z",
            "id": "718599825491693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem pertinho de Aracaju existe uma Floresta Nacional https://t.co/0ocPVvr7tj"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-04-09T00:40:32.000Z",
            "id": "718599439930118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/GdpVRwGPpV"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-04-08T23:22:18.000Z",
            "id": "718579752051875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "3028207585",
            "created_at": "2016-04-08T23:19:59.000Z",
            "id": "718579172491153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor xing ling\u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cDsPD4W2AT"
        },
        {
            "author_id": "503152819",
            "created_at": "2016-04-08T22:54:09.000Z",
            "id": "718572667905949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c Resposta C\n - Fundamento: Art. 11. O Parque Nacional tem como objetivo  b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas... https://t.co/ZrupFqaEl1"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T22:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718571627647111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de S\u00e3o Geronimo! @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada Dos Guimaraes https://t.co/G09mbmLlJq"
        },
        {
            "author_id": "186610653",
            "created_at": "2016-04-08T22:00:01.000Z",
            "id": "718559047608197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Good News percorreu as trilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, e encontrou... https://t.co/BLFHy1Uu6u"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-04-08T21:35:17.000Z",
            "id": "718552822829223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/Z3Ep9jsmtR"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-04-08T21:24:41.000Z",
            "id": "718550155771912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 locais que deve visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Mundo Portugal https://t.co/cWdaUU6XMq"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-04-08T21:23:12.000Z",
            "id": "718549779484172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre galera!\n\nhttps://t.co/7IgA5m6Oz8 \n\nParalelo 14 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xJ5WapetE1"
        },
        {
            "author_id": "70856976",
            "created_at": "2016-04-08T21:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        77.57555556,
                        12.80083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "123ad1f35e190c93"
            },
            "id": "718548044569047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 E hoje foi dia de visitar o Parque Nacional aqui em Bangalore! Lugar maravilhoso! Feliz por\u2026 https://t.co/dfo75Plugu"
        },
        {
            "author_id": "1691375005",
            "created_at": "2016-04-08T20:30:19.000Z",
            "id": "718536470752059398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/NvgN62uI5t #ElArabi #klinewscom"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-08T20:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "718532265278574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-08T20:00:01.000Z",
            "id": "718528846857904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Banff (Canad\u00e1) -... https://t.co/XeHhQGCrq9"
        },
        {
            "author_id": "70100505",
            "created_at": "2016-04-08T18:52:30.000Z",
            "id": "718511857242349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem desta semana com muitos detalhes sobre a #floresta nacional de #Cachoeiro, que pode at\u00e9 ser visitada: https://t.co/MxHmlkrT5E"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2016-04-08T18:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "718509116998688772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz Cabr\u00e1lia, BA https://t.co/9LiyMRQfs3 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2016-04-08T18:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "718509022178078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHAR ANIMAL - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz Cabr\u00e1lia, BA https://t.co/wwEE94v9BU via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T17:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718490023704682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espera mam\u00e3e. Eu vou junto!!! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/zmHvYTe1iM"
        },
        {
            "author_id": "2499911250",
            "created_at": "2016-04-08T17:10:10.000Z",
            "id": "718486103670591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas del Parque Nacional Patagonia - Tour Austral https://t.co/DaYr1WdlVD"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-08T16:40:05.000Z",
            "id": "718478530552532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros no programa desta sexta-feira (8), \u00e0s 22h15 https://t.co/QUqfRcFaME"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-08T16:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718474641870692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dili\u00e7aaa!!! No p\u00e9 do morro!!! @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada Dos Guimaraes https://t.co/uhNeB9H1hL"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-04-08T15:13:26.000Z",
            "id": "718456727809757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde comer pr\u00f3ximo ao parque do Itatiaia? https://t.co/ZPl2RVGzUB #gastronomia #viajar #ParqueNacionaldoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-08T14:37:15.000Z",
            "id": "718447622219046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCrime ambiental foi achado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Pescaria. Um barraco que havia sido erguido no local foi demolido."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-04-08T13:40:25.000Z",
            "id": "718433317503143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is dos Maranhenses \nChariot Oil &amp; Gas, as margens do Atl\u00e2ntico levantamento  petr\u00f3leo a... https://t.co/oc8WtJTiyq"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-08T13:16:58.000Z",
            "id": "718427416851570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso. #MT #Brasil Foto: Mateus Hidalgo https://t.co/d8YDOW6B32"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-08T13:12:26.000Z",
            "id": "718426275350724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Coxip\u00f3 nasce na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Chapada dos Guimar\u00e3es nas encostas da Serra do Atm\u00e3, Mato Grosso https://t.co/uNm5UNSvVM"
        },
        {
            "author_id": "22771988",
            "created_at": "2016-04-08T13:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718425374468780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito.\n\n#cataratas #iguacu #foz #macuco @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Eivzzqm9Jm"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-08T12:00:02.000Z",
            "id": "718408054211891204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/yGbpK9PjIp"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-04-08T11:15:10.000Z",
            "id": "718396762797535234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz de Cabr\u00e1lia https://t.co/ECnuXAHsAr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-08T10:33:22.000Z",
            "id": "718386247031463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-04-08T10:30:38.000Z",
            "id": "718385558213550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9yt8VmF https://t.co/CyksvXEuV2"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-08T09:39:56.000Z",
            "id": "718372797714669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2016-04-08T08:41:08.000Z",
            "id": "718357999358722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mundo! Muita alegria para todos n\u00f3s.\n\nParque Nacional Etosha\nNam\u00edbia, Angola &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "905573792",
            "created_at": "2016-04-08T08:12:40.000Z",
            "id": "718350837039382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/Bk5YWquFH6"
        },
        {
            "author_id": "46512916",
            "created_at": "2016-04-08T06:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "JCKC_channel"
                    }
                ]
            },
            "id": "718317646693941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @jckc_channel https://t.co/yZcQqQiWJ2 Taim - Reserva Ecol\u00f3gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-08T04:50:52.000Z",
            "id": "718300051852931073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernardo e seus mergulhos pela Patagonia, n\u00e3o poderia faltar o Parque Nacional Los Alerces -\u2026 https://t.co/bTEUFj8dB4"
        },
        {
            "author_id": "3455575513",
            "created_at": "2016-04-08T02:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 53,
                        "username": "FloresNala"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "Silau25"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "mariela_zanni"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "Giiseelaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "90a5d505052f7bae"
            },
            "id": "718265178719141889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca,Chile. #nature @SilviaX2016 @FloresNala @Silau25 @mariela_zanni @Giiseelaa @kkennedyshinn https://t.co/203i6ULBKh"
        },
        {
            "author_id": "3111535211",
            "created_at": "2016-04-08T02:01:02.000Z",
            "id": "718257310376816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras vencer o River Plate no Allianz Parque;\nNacional (URU) vencer o Rosario Central (ARG) no Uruguai;... https://t.co/wiVqE91MEM"
        },
        {
            "author_id": "293186513",
            "created_at": "2016-04-08T01:56:16.000Z",
            "id": "718256113888706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tendo em vista a quantidade de terra ind\u00edgenas, quilombolas, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, parques nacionais. Tem que colocar um fim nessa pol\u00edtica+"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-08T01:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "718248272184352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #BoiaCross @ Parque Nacional das Emas https://t.co/sA4R6OzRxB"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-04-08T00:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718235347981832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pqEez7fex1"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-04-08T00:22:35.000Z",
            "id": "718232536112099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/9DxxmARd07"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2016-04-07T23:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.91404002,
                        -39.86924329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "718223497105907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de Pucon a San Martin pela rota dos lagos. Hotel Montanha M\u00e1gica, Parque Nacional\u2026 https://t.co/Ww4S8xPu8b"
        },
        {
            "author_id": "2366164898",
            "created_at": "2016-04-07T23:40:12.000Z",
            "id": "718221871804780546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park (Parque Nacional de Si\u00e3o) https://t.co/iGcVbweaEE"
        },
        {
            "author_id": "2366164898",
            "created_at": "2016-04-07T23:26:47.000Z",
            "id": "718218492437069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park (Parque Nacional de Si\u00e3o) \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unidos,... https://t.co/QqMSQQAtBk"
        },
        {
            "author_id": "1246726105",
            "created_at": "2016-04-07T21:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718187658912989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Need to get our of here!!! And quick ! #iguazu #brazil #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/Z3LmIYFvzK"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-04-07T21:17:47.000Z",
            "id": "718186029866479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/Z3Ep9jsmtR"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2016-04-07T21:04:45.000Z",
            "id": "718182749912371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navture em tour no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/q20zMXFuLY"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2016-04-07T20:30:54.000Z",
            "id": "718174231138140160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/oHinUko3ci"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-07T20:20:36.000Z",
            "id": "718171637628149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/VEeHWF0FFR"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-07T20:08:52.000Z",
            "id": "718168687816097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/oOUEAQFUm1"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2016-04-07T20:07:08.000Z",
            "id": "718168250685624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge a vegeta\u00e7\u00e3o na cidade de Santa Cruz Cabr\u00e1lia, extremo sul da... https://t.co/N4K43Qkd8L"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2016-04-07T20:06:58.000Z",
            "id": "718168207509442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da\u00a0Bahia https://t.co/rhsNTdnSGE https://t.co/l3yvNsAQQp"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2016-04-07T20:06:45.000Z",
            "id": "718168153096736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da\u00a0Bahia https://t.co/dNedFZkkWZ https://t.co/Yb1VT6LoYo"
        },
        {
            "author_id": "3856851675",
            "created_at": "2016-04-07T19:41:16.000Z",
            "id": "718161741042081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e mata animais no sul da BA https://t.co/A2HVxfznum"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-04-07T19:29:05.000Z",
            "id": "718158674384936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou a RPPN Buraco das Araras? \nConvidamos voc\u00ea a participar como volunt\u00e1rio em uma pesquisa... https://t.co/9Q1CSnUXxe"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2016-04-07T19:16:19.000Z",
            "id": "718155463779418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/DDvUkx4x5j"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-04-07T19:10:36.000Z",
            "id": "718154023463948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Dores do Rio Preto! A cidade que \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3, completa hoje 52... https://t.co/06MM4Ok5am"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2016-04-07T19:08:43.000Z",
            "id": "718153550623322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/VW05VBO9GW"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2016-04-07T19:07:51.000Z",
            "id": "718153329742897153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/vnX3ESHNMk"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2016-04-07T19:04:31.000Z",
            "id": "718152492886831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/ZEoXYGKrDl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:11.000Z",
            "id": "718152155245502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/ZmxWLukbQt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:10.000Z",
            "id": "718152153634902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/4hUI3OgUou"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:08.000Z",
            "id": "718152145984466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/7VB2gXO2Gu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-07T19:03:07.000Z",
            "id": "718152140687065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/FMDdaMwNXd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-07T19:02:39.000Z",
            "id": "718152024185905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/DQXE2yYJyj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-07T19:02:35.000Z",
            "id": "718152004804210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/itBh7yhtxr"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-07T19:00:51.000Z",
            "id": "718151571490672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/tDxhYlQlMw"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-04-07T18:43:35.000Z",
            "id": "718147222823567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de R$ 109 milh\u00f5es que deveriam ficar em terras paraenses, estavam endere\u00e7ados ao Parque Nacional Juruena... https://t.co/VLojOs3x2d"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2016-04-07T18:41:37.000Z",
            "id": "718146728222990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/AhhmYWAh9W"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-04-07T18:15:05.000Z",
            "id": "718140051679547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inscri\u00e7\u00f5es Casamento Coletivo na Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 come\u00e7am no pr\u00f3ximo dia 19\nhttps://t.co/lRlPSHoVpk https://t.co/iHQM5C0Ced"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-07T18:00:29.000Z",
            "id": "718136380057116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS NOS ESTADOS DO AMAZONAS E ROND\u00d4NIA: Parque Nacional\u2026 https://t.co/M8KWcnK0VB"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:10.000Z",
            "id": "718134787303550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/d1lnqAOvcX"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:10.000Z",
            "id": "718134786833788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/2DjjWHYZB9"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:03.000Z",
            "id": "718134760757792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/VPLHEnTMVP"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-04-07T17:54:02.000Z",
            "id": "718134755644968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia: Fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de quarta-feira ... https://t.co/HFB7gnWbwe"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-04-07T17:49:42.000Z",
            "id": "718133662575931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/WPU5zOWRr6 #G1 https://t.co/utTfKHE4ll\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-04-07T17:45:24.000Z",
            "id": "718132583004049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Ba\u2026 https://t.co/dlwOcr3HVA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-07T17:39:26.000Z",
            "id": "718131079085821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/A7kwHdqrgD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-07T17:37:06.000Z",
            "id": "718130494450307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/NjMDqyZMPN"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-04-07T17:35:34.000Z",
            "id": "718130108146515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/AFm8AXvEbS #G1 https://t.co/0FqU2LtYXG"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-07T17:31:06.000Z",
            "id": "718128983817265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/kzjELhlz3S #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-07T17:28:30.000Z",
            "id": "718128330948653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia\" https://t.co/BbponVwq9R"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2016-04-07T17:28:06.000Z",
            "id": "718128227047354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais morrem queimados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia https://t.co/eLtyJNaFKg"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2016-04-07T17:15:03.000Z",
            "id": "718124944144596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n#SunKuWriter\nhttps://t.co/vwLOm3DB2z https://t.co/o4UqXbpdib"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-07T16:55:50.000Z",
            "id": "718120109324242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS NOS ESTADOS DO AMAZONAS E ROND\u00d4NIA: https://t.co/56YfoCCKIN"
        },
        {
            "author_id": "3411845410",
            "created_at": "2016-04-07T16:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718114485152661507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u26e9\ud83d\udcad @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/b9wwrB7pSX"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-07T16:20:13.000Z",
            "id": "718111146700619780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Imperatriz: O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos principais atrativos naturais do munic\u00edpio maranhense. https://t.co/KfmcOJtSTI"
        },
        {
            "author_id": "198304790",
            "created_at": "2016-04-07T16:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718106333904437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nynsD1HA0l"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2016-04-07T16:00:03.000Z",
            "id": "718106068119728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, declarado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, foi criado para... https://t.co/IGlw2GWTJI"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-04-07T15:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718105990932086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira top! #come\u00e7ou #tratora\u00e7o #freedom @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/REIo0xzOWe"
        },
        {
            "author_id": "283128004",
            "created_at": "2016-04-07T15:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.3333,
                        10.8833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "718101450417692676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tbt - Parque Nacional Medanos de Coro @ Parque Nacional Medanos de Coro https://t.co/EWc26kfWg7"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-07T15:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "718099031063404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "817246994",
            "created_at": "2016-04-07T15:10:38.000Z",
            "id": "718093632121622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT https://t.co/5VULT0VaRE #energia"
        },
        {
            "author_id": "53459215",
            "created_at": "2016-04-07T15:10:33.000Z",
            "id": "718093612253204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende repasse da compensa\u00e7\u00e3o ambiental de Belo Monte para parque nacional no MT: Atendendo a pedido... https://t.co/mxmdt23DIy"
        },
        {
            "author_id": "198304790",
            "created_at": "2016-04-07T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718093297831378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nSMKgjo163"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-04-07T14:59:41.000Z",
            "id": "718090877944668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/aPa8ybIfEV"
        },
        {
            "author_id": "1443961044",
            "created_at": "2016-04-07T14:23:44.000Z",
            "id": "718081829467725824",
            "in_reply_to_user_id": "3937357755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fam_0812Idf Des photos vont t'aider \u00e0 comprendre\nOublis pas ton dico\nhttps://t.co/fYrY2Efcc7"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-04-07T13:38:26.000Z",
            "id": "718070430490185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas on\u00e7as da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas, receberam\u2026 https://t.co/s9yowFIkuF https://t.co/0BDAEQgQnd"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T13:34:44.000Z",
            "id": "718069498817994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es!!!! \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/wyjufLT59u"
        },
        {
            "author_id": "4917244245",
            "created_at": "2016-04-07T13:28:33.000Z",
            "id": "718067944429895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hypsiboas pugnax e Hypsiboas crepitans son las ranas plataneras del parque nacional Canaima."
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-04-07T12:46:58.000Z",
            "id": "718057478756384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver \"O Instituto Mamirau\u00e1 \" - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/lG7nz3NOkn via @"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T11:40:09.000Z",
            "id": "718040663766511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/itNf8Q7oaF"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2016-04-07T11:23:26.000Z",
            "id": "718036456950874113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45 mil quil https://t.co/Kju9WPPRRn"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-07T11:00:02.000Z",
            "id": "718030568747704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVwrUr"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-04-07T10:43:01.000Z",
            "id": "718026283960176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA?\n\nAs dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podem chegar at\u00e9 40 metros de altura\n\n#maranh\u00e3o... https://t.co/kmP8bq3ZXh"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-07T07:09:59.000Z",
            "id": "717972672425144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-07T05:30:05.000Z",
            "id": "717947532958121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-07T05:30:05.000Z",
            "id": "717947532937179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-07T04:01:33.000Z",
            "id": "717925255528849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos tr\u00eas dias que ficamos no Parque Nacional Los Alerces, tivemos a sorte de acampar em lugares\u2026 https://t.co/pbBmgvm8kX"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2016-04-07T03:28:32.000Z",
            "id": "717916944985374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Parque Nacional de #Triglav na #Eslovenia, com suas aguas esverdeadas levemente transparentes... https://t.co/eIkMKLeXtJ"
        },
        {
            "author_id": "40057759",
            "created_at": "2016-04-07T03:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.98587216,
                        -51.09377785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "717910935374020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra relaxar os m\u00fasculos\n#musclerelaxation #torresdelpaine @ Parque Nacional Torres Del Paine-\u2026 https://t.co/LDswkxmuoq"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-04-07T01:37:37.000Z",
            "id": "717889033163116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia https://t.co/arEgW4Ixjg #Bichos #NatGeo #Acidente #Fotografia #\u2026 https://t.co/Lh1sYdp6rf"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2016-04-07T00:38:39.000Z",
            "id": "717874190947364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felino na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! https://t.co/IXtGl8QIp5"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-07T00:32:09.000Z",
            "id": "717872556930412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Heitor pra todo mundo, sem brigas!!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3kHpanaqM0"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2016-04-06T23:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.95958549,
                        -39.39184416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "717863564694929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixa a vida de levar... \" Vista para o Lago Villarica, Parque Nacional Voncan Villarica,\u2026 https://t.co/mwrQ3ZBwbP"
        },
        {
            "author_id": "717851217381208064",
            "created_at": "2016-04-06T23:55:26.000Z",
            "id": "717863314718646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/n7xr01HpCf"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-06T22:59:32.000Z",
            "id": "717849248348381185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-06T22:50:39.000Z",
            "id": "717847014810193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "636649646",
            "created_at": "2016-04-06T21:42:04.000Z",
            "id": "717829755458990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de saber qual impacto o Parque nacional do Juruena sofre para ficar com 70% das verbas de compensa\u00e7\u00e3o?  https://t.co/bv7S6G2Apo"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-06T21:30:10.000Z",
            "id": "717826760457330692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV"
        },
        {
            "author_id": "26224690",
            "created_at": "2016-04-06T21:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "717826003796516865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thanks GOD! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/obTUW3V0gR"
        },
        {
            "author_id": "177632405",
            "created_at": "2016-04-06T21:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "717823922427838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim renovado \u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/ZvOqbxpFlh"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2016-04-06T20:30:17.000Z",
            "id": "717811689966600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 destaque no \u2018Embarque Imediato\u2019. \ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/WbqpUTIMfO"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2016-04-06T20:03:52.000Z",
            "id": "717805040715567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\nJadeTravel Hist\u00f3rias e Viagens :) #Viagem\u00e0Vista https://t.co/LE9l5LahEF"
        },
        {
            "author_id": "26224690",
            "created_at": "2016-04-06T19:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794259,
                        -25.53465776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "717802487097372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinho, passar\u00e3o! rsrs @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/bWSqylUyYV"
        },
        {
            "author_id": "3079698832",
            "created_at": "2016-04-06T18:58:08.000Z",
            "id": "717788498078470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00f5es revelam crimes na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/MKXuHdcVAC"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-06T18:50:07.000Z",
            "id": "717786479766986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-06T18:36:44.000Z",
            "id": "717783111577313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2016-04-06T16:38:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "717753294110724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno - uma vis\u00e3o. https://t.co/Wu9e8ZrMwF"
        },
        {
            "author_id": "132754844",
            "created_at": "2016-04-06T16:15:47.000Z",
            "id": "717747640197230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o\u00a0comprador https://t.co/OJlHlBZaC2"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2016-04-06T15:38:39.000Z",
            "id": "717738297867501570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado \u00a9Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/DMJ87TjiIH"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-04-06T15:00:01.000Z",
            "id": "717728573642129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh Cro\u00e1cia....Sempre #Cro\u00e1cia...\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nTombado como Patrim\u00f4nio... https://t.co/YdprKwP6Al"
        },
        {
            "author_id": "476112908",
            "created_at": "2016-04-06T14:29:11.000Z",
            "id": "717720816243314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/O50IucU4bm"
        },
        {
            "author_id": "2999755353",
            "created_at": "2016-04-06T14:24:00.000Z",
            "id": "717719512070668296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira https://t.co/4jv1AvT1GE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-06T14:14:35.000Z",
            "id": "717717139000598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f A Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia, come\u00e7a o reflorestamento de mais de 100\u2026 https://t.co/mwQ4bOs2ge"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-04-06T13:45:40.000Z",
            "id": "717709863942549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, vai ganhar a maior ponte de vidro do mundo. A  https://t.co/V5O5o9W2hw"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-04-06T13:43:58.000Z",
            "id": "717709436668788737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/swJn95m6s3"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-06T13:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717709337934893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/euETNUZ5xo via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2016-04-06T12:30:14.000Z",
            "id": "717690880765730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, voc\u00ea encontra cenas incr\u00edveis como essa! https://t.co/PF3AgOOzKA"
        },
        {
            "author_id": "4383177315",
            "created_at": "2016-04-06T12:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "lilgirlprincess"
                    }
                ]
            },
            "id": "717687632361361408",
            "in_reply_to_user_id": "4896720401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilgirlprincess quando quiser ,fica no meio da floresta no parque nacional ,n\u00e3o tem c\u00e9u mais bonito"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-06T12:10:03.000Z",
            "id": "717685800566185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "322023523",
            "created_at": "2016-04-06T11:15:06.000Z",
            "id": "717671970481922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \nJ\u00e1 muito popular entre os estrangeiros, o turismo em Foz do Igua\u00e7u, que tem como... https://t.co/3XXQ02Bbzz"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-04-06T10:27:47.000Z",
            "id": "717660064224514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT - _hugst : o c\u00e9u em meu avesso. #sky #nature #pb @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/MSG8Gc6k9G (via Twi\u2026 https://t.co/UfAwhRjgKJ)"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2016-04-06T08:12:29.000Z",
            "id": "717626014755635201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-06T05:36:54.000Z",
            "id": "717586862399840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Lago Futalaufquen no Parque Nacional Los Alerces, depois de um dia longo de\u2026 https://t.co/06hskUGlji"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-04-06T05:20:02.000Z",
            "id": "717582615713173506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine, no Parque Nacional de Banff em Alberta, Canad\u00e1.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/cLcJbXDCC3"
        },
        {
            "author_id": "336381037",
            "created_at": "2016-04-06T03:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "717553724542087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tabuleiro \ud83c\udf10 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Xp39cRHozL"
        },
        {
            "author_id": "710857150940241920",
            "created_at": "2016-04-06T03:14:04.000Z",
            "id": "717550916358909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura da comunidade de pequenos mam\u00edferos (Mammalia, Rodentia) da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas,\u2026 https://t.co/QPGM5vAoqv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-06T01:03:43.000Z",
            "id": "717518111570833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos da quarta soltura realizada em Mar\u00e7o est\u00e3o dispersando pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e... https://t.co/LdhgZJohjQ"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-04-06T00:47:22.000Z",
            "id": "717513999139676161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Empregada Dom\u00e9stica em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 96030 https://t.co/LZUj1JjZGQ Candidate-se agora #vagadeemprego #em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-05T22:20:56.000Z",
            "id": "717477145761738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-05T22:12:40.000Z",
            "id": "717475064602607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-05T20:48:30.000Z",
            "id": "717453883661021186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS NO ESTADO DO MARANH\u00c3O: Parque Nacional da Chapada das\u2026 https://t.co/GpViF1buwY"
        },
        {
            "author_id": "956220733",
            "created_at": "2016-04-05T20:37:44.000Z",
            "id": "717451176921460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nostalgia voltar ao Parque Nacional do Itatiaia. Ver o Museu taxidermizado e a Cal\u00e7ada da Fauna. Me remeteu quando sonhava ser bi\u00f3logo!"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-04-05T20:00:04.000Z",
            "id": "717441698209599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO sector Ishasha do Parque Nacional... https://t.co/J61BVDO9q0"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-04-05T19:54:32.000Z",
            "id": "717440305042235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas, C\u00e2nions e Seriema - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5zhhhW0oil"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-05T18:40:20.000Z",
            "id": "717421632147570691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "4870154518",
            "created_at": "2016-04-05T18:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "717421158463848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/lNyTbAoElb dos Sert\u00f5es 2015 - 2016 - Etapa 7 - Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-05T16:53:09.000Z",
            "id": "717394655260844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd"
        },
        {
            "author_id": "1146040099",
            "created_at": "2016-04-05T16:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91962648,
                        -15.74222526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "717385895029186561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/yw8XHgOl6c"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-05T15:50:50.000Z",
            "id": "717378974033297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2016-04-05T14:47:50.000Z",
            "id": "717363118817599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza fica situado no Parque Nacional da Serra Geral entre os munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do Sul - RS e... https://t.co/RWjpKpw1ok"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-05T14:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717362962202300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-05T14:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717359607711154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/FIYVKvxS7m via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-04-05T14:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "717359191959212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lente do drone, o Parque Nacional da Tijuca | WikiParques - https://t.co/CmG60MEAcC via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "71278239",
            "created_at": "2016-04-05T14:30:01.000Z",
            "id": "717358637358907394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma verdadeira conex\u00e3o com a natureza\". Este \u00e9 o Parque Nacional do Capara\u00f3, um lugar que voc\u00ea deve conhecer!... https://t.co/0LcOWoFOn9"
        },
        {
            "author_id": "365636126",
            "created_at": "2016-04-05T14:23:16.000Z",
            "id": "717356936232964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMANCIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA ECON\u00d4MICA  SOCIAL MORAL E \u00c9TICA\nDo Arroio do Martins at\u00e9 a Ponte de Pelotas.\nDas Ilhas at\u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2016-04-05T14:21:03.000Z",
            "id": "717356380181676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um programinha muito especial pra toda fam\u00edlia num lugar fant\u00e1stico. Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Saiba +: https://t.co/yojsaW0Yo7"
        },
        {
            "author_id": "717345619459883008",
            "created_at": "2016-04-05T13:46:01.000Z",
            "id": "717347561577848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras do Bouro - Parque nacional da Peneda Gers de 10 a 13 de junho https://t.co/92ysQSJsCI"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-05T13:00:35.000Z",
            "id": "717336127875584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a Amaz\u00f4nia \u00e9 surpreendente: https://t.co/mgaZENrs8i"
        },
        {
            "author_id": "1649430733",
            "created_at": "2016-04-05T13:00:01.000Z",
            "id": "717335986561220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas, em MG. Por ele passa... https://t.co/222J8NnI3O"
        },
        {
            "author_id": "280510954",
            "created_at": "2016-04-05T12:42:39.000Z",
            "id": "717331615446335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Em meio \u00e0 natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Ez3lua2oOS"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2016-04-05T12:40:19.000Z",
            "id": "717331030391304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/s9WRQw5NPD"
        },
        {
            "author_id": "280510954",
            "created_at": "2016-04-05T12:21:59.000Z",
            "id": "717326415587319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Em meio a natureza em Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/duJxHCB7wG"
        },
        {
            "author_id": "267160742",
            "created_at": "2016-04-05T11:51:54.000Z",
            "id": "717318844105232385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Sete Lagoas, assinou nesta segunda-feira, no audit\u00f3rio do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do... https://t.co/uruT9JAXAG"
        },
        {
            "author_id": "2190223598",
            "created_at": "2016-04-05T10:40:26.000Z",
            "id": "717300859063967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/j9Mo4hDTtV"
        },
        {
            "author_id": "157452677",
            "created_at": "2016-04-05T09:47:02.000Z",
            "id": "717287419524091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Verde Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EUDxdnk760"
        },
        {
            "author_id": "138497945",
            "created_at": "2016-04-05T09:15:14.000Z",
            "id": "717279418834677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-05T08:29:33.000Z",
            "id": "717267921949556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-04-05T08:05:38.000Z",
            "id": "717261903702204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/84jsf1IwVN"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-04-05T07:34:00.000Z",
            "id": "717253943433240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2016-04-05T07:05:32.000Z",
            "id": "717246779322814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/P0tViqkiXR"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-05T06:09:30.000Z",
            "id": "717232676332240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-05T05:27:03.000Z",
            "id": "717221992752095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da chegada no Parque Nacional Los Alerces, onde  passamos tr\u00eas dias e aproximadamente 32 km\u2026 https://t.co/n6AitQILcd"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-05T03:40:30.000Z",
            "id": "717195180445605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da chegada no Parque Nacional Los Alerces, onde  passamos tr\u00eas dias e aproximadamente 32 km\u2026 https://t.co/n6AitR0m3L"
        },
        {
            "author_id": "348049231",
            "created_at": "2016-04-05T03:32:50.000Z",
            "id": "717193248993910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Maiana resgata conselheiro e familiares amea\u00e7ados de morte em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CMMuxGN5FP"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2016-04-05T03:09:54.000Z",
            "id": "717187477887258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Katmai - EUA\nFoto: Daveinhst/Flickr\n_____\nVisite o nosso site:... https://t.co/UlOZZXrvfi"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-04-05T01:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "717169708068245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Viagem e Turismo (@viagemeturismo):\n\nH\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a... https://t.co/m25VHWf4kl"
        },
        {
            "author_id": "65237310",
            "created_at": "2016-04-05T01:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mrfrankensteen"
                    }
                ]
            },
            "id": "717167867158994945",
            "in_reply_to_user_id": "4563222736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrfrankensteen \u00c9 uma regi\u00e3o de muitas ind\u00fastrias, o Parque Nacional de Itatiaia n\u00e3o d\u00e1 conta de combater tanta emiss\u00e3o de carbono. \ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-05T01:39:08.000Z",
            "id": "717164638572568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nV\u00edtimas faziam passeio por montanhas do parque nacional Great Smoky. Bell 206 pegou fogo ao cair em \u00e1rea florestal e foi totalmente des\u2026"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-05T01:30:11.000Z",
            "id": "717162383689523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 400 ilhas no Parque Nacional de Anavilhanas. Sim, a Amaz\u00f4nia \u00e9 surpreendente: https://t.co/1kiQX4YAeL \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/kmsSji7P5P"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-05T01:03:29.000Z",
            "id": "717155664171241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: castrodiniz\n\nTirada em: Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia -\u2026 https://t.co/bmo3nC16wp"
        },
        {
            "author_id": "49846867",
            "created_at": "2016-04-05T00:10:33.000Z",
            "id": "717142343212728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da RPC flagra on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - G1 Paran\u00e1 - Oeste e Sudoeste - Paran\u00e1... https://t.co/4SM7ZACxAc"
        },
        {
            "author_id": "18966242",
            "created_at": "2016-04-04T23:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "717133322925658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel, essa \u00e9 a palavra pra essa foto.\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos\u2026 https://t.co/iFVCIlytd1"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-04T23:34:07.000Z",
            "id": "717133174292086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u -  https://t.co/ezfgNAIEl9 \nMarcos S\u00e1 Corr\u00eaa e... https://t.co/0KvkPFMP0L"
        },
        {
            "author_id": "32971516",
            "created_at": "2016-04-04T23:28:51.000Z",
            "id": "717131850309898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma em Reserva Biol\u00f3gica Sooretama n\u00e9 L\u00e9o Mer\u00e7on. https://t.co/Wk2JN0kV9b"
        },
        {
            "author_id": "17677369",
            "created_at": "2016-04-04T22:33:24.000Z",
            "id": "717117894631370753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo video do Parque Nacional de Itatiaia, produzido pela Caravana Time Lapse.\nShow de imagens ! https://t.co/6j0YzMJUAO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-04T22:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717117554054074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-04T22:30:31.000Z",
            "id": "717117172032495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa em a\u00e7\u00e3o no Parque Naciona... https://t.co/r11btc6RrU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-04T21:58:15.000Z",
            "id": "717109048274001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande aventura de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Fkn3pUMFeX"
        },
        {
            "author_id": "616361060",
            "created_at": "2016-04-04T21:55:54.000Z",
            "id": "717108460274511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 formado por um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua \ud83d\ude0d https://t.co/HgoxKzYtRf"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-04-04T21:52:16.000Z",
            "id": "717107543546454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ACOMPANHAMENTO - 18:50 | N\u00facleo de moderado \u00e0 forte na regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no Oeste de... https://t.co/swiApbflbt"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-04T21:38:42.000Z",
            "id": "717104129382989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Diretor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG, se reuniu na tarde desta segunda-feira, na primeira reuni\u00e3o ap\u00f3s a... https://t.co/dSoC9j3n0B"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-04-04T21:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "717099647936958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/JIeZrUprXl"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-04T20:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "717089687798738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2016-04-04T19:57:44.000Z",
            "id": "717078722139041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPC TV foi at\u00e9 a RPPN Meia Lua (PG) para mostrar a import\u00e2ncia dessas reservas. O local foi adotado pelo PDE: https://t.co/lrugPODE6m"
        },
        {
            "author_id": "239739371",
            "created_at": "2016-04-04T19:48:08.000Z",
            "id": "717076305691291649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional https://t.co/zsFl0Qr9EP"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-04-04T19:30:05.000Z",
            "id": "717071762748547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem, 5 dias de... https://t.co/W6bwMDSwgw"
        },
        {
            "author_id": "2525435954",
            "created_at": "2016-04-04T19:12:46.000Z",
            "id": "717067405164290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Sensitive Adventure. Parque Nacional Iguazu.\nhttps://t.co/C9oqDJWU8f\n\nContemplando la Naturaleza... https://t.co/Z23TdEYLib"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-04T18:02:57.000Z",
            "id": "717049834323255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/kej7FLndSn"
        },
        {
            "author_id": "183649474",
            "created_at": "2016-04-04T17:00:44.000Z",
            "id": "717034178227740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 140 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Aparados da Serra\" https://t.co/1wqtd84L7H"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2016-04-04T16:24:51.000Z",
            "id": "717025147023003649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletada em \u00e1rea povoada e solta em uma \u00e1rea de RPPN da RMVNBH.\rConhecida como\u2026 https://t.co/zIIyBSzHJu"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2016-04-04T16:07:07.000Z",
            "id": "717020683780227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletado em \u00e1rea povoada e solto em \u00e1rea de RPPN da RMVNBH.\rBesouro-da-figueira (Acrocinus\u2026 https://t.co/Lvzr3gDvaG"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-04T16:02:15.000Z",
            "id": "717019460276723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas. https://t.co/CVsEG8zMEH"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2016-04-04T15:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "717015653912350722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dos bonitos bambuzais no circuito das Bromelias, no parque nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/wwZlbZjemF"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-04T15:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Karoll272"
                    }
                ]
            },
            "id": "717012710957907969",
            "in_reply_to_user_id": "1069070323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karoll272 saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas  https://t.co/BNwpRPCtj5"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-04T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "naniebobi"
                    }
                ]
            },
            "id": "717011520857702400",
            "in_reply_to_user_id": "401015251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naniebobi https://t.co/9orR8ZK1MZ Parque Nacional das Emas e Regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-04T15:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "717010280971108353",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Essa foto a\u00ed n\u00e3o e do Parque Nacional das Emas :("
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-04T14:40:35.000Z",
            "id": "716998909759987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/D1dlXbwqxV"
        },
        {
            "author_id": "420772063",
            "created_at": "2016-04-04T13:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "716976855941791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YnEvgt7MkC"
        },
        {
            "author_id": "797262073",
            "created_at": "2016-04-04T13:04:36.000Z",
            "id": "716974751533629442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto Macau,Sub.CEE vs montes Alentejanos,Expo,euro2004,SCUTs,\u00e1rea protegida estu\u00e1rio Tejo,Submarinos,Caixa Faialense,BPN, BPP,BES,BANIF"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2016-04-04T12:55:07.000Z",
            "id": "716972367193485315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas e o local poder\u00e1 virar parque nacional https://t.co/MAWVtRgsCn"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-04T11:58:38.000Z",
            "id": "716958151099162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Yellowstone nos EUA? \u00c9 o parque nacional mais antigo do mundo (1872) famo\u2026 https://t.co/bdoVh8F83l"
        },
        {
            "author_id": "209288375",
            "created_at": "2016-04-04T11:48:33.000Z",
            "id": "716955613117464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre o bicho mais bonito (eu e a Maris n\u00e3o conta, kkkk) @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/dMmCKcwLVh"
        },
        {
            "author_id": "2216197910",
            "created_at": "2016-04-04T11:42:06.000Z",
            "id": "716953991356223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jabre pode virar parque nacional e ser \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/vXpG9UdvbE"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-04T11:34:12.000Z",
            "id": "716952003675561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aindaferiadoSemanaSanta2016 cliente Vip  Aline e esposo  visitando  o  Parque  Nacional  Chapada  das  Mesas... https://t.co/lTUAVV5s7c"
        },
        {
            "author_id": "94326141",
            "created_at": "2016-04-04T11:33:28.000Z",
            "id": "716951816588627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. O triplex, constru\u00eddo em \u00e1rea protegida, pertence a empresa do grupo MF liga\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de \"caminhos tortuosos\"\nhttps://t.co/b4G3y6DDcH"
        },
        {
            "author_id": "4383177315",
            "created_at": "2016-04-04T11:18:20.000Z",
            "id": "716948008185757699",
            "in_reply_to_user_id": "701056824133472257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Zoey_Grw vai encontrar ca\u00e7a com fartura,alem disso \u00e9 um otimo lugar para ensinar uma jovem pantera a ca\u00e7ar,j\u00e1 que \u00e9 um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "92649323",
            "created_at": "2016-04-04T10:54:56.000Z",
            "id": "716942120490295297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada do Parque Nacional logo cedinho, para come\u00e7ar a longa trilha de um dia inteiro no Cerrado, com muito... https://t.co/uQmwkZJHcR"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2016-04-04T10:40:21.000Z",
            "id": "716938452508545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional https://t.co/EAp3jbUNrp"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-04-04T10:40:21.000Z",
            "id": "716938451837456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional https://t.co/4JUVpVeYcv"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-04-04T10:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "nana_pontes"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Jujuneres1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 25,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "716936951656484864",
            "in_reply_to_user_id": "43889340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@nana_pontes @Jujuneres1 @g1 O list\u00e3o da Odebrecht s\u00f3 tem tucanos, \u00e9 uma verdadeira reserva biol\u00f3gica...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-04T09:19:55.000Z",
            "id": "716918208196902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2270729196",
            "created_at": "2016-04-04T03:36:32.000Z",
            "id": "716831793362706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre recebe 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional | Cariri da Gente: https://t.co/fD6B7chre9"
        },
        {
            "author_id": "716335275266416640",
            "created_at": "2016-04-04T02:34:32.000Z",
            "id": "716816193353555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseo dentro de Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, en Foz do Igua\u00e7\u00fa. Brasil imperdible.\n#imperdible\u2026 https://t.co/FqUrjbsAzu"
        },
        {
            "author_id": "713009881675141120",
            "created_at": "2016-04-04T01:40:51.000Z",
            "id": "716802679729754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 faz divisa com o Parque\u2026 https://t.co/1Emhs0GA85"
        },
        {
            "author_id": "92170893",
            "created_at": "2016-04-04T01:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98614066,
                        -15.39219048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "716793777826955266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf42 @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/F2C1ll7Jjk"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-04-04T00:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "716791002023993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf3a @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/lK0DOkaorN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-04-04T00:53:59.000Z",
            "id": "716790885699092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Flora Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/8Oqhfwgnb5"
        },
        {
            "author_id": "2862724917",
            "created_at": "2016-04-04T00:09:44.000Z",
            "id": "716779749469720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 mesmo incr\u00edvel. Cada canto do Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, nos\u2026 https://t.co/NGbBQpl628"
        },
        {
            "author_id": "1488918589",
            "created_at": "2016-04-04T00:05:14.000Z",
            "id": "716778617448112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Villa Jance, Parque Nacional Mavrovo #Macedonia https://t.co/E8IFVxZNph"
        },
        {
            "author_id": "36482248",
            "created_at": "2016-04-04T00:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "716778195178143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #green #tree #cks #flonaca #caraj\u00e1s \ud83c\udf33 @ Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/YXFmbPMY5n"
        },
        {
            "author_id": "4632751133",
            "created_at": "2016-04-03T23:36:08.000Z",
            "id": "716771293941669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes de trilhas, o Parque Nacional de Ibitipoca \u00e9 uma \u00f3tima pedida. \n\nLocalizado no\u2026 https://t.co/7Na2dKHZtz"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-03T23:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83333,
                        -15.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "716769960215838722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Bras\u00edlia? Venha descobrir as belezas do Cerrado. \ud83c\udf3eAberto para\u2026 https://t.co/xMmjdfxkTv"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-04-03T23:06:50.000Z",
            "id": "716763922569830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Cruz no Chapad\u00e3ozinho, dentro do Parque Nacional da Canastra, sinal do sofrimento e esperan\u00e7a dos canastreiros. https://t.co/qoElwM8YTD"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-04-03T23:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "716763716814028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/OHKxLyuLC0"
        },
        {
            "author_id": "701391232711450624",
            "created_at": "2016-04-03T22:52:25.000Z",
            "id": "716760296057094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro, Parque Nacional da Serra da Bocaina, destino da pr\u00f3xima semana, dia 10/abr: https://t.co/SnU1yxD8oV. https://t.co/PfFz7JlFOH"
        },
        {
            "author_id": "51462220",
            "created_at": "2016-04-03T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "716758919281000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro banho de cachoeira da minha pequena !!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/NlY6UqfVsc"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2016-04-03T22:31:02.000Z",
            "id": "716754911514365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional: Cria\u00e7\u00e3o d... https://t.co/1Rv93DTSpr"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2016-04-03T22:31:02.000Z",
            "id": "716754911359143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha para preservar Pico do Jabre consegue 16 mil assinaturas; local pode virar parque nacional: Cria\u00e7\u00e3o d... https://t.co/HUdIiWPFha"
        },
        {
            "author_id": "41172918",
            "created_at": "2016-04-03T22:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "716752738080710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure time! #discoverychannelbrasil @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/RlovcU4OEn"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-04-03T22:20:38.000Z",
            "id": "716752296126844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \" - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/U7PpjSIjRH via @"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-03T22:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "716751249996193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPlace: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/o0gFs7RRX8"
        },
        {
            "author_id": "389157031",
            "created_at": "2016-04-03T22:12:11.000Z",
            "id": "716750166913642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal condecorado com o t\u00edtulo de Explorers pela NG Society dedica a vida \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sPmmWvWD7Q https://t.co/6I6lpxuN79"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-03T22:10:16.000Z",
            "id": "716749687018094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Casal condecorado com o t\u00edtulo de Explorers pela NG Society dedica a vida \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Dp3n4j4O7p https://t.co/miiAfF712t"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-04-03T21:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "716741375731994625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKpaetMw via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2016-04-03T20:59:18.000Z",
            "id": "716731828971896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra Furada, ao lado das pinturas rupestres, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. Local... https://t.co/anSwjRz4gQ"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2016-04-03T20:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9454403,
                        -7.1014104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a19fcb8d25818c32"
            },
            "id": "716731819522138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, ao lado das pinturas rupestres, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara,\u2026 https://t.co/yfgOuDWXvL"
        },
        {
            "author_id": "2746484549",
            "created_at": "2016-04-03T20:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "716730501222891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibit, lindo de mais!!! @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/DTJWsnYcgp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-03T20:49:46.000Z",
            "id": "716729428487847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/GumDc5BAaQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-03T20:39:37.000Z",
            "id": "716726873099804676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-03T20:29:53.000Z",
            "id": "716724424616112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-03T19:59:56.000Z",
            "id": "716716886831009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: https://t.co/S0q0Gt2eBJ"
        },
        {
            "author_id": "493954713",
            "created_at": "2016-04-03T19:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "716713939866923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve \u00e0 M\u00e3e Natureza! #Foz #Cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/h5tiYOpa8f"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2016-04-03T19:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "716713120773722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui o dia foi fresquinho #parnaso #petropolis #po\u00e7o dos primatas @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/uqXPpWmxBa"
        },
        {
            "author_id": "4108606936",
            "created_at": "2016-04-03T19:34:10.000Z",
            "id": "716710402344804354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/4a5Ek4LBpd"
        },
        {
            "author_id": "95063858",
            "created_at": "2016-04-03T18:12:39.000Z",
            "id": "716689889262247937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Serra do Cip\u00f3 @ C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional\u2026 https://t.co/spCqEFIv6E"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-04-03T17:40:35.000Z",
            "id": "716681818712322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/iKy6D3E76b"
        },
        {
            "author_id": "289778312",
            "created_at": "2016-04-03T17:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "716674775779663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da noiva - Trilha do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/gT1SZFqNJf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-03T16:23:34.000Z",
            "id": "716662436972085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-03T16:21:29.000Z",
            "id": "716661913837563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-04-03T16:16:33.000Z",
            "id": "716660670322880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil https://t.co/uToWVyTgnJ"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-04-03T15:16:08.000Z",
            "id": "716645467971563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-03T14:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "716639581957959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2016-04-03T13:25:07.000Z",
            "id": "716617526160068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugares que amamos em Gales: castelo Carreg Cennen em meio \u00e0 paisagem do Parque Nacional Brecon Beacons. https://t.co/0uMcx8dOTw"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2016-04-03T13:20:02.000Z",
            "id": "716616249585844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9nage \u00e0 trois no primeiro X-v\u00eddeos da hist\u00f3ria. Pinturas rupestres no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/6rsxXHRZea"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2016-04-03T13:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9454403,
                        -7.1014104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a19fcb8d25818c32"
            },
            "id": "716616239779553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9nage \u00e0 trois no primeiro X-v\u00eddeos da hist\u00f3ria. Pinturas rupestres no Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/rvxtrkl4Be"
        },
        {
            "author_id": "74923864",
            "created_at": "2016-04-03T13:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "716612943669026817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Jmrnj7qZxv"
        },
        {
            "author_id": "299842290",
            "created_at": "2016-04-03T12:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "GobTrujillo"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "Inatur_vzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "716604613848403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Monumento Natural Teta de Niquitao-Guirigay #TrujilloTierraM\u00e1gica https://t.co/a1Z6bzc9kS @minturvenezuela @gobtrujillo @Inatur_Vzla"
        },
        {
            "author_id": "82267197",
            "created_at": "2016-04-03T11:01:29.000Z",
            "id": "716581382038749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 LUGARES PARA VISITAR NO BRASIL ANTES DE MORRER: 1. Parque Nacional do Igua\u00e7u De acordo com a etimologia tup... https://t.co/RiNSvFH5wg"
        },
        {
            "author_id": "289778312",
            "created_at": "2016-04-03T10:48:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e88a2253c9ed08d"
            },
            "id": "716578007733903361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Teres\u00f3polis fazer uma trilha no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2016-04-03T09:25:37.000Z",
            "id": "716557256318447621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegar \u00e9 preciso... conhe\u00e7a os Len\u00e7\u00f3is maranhenses e suas paisagens\nhttps://t.co/eBxzqGdsCd"
        },
        {
            "author_id": "2936618068",
            "created_at": "2016-04-03T09:07:23.000Z",
            "id": "716552668882165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove pessoas est\u00e3o desaparecidas desde outubro na Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/0a0UZMEeBc https://t.co/L0YpUn9W7S"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-03T07:59:49.000Z",
            "id": "716535662497951746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-03T05:30:04.000Z",
            "id": "716497977750192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-03T05:30:04.000Z",
            "id": "716497977708253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2016-04-03T04:20:12.000Z",
            "id": "716480395861237762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da RPC flagra on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - G1 Paran\u00e1 - Oeste e Sudoeste - Paran\u00e1... https://t.co/GHbM2jyzMP"
        },
        {
            "author_id": "56915010",
            "created_at": "2016-04-03T02:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.05152893,
                        -33.74635696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "716453747031810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando mais um pouco pelo Chile. Agora no Monumento Natural El\u2026 https://t.co/vVBA8E9an0"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-03T02:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93342069,
                        -7.92255909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "716452092437741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Q2WEBecFF2"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-03T02:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93342069,
                        -7.92255909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "716451272325513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/4xjDCXMFuF"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-04-03T02:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "716448491715866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegamos os bichinhos no flagra e...... (Invadindo a intimidade do casal) @ Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/3OuMKCqVPb"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2016-04-03T02:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "716446949285761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de 9 pessoas segue desaparecido desde outubro na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 - via @portalD24am https://t.co/09JmXFKd7h"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2016-04-03T02:00:15.000Z",
            "id": "716445175615262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de 9 pessoas segue desaparecido desde outubro na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3: https://t.co/Q8nDl8P5lT https://t.co/ZHms6qHlKt"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-03T01:06:06.000Z",
            "id": "716431550385037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/EzV8txayOL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-04-03T01:06:02.000Z",
            "id": "716431532760498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/pNAKpaetMw"
        },
        {
            "author_id": "289778312",
            "created_at": "2016-04-03T00:23:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e88a2253c9ed08d"
            },
            "id": "716420800425943042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou em Teres\u00f3polis fazer uma trilha no parque nacional =)"
        },
        {
            "author_id": "2546534340",
            "created_at": "2016-04-03T00:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "username": "fla_nat"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "716419559557828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @fla_nat como prefeito de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s no @Swarmapp!\nhttps://t.co/3MUld4RXJZ https://t.co/ny8S13dcFR"
        },
        {
            "author_id": "1457720521",
            "created_at": "2016-04-02T23:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51546,
                        -2.79577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "716410838714716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas lagoas dentro do parque nacional de jericoacoara! \n#ferias #feriasbrasil #feriado\u2026 https://t.co/geLgBr3KDB"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-02T23:29:58.000Z",
            "id": "716407355576074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de #Yellowstone, nos Estados Unidos, \u00e9 formado por um grande c\u00edrculo amarelo que d\u00e1 a impress\u00e3o \u2026 https://t.co/uJYkkNC0P1"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-02T22:34:25.000Z",
            "id": "716393378313859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "76034082",
            "created_at": "2016-04-02T22:31:00.000Z",
            "id": "716392516984127490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de N. Senhora e Escalavrado\nVisual da Travessia Petr\u00f4 x Ter\u00ea \nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nRio de Janei\u2026 https://t.co/aN1cc6fMMR"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-04-02T22:29:57.000Z",
            "id": "716392252373733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas discute a\u00e7\u00f5es da entidade: https://t.co/6DkOnBIP27"
        },
        {
            "author_id": "72674809",
            "created_at": "2016-04-02T22:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.33860836,
                        10.34523963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "716385134556160004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paloverding @ Parque Nacional Palo Verde https://t.co/WM2cs1LnQg"
        },
        {
            "author_id": "4856256860",
            "created_at": "2016-04-02T21:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.25310434,
                        19.29785612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3bf364c09703d00"
            },
            "id": "716382066368188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor!! \ud83d\ude18SandyManu\ud83d\ude18 @ Parque nacional Los Dinamos https://t.co/VR617d0U4P"
        },
        {
            "author_id": "714627139967041536",
            "created_at": "2016-04-02T21:33:24.000Z",
            "id": "716378021851058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia do Circuito Crossparques na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Voc\u00eas podem conferir os\u2026 https://t.co/0EeWd5ddhE"
        },
        {
            "author_id": "67984852",
            "created_at": "2016-04-02T20:15:02.000Z",
            "id": "716358297369120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta p\u00fablica no site do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) a proposta de edital de... https://t.co/0w3pjRuoeW"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-02T19:19:47.000Z",
            "id": "716344396975849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "118393918",
            "created_at": "2016-04-02T18:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.15393,
                        -16.52053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "716338562493521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendando!!!!\ud83d\udc14\ud83d\udc13 @ Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/XeC7TejSgK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Inatur_vzla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Inatur_vzla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Inatur_vzla"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "\u0906\u0928\u0947\u0915\u0932 \u092c\u0948\u0902\u0917\u0932\u0941\u0930\u0942, \u092d\u093e\u0930\u0924",
                "id": "123ad1f35e190c93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal",
                "id": "90a5d505052f7bae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Xinguara, Brasil",
                "id": "a19fcb8d25818c32",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil",
                "id": "9e88a2253c9ed08d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Magdalena Contreras, Distrito Federal",
                "id": "d3bf364c09703d00",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57300888",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "felipe_cotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831540",
                "name": "Jaedson Freitas",
                "username": "JaedsonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350954886",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "Pequenadopaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544032543",
                "name": "Justi\u00e7a nos Trilhos",
                "username": "JusticaTrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326451521",
                "name": "dudu",
                "username": "EduardoHoepers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357070131",
                "name": "Michelle Vide",
                "username": "videmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328013604",
                "name": "Facinepe",
                "username": "GrupoFACINEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512602997",
                "name": "f\u00e9 nas malucas",
                "username": "grasirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53450016",
                "name": "Giovanny Vera",
                "username": "gfvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222909724",
                "name": "Amanda Kraus",
                "username": "itsmaaandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375643561",
                "name": "Darin Diani",
                "username": "darindianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625959692",
                "name": "Igor Sousa",
                "username": "IgorSaraivaSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39554508",
                "name": "YokmoK",
                "username": "YokmoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140512528",
                "name": "Senderismo madrid",
                "username": "activatesenderi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134550946",
                "name": "thay",
                "username": "thaaylg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317276230",
                "name": "Bruna",
                "username": "_nascimentobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210110",
                "name": "Pax",
                "username": "Pax_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520118393",
                "name": "Gabriel ''Not'' Abreu",
                "username": "MestreGabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184488703",
                "name": "Sander",
                "username": "arthurcam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599565686",
                "name": "Medeiros",
                "username": "LeandroLIFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161281305155461120",
                "name": "Franz",
                "username": "gabriela_franz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377112772",
                "name": "Ziriguidum",
                "username": "TheZiriguidumBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344720622",
                "name": "Kati",
                "username": "katiegtheiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170505208",
                "name": "quaqua",
                "username": "ttws_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295516636",
                "name": "Boing \u2708",
                "username": "ClariBoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030989916",
                "name": "B U R G U E S",
                "username": "cooelhovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110816997",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "veganacaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535539358",
                "name": "Alfredo Romero",
                "username": "viper7a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351615525",
                "name": "Vin\u00edcius J. Proen\u00e7a",
                "username": "ViniciusJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330697858",
                "name": "tiago maciel",
                "username": "arq_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807929970",
                "name": "tiasuelen",
                "username": "tiasuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140533892",
                "name": "Jean Alves\ud83d\uded1",
                "username": "jeanalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385658202",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Thata_aalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42390132",
                "name": "Dhirajj Vinodd Kapoor",
                "username": "DhirajjKapoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67364206",
                "name": "A.Machado - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria",
                "username": "imobamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48868963",
                "name": "Diego Melo",
                "username": "DiihMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130609776",
                "name": "JORNAL MG TURISMO",
                "username": "JornalMGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714627139967041536",
                "name": "Corrida de Rua BSB",
                "username": "corridaderuabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717744532289417216",
                "name": "Casal Viajante",
                "username": "casal_viajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207804257",
                "name": "artsyheaven",
                "username": "artsyheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269742343",
                "name": "Jose Dias Neto",
                "username": "cidadeimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554250735",
                "name": "Marilia Correa",
                "username": "guineveresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109725334",
                "name": "simone calheira",
                "username": "bilugaed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4405671767",
                "name": "Rainer Braga",
                "username": "rainerwillames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718650428293058560",
                "name": "Ender Belisario",
                "username": "EnderBelisario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300070208",
                "name": "Golden Horizon Tours",
                "username": "GHTPrivateTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388427160",
                "name": "lurinaldi",
                "username": "lucinearinaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427102487",
                "name": "Larissa Fonseca",
                "username": "larissadfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165937406",
                "name": "Gaspeu",
                "username": "gaspeufontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028207585",
                "name": "Matheus Thom",
                "username": "matheusthomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503152819",
                "name": "RUBENS VAZ JR \uf8ff",
                "username": "RUBENSVAZJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610653",
                "name": "Tv Arapuan HD",
                "username": "TVArapuanHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915462477",
                "name": "Edicarlo",
                "username": "EdicarloDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70856976",
                "name": "Giovanna",
                "username": "Giovannapoppif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691375005",
                "name": "klinewscom",
                "username": "klinewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70100505",
                "name": "Ademar Possebom",
                "username": "ademarpossebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499911250",
                "name": "Tour Austral \u2708",
                "username": "TourAustralUNPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22771988",
                "name": "Adriano Lopes",
                "username": "adriano_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905573792",
                "name": "Tanks4askin",
                "username": "tanks4askin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46512916",
                "name": "Jose A. Freire, M.D.",
                "username": "JAFreire_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878917980",
                "name": "JCKC Channel",
                "username": "JCKC_channel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3455575513",
                "name": "Blues Mississippi.",
                "username": "7711239945blues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954650488",
                "name": "Silvia Flores",
                "username": "FloresNala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928707944",
                "name": "\u2661Silvia\u2661",
                "username": "Silau25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178186881",
                "name": "maru",
                "username": "mariela_zanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816997857676918784",
                "name": "Gisse",
                "username": "Giiseelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111535211",
                "name": "Fam\u00edlia Palmeiras",
                "username": "nf_palmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293186513",
                "name": "camila \ud83d\udc1d",
                "username": "_camila_sep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889147113",
                "name": "Karine Parussolo",
                "username": "KParussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366164898",
                "name": "Connect Music Box",
                "username": "RadioCMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246726105",
                "name": "Jerome t",
                "username": "JTaugourdeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45312416",
                "name": "Jos\u00e9 Faustino",
                "username": "faustinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856851675",
                "name": "Izaac A\u00e7a\u00ed Select",
                "username": "martins_izaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411845410",
                "name": "Br",
                "username": "gabsbraasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198304790",
                "name": "massa negra",
                "username": "saldanhacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283128004",
                "name": "Carlos Hernandez",
                "username": "Hernandezcoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817246994",
                "name": "Solinova - Energia",
                "username": "SolinovaEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459215",
                "name": "Ag\u00eancia CanalEnergia",
                "username": "agcanalenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443961044",
                "name": "LolaVenez",
                "username": "LolaVenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4917244245",
                "name": "Eco Vitalidad Plus",
                "username": "EcoVitalidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40057759",
                "name": "Mariana O. Nunes",
                "username": "MaryanaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717851217381208064",
                "name": "Gilberto Kamburik\u00ed",
                "username": "kamburiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636649646",
                "name": "Frederic S Silveira",
                "username": "fredericsilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26224690",
                "name": "Denis Cypriano",
                "username": "deniscypriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177632405",
                "name": "Allan Marques",
                "username": "EuAllanMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079698832",
                "name": "Timon Di\u00e1rio",
                "username": "timondiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132754844",
                "name": "Vir.ginia",
                "username": "VirginiaED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476112908",
                "name": "JORGE PULIDO MART\u00cdN \ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "jorgepulidomart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999755353",
                "name": "El Campesino",
                "username": "ElcampesinoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383177315",
                "name": "Steve Mad",
                "username": "SteveLyncan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357469080354103296",
                "name": "\u79c1\u306fPrinces\u015b",
                "username": "lilgirlprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322023523",
                "name": "Free World Turismo",
                "username": "freeworldtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336381037",
                "name": "Bruno de Oliveira",
                "username": "brunoboanerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710857150940241920",
                "name": "Small Mammals Papers",
                "username": "TheriaPapers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956220733",
                "name": "CESAR",
                "username": "cesarjulliog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870154518",
                "name": "Catusso25",
                "username": "catusso25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146040099",
                "name": "Leidiane Jaqueline",
                "username": "LeidianeJaqueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278239",
                "name": "Ranking Rent a Car",
                "username": "rankingrentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365636126",
                "name": "Professor Anchieta",
                "username": "ProfAnchieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717345619459883008",
                "name": "ANA LOPES",
                "username": "AnaLopes19661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649430733",
                "name": "Clube Turismo S\u00e3o Ca",
                "username": "clubeturismosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280510954",
                "name": "FELIPE SILVA",
                "username": "xfelipeduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267160742",
                "name": "Prefeitura 7 Lagoas",
                "username": "Prefeitura7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190223598",
                "name": "Club Deportivo Paseo",
                "username": "ClubPaseo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157452677",
                "name": "Alexandre Schubert",
                "username": "schubertsax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138497945",
                "name": "Jacson",
                "username": "jacsoninacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348049231",
                "name": "Portal Tef\u00e9News",
                "username": "Tefenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65237310",
                "name": "Cris \ud83c\udf1c",
                "username": "IntoWhiteness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742518821697794049",
                "name": "Victor Frankenstein",
                "username": "mrfrankensteen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846867",
                "name": "Carlos Eduardo Godoy",
                "username": "cecgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966242",
                "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92 \ud83d\udd25",
                "username": "vicainelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971516",
                "name": "Fabiano Q. Monte",
                "username": "fqmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677369",
                "name": "Rio Bike mobilidade",
                "username": "riobike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "616361060",
                "name": "Foz Trip Turismo",
                "username": "foztripturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Sacola de Pl\u00e1stico voando sem rumo\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239739371",
                "name": "jampaecampina",
                "username": "jampaecampina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525435954",
                "name": "Sensitive Adventure",
                "username": "SensitiveAd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183649474",
                "name": "Paulo Robson d Souza",
                "username": "paulorobsonsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069070323",
                "name": "amethyst",
                "username": "Karoll272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401015251",
                "name": "Edlaine Rubial.com",
                "username": "naniebobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420772063",
                "name": "Kelly R. Nascimento",
                "username": "kelly_rn1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797262073",
                "name": "JP\ud83d\udc27\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "JP_127_0_0_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288375",
                "name": "Celius Martinez",
                "username": "celiusmartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216197910",
                "name": "Patos24horas",
                "username": "patos24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94326141",
                "name": "Nando Lira",
                "username": "nandoconejolira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92649323",
                "name": "Catherine v.Buettner",
                "username": "Catherinevbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141931083",
                "name": "Paul Nery \ud83e\ude7a",
                "username": "paulnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43889340",
                "name": "\uf8ff Nana Pontes",
                "username": "nana_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875024605",
                "name": "Jujuneres",
                "username": "Jujuneres1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270729196",
                "name": "Cariri da Gente",
                "username": "cariridagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716335275266416640",
                "name": "cooltour",
                "username": "cooltourpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713009881675141120",
                "name": "Cris Tour Experience",
                "username": "Cristourexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92170893",
                "name": "Isabella Lopes",
                "username": "Isaalopes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862724917",
                "name": "Maior Viagem",
                "username": "maiorviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488918589",
                "name": "BTE",
                "username": "BTravelE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36482248",
                "name": "D\u00e9o Martins",
                "username": "Deomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632751133",
                "name": "Resolvi Postar",
                "username": "resolvipostar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701391232711450624",
                "name": "Rafael Avila",
                "username": "EngRafaelAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51462220",
                "name": "Rodrigo Bastos",
                "username": "RODRIGO_BASTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41172918",
                "name": "Mixhell",
                "username": "therealMIXHELL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389157031",
                "name": "Eliel Oliveira das C",
                "username": "ElielOliveirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746484549",
                "name": "Paulinho Quirgo\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "pquirgo06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493954713",
                "name": "Pedro Victor",
                "username": "pedrovictorfd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4108606936",
                "name": "JossivanAraujo(Beta)",
                "username": "jossivan_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95063858",
                "name": "Luiz Paulo",
                "username": "luizpaulo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289778312",
                "name": "Pablo Teofilo",
                "username": "pteofilo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113309969",
                "name": "Christian Lupovici",
                "username": "TRADUTOREVISORJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74923864",
                "name": "Fabiola Rodrigues",
                "username": "_Fabi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293725910",
                "name": "Gobierno de Trujillo",
                "username": "GobTrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82267197",
                "name": "Deric Dias",
                "username": "kinhomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936618068",
                "name": "Parintins 24 horas",
                "username": "Parintins24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56915010",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas",
                "username": "jlucasps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546534340",
                "name": "Kleber #timbeta",
                "username": "kleberlimeira20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1457720521",
                "name": "Jeri Viagens",
                "username": "JeriAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76034082",
                "name": "\u1566(\u30c4)\u1564",
                "username": "SIDDHANTTIWARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72674809",
                "name": "Memz",
                "username": "Memen_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4856256860",
                "name": "V\u00edctor Manuel Pi\u00f1a",
                "username": "IMarqnuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67984852",
                "name": "Agroales \ud83e\udd20\ud83d\ude9c\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc24\ud83d\udc30\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e",
                "username": "Agroales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118393918",
                "name": "Costa, Italo",
                "username": "icosta7",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "719663064090431488",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqoif04m46glqoq9yqrjy4rgcr5p",
        "oldest_id": "716338562493521920",
        "result_count": 490
    }
}