{
    "data": [
        {
            "author_id": "3398054945",
            "created_at": "2016-07-25T00:28:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "757371903598272512",
            "in_reply_to_user_id": "230894350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_froota tem uma l\u00e1 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "125408360",
            "created_at": "2016-07-25T00:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0271882,
                        -22.8821876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "757367073521692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc6f\u2728 @ Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/aciiu1pFkQ"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-07-25T00:02:40.000Z",
            "id": "757365412682199040",
            "in_reply_to_user_id": "52272202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolsSpagnol o parque nacional \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "198287511",
            "created_at": "2016-07-24T23:59:56.000Z",
            "id": "757364726917689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o de aceiros no Parque Nacional das Emas, em Mineiros-GO. \u00c1s 05h45! \ud83d\ude2e\ud83d\ude0a\ud83d\udcfa\ud83c\udfa5\ud83c\udf99\ud83d\udc9f\nhttps://t.co/FnJ73uG4Zn"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-24T23:45:59.000Z",
            "id": "757361215127560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde espetacular no Parque Nacional de Sete Cidades... \n#R\u00eavivendooPiaui"
        },
        {
            "author_id": "146533107",
            "created_at": "2016-07-24T23:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "757361131728039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da magia que me encanta a cada momento \ud83d\udc99\ud83c\udfdd @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/hf8L87QsHa"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2016-07-24T23:39:56.000Z",
            "id": "757359693794832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL LE SOMA: Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 co... https://t.co/cysa4NkvC3"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-07-24T23:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "757359490002018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear \ud83d\udc36\u2764 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/7nViPwyDkW"
        },
        {
            "author_id": "179562055",
            "created_at": "2016-07-24T23:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757353927138500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas con los papis!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ix0MsrBLJz"
        },
        {
            "author_id": "3323425749",
            "created_at": "2016-07-24T23:16:49.000Z",
            "id": "757353875942825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir pro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "250899067",
            "created_at": "2016-07-24T23:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086154,
                        9.93464899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "757353208721223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #SanJose #CostaRica #PuraVida @\u2026 https://t.co/XKNYeQuri5"
        },
        {
            "author_id": "60390065",
            "created_at": "2016-07-24T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "757351534128537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Legal!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude18#Domingo #Fam\u00edlia #Feliz #Divers\u00e3o #Amo #ParqueMunicipalBH @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/RSVEvViRRf"
        },
        {
            "author_id": "119248222",
            "created_at": "2016-07-24T23:04:07.000Z",
            "id": "757350679182737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/o9vr3rvCF0"
        },
        {
            "author_id": "1164843698",
            "created_at": "2016-07-24T23:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "757350111416549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TxSM7OPKJF"
        },
        {
            "author_id": "225088306",
            "created_at": "2016-07-24T23:01:39.000Z",
            "id": "757350057238724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais que maravilhoso! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/Xng00WSG8I"
        },
        {
            "author_id": "188060162",
            "created_at": "2016-07-24T22:56:28.000Z",
            "id": "757348754789900293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde mais linda com eles. \u2764\ufe0f\ud83c\udf88\ud83c\udf2d\ud83c\udf6a\ud83c\udf69\ud83c\udf4d\ud83c\udf4e @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/Ydqqig0XIs"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-24T22:55:11.000Z",
            "id": "757348429966274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de julho.... https://t.co/Gff2oXdZnA"
        },
        {
            "author_id": "1015207915",
            "created_at": "2016-07-24T22:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32125,
                        -22.88701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757347927215923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na \"boca\" da Pedra da Boca... @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/tF3rFBtQ7k"
        },
        {
            "author_id": "66377397",
            "created_at": "2016-07-24T22:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91254,
                        -25.25524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "757347166876684292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4:40 horas de caminhada e 1877m de altura depois, valeu a pena! #picodoparana @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/JAXzZCj9jG"
        },
        {
            "author_id": "344111762",
            "created_at": "2016-07-24T22:42:04.000Z",
            "id": "757345128872718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/HXVkWxQYDP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T22:37:14.000Z",
            "id": "757343913225101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje dos nossos h\u00f3spedes no Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral )  #AparadosdasSerra... https://t.co/JFR5mIZKum"
        },
        {
            "author_id": "165938368",
            "created_at": "2016-07-24T22:32:38.000Z",
            "id": "757342757761519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando de Quadriciculo.\n#penedorj @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/DGpXItWYBg"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2016-07-24T22:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "757342669840510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/aLvgTrDlrU"
        },
        {
            "author_id": "99283822",
            "created_at": "2016-07-24T22:30:03.000Z",
            "id": "757342104712470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas, no sudoeste de Goi\u00e1s, \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o natural com uma fauna e flora... https://t.co/dCCLR7FDji"
        },
        {
            "author_id": "59261860",
            "created_at": "2016-07-24T22:00:38.000Z",
            "id": "757334704190263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje!\n#domig\u00e3o#mydayoff\n#trilhandopora\u00ed\n\nDivers\u00e3o total \u2661\u2665\u2661 \u2014 fazendo trilha at Parque Nacional da Chapada... https://t.co/wExiRlOr4e"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-07-24T21:57:33.000Z",
            "id": "757333926067118081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina |... https://t.co/hLh54vog6D"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-07-24T21:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "757333007665655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/OLRO396e7F"
        },
        {
            "author_id": "54003869",
            "created_at": "2016-07-24T21:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "757325180393910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava bom at\u00e9 a gente ser expulsos... @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/jrBZM4E6b0"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-07-24T21:21:35.000Z",
            "id": "757324877602885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/L4Jsrdgyw9"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:58.000Z",
            "id": "757323713620615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Unidade_de_Conserva\u00e7\u00e3o_Serra_do_Ara\u00fajo \n\nApoia essa causa nobre pela natureza."
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:08.000Z",
            "id": "757323502353473540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/P4xsZ4WNYG"
        },
        {
            "author_id": "524761483",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:04.000Z",
            "id": "757323488608735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BsXk7DcKo6 https://t.co/O51IyeSpeC"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T21:14:23.000Z",
            "id": "757323063985864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/34dLilMgKS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-24T21:01:04.000Z",
            "id": "757319712460140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/UKO85FG1kf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T20:58:41.000Z",
            "id": "757319112423043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/34dLilMgKS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-24T20:52:30.000Z",
            "id": "757317557657464833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/IgIzhi6WWc"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-24T20:51:01.000Z",
            "id": "757317184070623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia: Mas risco continua e fogo 'pode ressurgir'... https://t.co/3fbvmYqaK3"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2016-07-24T20:49:11.000Z",
            "id": "757316721086701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/sgx5gomLNB"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2016-07-24T20:48:48.000Z",
            "id": "757316624768638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia: Mas risco continua e fogo 'pode ressurgir'... https://t.co/VDvneiAKB5"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-07-24T20:48:12.000Z",
            "id": "757316476818907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/5W7JkRtA5Q"
        },
        {
            "author_id": "308135982",
            "created_at": "2016-07-24T20:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "757316404844560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a vov\u00f3 \ud83d\udc9a (@ Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR) https://t.co/fYtyGFHFGT"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-07-24T20:47:16.000Z",
            "id": "757316239890976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/MEckrjiMUc"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-24T20:47:09.000Z",
            "id": "757316212179230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/y2tYoF09BV"
        },
        {
            "author_id": "371775613",
            "created_at": "2016-07-24T20:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "757315201448472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/UBqn2PpYks"
        },
        {
            "author_id": "1759248182",
            "created_at": "2016-07-24T20:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "757315180263071749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda \ud83d\udc36\ud83d\udc29\ud83d\udc93 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/yg1Ib0Ctz5"
        },
        {
            "author_id": "4211284095",
            "created_at": "2016-07-24T20:39:29.000Z",
            "id": "757314282044338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol de hoje, para iluminar a semana.. @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/d16EEarqF0"
        },
        {
            "author_id": "327067960",
            "created_at": "2016-07-24T20:39:04.000Z",
            "id": "757314174326304770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 simplesmente maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-24T20:38:21.000Z",
            "id": "757313993954435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/yi6RXyQB78"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2016-07-24T20:35:36.000Z",
            "id": "757313305455292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Onda Verde executa reflorestamento na Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa em Duque de Caxias, RJ\n#ondaverde https://t.co/aO3DFRNavS"
        },
        {
            "author_id": "66405158",
            "created_at": "2016-07-24T20:20:45.000Z",
            "id": "757309566585606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/QUEo3V2N4k"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T19:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "62601015",
                        "start": 121,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "757302540232949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por #desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wM2WRnaVNH via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2016-07-24T19:51:52.000Z",
            "id": "757302296690720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/hGmDlnbHrm"
        },
        {
            "author_id": "2839616511",
            "created_at": "2016-07-24T19:51:38.000Z",
            "id": "757302240583389188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 o motivo do meu sorriso \n\n#Te_Amo @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/xWej2j40xg"
        },
        {
            "author_id": "17164221",
            "created_at": "2016-07-24T19:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142650029",
                        "start": 0,
                        "username": "RikEditor"
                    }
                ]
            },
            "id": "757301231664689156",
            "in_reply_to_user_id": "142650029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RikEditor tem um baita parque estadual com trilhas e o diacho numa cidadezinha chamada CUBAT\u00c3O https://t.co/XdfJajW5HF"
        },
        {
            "author_id": "78365022",
            "created_at": "2016-07-24T19:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "757299908466606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/XnogJ4ixGS"
        },
        {
            "author_id": "2896018912",
            "created_at": "2016-07-24T19:39:29.000Z",
            "id": "757299180058664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que incendiaram a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2839616511",
            "created_at": "2016-07-24T19:34:02.000Z",
            "id": "757297810437922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feira_com_os_melhores\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\u270c\u270c @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/VAStGs9as5"
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:33:12.000Z",
            "id": "757297600890560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Sol com Arco-\u00edris! #FozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/qBjgvuS0EQ"
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:31:13.000Z",
            "id": "757297100933718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qBjgvuS0EQ"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-07-24T19:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.32331581,
                        -54.81155916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "757296972734672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de hoje pelo Parque Nacional foi incr\u00edvel! Rendeu muitas fotos e v\u00eddeos lindos! Mais\u2026 https://t.co/AvjTNIKSCl"
        },
        {
            "author_id": "25843625",
            "created_at": "2016-07-24T19:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "757295318501167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi?!?!!\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/FyHR4kaLAl"
        },
        {
            "author_id": "554011336",
            "created_at": "2016-07-24T19:23:10.000Z",
            "id": "757295076464820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu domingo de trabalho est\u00e1 sendo privilegiado. No Parque Nacional da Serra da Capivara fizemos a trilha da energia com o querido Uwe."
        },
        {
            "author_id": "25843625",
            "created_at": "2016-07-24T19:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "757294787732963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude07 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/ViqWxFjfPc"
        },
        {
            "author_id": "116480887",
            "created_at": "2016-07-24T19:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "757294727737868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um amigo, primo, companheiro\u2763 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/1yPSTBMrWC"
        },
        {
            "author_id": "25843625",
            "created_at": "2016-07-24T19:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "757294442579505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de calor pede um parque pra gastar energia... @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/hbuQFRzO9Z"
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:18:06.000Z",
            "id": "757293800985427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uQuePRdGhX"
        },
        {
            "author_id": "4375813114",
            "created_at": "2016-07-24T19:17:56.000Z",
            "id": "757293759398813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NMHDfLqw4F"
        },
        {
            "author_id": "92752556",
            "created_at": "2016-07-24T19:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757292015428235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu cataratas! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/OyAeXqBmDx"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2016-07-24T19:08:58.000Z",
            "id": "757291500992475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/Yiw6a6Q2RX Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-24T19:08:03.000Z",
            "id": "757291272675610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Alto Cariri (BA) veio participar do seu domingo.\n\n#wikiparques https://t.co/Yqxrt6O0ms"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2016-07-24T19:07:24.000Z",
            "id": "757291108921593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yoho National Park \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/5NytD32BSm"
        },
        {
            "author_id": "51155044",
            "created_at": "2016-07-24T19:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "757290705798725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/AckFCxFn2A https://t.co/mHIEJgNzKc"
        },
        {
            "author_id": "2833212417",
            "created_at": "2016-07-24T18:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "757285586881355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia unida.\n#DesceDanone @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/Uxc9XT9vcw"
        },
        {
            "author_id": "231832034",
            "created_at": "2016-07-24T18:38:29.000Z",
            "id": "757283832081121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Municipal em Belo Horizonte. Dia lindo."
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2016-07-24T18:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "757281834946424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique c\u00e1s miga da facul... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/NsPGDqIAjo"
        },
        {
            "author_id": "73564309",
            "created_at": "2016-07-24T18:28:02.000Z",
            "id": "757281199178051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/nHA0rGOjRS"
        },
        {
            "author_id": "22133575",
            "created_at": "2016-07-24T18:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.630187,
                        -23.460419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "757279228953964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma trilha conclu\u00edda\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/KPgoQSN0UK"
        },
        {
            "author_id": "3467126182",
            "created_at": "2016-07-24T18:17:37.000Z",
            "id": "757278579763785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WNqT1Zen8j"
        },
        {
            "author_id": "703663343194796032",
            "created_at": "2016-07-24T18:10:26.000Z",
            "id": "757276771410665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boas lembran\u00e7as n\u00f3s compartilhamos... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zisRv0GNYZ"
        },
        {
            "author_id": "59231804",
            "created_at": "2016-07-24T18:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "757276733817122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/7LK1QxKax6"
        },
        {
            "author_id": "2596895184",
            "created_at": "2016-07-24T18:04:41.000Z",
            "id": "757275322664513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta acontecendo nesta tarde no Parque Municipal a semifinal do Campeonato de Futebol da Par\u00f3quia S\u00e3o Judas Tadeu."
        },
        {
            "author_id": "338629645",
            "created_at": "2016-07-24T18:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85228547,
                        -29.31349603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "757275257770221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/twfnrPFGOx"
        },
        {
            "author_id": "112316953",
            "created_at": "2016-07-24T18:04:11.000Z",
            "id": "757275198966132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fam\u00edlia,  conhecendo o que esta Cidade tem de melhor! ...J\u00e1 mergulhei nas \u00e1guas minerais do Parque Nacional de... https://t.co/iLUr8SO5QC"
        },
        {
            "author_id": "92261146",
            "created_at": "2016-07-24T18:01:20.000Z",
            "id": "757274483191406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tinha alguma d\u00favida?\nhttps://t.co/uwGebNDYOs\n#camposonline #camposdojordao #serradamantiqueira #prote\u00e7ao #ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-24T17:58:39.000Z",
            "id": "757273804716380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/ehIqMsG2Wi"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-24T17:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757273266180325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I learned to blossom @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SEmn9g0opf"
        },
        {
            "author_id": "138912928",
            "created_at": "2016-07-24T17:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "757270343862013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f domingo no parque @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/oCDwpTbATU"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-07-24T17:44:03.000Z",
            "id": "757270132833996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sul de Minas | V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/DzqhkZ1ut5"
        },
        {
            "author_id": "736578413595623424",
            "created_at": "2016-07-24T17:36:33.000Z",
            "id": "757268242729664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Levaria Lauren pra conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MG, tem cachoeira, trilhas, mata #MTVHottest Fifth Harmony https://t.co/iuQueb15w4"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2016-07-24T17:35:27.000Z",
            "id": "757267967281364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/CMSfZIhNxs"
        },
        {
            "author_id": "2833212417",
            "created_at": "2016-07-24T17:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7801139,
                        -22.8736979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "757264819250659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer beber? Vamos fazer beber agora..\ud83c\udfb6#OsCaraDoMomento @ Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/KAbF63m27r"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2016-07-24T17:22:33.000Z",
            "id": "757264719254200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Itatiaia #viagem #viajar #viajando #trip #travelgram #travelling #travel\u2026 https://t.co/Zx5EUR3P1t"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2016-07-24T17:22:24.000Z",
            "id": "757264683128631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Itatiaia #viagem #viajar #viajando #trip #travelgram #travelling #travel\u2026 https://t.co/fd3CpmWfER"
        },
        {
            "author_id": "77532217",
            "created_at": "2016-07-24T17:15:23.000Z",
            "id": "757262918094290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o fant\u00e1stica. \u2665\u2661 @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo\u2026 https://t.co/mJ2mDHfT2N"
        },
        {
            "author_id": "963583831",
            "created_at": "2016-07-24T17:07:53.000Z",
            "id": "757261032091975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Pico Paran\u00e1 https://t.co/o8JQZIGxUe"
        },
        {
            "author_id": "54730625",
            "created_at": "2016-07-24T17:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18244647,
                        -23.51701053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "757259191442612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". monumento natural @ UMC https://t.co/HcH2DTThqb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T16:59:54.000Z",
            "id": "757259020067536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/H9wXoqezju"
        },
        {
            "author_id": "77532217",
            "created_at": "2016-07-24T16:59:28.000Z",
            "id": "757258913918124036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra\u2026 https://t.co/ZCSnpRHzgz"
        },
        {
            "author_id": "78133575",
            "created_at": "2016-07-24T16:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "757255917486432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com elas. \u2764 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/Va8yWvA78K https://t.co/a7c42XZBNa"
        },
        {
            "author_id": "1460959038",
            "created_at": "2016-07-24T16:44:53.000Z",
            "id": "757255240949305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/qxtNr4JyZX"
        },
        {
            "author_id": "1426879322",
            "created_at": "2016-07-24T16:33:24.000Z",
            "id": "757252352076382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARTIUPARQUE \u2014 viajando para parque municipal de Po\u00e7os de Caldas"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-24T16:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757252120550735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/VhCF4tbI4B"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-24T16:30:48.000Z",
            "id": "757251697207087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-07-24T16:13:47.000Z",
            "id": "757247416865218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abstin\u00eancia curada. Cume Palmital Vieira- Teres\u00f3polis - Parque Estadual do Tr\u00eas Picos. Rangel Celso, Cl\u00e9ber... https://t.co/jG2o3lEu6C"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-07-24T16:13:42.000Z",
            "id": "757247394513838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista #G1 https://t.co/i0u7hWIwZj"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-24T15:55:29.000Z",
            "id": "757242810647011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/ygsdvfs9Sc"
        },
        {
            "author_id": "1426879322",
            "created_at": "2016-07-24T15:48:12.000Z",
            "id": "757240977207820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrumando pra saiii de rol\u00ea... Partiu parque municipal... #DOMINGOTEDIO\n#NADAPRAFAZER\n#SAIRDEROL\u00ca"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2016-07-24T15:43:02.000Z",
            "id": "757239676247748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um #imperd\u00edvel em #Cozumel \u00e9 #Chankanaab, um parque nacional\u202f para admirar a flora e fauna da regi\u00e3o. https://t.co/waZPSUmJ6K"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-24T15:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757237553263247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ncxnj7Ogas"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T15:28:54.000Z",
            "id": "757236118291148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os hospedes do @costaodafortaleza est\u00e3o no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/ZDxnOEDPTj"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-24T15:28:50.000Z",
            "id": "757236105100025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os hospedes do costaodafortaleza est\u00e3o no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/WSmtW9oBa9"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:22:55.000Z",
            "id": "757234615736209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13. + Cassurub\u00e1, bel\u00edssima unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caravelas, litoral onde sobrevivem pescadores e marisqueiras no Sul da Bahia +"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:21:19.000Z",
            "id": "757234210662936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12.+ indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para cargos que exigem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Neuvaldo Oliveira \u00e9 contra a instala\u00e7\u00e3o de reserva extrativista de +"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-24T15:20:17.000Z",
            "id": "757233953736683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindoooo \udbb8\udf58\n\nPico da Tijuca: montanha mais alta do Parque Nacional da Tijuca\u2026\n\nDesejo um \u00f3timo final de... https://t.co/cFWoqFOROo"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:15:41.000Z",
            "id": "757232795097919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. + sobre Temer surta efeito e ele suspenda a nomea\u00e7\u00e3o. Neuvaldo \u00e9 contra a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista em Caravelas, no extremo +"
        },
        {
            "author_id": "161117158",
            "created_at": "2016-07-24T15:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757232464800677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo projeto de preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies! @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/EbXClwcX5m"
        },
        {
            "author_id": "168725917",
            "created_at": "2016-07-24T15:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "757232041855516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso fim de semana.\nAula de geologia.\nCom os melhores\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/8n9WVRtoj2"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-24T15:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757230847103672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los amo! \u26f5\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/r9eZ6bPWZg"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2016-07-24T15:00:01.000Z",
            "id": "757228853567848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... https://t.co/XZUy4bCDq9"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-24T15:00:01.000Z",
            "id": "757228849822392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Grand Teton, no Wyoming, Estados Unidos? Veja no v\u00eddeo a sublime... https://t.co/6Mq3ajeocZ"
        },
        {
            "author_id": "307616495",
            "created_at": "2016-07-24T14:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "757226828356521986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xzC65KEZYG"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-07-24T14:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "757225707139465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando minha caminhada agora! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/cVuPpmBshP"
        },
        {
            "author_id": "1631696946",
            "created_at": "2016-07-24T14:45:04.000Z",
            "id": "757225087334551553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "con un genio \ud83d\udcf7\ud83d\udc4d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/YhNmWrUYLz"
        },
        {
            "author_id": "1908950826",
            "created_at": "2016-07-24T14:42:27.000Z",
            "id": "757224430359674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/R03euKpanj"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-07-24T14:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "163472257",
                        "start": 98,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "757222519069958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mossor\u00f3 recebendo passeio cicl\u00edstico do Grupo dos Desbravadores. Sucesso! Gest\u00e3o @FranciscoJoseJr https://t.co/7aeyVurS1c"
        },
        {
            "author_id": "135508314",
            "created_at": "2016-07-24T14:33:00.000Z",
            "id": "757222052512276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rios Palco CTT\nParque Municipal, Av. Gago Coutinho e Sacadura Cabral\nEntrada livre\n\n27 de julho, quarta-feira... https://t.co/lEudsyyYcW"
        },
        {
            "author_id": "713765043",
            "created_at": "2016-07-24T14:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02722428,
                        -30.34151745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "757221353804165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 in Viamao, RS https://t.co/CZKc560FOb"
        },
        {
            "author_id": "1601115240",
            "created_at": "2016-07-24T14:30:05.000Z",
            "id": "757221317917761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fato_do_dia\n\nO parque estadual Crater of Diamonds State Park, em Arkansas, nos EUA \u00e9 \u00fanico campo em forma de... https://t.co/TwbUplyeFh"
        },
        {
            "author_id": "2950037980",
            "created_at": "2016-07-24T14:24:13.000Z",
            "id": "757219843259113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a j\u00e1 tem passeio de campo para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e eu tinha esquecido completamente."
        },
        {
            "author_id": "88002426",
            "created_at": "2016-07-24T14:18:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757218441568849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "modo avi\u00e3o \u2708\u2708 @ Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/EJTB6oK8e7"
        },
        {
            "author_id": "2683593169",
            "created_at": "2016-07-24T14:12:54.000Z",
            "id": "757216995230220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carina me chamou p ir no parque municipal e a S\u00edlvia me chamou p outro lugar, n fui pq? Tava dormindo"
        },
        {
            "author_id": "1087004312",
            "created_at": "2016-07-24T14:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "757215005922189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/xPOLtNTAoW"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-24T14:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757214008667541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los amo! \u26f5\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vEGYq9UIug"
        },
        {
            "author_id": "2806251105",
            "created_at": "2016-07-24T14:00:57.000Z",
            "id": "757213988417597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo: Trilha do Morro do Diabo https://t.co/g5wPobnyQA"
        },
        {
            "author_id": "41958045",
            "created_at": "2016-07-24T13:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95843,
                        -9.27149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "757208291026038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gico e sem filtro #cantao #paraiso @ Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/dUJ5z75Oun"
        },
        {
            "author_id": "41958045",
            "created_at": "2016-07-24T13:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95843,
                        -9.27149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "757207296871129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia do Cant\u00e3o #paraiso #cantao @ Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/QwzbAVESOa"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T13:31:42.000Z",
            "id": "757206625933328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wp95jJLv5p"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2016-07-24T13:23:51.000Z",
            "id": "757204650655305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal! Vamos conhecer o Parque Nacional do #Itatiaia #viagem #viajar #viajando #trip\u2026 https://t.co/ZD26ZNIigW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-24T13:07:06.000Z",
            "id": "757200433936871431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Paran\u00e1 (PR) veio dar as boas-vindas para o seu domingo. #wikiparques https://t.co/BXRVsvK4as"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T13:02:05.000Z",
            "id": "757199171824648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/J2E2vLRs4N"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-07-24T13:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "566880286",
                        "start": 32,
                        "username": "raoly"
                    }
                ]
            },
            "id": "757198657993093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia,Rj \n@raoly https://t.co/PvWclYEYEF"
        },
        {
            "author_id": "524761483",
            "created_at": "2016-07-24T12:43:06.000Z",
            "id": "757194396018147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/q1muMq6qiV https://t.co/LTlf5fTQhF"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:10.000Z",
            "id": "757193406070132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/SyOIykO2d8"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:02.000Z",
            "id": "757193370296954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/LNGkOaLpvT"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:00.000Z",
            "id": "757193362969550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ps4Mh6r5Cl"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:52.000Z",
            "id": "757193327989051393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vJnARtXuM4"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:48.000Z",
            "id": "757193312583286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/DESWw1arUb"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:23.000Z",
            "id": "757193208052842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:17.000Z",
            "id": "757193182614392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OxzUAIf4Dg"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:42.000Z",
            "id": "757193034698072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas d... https://t.co/81AQzOyfWR #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:40.000Z",
            "id": "757193027081211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/PUevzWXndG"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:38.000Z",
            "id": "757193019242057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/QhlR5DvR4U"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:35.000Z",
            "id": "757193007938449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/tsBGDGWAnN"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:33.000Z",
            "id": "757192999998672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/uRo0CvosNP"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:30.000Z",
            "id": "757192987981996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YyaanAEJiq"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:27.000Z",
            "id": "757192971775201282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OWkHpOQmAE"
        },
        {
            "author_id": "223894758",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43006448,
                        -22.81941553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "757192923524042754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom... #goodmorning #dialindo #caminhada #domingao #maedemenino #smile @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/2LWtVNgD2O"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:52.000Z",
            "id": "757192827461771266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/S9VULN0Zok"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:50.000Z",
            "id": "757192817504559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/GF9Rcylchx"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:46.000Z",
            "id": "757192802832789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Hp3BCP0x5E"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:39.000Z",
            "id": "757192771618738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6DvuAiIbd8"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:23.000Z",
            "id": "757192703452942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/YXbZ39p9Ap"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:19.000Z",
            "id": "757192686797410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/TuI0sr3JUa"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:14.000Z",
            "id": "757192665855201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/WUalWfC8hI"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:03.000Z",
            "id": "757192622632869889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6KrC05Krix"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:52.000Z",
            "id": "757192575547609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Syy0fEqOeu"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:48.000Z",
            "id": "757192556237119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/B8br23ODJg"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:27.000Z",
            "id": "757192468819419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/skYrfftDzY"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:24.000Z",
            "id": "757192458933374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas do... https://t.co/W2QBvWVuUL #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-07-24T12:30:46.000Z",
            "id": "757191291314647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/azww6pUw5Y"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-24T12:30:18.000Z",
            "id": "757191172573933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/q19LKHPE0e"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:42.000Z",
            "id": "757191022166233092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ahws1NPCpf"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:40.000Z",
            "id": "757191013907652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ZxLwfLXAc3"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "757190979963105280",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro... https://t.co/MEU585yRi7"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:25.000Z",
            "id": "757190951039152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/CoT3p6OpH1"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:10.000Z",
            "id": "757190889965924353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro foc... https://t.co/CEZ04cCGby #rt"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:01.000Z",
            "id": "757190849755164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/l6mVNtaUQV"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:56.000Z",
            "id": "757190829836374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/dV7aQejkWj"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:53.000Z",
            "id": "757190819698708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/u3lJwfC0kc"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:48.000Z",
            "id": "757190795854163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ikWPNEfLG7"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:46.000Z",
            "id": "757190786425335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/BG1QephkZF"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:43.000Z",
            "id": "757190774396063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6hgNl3yM55"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:22.000Z",
            "id": "757190687154540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OpPeUleR8y"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:18.000Z",
            "id": "757190672537444353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/v3oEV9ZgO2"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:59.000Z",
            "id": "757190591092449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vkc4TjPYwM"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:26.000Z",
            "id": "757190454588780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vasVObpRKI"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:22.000Z",
            "id": "757190437987770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assis... https://t.co/OSusKXmAiC #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:18.000Z",
            "id": "757190419675435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro foc... https://t.co/PFc9GMzmMd"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:11.000Z",
            "id": "757190390768205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/71DoZ0uGvF"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:07.000Z",
            "id": "757190373210853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/cF5NwH6l7m"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2016-07-24T12:23:55.000Z",
            "id": "757189566214307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/E3fzmcgOrB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:49.000Z",
            "id": "757188535803719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/iOeme1DU5D"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:41.000Z",
            "id": "757188501494386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/DL2mdKAPx5"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188486763995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/yzC63rApdd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188463246532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/6VSYnE4Xj1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188454224572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/AZ7oglzaRe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188437543837697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/bwaBtNC26n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188424159801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/2FOqKURsDg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188414663819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/frHIm7Zk06 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188402923962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/cUjC1o5VkC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188391406403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Z8IH2k6tBD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188357105397765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/cQsETTOa1q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188348721045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/sUGBMeNhzU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188340584095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/le65PgB0hi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188323592896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ggMXXWcNpV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188300989865986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/CPRRFNUukC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188276721586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YIDhL87qav tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188268773433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Dmqkkt242X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188258744770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/wRKIpXdPu6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188241594253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/etmv53xjz9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188232362663937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/WbmjHNgYhL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188205586231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/tPiabOYcEL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188188796366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ydvyyA5Avr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188146119397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/oEPSMpmBY1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188136891879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/v0iNFAnJRz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188125168807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/baim0W9AwN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188113458274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/IMKKAJlT0G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188097712893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/JWodHxQ8tc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188092147011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/0W9W9eQ0Db tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188076024115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/qNiDUNVtky tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188063193731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YDgc1m7WXM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188053232345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/zq26S7t0OM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188045879640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/LPHXdWjj7e tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188027223412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/fVtd3lVpK1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188017828171779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ktyTdjDpFG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757187987843141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/xQDXvHdVSl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757187979295076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Nn0qtcaop7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:13.000Z",
            "id": "757187882868015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Fgy9I51Fh1"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:59.000Z",
            "id": "757187821710872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/JRUiTdG6LB"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:54.000Z",
            "id": "757187801100070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/JRfjDhmqz0"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:49.000Z",
            "id": "757187781999276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/9ilInUlwpi"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:47.000Z",
            "id": "757187772998234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Ycl1H6McxP"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:31.000Z",
            "id": "757187707336392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/4WQlszjkHi #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:17.000Z",
            "id": "757187646544150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/xdobShkxPr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:07.000Z",
            "id": "757187605901389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/VbLEt7zrEl"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:03.000Z",
            "id": "757187587710685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/mcuZLc7Mhe"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:01.000Z",
            "id": "757187579217256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro... https://t.co/2DG9LbY2aM"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:46.000Z",
            "id": "757187516185255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos fo... https://t.co/AcFpoUalP7"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:40.000Z",
            "id": "757187490151174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro foc... https://t.co/USR1cbz8od #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:33.000Z",
            "id": "757187462267490306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/hYgq3t1Ky8"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:27.000Z",
            "id": "757187436673851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram ... https://t.co/H8X430V3Pa"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:15.000Z",
            "id": "757187386950324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/W1wU3fhSdD"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:13.000Z",
            "id": "757187380302323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/yxwtfb9KM1"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:10.000Z",
            "id": "757187365861330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/2upqNS75q3"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:08.000Z",
            "id": "757187358194212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram... https://t.co/xClpj42Nie"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:54.000Z",
            "id": "757187299771817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ma7viw7b3P"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:41.000Z",
            "id": "757187244046229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/4aZlTGrjm5"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:30.000Z",
            "id": "757187196872892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/y6S3Eq0fq0"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:19.000Z",
            "id": "757187153860239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/N9JkAgCjd2"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:11.000Z",
            "id": "757187117608906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/LgLXE92RhB"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:07.000Z",
            "id": "757187099711774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/nllI9WbBsY"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:04.000Z",
            "id": "757187089720934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/s8KvhE9LAi"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:00.000Z",
            "id": "757187074139181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/lvjKR1n139"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:54.000Z",
            "id": "757187046750375937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/0ba7M2LoPA"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:53.000Z",
            "id": "757187041524264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/8kqP2v2ftp"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:46.000Z",
            "id": "757187013317582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/NOS9j0eDuf"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:46.000Z",
            "id": "757187013200125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/3hHnnYkotV"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:14.000Z",
            "id": "757186878017720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/IA6Ih2AaFt"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:56.000Z",
            "id": "757186802557923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/v9WlUN0Odp"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:53.000Z",
            "id": "757186793053704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/GeqkVPlAUm"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:50.000Z",
            "id": "757186778252005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6pzUYsz7Ww"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:48.000Z",
            "id": "757186769804636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/VkTikFRovZ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:38.000Z",
            "id": "757186726406135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/S564oqq5gR"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:25.000Z",
            "id": "757186674241568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/I0e6zGxhjy"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:23.000Z",
            "id": "757186664842178561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/7sy5wnBp8D"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:21.000Z",
            "id": "757186658370396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/aLp9MAHmKy"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:18.000Z",
            "id": "757186644705316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Y7Hdadkl1M"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:03.000Z",
            "id": "757186582684119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/FkDRtro6Do"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:52.000Z",
            "id": "757186533359181825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/0PLNmi5NSa"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "757186507471892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quat... https://t.co/1fbEkdopfY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:30.000Z",
            "id": "757186440862117890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/em0zguRNGX"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:28.000Z",
            "id": "757186436428763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont...... https://t.co/6IsoGWEZba"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:25.000Z",
            "id": "757186423069954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/dca7zEx5S9"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:17.000Z",
            "id": "757186388034854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas do... https://t.co/gkIVWhu9ey #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:04.000Z",
            "id": "757186335308341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/T9RfdEhvoc"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-24T12:09:52.000Z",
            "id": "757186031426871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/MFryzgMMMU #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T12:06:22.000Z",
            "id": "757185150283374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista\" https://t.co/ROx4vHEXXe"
        },
        {
            "author_id": "113766471",
            "created_at": "2016-07-24T12:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "757184421489434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, sem filtro! @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/S3x6t00591"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-24T12:01:08.000Z",
            "id": "757183834983104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/vWUYKZDB4z"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T12:00:47.000Z",
            "id": "757183748106493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal.Roca Caballera #Simetria Bilateral-espejo- #arqueologia #geologia #ciencia https://t.co/iR7FGlI9y9"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T11:58:46.000Z",
            "id": "757183237412315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal.Roca Caballera #Simetria Bilateral-espejo- #arqueologia #geologia #ciencia https://t.co/1GOHs9KKgZ"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-24T11:35:45.000Z",
            "id": "757177446315667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GfJAoAYgPG"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-24T11:35:37.000Z",
            "id": "757177414191415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6ZGZu5eME4"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-24T11:32:54.000Z",
            "id": "757176729899106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mZh5xFGtPj"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T11:32:22.000Z",
            "id": "757176594532368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal . La #Simetria Natural de Las Rocas #geologia https://t.co/npJ9d6rWoL"
        },
        {
            "author_id": "47974851",
            "created_at": "2016-07-24T10:40:08.000Z",
            "id": "757163448111239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece o nosso parque Municipal  ! Visitem e divulguem . https://t.co/dUZrIKfkT2"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-24T10:39:53.000Z",
            "id": "757163386819874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ontem ao Parque Nacional de Sete Cidades e s\u00f3 demos uma volta de \"reconhecimento\" l\u00e1. Conhecemos apenas... https://t.co/ANYmfd9GNg"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2016-07-24T10:10:24.000Z",
            "id": "757155968182579201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO https://t.co/wtlNmzv9cI Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T09:43:26.000Z",
            "id": "757149179235807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de\u2026 https://t.co/Ltavn4jNVh https://t.co/sAf5cV1RLC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T09:02:49.000Z",
            "id": "757138960032403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/lsYzAMIXhd"
        },
        {
            "author_id": "3021753207",
            "created_at": "2016-07-24T09:01:41.000Z",
            "id": "757138675109097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/vm702A2rj2"
        },
        {
            "author_id": "3021753207",
            "created_at": "2016-07-24T08:47:14.000Z",
            "id": "757135038823723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/QL8AhjXQ4E"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T08:29:11.000Z",
            "id": "757130494739943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/FWWgERXaT3"
        },
        {
            "author_id": "1491021235",
            "created_at": "2016-07-24T04:31:55.000Z",
            "id": "757070784317775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quero sequestrar animal silvestre,desmatar \u00e1rea protegida por lei ambiental,quero essas coisa,quero soltar bal\u00e3o,t\u00f4 aqui pra isso"
        },
        {
            "author_id": "3051745095",
            "created_at": "2016-07-24T04:17:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "757067263002415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de tirar um dia e ficar num parque nacional ou fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "3119372987",
            "created_at": "2016-07-24T03:18:16.000Z",
            "id": "757052248820244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Como eu amo esse lugar \ud83d\ude0d. #Amaz\u00f4nia #Caraj\u00e1s. https://t.co/HkygPuhjON"
        },
        {
            "author_id": "1532080543",
            "created_at": "2016-07-24T02:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757037717368737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais pica da jabacreio #AoVivo\u00c9Lixo @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/VHNS5M6bg9"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-07-24T01:53:52.000Z",
            "id": "757031008839536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/N5rM6PTnlE https://t.co/uu0kNy1Kvh\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-07-24T01:50:07.000Z",
            "id": "757030068707139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/qyvzGFgz6L https://t.co/1XBqaxbAaJ"
        },
        {
            "author_id": "355074247",
            "created_at": "2016-07-24T01:33:48.000Z",
            "id": "757025960797483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SantosDumont #FitCataratas #Cataratas #FozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xn7SwFi9yG"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-07-24T01:30:14.000Z",
            "id": "757025062369259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece o nosso parque Municipal! Visitem!! https://t.co/PJHWOniu4f"
        },
        {
            "author_id": "724641884069593090",
            "created_at": "2016-07-24T01:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "757024030700503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/BdJPD3EQEt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T01:22:26.000Z",
            "id": "757023101003657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio doa nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/DkEZpehhJE"
        },
        {
            "author_id": "61646495",
            "created_at": "2016-07-24T01:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "757022548169293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani \ud83c\udf33\ud83c\udf34\u26c5\ud83c\udf32\n#itatiaia #parque #trilha @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/zO4xx0NjWp"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2016-07-24T01:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53587709,
                        -22.85243898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757018257626796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma saudade @ Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/0JgtjFP6zb"
        },
        {
            "author_id": "2693476359",
            "created_at": "2016-07-24T00:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32577435,
                        -22.84910533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "757013067255443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tat\u00e1 Pelegrino no #attack na terceira etapa do brasileiro em Extrema. \ud83d\udcf8\ud83d\ude80 @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/QZnzCxXvSQ"
        },
        {
            "author_id": "634905525",
            "created_at": "2016-07-24T00:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "757011391131901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/drcyzZgBPb"
        },
        {
            "author_id": "1166109290",
            "created_at": "2016-07-24T00:22:08.000Z",
            "id": "757007926087262209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Infantil do Parque Municipal de Campismo...Peniche https://t.co/hJD3FHGscd"
        },
        {
            "author_id": "57778478",
            "created_at": "2016-07-24T00:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37222222,
                        -12.88027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "757005453784154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar \u00e9 o mundo \ud83c\udf0d Meu lugar \u00e9 todo lugar... @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MxLbp2Lqxk"
        },
        {
            "author_id": "205512469",
            "created_at": "2016-07-24T00:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757003587977445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/GQZG3PFHP3"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-07-23T23:52:34.000Z",
            "id": "757000484658053124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/GYuxUdXvES"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-07-23T23:46:55.000Z",
            "id": "756999064173043717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece o nosso parque Municipal  ! Visitem . https://t.co/iL43wOFZU8"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-07-23T23:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "163472257",
                        "start": 82,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "756998732672016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O parque municipal de Mossoro, um convite ao lazer e a divers\u00e3o em fam\u00edlia.  Obs: @FranciscoJoseJr https://t.co/gExS4oMv4c"
        },
        {
            "author_id": "56587936",
            "created_at": "2016-07-23T23:42:28.000Z",
            "id": "756997942205087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda! \ud83d\ude0d\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mtMoTzinAI"
        },
        {
            "author_id": "241885320",
            "created_at": "2016-07-23T23:36:22.000Z",
            "id": "756996407442018307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #cachoeira #tudodebom #feriasacabando... \u2014 se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Vne4E3FwNH"
        },
        {
            "author_id": "1583364451",
            "created_at": "2016-07-23T23:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "756995464839438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/NiE8MRGEnN"
        },
        {
            "author_id": "716483340",
            "created_at": "2016-07-23T23:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "756994872347860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xWrHHBsgMS"
        },
        {
            "author_id": "211428185",
            "created_at": "2016-07-23T23:22:38.000Z",
            "id": "756992949641031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/nUpt13FwsF"
        },
        {
            "author_id": "1603896955",
            "created_at": "2016-07-23T23:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756992879088668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso mi bb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/mjGVXSC5TW"
        },
        {
            "author_id": "278240392",
            "created_at": "2016-07-23T23:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "756990668644376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock\u00e3o beneficente rolando em Rio do Sul! #Parceria #Rock\u00e3o #RockSC #Apad @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Iv81iYTIPW"
        },
        {
            "author_id": "3294637793",
            "created_at": "2016-07-23T22:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "756982466288635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf38 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/NahdtotbKl"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2016-07-23T22:30:19.000Z",
            "id": "756979783532183553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia no Sul do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-23T22:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756978828208136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lcCFZkXuUJ"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-23T22:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756978153931800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto.... :p @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZJOTsmIpmY"
        },
        {
            "author_id": "64808806",
            "created_at": "2016-07-23T22:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "756976856230948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as mina da unesp \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qL6uJxlBmn"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-23T22:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "756972508809666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/ShVXnIVcWI via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-23T21:51:07.000Z",
            "id": "756969919548387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-07-23T21:40:03.000Z",
            "id": "756967133519683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/N5rM6PTnlE https://t.co/uu0kNy1Kvh\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-23T21:39:14.000Z",
            "id": "756966928804175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-07-23T21:36:58.000Z",
            "id": "756966360975040516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul d\u2026 https://t.co/ywruIYls3N"
        },
        {
            "author_id": "170489079",
            "created_at": "2016-07-23T21:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "756966015573954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunshine\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/VyDk4FnOEh"
        },
        {
            "author_id": "445074658",
            "created_at": "2016-07-23T21:32:19.000Z",
            "id": "756965191238254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamorada de este lugar @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yyONWATJiC"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-23T21:30:42.000Z",
            "id": "756964783992242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-07-23T21:30:22.000Z",
            "id": "756964700445892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/qyvzGEYYfd https://t.co/1XBqaxbAaJ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:57.000Z",
            "id": "756962581789630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/8WKfxBZ0bR"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:56.000Z",
            "id": "756962575682719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fu... https://t.co/K5yFGhh5ik #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:49.000Z",
            "id": "756962547933155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/maaAG3Hppl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:44.000Z",
            "id": "756962523832692738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/2lLXoJYKNd"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:43.000Z",
            "id": "756962522343829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/5WmbraETL1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:41.000Z",
            "id": "756962513493696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/1QACLpbCop"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:40.000Z",
            "id": "756962511040094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#G1 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/EQuAHD40v1"
        },
        {
            "author_id": "1157054418",
            "created_at": "2016-07-23T21:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756960548584091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/spT0GEHcqV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T20:43:55.000Z",
            "id": "756953009553309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS\" https://t.co/ETJopwJgXn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-23T20:31:27.000Z",
            "id": "756949873199644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/wRYbbFFmEA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T20:29:19.000Z",
            "id": "756949333338165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS\" https://t.co/ETJopwJgXn"
        },
        {
            "author_id": "539625429",
            "created_at": "2016-07-23T20:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756948989715607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/LKoWhFJVCj"
        },
        {
            "author_id": "2651932160",
            "created_at": "2016-07-23T20:27:36.000Z",
            "id": "756948900766949378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Festa j\u00e1 come\u00e7ou no Parque Municipal de Seia, porque esperas para te juntares ao Seia Summer Sensations 2016!? https://t.co/ZnFKyIncaT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-23T20:22:32.000Z",
            "id": "756947626604503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/r4T5prDk0s"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-07-23T20:15:03.000Z",
            "id": "756945746369323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS | Globo G1 https://t.co/kb4MwgiyBf"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2016-07-23T20:13:59.000Z",
            "id": "756945473982885890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do estado https://t.co/BOkfZpYqRR https://t.co/UIDqgWMvug"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-23T20:11:53.000Z",
            "id": "756944946633052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "154726770",
            "created_at": "2016-07-23T20:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71695334,
                        -2.42481152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "756943570389438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de cima tudo \u00e9 maravilhoso @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/6oklTTwcnN"
        },
        {
            "author_id": "16805813",
            "created_at": "2016-07-23T19:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "756940313848082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acaba outro dia na Serra da Canastra \ud83d\ude00\ud83d\ude00\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/cyZfgFWach"
        },
        {
            "author_id": "168709660",
            "created_at": "2016-07-23T19:12:18.000Z",
            "id": "756929953866940417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/8wkkwvOYfo"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-07-23T19:04:35.000Z",
            "id": "756928009744052225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/thIrDI2tKq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:02.000Z",
            "id": "756927368128704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/leIuRhXdhO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:01.000Z",
            "id": "756927366723547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/H3S6yANGFy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:01.000Z",
            "id": "756927366178275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GwSiCIY9hB"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "756927358666498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pemBthZdIM"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "756927357940822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jclmZI5Dg8"
        },
        {
            "author_id": "115462666",
            "created_at": "2016-07-23T19:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756927132182441989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/CZQzeRZ6Xh"
        },
        {
            "author_id": "709198188985655296",
            "created_at": "2016-07-23T18:42:53.000Z",
            "id": "756922548911214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional De C\u00e9u Azul Pr https://t.co/6uU7HuCCOM"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-23T18:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "756921682833604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kROUkFISlK"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-07-23T18:19:47.000Z",
            "id": "756916736759369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 o novo xod\u00f3 dos mossoroenses, e para tirar algumas d\u00favidas escolhemos ele como tema do Facebook Live de hoje."
        },
        {
            "author_id": "4654461766",
            "created_at": "2016-07-23T18:18:24.000Z",
            "id": "756916387323514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DisfrutandoElSabado @ Parque Municipal https://t.co/my07wa2jpc"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-07-23T18:00:40.000Z",
            "id": "756911924911235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde em #BH inaugura nova sede e amplia servi\u00e7os aos visitantes &gt; https://t.co/aSKB9P1xGy \ud83c\udf05 https://t.co/grPA78aaG1"
        },
        {
            "author_id": "271666433",
            "created_at": "2016-07-23T17:49:13.000Z",
            "id": "756909045001236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do Parque Nacional do Itatiaia para vcs... lindo mesmo... https://t.co/VTYEvs6DiT"
        },
        {
            "author_id": "2583787700",
            "created_at": "2016-07-23T17:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "756908044974514178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lvv6jIu1fX\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-23T17:40:07.000Z",
            "id": "756906753271459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara celebra 10 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Cqxubwqekc"
        },
        {
            "author_id": "80456957",
            "created_at": "2016-07-23T17:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "756906169931816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bado diferente \ud83d\ude0d @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/IbL4rL8CfL"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-23T17:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756905182265479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uuqIuVFQyn"
        },
        {
            "author_id": "80456957",
            "created_at": "2016-07-23T17:31:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "756904551052091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal est\u00e1 at\u00e9 legal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-23T17:30:05.000Z",
            "id": "756904229625745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita noturna ao Boqueir\u00e3o da Pedra Furada \u00e9 um dos destaques do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nVeja... https://t.co/rHNqr7ZP7N"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-23T17:27:37.000Z",
            "id": "756903607023337473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse casal de roxinhos foi fotografado durante o \u00faltimo monitoramento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Voc\u00ea... https://t.co/PGPEDLY6dW"
        },
        {
            "author_id": "612024484",
            "created_at": "2016-07-23T17:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756900163059195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/6PF0LQkbi0"
        },
        {
            "author_id": "119248222",
            "created_at": "2016-07-23T16:43:29.000Z",
            "id": "756892501945020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/UhSSoTLIcD"
        },
        {
            "author_id": "71308836",
            "created_at": "2016-07-23T16:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756892036758900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a 5 s\u00e9rie... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZSChA5X4KL"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-07-23T16:40:38.000Z",
            "id": "756891783959814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/1jtxkJ0ts2"
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-07-23T16:30:57.000Z",
            "id": "756889349510291460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Piedra Pintada #ParaisoAmazonas https://t.co/4IlzUfWfke"
        },
        {
            "author_id": "596948446",
            "created_at": "2016-07-23T16:30:08.000Z",
            "id": "756889140235497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malandros de corbata https://t.co/lcLeKREC3N"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-23T16:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756888020704526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunshine @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/A7CmN759Dl"
        },
        {
            "author_id": "38232977",
            "created_at": "2016-07-23T16:25:37.000Z",
            "id": "756888005059682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival gastron\u00f4mico no principado de Vinhedo! @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/XGPjRzGf2J"
        },
        {
            "author_id": "81957072",
            "created_at": "2016-07-23T16:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756883795102486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extasiado!!!!! 7\u00b0 maravilha do mundo! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p69hnCzKup"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-07-23T16:03:14.000Z",
            "id": "756882373753659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/0l8cmF8YiU"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2016-07-23T15:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "756874739294035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 hj foi em Vi\u00e7osa. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/2NvKxIIpBn"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2016-07-23T15:31:38.000Z",
            "id": "756874418450608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LazerNaPeriferia  Novo Parque Municipal no Fund\u00e3o da #MboiMirim! O antigo Clube dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos, no... https://t.co/epNTNWPG5Z"
        },
        {
            "author_id": "60428626",
            "created_at": "2016-07-23T15:27:23.000Z",
            "id": "756873350371160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/FyQjG0R1ZP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T15:20:19.000Z",
            "id": "756871571428536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #Costaodafortaleza... https://t.co/dET2l2AnnP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-23T15:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "756871557344030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/gHiPiQy99m"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2016-07-23T15:08:34.000Z",
            "id": "756868615878615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wZ3YpRFvec"
        },
        {
            "author_id": "247870494",
            "created_at": "2016-07-23T15:06:16.000Z",
            "id": "756868036494254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 30 anos do importante decreto que tornou o Taim uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. No fim do Brasil, entre Rio Grande-RS e imedia\u00e7\u00f5es de Chu\u00ed-RS"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T15:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756867614018826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jCgTQojsBX"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T15:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756866660481499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da ducha @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0Eoby8bHmr"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T14:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756864509826981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaiada @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9CZtz7D6g5"
        },
        {
            "author_id": "171146611",
            "created_at": "2016-07-23T14:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "150400715",
                        "start": 12,
                        "username": "renatarc24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "756861816244989953",
            "in_reply_to_user_id": "150400715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj RT @renatarc24h CABO FRIO: 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/tIMzgJMzww"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-23T14:40:32.000Z",
            "id": "756861558618226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dkJ2e3BpZu #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T14:36:54.000Z",
            "id": "756860648160714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/vZ4ulSbjWt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-23T14:31:08.000Z",
            "id": "756859194930855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oSgumkMk2D"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-07-23T14:29:47.000Z",
            "id": "756858854382637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost barbarella_santos @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/UpuVoxJ00K"
        },
        {
            "author_id": "4324453948",
            "created_at": "2016-07-23T14:23:35.000Z",
            "id": "756857293166313476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura\u2026 https://t.co/H5U12ofvgL"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T14:22:34.000Z",
            "id": "756857040157499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/vZ4ulSbjWt"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-07-23T14:22:01.000Z",
            "id": "756856899518210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost sergiomurillosilva @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/H2vd8g8jEY"
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2016-07-23T14:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83509252,
                        -15.87381349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "756856785806426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de piquenique \ud83c\udf70\ud83c\udf76 @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/NrWv3Qe2ls"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-07-23T14:20:35.000Z",
            "id": "756856538380120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - #RC24h -... https://t.co/2mUraXXtrq"
        },
        {
            "author_id": "370252429",
            "created_at": "2016-07-23T14:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "756855918684495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem pela manh\u00e3!\n#TrilhadoV\u00e9rtice\n#Visibilidade100% @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/XnXdpKQdpr"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-23T14:15:09.000Z",
            "id": "756855172928856068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dH3nyvEAuV"
        },
        {
            "author_id": "3586383973",
            "created_at": "2016-07-23T14:04:20.000Z",
            "id": "756852451928571908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veado-campeiro foi analisado pela Pol\u00edcia Ambiental e foi devolvido ao seu habitat natural, o Parque Estadual... https://t.co/4CZaFCzTbi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-23T13:57:17.000Z",
            "id": "756850676442001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPol\u00edcia Ambiental apreendeu animal na tarde de sexta (22), no Paran\u00e1. Mam\u00edfero foi levado por policiais at\u00e9 o Parque Estadual de Vila V\u2026"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2016-07-23T13:53:13.000Z",
            "id": "756849652759007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO PARQUE MUNICIPAL NO FUND\u00c3O DA ZONA SUL\nA Prefeitura anunciou que  adquiriu uma \u00e1rea de 300 mil m\u00b2 no fund\u00e3o... https://t.co/P2jfoF0lay"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2016-07-23T13:29:05.000Z",
            "id": "756843580342231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Escava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Capivara revelam que macacos-prego j\u00e1 usavam ferramentas h\u00e1 700 anos https://t.co/tnUy5vrXrU"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T13:18:45.000Z",
            "id": "756840980129525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/cp0pdz6FMY"
        },
        {
            "author_id": "15938752",
            "created_at": "2016-07-23T12:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "756830723349352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/LNqsFLxICK"
        },
        {
            "author_id": "19830574",
            "created_at": "2016-07-23T12:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756829639763435522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral #UmaS\u00f3Voz, hoje as 10am no Museu do Amanh\u00e3 e as 4pm na Biblioteca Parque Estadual. S\u00f3\u2026 https://t.co/tYjFhp93Ah"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-07-23T12:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "756828248709922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxalis hedysarifolia @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/wiatUtBSmi"
        },
        {
            "author_id": "86849232",
            "created_at": "2016-07-23T12:12:13.000Z",
            "id": "756824234190577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/2aolkNZiFB"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2016-07-23T12:05:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "756822468040519681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Clube dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos, no fund\u00e3o da #Mboimirim, vai virar parque municipal, com centro cultural e escola de esportes n\u00e1uticos."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-23T11:55:31.000Z",
            "id": "756820031250497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, distrito de S\u00e3o Roque de Minas, em 28 e 29.07 audi\u00eancia em sess\u00e3o tripartite sobre o Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "148714510",
            "created_at": "2016-07-23T11:00:02.000Z",
            "id": "756806067934212097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se Cambu\u00ed tivesse um parque municipal para a gente passar as horas de folga? #porumacambuimelhor"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-07-23T10:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "756805135939108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/rrEQkrfUaX"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-07-23T10:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "756804723550945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7x5A1w1C7s"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2016-07-23T10:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "756800543906009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Rc7nWhfxku"
        },
        {
            "author_id": "226314104",
            "created_at": "2016-07-23T10:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756793331628314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/t5Jt3O2OU2"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-23T09:39:30.000Z",
            "id": "756785803955580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nPARTE ALTA FECHADA! https://t.co/hOESAmHUiV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-23T09:23:22.000Z",
            "id": "756781742128787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/bByXmasY89"
        },
        {
            "author_id": "3675299837",
            "created_at": "2016-07-23T09:23:13.000Z",
            "id": "756781704132657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ROWERS FEST 2016 \nCaminha \u2013 Parque Municipal Pista de Entre-pontes https://t.co/KI2tQ8UM35"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-23T09:22:07.000Z",
            "id": "756781429305073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional de Portugal pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... https://t.co/0ME6pTRQFu"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-23T09:18:36.000Z",
            "id": "756780544755503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| ATEN\u00c7\u00c3O |\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nPARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/k4l4IATcfX"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T09:16:58.000Z",
            "id": "756780133478830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/GpgCnnnopx"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T09:15:54.000Z",
            "id": "756779863189573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O\nvia Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\n\nInformamos que a visita\u00e7\u00e3o na... https://t.co/CJ1sx15Ane"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-23T06:41:09.000Z",
            "id": "756740921123860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "197977729",
            "created_at": "2016-07-23T05:24:34.000Z",
            "id": "756721646510206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar 2h pra saber que a trip foi cancelada... Pegou fogo no parque  nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2016-07-23T05:21:28.000Z",
            "id": "756720865795010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, nos CamposGerais, ter\u00e1 pre\u00e7o diferente do passeio dos arenitos ne https://t.co/8ZlGcGK8wQ"
        },
        {
            "author_id": "723665140864933890",
            "created_at": "2016-07-23T05:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "723665140864933890",
                        "start": 0,
                        "username": "lumaxlumax"
                    }
                ]
            },
            "id": "756720659150045184",
            "in_reply_to_user_id": "723665140864933890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lumaxlumax tomar ch\u00e1 tomar caf\u00e9 patinar andar de skate ir no mercado central ir no teatro ir em show andar de barquinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "309086776",
            "created_at": "2016-07-23T04:55:37.000Z",
            "id": "756714363340349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s no Parque Municipal? \u2014 se sentindo com medo"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2016-07-23T04:36:03.000Z",
            "id": "756709438648713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos https://t.co/X9Om8XIDuj https://t.co/MmI3pkezRO"
        },
        {
            "author_id": "536419691",
            "created_at": "2016-07-23T02:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93489613,
                        -19.92284522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756684815735271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe de f\u00e9riass \ud83e\udd13\ud83d\ude1b\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf00\ud83d\udd1b\ud83d\udc9a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/aPXLK9UHug"
        },
        {
            "author_id": "282298070",
            "created_at": "2016-07-23T02:55:09.000Z",
            "id": "756684046407639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com eles \u2764 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/i2sNY8bXpW"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-07-23T02:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "756681760495308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saio por ai juntando flor por flor...\n#cataflor @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/sPZi9ENcFS"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:45:49.000Z",
            "id": "756681697815621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u  abriga mais de 140 cavernas, mais de 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos  https://t.co/KWf2uGkJ82"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:45:16.000Z",
            "id": "756681558233378818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/8aa84VJqzI"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:44:19.000Z",
            "id": "756681318407270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/doxBGfYi6L"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:42:38.000Z",
            "id": "756680895428427777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/Dan4OmUyO0"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:41:59.000Z",
            "id": "756680730118356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/VXB8j581ck"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-23T02:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756680561909862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasargentinas #paraiso @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o9YpXsxafZ"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2016-07-23T02:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "756671377202118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou paee \ud83d\ude34\ud83d\udcd6 #focanodez #sextasemgelo #stopnovacila @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kZG6tRYXDe"
        },
        {
            "author_id": "261324309",
            "created_at": "2016-07-23T01:53:55.000Z",
            "id": "756668634186080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi a primeira vez que eu vi um Tucano, t\u00e3o lindo e livre.\n\nParque Nacional da Tijuca, Rio de\u2026 https://t.co/B8jVskySv2"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-23T01:45:19.000Z",
            "id": "756666470810157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo amanhecer no cume do Escalavrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nTenha um excelente fim de semana!... https://t.co/xmlAlguReI"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-07-23T01:32:03.000Z",
            "id": "756663134274850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZY7FiqBM1I"
        },
        {
            "author_id": "2975122125",
            "created_at": "2016-07-23T01:31:15.000Z",
            "id": "756662931350294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se leva da vida \u00e9 a vida que se leva. @ Parque Municipal Muzambinho https://t.co/Y8eQIkhQoT"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-23T01:30:34.000Z",
            "id": "756662758834331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "3127760997",
            "created_at": "2016-07-23T00:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756653144428404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Nf2umCPYTj"
        },
        {
            "author_id": "2153151123",
            "created_at": "2016-07-23T00:45:17.000Z",
            "id": "756651362415443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/O6LwNahzNz"
        },
        {
            "author_id": "1410752304",
            "created_at": "2016-07-23T00:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756649773030047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QaoFCs8aOo"
        },
        {
            "author_id": "2436048582",
            "created_at": "2016-07-23T00:29:50.000Z",
            "id": "756647473716670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde inaugura nova sede e amplia servi\u00e7os aos\u00a0visitantes https://t.co/vhR68lJPVT"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2016-07-23T00:29:36.000Z",
            "id": "756647416632410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde inaugura nova sede e amplia servi\u00e7os aos\u00a0visitantes https://t.co/9wHq60RTx1"
        },
        {
            "author_id": "827095070",
            "created_at": "2016-07-22T23:52:18.000Z",
            "id": "756638027682906115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando lan\u00e7ar eu vou la no Parque Municipal em Bh e pegar os pokemon tudo."
        },
        {
            "author_id": "216877677",
            "created_at": "2016-07-22T23:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "756635790998777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#entrenandoparaelultra #trailrunning #volarbienalto #so\u00f1arnoesdelocos @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/FqbiNt9FbX"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-07-22T23:41:53.000Z",
            "id": "756635409388605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque municipal, quanto tempo .."
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-07-22T23:31:02.000Z",
            "id": "756632676199702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente pensa em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, logo as palavras natureza e aventura v\u00eam \u00e0 mente, mas... https://t.co/2S6uAtkhAl"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-22T23:10:03.000Z",
            "id": "756627394916593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muito o que fazer no incr\u00edvel Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nConfira nossas dicas:... https://t.co/s5VodFkOK8"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-07-22T22:54:58.000Z",
            "id": "756623601323737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da Janela do C\u00e9u, eu avisto o para\u00edso !\n\nJanela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca MG\nPor... https://t.co/6MLaA4HKkp"
        },
        {
            "author_id": "16805813",
            "created_at": "2016-07-22T22:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "756621745885437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim acabou o dia na Serra da Canastra \ud83d\ude00\ud83d\ude00\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/GDzDoyHDyH"
        },
        {
            "author_id": "149674325",
            "created_at": "2016-07-22T22:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756621392007852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/aQBpseJNth"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T22:26:24.000Z",
            "id": "756616412760866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorz\u00e3o \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/thXfaghJOL"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T22:23:18.000Z",
            "id": "756615631181492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser\u00a0regularizado https://t.co/bRfNYCGkET"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T22:23:16.000Z",
            "id": "756615624558649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser\u00a0regularizado https://t.co/1czVOfhQEw"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2016-07-22T22:08:35.000Z",
            "id": "756611927867068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe oferece atividades para a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado https://t.co/m3dM5dv15h"
        },
        {
            "author_id": "463138178",
            "created_at": "2016-07-22T22:00:01.000Z",
            "id": "756609772162543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 aproximadamente 1 hora de dist\u00e2ncia de Curitiba, na cidade de Colombo, encontra-se o Parque Municipal Gruta do... https://t.co/Yf7pjCNeLw"
        },
        {
            "author_id": "271907339",
            "created_at": "2016-07-22T21:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "756606778754883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1vio Souza Cruz: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botu... https://t.co/wbqeXiORQh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "445074658",
            "created_at": "2016-07-22T21:40:01.000Z",
            "id": "756604737898840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/gmiOyT8PBI"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-07-22T21:35:15.000Z",
            "id": "756603541268094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 como ingresso doa\u00e7\u00f5es https://t.co/bvGNFMXUeV"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-22T21:26:33.000Z",
            "id": "756601349194805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o lar dos roxinhos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga diversas... https://t.co/6NlFGnP6IE"
        },
        {
            "author_id": "77202796",
            "created_at": "2016-07-22T21:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "756600749199503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/Sejqy4YnQj"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2016-07-22T21:19:01.000Z",
            "id": "756599452555546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas de R\u00f3d\u00e3o, Monumento Natural! | 1001 TopVideos https://t.co/9olpHVg25D"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-22T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756595897232977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/5SDesrNgCP"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-07-22T20:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "756593080585838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/d44aoYwMas"
        },
        {
            "author_id": "51513479",
            "created_at": "2016-07-22T20:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "756592455936577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/GoGYTJWinT"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2016-07-22T20:40:47.000Z",
            "id": "756589833103998980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DO SOL: FERNANDO DE NORONHA - NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ... https://t.co/CzlwnICVcd"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-22T20:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756589779051962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/erNZOnRarc"
        },
        {
            "author_id": "3173523207",
            "created_at": "2016-07-22T20:40:26.000Z",
            "id": "756589743324835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde melhora servi\u00e7os aos\u00a0visitantes https://t.co/4Xckxsax9j https://t.co/Y2xjVKBce2"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2016-07-22T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "756586378234855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rastros de orvalho ... @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/MbYbQswkxg"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:17:01.000Z",
            "id": "756583851946835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udc6b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0dTpL18r6r"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:13:12.000Z",
            "id": "756582889840574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Love \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p2q3FaAShb"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-07-22T20:13:04.000Z",
            "id": "756582857242316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:10:29.000Z",
            "id": "756582209214185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Mhhw7g82cb"
        },
        {
            "author_id": "116003106",
            "created_at": "2016-07-22T20:02:15.000Z",
            "id": "756580133503250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JODwibj0XE"
        },
        {
            "author_id": "700668885503086592",
            "created_at": "2016-07-22T19:39:51.000Z",
            "id": "756574499923898370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha ter\u00e1 como ingresso\u00a0doa\u00e7\u00f5es https://t.co/1uO7JyQqHE https://t.co/5OiVlMFAEd"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-22T19:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.53697979,
                        -20.75973842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "756574418978168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocks @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a https://t.co/m9VmX0GiqL"
        },
        {
            "author_id": "436953706",
            "created_at": "2016-07-22T19:25:45.000Z",
            "id": "756570950603247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque  Estadual de Vila Velha ter\u00e1  como ingresso doa\u00e7\u00f5es https://t.co/SU8Z2HlJdH"
        },
        {
            "author_id": "2261096517",
            "created_at": "2016-07-22T19:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756570708986040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "all the way \u21e7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/z310MFdS5R"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-22T19:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756570399203135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/dc85NrTXzs"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-07-22T19:21:58.000Z",
            "id": "756569999578308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 50 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - #RC24h -... https://t.co/JKFagVOCoy"
        },
        {
            "author_id": "3068663531",
            "created_at": "2016-07-22T19:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "756569383510638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/dqNONlQEZk"
        },
        {
            "author_id": "3671006297",
            "created_at": "2016-07-22T19:16:21.000Z",
            "id": "756568582750871555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/R1UDaeMGhm"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2016-07-22T19:00:19.000Z",
            "id": "756564550619717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlias de Guaxup\u00e9 optam pelo Parque Municipal Mogiana para aproveitar as f\u00e9rias https://t.co/jysel0V3XJ"
        },
        {
            "author_id": "829377018",
            "created_at": "2016-07-22T18:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0138937,
                        37.4616915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e21ff0667944bebc"
            },
            "id": "756559200440967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do you understand? \ud83d\ude07 @ Parque Municipal La Algaba https://t.co/dnSQa4BoI9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-22T18:36:47.000Z",
            "id": "756558626853191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado plano de manejo do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/qmCSKnbboV"
        },
        {
            "author_id": "3303833680",
            "created_at": "2016-07-22T18:15:18.000Z",
            "id": "756553222299324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas passando pra lembrar que sol entrou em le\u00e3o @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/e28G9ZFSc3"
        },
        {
            "author_id": "378714116",
            "created_at": "2016-07-22T18:10:19.000Z",
            "id": "756551965270618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/vL64suBXvr"
        },
        {
            "author_id": "304158758",
            "created_at": "2016-07-22T18:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756549785679699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace connection... \ud83d\udd96\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SBQlyEe9gy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caseara, Brasil",
                "id": "658b1f5ae01ce7d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Algaba, Espa\u00f1a",
                "id": "e21ff0667944bebc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3398054945",
                "name": "Dani Moura",
                "username": "updani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125408360",
                "name": "Danielle Pires",
                "username": "_Danipires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198287511",
                "name": "T\u00e1ssia Fernandes",
                "username": "tassiajor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146533107",
                "name": "Carol Gomes",
                "username": "carousg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179562055",
                "name": "Juan",
                "username": "Solamentejuaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323425749",
                "name": "Botelho",
                "username": "brenobotelho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250899067",
                "name": "SAMUEL ROMERO",
                "username": "SamuelRomeroR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60390065",
                "name": "Renata F. Ara\u00fajo F. Coelho",
                "username": "renataflaviaafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119248222",
                "name": "Clementine",
                "username": "uataheellx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164843698",
                "name": "Ell",
                "username": "ellencf__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088306",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "ba_eberhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188060162",
                "name": "Bonny Henrique",
                "username": "bonnyhsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015207915",
                "name": "Igor Henrique",
                "username": "igorhenrique_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66377397",
                "name": "Daniel Tutida",
                "username": "danielkendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344111762",
                "name": "Joey! It's Estelle!",
                "username": "ChosenLestrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165938368",
                "name": "Carlos Monteiro",
                "username": "Carlos_rmn80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99283822",
                "name": "Polo Im\u00f3veis",
                "username": "PoloImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59261860",
                "name": "Lydy",
                "username": "Lydyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003869",
                "name": "Brunno Luiz",
                "username": "BrunnoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524761483",
                "name": "Matheus Pedrosa",
                "username": "PedrosaMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308135982",
                "name": "Kelen.",
                "username": "kelenazevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371775613",
                "name": "Beth",
                "username": "beeth_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1759248182",
                "name": "Gonzaa :D",
                "username": "goonzaotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211284095",
                "name": "Cl\u00e1udio Bacci",
                "username": "CBacciBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327067960",
                "name": "Orgulho do Z\u00e9 Gotinha",
                "username": "whereisdebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66405158",
                "name": "Luiz Antonio Lima",
                "username": "tvdireitoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839616511",
                "name": "_*J.HILTON&RAQUEL*_\ud83e\uddd9\ud83d\ude0e\ud83e\uddd9\ud83d\ude0e",
                "username": "josehiltonferr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17164221",
                "name": "A\u029f\u029f\u1d00\u0274 N\u1d0f\u0301\u0299\u0280\u1d07\u0262\u1d00",
                "username": "allannobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142650029",
                "name": "rik V \ud83e\udd66",
                "username": "RikEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78365022",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf1 \uf8ff\ud83c\uddf2\ud83c\udde8P7",
                "username": "Guri_do_Zeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896018912",
                "name": "diabo",
                "username": "kakapo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56177648",
                "name": "Karina Grabauskas \ud83c\udf35",
                "username": "KarinaGrabauska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156113660",
                "name": "Jana\u00edna Isabel",
                "username": "JanaMakeUp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25843625",
                "name": "Guilherme Selzlein",
                "username": "xitaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554011336",
                "name": "Let\u00edcia Rodrigues",
                "username": "lrssjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116480887",
                "name": "Ver\u00f4nica Viana",
                "username": "veronicaviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375813114",
                "name": "genielson Tim Beta",
                "username": "genielsonsp16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92752556",
                "name": "Com licen\u00e7a Luciana, mas eu acho que...",
                "username": "ateu_esoterico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51155044",
                "name": "Nani Usagi",
                "username": "usaginani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833212417",
                "name": "Rominho M.\ud83d\ude80",
                "username": "RominhooMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231832034",
                "name": "Neuza Furtado",
                "username": "neuza_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564309",
                "name": "aline martins",
                "username": "maartinsaline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133575",
                "name": "Je Suis Jeje",
                "username": "SuisJeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3467126182",
                "name": "jose cunha",
                "username": "Jose2010Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703663343194796032",
                "name": "Diego Franklein",
                "username": "diego_franklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59231804",
                "name": "Eric (n\u00e3o o Clapton)",
                "username": "ericpparton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596895184",
                "name": "SomosIgrejaViva",
                "username": "SomosIgrejaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338629645",
                "name": "Hottie with antibodies \ud83c\udf08\ud83d\udc89",
                "username": "g4i_briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112316953",
                "name": "Rose Canabal \ud83c\udf35\ud83d\udea9SOCIALISTA",
                "username": "Rosecanabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92261146",
                "name": "Campos Online",
                "username": "campos_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138912928",
                "name": "Eduardo Coyote",
                "username": "djcoyotemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736578413595623424",
                "name": "la\u00edsa",
                "username": "jaurewoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77532217",
                "name": "Claudia Silvestre",
                "username": "Claudiacsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963583831",
                "name": "Pontua!",
                "username": "pontuacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54730625",
                "name": "gui",
                "username": "oguimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78133575",
                "name": "Marlon Menezes",
                "username": "marlusher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460959038",
                "name": "Enrica",
                "username": "cheranpuked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426879322",
                "name": "Di\u00e1rio de um Depressivo",
                "username": "PauloTecnolpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201838661",
                "name": "kouki",
                "username": "bakookiee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571191928",
                "name": "Exausta",
                "username": "letbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161117158",
                "name": "Mayron Fialho",
                "username": "MayronFialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168725917",
                "name": "Diego Bandeira",
                "username": "JHONATHASDIEGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223848405",
                "name": "Juan Graebner",
                "username": "JuanGraebner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307616495",
                "name": "Ale Borner",
                "username": "aborner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631696946",
                "name": "DantePaluch",
                "username": "DantePaluch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908950826",
                "name": ".",
                "username": "ianelacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135508314",
                "name": "samuelpedro",
                "username": "samuelcpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713765043",
                "name": "Frank Ribeiro",
                "username": "vamoofrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601115240",
                "name": "InstaForex_Brazil",
                "username": "InstaForex_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950037980",
                "name": "Nath\u00e1lia Vituriano",
                "username": "NVituriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88002426",
                "name": "Daniel",
                "username": "eudanmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683593169",
                "name": "marina",
                "username": "mlamoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087004312",
                "name": "Carol",
                "username": "caarrolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806251105",
                "name": "Mauricio Lima",
                "username": "BiruttusJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41958045",
                "name": "Sergio Timerman",
                "username": "sergiotimerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566880286",
                "name": "KRISHNA RAO",
                "username": "raoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223894758",
                "name": "TaiCorreia \ud83c\udf3b",
                "username": "taiicorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756161930",
                "name": "TerraVerde",
                "username": "VerdeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113766471",
                "name": "Thiago \u262e\ufe0f",
                "username": "rdgthiago_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212368551",
                "name": "Jose Maria",
                "username": "Rekenaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47974851",
                "name": "Paiva Rebou\u00e7as #Vacinado!",
                "username": "PaivaReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021753207",
                "name": "fixxar",
                "username": "FixxarEstudios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491021235",
                "name": "cagar de jaqueta",
                "username": "PabbSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051745095",
                "name": "dougue",
                "username": "dougwtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119372987",
                "name": "Lidi",
                "username": "Lididiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532080543",
                "name": "Joca",
                "username": "joaquimlage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355074247",
                "name": "Joseph Valad\u00e3o",
                "username": "joserodrigodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724641884069593090",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf8\u0301\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud83c\udf55",
                "username": "caiozenline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61646495",
                "name": "F\u00e1bio Resende",
                "username": "Fabiursnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693476359",
                "name": "Mx Brasil \u00ae",
                "username": "MxBrasilOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634905525",
                "name": "\ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddba",
                "username": "leontinaocamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166109290",
                "name": "Peniche Online",
                "username": "PenicheOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57778478",
                "name": "Fernando Fidelis",
                "username": "FernandoFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205512469",
                "name": "Juli.",
                "username": "JuuliCabezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56587936",
                "name": "Ligia Alonso",
                "username": "lili_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885320",
                "name": "Artur Leite",
                "username": "Artur_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583364451",
                "name": "Carlos Roberto Gomes",
                "username": "carlinhosrg30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716483340",
                "name": "Samantha",
                "username": "SamAlbuquerquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211428185",
                "name": "ANGELA SOCORRO M M",
                "username": "ANGELASOCORRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603896955",
                "name": "\ud83d\udc9a*UNPACTOPARAVIVIR*\ud83d\udc9a",
                "username": "Yulliamsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278240392",
                "name": "Guilherme Lindner",
                "username": "guiakl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294637793",
                "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcb6\u2741",
                "username": "dudasimonetti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64808806",
                "name": "pauranoia \ud83c\udf11\ud83c\udf12\ud83c\udf13",
                "username": "paulabridges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170489079",
                "name": "Cristina Morales\ud83c\udf42",
                "username": "TinaMorales12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445074658",
                "name": "Juli",
                "username": "Ju_Costantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157054418",
                "name": "Ariel Levy",
                "username": "arilevy4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539625429",
                "name": "Vazquez",
                "username": "joonivazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651932160",
                "name": "Sensations Project",
                "username": "seiasensations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154726770",
                "name": "Bi\u00f3loga de planta",
                "username": "bialogist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16805813",
                "name": "Juan Carlos Labastidas Gutierrez",
                "username": "jlabastidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168709660",
                "name": "GustavoManca",
                "username": "gutybm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115462666",
                "name": "Estevam L\u00facius Alves",
                "username": "estevam_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709198188985655296",
                "name": "\u221eAndr\u00e9ia Fernandes\u221e",
                "username": "andreia636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4654461766",
                "name": "Ale Garcia",
                "username": "AlexRGarcia0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271666433",
                "name": "Margarete",
                "username": "khrysthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583787700",
                "name": "Jurival Viana",
                "username": "JurivalV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456957",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabrigol13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612024484",
                "name": "Mari",
                "username": "marianamacedo00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71308836",
                "name": "Elis Lemes",
                "username": "EliLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596948446",
                "name": "Eloy Cruz, skydive",
                "username": "SKYDIVEPTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38232977",
                "name": "Andr\u00e9 B. Larrubia",
                "username": "ardhous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957072",
                "name": "Paivei",
                "username": "paivinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60428626",
                "name": "Marisa",
                "username": "marisadesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247870494",
                "name": "Estevao Pires",
                "username": "estevao_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31216144",
                "name": "gilson genez",
                "username": "gilgenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171146611",
                "name": "Ximona Bouvier",
                "username": "jimenahar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4324453948",
                "name": "Viajar \u00e9 Viver",
                "username": "ViajarViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370252429",
                "name": "Mateeeus'",
                "username": "MateeusMaceedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586383973",
                "name": "Portal Agora 1",
                "username": "portalagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15938752",
                "name": "Maximiliano Cunha",
                "username": "maxcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19830574",
                "name": "Brenno com dois Ns",
                "username": "beps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86849232",
                "name": "Talita Souza#Timbeta",
                "username": "GirlTata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148714510",
                "name": "Uriel",
                "username": "urielpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226314104",
                "name": "Henrique Rocha",
                "username": "Henriquerocha3M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3675299837",
                "name": "Viana Remadores Lima",
                "username": "VrlRemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197977729",
                "name": "Vaz",
                "username": "FelippeVaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723665140864933890",
                "name": "mediadora de torcida antifa",
                "username": "lumaxlumax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309086776",
                "name": "PropagMossor\u00f3",
                "username": "kallynek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536419691",
                "name": "Let\u00edcia Veronez",
                "username": "_LeticiaVeronez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282298070",
                "name": "CuteButPsycho\u25bd\u25b2",
                "username": "anapcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413627457",
                "name": "juju soares",
                "username": "anjodanoite1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261324309",
                "name": "Dami\u00e3o Paz",
                "username": "damiao_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975122125",
                "name": "K",
                "username": "morrisonsmoak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127760997",
                "name": "Aye",
                "username": "Ayee_Dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153151123",
                "name": "guillermina",
                "username": "guillemagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410752304",
                "name": "Valentina\ud83c\udf80",
                "username": "valensarmiento4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436048582",
                "name": "Por Dentro de Minas",
                "username": "pordentrodemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827095070",
                "name": "time is an illusion",
                "username": "brunodire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877677",
                "name": "lucy velez",
                "username": "lucyvelezalklde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149674325",
                "name": "Marcos",
                "username": "mcafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378890082",
                "name": "Manu Reis",
                "username": "Manureis16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463138178",
                "name": "Hospital das Na\u00e7\u00f5es",
                "username": "Hospital_Nacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271907339",
                "name": "Henderson Mendes",
                "username": "hendersontoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77202796",
                "name": "pedro",
                "username": "PedroDelforge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33167723",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "fernandoblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494501120",
                "name": "\ud83d\udc99  SUNNY  \ud83d\udc51\ud83c\udfa4",
                "username": "abregu_sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513479",
                "name": "C\u00e9lio Ramires",
                "username": "CelioRamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173523207",
                "name": "Expresso de Minas",
                "username": "ExpressoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116003106",
                "name": "Online",
                "username": "BieeelHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700668885503086592",
                "name": "JORNAL do REBOU\u00c7AS",
                "username": "JORNAL_REBOUCAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436953706",
                "name": "Evelise Barone",
                "username": "EveliseBarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261096517",
                "name": "Adam Merino",
                "username": "adammerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068663531",
                "name": "Anderson Pedro",
                "username": "AndesronPedro22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3671006297",
                "name": "Al Ex",
                "username": "alevinhandelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829377018",
                "name": "Ivanbambam ambrona \u270c",
                "username": "ambrona14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303833680",
                "name": "Alexa",
                "username": "orianabachmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378714116",
                "name": "Blog (D)Eficiente",
                "username": "blogdEficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304158758",
                "name": "Miguel dos Santos",
                "username": "MSantosM13",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "757371903598272512",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2nm3enzlv1pfiszmpkbqzitqcu5",
        "oldest_id": "756549785679699968",
        "result_count": 500
    }
}