{
    "data": [
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-20T15:00:11.000Z",
            "id": "711568020917886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2016-03-20T14:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "711554375781515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem sol... \ud83c\udf1e\u2600\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/f5i1E0tbon"
        },
        {
            "author_id": "56933760",
            "created_at": "2016-03-20T13:49:15.000Z",
            "id": "711550171327270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Massena #itatiaia #rj #travessia #trekking #mountain #ruybraga @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/udyW8MBzoA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T13:39:30.000Z",
            "id": "711547716476739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-03-20T12:49:36.000Z",
            "id": "711535159556886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade.\n\ud83d\udea9\nSituado\u2026 https://t.co/HKT9ZhXRlU"
        },
        {
            "author_id": "1443961044",
            "created_at": "2016-03-20T12:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "pierrecastille_"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "rey_morgane"
                    }
                ]
            },
            "id": "711529102432444416",
            "in_reply_to_user_id": "3431857427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rouxdoudouu @pierrecastille_ @rey_morgane \nN'oublis pas ton dico\nhttps://t.co/j5QW8ZVS9g"
        },
        {
            "author_id": "260006117",
            "created_at": "2016-03-20T12:17:13.000Z",
            "id": "711527009730564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5XGYxDN4Ff"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2016-03-20T11:35:05.000Z",
            "id": "711516406383251458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Andradina sedia reuni\u00e3o da APA Federal  \n\nEncontro re\u00fane conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das... https://t.co/LtL7hLVgrM"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T06:59:54.000Z",
            "id": "711447153995022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-03-20T06:13:25.000Z",
            "id": "711435457255624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T05:39:47.000Z",
            "id": "711426994810916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVwrUr"
        },
        {
            "author_id": "433169616",
            "created_at": "2016-03-20T05:11:01.000Z",
            "id": "711419752065966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape https://t.co/ZaPozEf8G9"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-20T04:50:10.000Z",
            "id": "711414505302073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-20T04:18:46.000Z",
            "id": "711406603073949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LAGOS PLITVICE - CRO\u00c1CIA: Parque Nacional dos Lagos Plitvice - Cro\u00e1ciaO\u2026 https://t.co/WZt0AiL53o"
        },
        {
            "author_id": "4910488385",
            "created_at": "2016-03-20T02:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.7358394,
                        10.3285927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00dec776371a8365"
            },
            "id": "711384781607608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #llegando @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/OzqIAixN8h"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-20T02:45:11.000Z",
            "id": "711383053059411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/aH9ZWxrFel"
        },
        {
            "author_id": "2191000111",
            "created_at": "2016-03-20T01:05:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "711357983607881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RockAFeria #ManifiestoUrbano @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/ALa7A6hn7D"
        },
        {
            "author_id": "702491776616144896",
            "created_at": "2016-03-20T00:30:22.000Z",
            "id": "711349126542323713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins (SP) - Ela cobre uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica de 79.240\u2026 https://t.co/4JSBuUnJDE"
        },
        {
            "author_id": "72287661",
            "created_at": "2016-03-20T00:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "deeriyoong"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711344853544738816",
            "in_reply_to_user_id": "30300528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deeriyoong ou pro parque nacional aqui do rj"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2016-03-20T00:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "711343982404616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00e1bado foi tranquilo, foi favor\u00e1vel. @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/3zXK46eTrS"
        },
        {
            "author_id": "1472859829",
            "created_at": "2016-03-20T00:03:09.000Z",
            "id": "711342278237794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Don H. levou seu #MyPassport Ultra em um mochil\u00e3o pelo Parque Nacional de Banff, no Canada. Para onde voc\u00ea iria? https://t.co/RJ1wwdIekL"
        },
        {
            "author_id": "196000475",
            "created_at": "2016-03-19T23:24:28.000Z",
            "id": "711332541412851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da natureza.. que lugar! \ud83c\udf40\ud83c\udf33#ibitipoca #janeladoc\u00e9u @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/zo5NAgMQ3s"
        },
        {
            "author_id": "53140061",
            "created_at": "2016-03-19T22:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPaulaVendri"
                    }
                ]
            },
            "id": "711319099352158208",
            "in_reply_to_user_id": "346927912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AnaPaulaVendri @letrasLTDA Temos que descobrir em qual floresta ela est\u00e1 escondida e mandar cercar... tipo transformar em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-03-19T22:08:38.000Z",
            "id": "711313456490618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/n9mZtqKFrb\n\nGalera conhe\u00e7a essa marca que ajuda a natureza.  \nConhe\u00e7a o Parque Nacional da... https://t.co/lvWv60cwsd"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-19T22:05:31.000Z",
            "id": "711312675205193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/GFDB2FgUGg"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-19T22:02:05.000Z",
            "id": "711311807944790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-03-19T21:30:01.000Z",
            "id": "711303740171669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nParque Nacional de Yellowstone - EUA\n\nOs Estados Unidos tamb\u00e9m est\u00e3o na lista de... https://t.co/AY31St2jel"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-19T21:28:48.000Z",
            "id": "711303433031122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-19T21:14:42.000Z",
            "id": "711299883106304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf5b#SemanaDaAgua2016\n\nAmanh\u00e3 teremos passeio cicl\u00edstico \udbb9\udfeb na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Marituba do Peixe.... https://t.co/aYgvG0mCHX"
        },
        {
            "author_id": "180627338",
            "created_at": "2016-03-19T20:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "711294261396938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um! Vulc\u00e3o Poas!!! Lindo!!! \ud83d\ude3b @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/1mkAW23tpY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:43.000Z",
            "id": "711294099387711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "agencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "711294074280501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAo vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... #serradocip\u00f3 #mg https://t.co/LdsGhtlD9H"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:33.000Z",
            "id": "711294060137308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAo vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3...\u2026 https://t.co/e0N6eh6Vne"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T20:45:18.000Z",
            "id": "711292484018675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/NeYt7pmLta"
        },
        {
            "author_id": "2237374365",
            "created_at": "2016-03-19T19:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelPesquera"
                    }
                ]
            },
            "id": "711278901474009088",
            "in_reply_to_user_id": "2237374365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelPesquera Aclar\u00f3 ! Parque Nacional Natural!"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2016-03-19T19:06:40.000Z",
            "id": "711267663243247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pauta Assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Granja do Ip\u00ea. https://t.co/MP5f6zX8H2"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T18:59:34.000Z",
            "id": "711265877199626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T18:49:40.000Z",
            "id": "711263386047275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "42960777",
            "created_at": "2016-03-19T18:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "711261694845194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as cataratas \\o/ (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/YHpeWnVeqq"
        },
        {
            "author_id": "534672692",
            "created_at": "2016-03-19T18:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mariacrvg_"
                    }
                ]
            },
            "id": "711260254139502593",
            "in_reply_to_user_id": "1289869580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariacrvg_ parque nacional itatiaia, da p dormir l\u00e1 po"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2016-03-19T18:29:20.000Z",
            "id": "711258269998850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u |  https://t.co/Tn2Eh5z3ht via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2016-03-19T18:24:10.000Z",
            "id": "711256969236054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #FlordoDia #GoodMorning H\u00e1 5 anos estive no Parque Nacional da Serra do Divisor, o ponto\u2026 https://t.co/uFVXG3tHpt"
        },
        {
            "author_id": "39125498",
            "created_at": "2016-03-19T17:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711247613908152322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IeVjgWqKUG Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:15:36.000Z",
            "id": "711239712304984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja e Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/4jy0oDtTKN"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:13:56.000Z",
            "id": "711239292601901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/mQJegu6I6L"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T17:03:42.000Z",
            "id": "711236719698432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Parque Nacional em Santa Catarina - Mil Maravilhas https://t.co/MkVX7yI6jZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-19T17:03:25.000Z",
            "id": "711236645434036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T16:45:17.000Z",
            "id": "711232082832449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/02ZdjrQGhW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-19T16:38:25.000Z",
            "id": "711230356813389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-03-19T16:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "711229329745821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio cria terceira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s https://t.co/BBIP6yrclQ"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T16:27:49.000Z",
            "id": "711227686765666305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/BkAi7QsOzE"
        },
        {
            "author_id": "2275934276",
            "created_at": "2016-03-19T16:26:52.000Z",
            "id": "711227451234455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - parque nacional no Brasil - Mil Maravilhas https://t.co/coW6Z3nXBJ"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T15:11:02.000Z",
            "id": "711208364898799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/r223Rn5jOV"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T15:01:17.000Z",
            "id": "711205912946446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/QpHg8ilZ2u"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-03-19T14:43:16.000Z",
            "id": "711201377091866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ecol\u00f3gico. https://t.co/ZTM6E4lPI9"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-19T14:41:31.000Z",
            "id": "711200936857718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... \n\n#serradocip\u00f3 #mg https://t.co/VELSPOZyJr"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T14:41:08.000Z",
            "id": "711200841567330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7cvj9IGJ3U"
        },
        {
            "author_id": "3189120717",
            "created_at": "2016-03-19T14:19:26.000Z",
            "id": "711195378662686721",
            "in_reply_to_user_id": "3189120717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrependeu como a pessoa pode ser t\u00e3o cruel de abrir um parque nacional pra ver uma mulher \u00e0 beira da loucura correndo de uns loucos"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T14:10:54.000Z",
            "id": "711193231694794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/4J1ELktxwt"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2016-03-19T14:07:06.000Z",
            "id": "711192274206638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado sindicalista (mototaxista) em GO https://t.co/ooMRSVREWt"
        },
        {
            "author_id": "43547260",
            "created_at": "2016-03-19T13:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.01949811,
                        -24.36079805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "711188718984544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica de casamento &lt;3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo) https://t.co/dvo9ywGFaT"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:40:54.000Z",
            "id": "711185683830804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/P3f077CN3h"
        },
        {
            "author_id": "332951539",
            "created_at": "2016-03-19T13:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "711185354200584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pKfs1snLyi"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:30:46.000Z",
            "id": "711183131160621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/j88ktfq7Bz"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2016-03-19T13:26:09.000Z",
            "id": "711181969023836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil:\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 um extraordin\u00e1rio monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo a 842... https://t.co/MSvUK7Z0VQ"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T13:11:04.000Z",
            "id": "711178176274108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/syqeqjezWG"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-19T13:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "711177939711229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/mrY1zsdmqv"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T13:01:12.000Z",
            "id": "711175689735512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/ZHGJ4HLWoH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-19T13:00:02.000Z",
            "id": "711175397996683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/QcXwwygPHB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-19T13:00:01.000Z",
            "id": "711175395521994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Havo7jntvX"
        },
        {
            "author_id": "88629549",
            "created_at": "2016-03-19T12:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Paullinuxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "711173809898971138",
            "in_reply_to_user_id": "351228037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paullinuxx  nem os \u00edndios s\u00e3o confi\u00e1veis, pois j\u00e1 houve casos de alguns ter recebido propina pra liberar desmatamento em \u00e1rea protegida\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T12:45:10.000Z",
            "id": "711171654458724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/2URSmMrCel"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T12:41:13.000Z",
            "id": "711170664556658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/9spFpDYVXq"
        },
        {
            "author_id": "1364542166",
            "created_at": "2016-03-19T12:34:08.000Z",
            "id": "711168878148067332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini na Austr\u00e1lia, voc\u00ea resiste?! https://t.co/EnlqBT2Tai"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T12:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "agencia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "serradocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "711168405659779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3 @serradocipo.info... https://t.co/inMFsjPTuV"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T12:32:11.000Z",
            "id": "711168391000629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3\u2026 https://t.co/nO0x1eO4YM"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2016-03-19T12:06:55.000Z",
            "id": "711162030527414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/LZDe4PaAne https://t.co/vgDZiUDh1R"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-19T12:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "serradocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "711161200453681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! #serradocip\u00f3 @serradocipo.info https://t.co/QWur52tl5O"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T12:01:13.000Z",
            "id": "711160594854858757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/fm7eguhlVh"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T11:21:07.000Z",
            "id": "711150503485263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/M8BUPfs9iD"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T11:01:06.000Z",
            "id": "711145466084233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/0BDRjIg3zw"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T10:51:19.000Z",
            "id": "711143003298013185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/00jYDxLq0k"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T10:30:47.000Z",
            "id": "711137836775288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/rYvI53WvUq"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T10:20:52.000Z",
            "id": "711135343488045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7aOlqlr7AV"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:50:44.000Z",
            "id": "711127759485952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/KG48axfjDi"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-19T09:40:08.000Z",
            "id": "711125092923670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o traz fotos de Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/xlQVgMsGXO"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:20:55.000Z",
            "id": "711120254454267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/I0nloLoem9"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-19T09:20:01.000Z",
            "id": "711120027362172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS LONTRAS NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional da Serra das\u2026 https://t.co/lWfUvNQaHC"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T09:01:01.000Z",
            "id": "711115245347950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Id9e79jkRZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-19T08:58:43.000Z",
            "id": "711114666437697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS LONTRAS NO ESTADO DA BAHIA - KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente e Sustentabilidade: https://t.co/qFpZLUdb2v"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T08:45:05.000Z",
            "id": "711111235924840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/zWUuaiyCW8"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T08:30:48.000Z",
            "id": "711107644539273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/vsRIqIxi7p"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T08:21:16.000Z",
            "id": "711105242037821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/aR6QTA5zgH"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T07:51:10.000Z",
            "id": "711097669477916676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/bRnjLDqLhY"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T07:00:58.000Z",
            "id": "711085034585739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/PnSN1E4MiI"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-19T06:49:43.000Z",
            "id": "711082205175480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T06:30:44.000Z",
            "id": "711077425765961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/09wlHfMYxM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-19T06:21:03.000Z",
            "id": "711074990918115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T06:20:47.000Z",
            "id": "711074922831818753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/IFnuQUmY6U"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T06:01:08.000Z",
            "id": "711069977906798593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/0SxSthXmM7"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T05:31:53.000Z",
            "id": "711062618417405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/m6jTBwRK7O"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-19T05:30:05.000Z",
            "id": "711062163075571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T05:01:08.000Z",
            "id": "711054878139781122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/K3gcUYExit"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:50:55.000Z",
            "id": "711052307249508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/qkungHBfNz"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:31:17.000Z",
            "id": "711047365738635269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/LVOLqj8egs"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T04:21:02.000Z",
            "id": "711044789207076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/WnOGLlvfFi"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-19T04:17:47.000Z",
            "id": "711043970760052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-19T04:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "711042972033392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-19T04:06:02.000Z",
            "id": "711041010785247237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLIGA DO PLANETA:: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T04:01:07.000Z",
            "id": "711039775193436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/7a2i0UdqMT"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T03:30:58.000Z",
            "id": "711032189245231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/a8QZCw2gpc"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T02:41:59.000Z",
            "id": "711019858419273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/prCmAH37QX"
        },
        {
            "author_id": "71314398",
            "created_at": "2016-03-19T02:13:48.000Z",
            "id": "711012769559154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cant\u00e3o no Tocantins. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Lugar maravilhoso. Assistam o #globoreporter  #Tocantins #IlhaDoBananal #Cantao"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T02:11:53.000Z",
            "id": "711012285221773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/XT0q699jEZ"
        },
        {
            "author_id": "30722706",
            "created_at": "2016-03-19T02:07:49.000Z",
            "id": "711011263892103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 poucos dias estive no Itaimbezinho, um parque nacional na divisa de Santa Catarina com o Rio Grande do Sul,... https://t.co/ZUHHOyARA7"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-19T01:51:25.000Z",
            "id": "711007134926811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/FK9FbbNe8i"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T01:41:15.000Z",
            "id": "711004574778150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/RlILeUmwjM"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T01:11:11.000Z",
            "id": "710997009700757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/3JUhoPvjbp"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:41:04.000Z",
            "id": "710989432183099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/zJSNZblqvV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-19T00:40:38.000Z",
            "id": "710989322753802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Mineradora \u00e9 acusada de descarte ilegal em floresta nacional no Par\u00e1.\nProjeto de minera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ter\u00e1 que responder a processo."
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:21:20.000Z",
            "id": "710984463342108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/RmvpImE3A6"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-19T00:11:29.000Z",
            "id": "710981985653501953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/nmk4s8EQgg"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-03-19T00:00:02.000Z",
            "id": "710979105982775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito 3 Cumes j\u00e1 \u00e9 no pr\u00f3ximo fim de semana!\nGaranta sua vaga para conhecer mais uma trilha do Parque Nacional... https://t.co/PQCpi1nKik"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T23:42:06.000Z",
            "id": "710974590139248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/rzFisrB728"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-03-18T23:30:51.000Z",
            "id": "710971759508504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um tempo ausente, estamos de volta, e agora com tudo.\n\nFoto bel\u00edssima do Parque Nacional de Yellowstone \u2026 https://t.co/HKWbyiWSI5"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T23:21:47.000Z",
            "id": "710969479195451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/N82d4pDL1Y"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-18T23:18:20.000Z",
            "id": "710968608344580097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/oREDilkoap"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-03-18T23:16:52.000Z",
            "id": "710968243176005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salobo Metais tamb\u00e9m ter\u00e1 que responder a processo por desmatamento e descarte ilegal de produtos em floresta nacional no sudeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "210269691",
            "created_at": "2016-03-18T23:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31057,
                        -54.80380692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "710967646636802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/nN7gTzyYkJ"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T23:01:30.000Z",
            "id": "710964375146770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/OlTlG2BliT"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T22:51:53.000Z",
            "id": "710961951858294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/pqAbbmu0Qx"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T22:21:33.000Z",
            "id": "710954320271773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/6AO2pYTwD8"
        },
        {
            "author_id": "4892681307",
            "created_at": "2016-03-18T22:16:02.000Z",
            "id": "710952932837994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa via Mo\u00e7ambique para todos - ... https://t.co/EV2J8Zj9PF"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-18T22:13:29.000Z",
            "id": "710952289943429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/FiDuEGbF6t"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-03-18T21:57:26.000Z",
            "id": "710948250333749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa  https://t.co/4GjPqlJaPY"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T21:40:57.000Z",
            "id": "710944104230719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/ELPmQC8HoG"
        },
        {
            "author_id": "367140784",
            "created_at": "2016-03-18T21:31:12.000Z",
            "id": "710941650416181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/mRF7gLD3Ox"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2016-03-18T21:30:32.000Z",
            "id": "710941481356275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessfio \u00e9 com a gente mesmo!!!! Hoje fomos do Parque Nacional Serra da Bocaina ate Cunha. 98km\u2026 https://t.co/hesqcDrCzy"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-03-18T21:02:00.000Z",
            "id": "710934302754742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Locais Que Deve Visitar No Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas | Mundo Portugal https://t.co/FsLXsjJHGy"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T20:31:48.000Z",
            "id": "710926700587003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/I3dTAWZ8dl"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T20:21:21.000Z",
            "id": "710924069445570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/D5K2phxIHh"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2016-03-18T20:15:36.000Z",
            "id": "710922623585284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de \u00c1gua Branca ter\u00e1 Conselho Gestor https://t.co/xX8cEk11p9"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-18T20:14:51.000Z",
            "id": "710922436787703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-03-18T20:08:01.000Z",
            "id": "710920716410085379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na visita pelo Parque nacional Yaxh\u00e1-Nakum-Naranjo, observamos uma placa diferente das que est\u00e1vamos acostumados... https://t.co/McyIyFaiQ3"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T20:01:37.000Z",
            "id": "710919104174002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/w0IbrCaWq0"
        },
        {
            "author_id": "466148154",
            "created_at": "2016-03-18T19:13:54.000Z",
            "id": "710907094614945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Om4HGBjQrC"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-18T18:41:34.000Z",
            "id": "710898959770734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/tDSv0b4fEB"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2016-03-18T18:37:36.000Z",
            "id": "710897962981797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/bN3xzSxt3w https://t.co/7XLzOVLsZ7"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-18T18:35:56.000Z",
            "id": "710897540053471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "2846656210",
            "created_at": "2016-03-18T18:34:20.000Z",
            "id": "710897140457811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola est\u00e1 na rota das emo\u00e7\u00f5es!\n\nAproveite o fim de semana e conhe\u00e7a o Parque Nacional de Kissama e rio Kwanza.... https://t.co/7i6VkP7wMh"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T18:28:33.000Z",
            "id": "710895683369304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA - PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T18:27:50.000Z",
            "id": "710895502926209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-03-18T18:21:07.000Z",
            "id": "710893813896757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa #G1 https://t.co/THGdrvptDx"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-03-18T18:09:05.000Z",
            "id": "710890785156149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/UEnCmNtDV7 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2780640838",
            "created_at": "2016-03-18T17:51:04.000Z",
            "id": "710886250396393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional Denali - Alasca -\u00a0 50 Lugares Inesquec\u00edveis de Inverno https://t.co/7LiN7fdV1N"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-18T17:44:09.000Z",
            "id": "710884509189804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa\" https://t.co/TwSLQQxd42"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-03-18T17:40:08.000Z",
            "id": "710883498958041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/TVIiz4ujfk"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-18T17:39:12.000Z",
            "id": "710883265683464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/StyhPnxHoG"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-18T17:39:01.000Z",
            "id": "710883218686259205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/E5fbsQ1tG1"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:42.000Z",
            "id": "710883139099369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/FDffuwrZy8"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:21.000Z",
            "id": "710883048577871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GFhLkg8Wo3"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:16.000Z",
            "id": "710883030412300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yuXYEgL6Uf"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-03-18T17:38:13.000Z",
            "id": "710883016667627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/AVn8Ju9QET #betalab"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:33.000Z",
            "id": "710882850707415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/MaXfFwHQeG"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:15.000Z",
            "id": "710882775612559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lB3DBTjveo"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:37:00.000Z",
            "id": "710882712895160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pAwoVmBhpk"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:57.000Z",
            "id": "710882696549892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira ... https://t.co/inLUxD3m5k #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:57.000Z",
            "id": "710882696524791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Zocklh6FJx"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:56.000Z",
            "id": "710882694771572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e ... https://t.co/pAwoVmBhpk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:50.000Z",
            "id": "710882669718937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/48LGADZiPk"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:46.000Z",
            "id": "710882650890723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/kJn9zCLi4K"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:46.000Z",
            "id": "710882650857156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mgwAsbxqU2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-18T17:36:39.000Z",
            "id": "710882623350902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4VQyoNCttr"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:32.000Z",
            "id": "710882342928146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/W8uc76u0mg"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:30.000Z",
            "id": "710882333734252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/s6rnA9pLdW"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-03-18T17:35:25.000Z",
            "id": "710882310946553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/4X4HnAjGaS"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:50.000Z",
            "id": "710882167472001025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/9agooj75qf"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:43.000Z",
            "id": "710882136786468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/RediQ9pgRX"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:38.000Z",
            "id": "710882116427354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/CYWDoU14ng #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "710882079517515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/JUdVyJl6Y9 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:18.000Z",
            "id": "710882033120055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1NbipIYxyr"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-03-18T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710882021459951616",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/jncixRBL6X #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881948466417664",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Fy8ZonHWJp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881752554672128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/CxVFcPEeQp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-03-18T17:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881724624818176",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Gj1e9kyDTd #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881675538857985",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/rtyE5pHmil #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881615543578624",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/G3wvEgCX44 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-03-18T17:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710881496605659136",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/o6xxt25gh9 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:44.000Z",
            "id": "710881384244445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2r4oUIDRRZ"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:39.000Z",
            "id": "710881364237680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rwWNyl1miu"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-18T17:31:36.000Z",
            "id": "710881350849470465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/v1MalTKAeo"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:48.000Z",
            "id": "710881150756003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x1t3nxa5jb"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:25.000Z",
            "id": "710881053645283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e... https://t.co/5cCc1BBIB5"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:19.000Z",
            "id": "710881027426680834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/YVtGGbT8wq"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-03-18T17:30:15.000Z",
            "id": "710881010540384257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/BmgZMnlIss"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-18T17:27:04.000Z",
            "id": "710880210795700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mz9FtX0f51"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:55.000Z",
            "id": "710880174976278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pOwg2RLcjf"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880163924353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/QUi0cSQNzI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880143670005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/iuf2tTwqXy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880133712744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/LSVEUU9Hup tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880114754453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/pIaVOFeOzF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880105728331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/QjfzUB5OOe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880096232419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/q8SJHvqZhe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880086661042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/PfLGWMfl6l tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880077261578242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Hxbw6WU9Nl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880058726961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/gtfebAyPzI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880046232174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sF4oGl4MlO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880028620251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/1AEbSIB90J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710880010605727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/dm5bsLKWSe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879989609013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/IrLvDTCZqM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879980805160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HzlqnaDVjz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879971904851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/GGXWx6Em3C tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879961398116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/g04NdldNZl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-03-18T17:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879942456647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/rA6PFX96OF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879932876869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/la6mCt9H8r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879912450592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/6WyVjxipVl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879901969027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/BzCO0eRzEM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879861615669250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9THoXAy5jf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879852358803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/3plkdzDwQ4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879843009712129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Tl4UqVcXeV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879833593503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/mZsFHDAZK1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879815063044097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/cFy1r0YQ4C tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879805030342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sxPKgz8Mwk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879785912696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/csO3szYPqn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879768988639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/8MboZ3U8p7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879758112821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/u4X0zSAU7E tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879749543895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/BmbJiTbrwb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879730753347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/99Mo13v9m4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879721148395521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/V6vi34LM3n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879701716209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/JIS6NFK3Sh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-03-18T17:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "710879692421615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/LMxRNxeTpr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:55.000Z",
            "id": "710879669663338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/B9nSR1eKBp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:51.000Z",
            "id": "710879654056468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa\" https://t.co/TwSLQQxd42"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:34.000Z",
            "id": "710879581952090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rg74UohDdK"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:15.000Z",
            "id": "710879500213485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/aBD2Z9eMm6"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:09.000Z",
            "id": "710879478944124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/s1l6iWGpiY"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:04.000Z",
            "id": "710879456911462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vRvMTL2Wyx"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-18T17:24:02.000Z",
            "id": "710879446488604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/C6SOwln2sU"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:45.000Z",
            "id": "710879377479770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9LdHqHUWOZ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:43.000Z",
            "id": "710879368847818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/drt7JnLgMM #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:22.000Z",
            "id": "710879282021543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/WUWCpzxB5J"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:12.000Z",
            "id": "710879236739899393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/z5Hy6KAuYm"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:07.000Z",
            "id": "710879218331045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x2flL0l0Z1"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-03-18T17:23:05.000Z",
            "id": "710879208600276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/kclNLTHbq5"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:45.000Z",
            "id": "710879124802240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s... https://t.co/UUtu6x97JW"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:39.000Z",
            "id": "710879101658091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e... https://t.co/mLa7JPtNdH #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:33.000Z",
            "id": "710879072969052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ttnP0UzZlc"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:26.000Z",
            "id": "710879043705376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bad... https://t.co/b0QirS6Eyk"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:18.000Z",
            "id": "710879012306812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/9pdVOiWoJB"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:07.000Z",
            "id": "710878966853140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/zGfib0GEIt"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:04.000Z",
            "id": "710878953431388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/eMNFE71pY3"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2016-03-18T17:22:01.000Z",
            "id": "710878941720907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/4UficuJYz0"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-18T17:21:50.000Z",
            "id": "710878896183377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1ba... https://t.co/bCUFVcpqSA"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-18T17:20:12.000Z",
            "id": "710878482050363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/uFyrpWuYSN"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:57.000Z",
            "id": "710878418741506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vPOTKov0wz"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:44.000Z",
            "id": "710878366555975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/cEsZuQ3vme"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:42.000Z",
            "id": "710878357773156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/sxwRl7S3k6 https://t.co/zhpF5G9ekm"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:35.000Z",
            "id": "710878327175680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ccOH1obaWj"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:32.000Z",
            "id": "710878315687464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/K9jXmbCXRC"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:28.000Z",
            "id": "710878299736580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Y26vBh7zuG"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:21.000Z",
            "id": "710878270435098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/AgCTw6MB1a"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-18T17:19:21.000Z",
            "id": "710878267973050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DJOeRj9h58"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:46.000Z",
            "id": "710878122749497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1XOeYZG9iU"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:27.000Z",
            "id": "710878042906755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0fJRGFrpzF"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:25.000Z",
            "id": "710878033779884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/MC64yAxYcK"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:22.000Z",
            "id": "710878021461258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/LXEue7588C"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:22.000Z",
            "id": "710878020920152066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/HKJEBZaYxb"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:09.000Z",
            "id": "710877965337296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9HUAGaD0Qd"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-03-18T17:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877959624790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio cria terceira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s https://t.co/LCxBf8imF9"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:35.000Z",
            "id": "710877825872449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ZMrAsiBsan"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:32.000Z",
            "id": "710877812857528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1pGgoxhXo7"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:21.000Z",
            "id": "710877767252844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/MUFoVVtfHX"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-03-18T17:17:02.000Z",
            "id": "710877687900823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/cpGfprXPa3"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:54.000Z",
            "id": "710877651049648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/V9apY0EdYn"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877637623750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa ... https://t.co/5v9xCGvFWD via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:44.000Z",
            "id": "710877609198891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pzdnxIFYrx"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:32.000Z",
            "id": "710877558871498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira ... https://t.co/PE5BRAeE1P #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:31.000Z",
            "id": "710877555469844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/d5kOot0FQy"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-03-18T17:16:08.000Z",
            "id": "710877460737294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HRMNEAPbNq"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877392768622592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/ECbD1AJ1VA #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877343665889280",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/RA3O8HloUB #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:30.000Z",
            "id": "710877298237419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Cr552SAVjj"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:29.000Z",
            "id": "710877296689713154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DDHfanQTjF"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:25.000Z",
            "id": "710877279874723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/3BgXqU49x0"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:23.000Z",
            "id": "710877271632941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/PruJ2D3QaD"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877263189790720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/iGyjIdwIx5 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:19.000Z",
            "id": "710877255979773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2126cn9V8z"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:14.000Z",
            "id": "710877234056155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/UdEImfCRP8"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:14.000Z",
            "id": "710877233523478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yrayDruxjL"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:11.000Z",
            "id": "710877221980798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i7A0B3cpkx"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877214477131776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/HifAbOH2vu #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-18T17:15:01.000Z",
            "id": "710877179991560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vIxtl0kRSC"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:59.000Z",
            "id": "710877171133210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/Cywti6WHNk #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:47.000Z",
            "id": "710877117932707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/T4evGCLZl9"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877108218650624",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/bOf2atwvFP #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "id": "710877107870502918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/62ZN7LobJG"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:44.000Z",
            "id": "710877106012430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/YtjF7YtHIM"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:43.000Z",
            "id": "710877104380911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/hkRHZhyZcA"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:43.000Z",
            "id": "710877102711529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6jbUy70G00"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:42.000Z",
            "id": "710877101008662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/o51NQQtjBc"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:42.000Z",
            "id": "710877097661607937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GSgzphyq4S"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:41.000Z",
            "id": "710877095635722241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/fE5SmqdpCk"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:41.000Z",
            "id": "710877093739954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vjFtFD85xk"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:39.000Z",
            "id": "710877088295690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/NiIOMOwJTa"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:39.000Z",
            "id": "710877086550896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/31r84EiuG8"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:38.000Z",
            "id": "710877081140273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/bjSAHWBA5W"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:37.000Z",
            "id": "710877077721907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/GogQz8WNrj"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:36.000Z",
            "id": "710877071975669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/3a9Ao2phLo"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:35.000Z",
            "id": "710877070029553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ujd8Urvhbd"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:35.000Z",
            "id": "710877068272074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/S0zM2rmfCl"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877066850217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/iirbr3lnxY"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877066124603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/5JPzHvfIlM"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:34.000Z",
            "id": "710877063763197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/AEQxg8o1t1"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877060965621760",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/YCBlN4anRv #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:32.000Z",
            "id": "710877055726931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/vit73N0t9K"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:27.000Z",
            "id": "710877036135342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/DWzpz2k21R"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:25.000Z",
            "id": "710877026148679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/y1CfXjsKwT"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:24.000Z",
            "id": "710877023753736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:24.000Z",
            "id": "710877022482878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/WXIsaXKCWN"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:22.000Z",
            "id": "710877015340003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0nLbTlWNrX"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "710877006850691072",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (2... https://t.co/MsTnZfEMsA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:16.000Z",
            "id": "710876990413221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6zO5xQ04KX"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:16.000Z",
            "id": "710876988223848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pM1sdghtLd"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:11.000Z",
            "id": "710876970523820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/mBGRGCtH3C"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:10.000Z",
            "id": "710876964370776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wEq3lkAYh4"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:09.000Z",
            "id": "710876962437267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sHWfxiIasx"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:08.000Z",
            "id": "710876956611321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4xB0p2O7fN"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:07.000Z",
            "id": "710876954203820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/dVcExurDf3"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:07.000Z",
            "id": "710876952316366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sEvv4blFFn"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:06.000Z",
            "id": "710876948268908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i2nXDxCupF"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:04.000Z",
            "id": "710876939053961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/w8RHsGh942"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:03.000Z",
            "id": "710876933660106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6FErvc4OXW"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:02.000Z",
            "id": "710876932137623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Ox001MQC2E"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:02.000Z",
            "id": "710876930602446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/IMBIcUMCkE"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:00.000Z",
            "id": "710876923564404739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/4Dn1UmisHa"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-18T17:14:00.000Z",
            "id": "710876920972337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/OkXq2w0Kjq"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:54.000Z",
            "id": "710876896720912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/X6f7G0ccMs"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:48.000Z",
            "id": "710876870829473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/i6Op37rcNp"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:46.000Z",
            "id": "710876862377959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/0QZE3SbOUL"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:43.000Z",
            "id": "710876850264801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/G7RwVs78Z9"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:42.000Z",
            "id": "710876846502453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/WYA4KPDahw"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:41.000Z",
            "id": "710876844728328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e n... https://t.co/pmDZN093PI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:40.000Z",
            "id": "710876840169111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/2tv6GJnvSe"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:39.000Z",
            "id": "710876835907653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/jTrOQjVNnV"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:37.000Z",
            "id": "710876827057688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/duRwvfKllh"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:35.000Z",
            "id": "710876818736177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/imb64U0VDT"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:31.000Z",
            "id": "710876799450755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/NRFRltTXCG"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:28.000Z",
            "id": "710876790491734018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/HBe4oD3wth"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:28.000Z",
            "id": "710876789405458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/rclBXN8xtg"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:26.000Z",
            "id": "710876780337324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/OLL0rej68s"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:24.000Z",
            "id": "710876771311194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lLAxWDiFnT"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:22.000Z",
            "id": "710876762868031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/8zn4CcGHen"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:19.000Z",
            "id": "710876752315162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wKInU7iGU2"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:16.000Z",
            "id": "710876738855632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/dKvK2WFWNX"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:16.000Z",
            "id": "710876737085681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/kWl98W9Csa"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:05.000Z",
            "id": "710876693242642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/iDvxMtiIx4"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:05.000Z",
            "id": "710876690755362817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/wWUTo1EHlS"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-18T17:13:03.000Z",
            "id": "710876684837203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/drt7JnLgMM"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:55.000Z",
            "id": "710876648216735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/zb1u7dt3qc"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:52.000Z",
            "id": "710876639509422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-... https://t.co/5zKkJHfTmK #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:51.000Z",
            "id": "710876634065141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Mw0Zz9GWkZ"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:49.000Z",
            "id": "710876625643024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/wwUTegQx2S"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:49.000Z",
            "id": "710876623596158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/ts2K28js1a"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:47.000Z",
            "id": "710876614775562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/TnEW3LtTrT"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:44.000Z",
            "id": "710876603824218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/x77b4Fw9Ta"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:40.000Z",
            "id": "710876587298672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/YbLV2jjVXn"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:36.000Z",
            "id": "710876571855269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/1xqrR5ozlZ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:35.000Z",
            "id": "710876564263571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6KzUg7joT4"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:34.000Z",
            "id": "710876562481029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/lTeQNZmUcB"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:34.000Z",
            "id": "710876560593539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/pbkyXTGWwG"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:33.000Z",
            "id": "710876558966173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/k9Hw3VH99u"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:32.000Z",
            "id": "710876554193022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/Mnkrr2YGTD"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:28.000Z",
            "id": "710876538640568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/KE9xcNaies"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:28.000Z",
            "id": "710876536765689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/187vTJBZQs"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:26.000Z",
            "id": "710876526695284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/RcScwIxhg0"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:25.000Z",
            "id": "710876525080547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/sdW5CKoUVz"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:24.000Z",
            "id": "710876521200615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/6jEh9VVxiy"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:24.000Z",
            "id": "710876519510347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/j9V83gzngN"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:23.000Z",
            "id": "710876515911610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/yCK1o0CQRt"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:23.000Z",
            "id": "710876513986457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (2... https://t.co/PayCXCeDfD"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:12.000Z",
            "id": "710876470474723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa: Na Sexta-Feira Santa (25) ... https://t.co/v1rWo1Cps3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-03-18T17:12:08.000Z",
            "id": "710876450967003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Na Sexta-Feira Santa (25) e no s\u00e1bado (26), bilheteria abrir\u00e1 mais cedo.\nNo mesmo ritmo, ocup... https://t.co/2ohgwiZRUP"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-03-18T17:10:13.000Z",
            "id": "710875970065047554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/aOKsTFGMjs"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2016-03-18T17:09:48.000Z",
            "id": "710875864926322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/1D1xiWgWT1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-03-18T17:09:06.000Z",
            "id": "710875688845320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/GgaoEJ1ieo"
        },
        {
            "author_id": "709763932844597249",
            "created_at": "2016-03-18T17:02:20.000Z",
            "id": "710873986234593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo \u2764\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/4XW0wDqJe8"
        },
        {
            "author_id": "2533800925",
            "created_at": "2016-03-18T17:02:10.000Z",
            "id": "710873946237833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo com fome em Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HFrit5ognw"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-18T16:40:03.000Z",
            "id": "710868378206883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews mostra as belezas e curiosidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina no programa desta sexta-feira... https://t.co/jFHHSwKbHe"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-18T16:40:02.000Z",
            "id": "710868374784356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews mostra as belezas e curiosidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina no programa desta sexta-feira... https://t.co/shh3DoSfjf"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2016-03-18T16:31:33.000Z",
            "id": "710866238914715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens\u00e3o pol\u00edtico-militar amea\u00e7a Parque Nacional da Gorongosa-O Pa\u00eds Online https://t.co/iC7ypfuhAm"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2016-03-18T15:58:27.000Z",
            "id": "710857910499192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Argentina perto do Parque Nacional los Glaciares e encostado na Cordilheira dos Andes fica El... https://t.co/lvA3BCD8xO"
        },
        {
            "author_id": "3389780830",
            "created_at": "2016-03-18T15:56:58.000Z",
            "id": "710857536220614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/m8wJ1koNh6"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2016-03-18T15:26:28.000Z",
            "id": "710849861307002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/guLJ9lhiXO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-18T15:00:57.000Z",
            "id": "710843439965802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV https://t.co/4hqDN7jn8Z"
        },
        {
            "author_id": "2926922219",
            "created_at": "2016-03-18T14:56:54.000Z",
            "id": "710842420628471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/5BEJYLeoVz"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-03-18T14:08:39.000Z",
            "id": "710830278365814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque da Tijuca. https://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #trilhas #ecoturismo #parquedatijuca #riodejaneiro #passeios #hiking"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-18T14:07:59.000Z",
            "id": "710830109821902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\nO... https://t.co/oS3F9gwymI"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-03-18T13:58:58.000Z",
            "id": "710827839474569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos - Rond\u00f4nia\nCriado em 79 , sua \u00e1rea \u00e9 de 764.801 ha. \u00c9 uma das maiores Unidades de... https://t.co/w61zYeS7M5"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-18T13:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "710825942705377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WGPYA9PnPf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-18T13:39:45.000Z",
            "id": "710823003802767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "montes_mnatural"
                    }
                ]
            },
            "id": "710820842394030081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@montes_mnatural\nhttps://t.co/fNNr62M8WK https://t.co/u1oQRV6k0f"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "ETSIAgronomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "710820301093867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ETSIAgronomos\n\nhttps://t.co/fNNr62M8WK https://t.co/CAiqeYJS0f"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2016-03-18T13:23:03.000Z",
            "id": "710818804071337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - Leia mais: https://t.co/VUVu7admFG"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "IngForestal50"
                    }
                ]
            },
            "id": "710817423365160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@IngForestal50\n\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/glI37w9aCR"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "ingdemontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "710817232943779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ingdemontes\n\nhttps://t.co/BVYLmrm7te https://t.co/GcDNiVRkKd"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:16:11.000Z",
            "id": "710817074029981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@geografos_cyl\n\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/MqoND9mpjS"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:15:14.000Z",
            "id": "710816835877388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@ColeGeografoDTM\nhttps://t.co/xp9zIuDtrU https://t.co/Ht9dkDCsEI"
        },
        {
            "author_id": "155966327",
            "created_at": "2016-03-18T13:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "colegeografos"
                    }
                ]
            },
            "id": "710816687122210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama\n(6-9 abril)\n@colegeografos\n\nhttps://t.co/BVYLmrm7te https://t.co/w2mGMgFIIt"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-18T13:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "leafarsaid"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "rodrigoleitejor"
                    }
                ]
            },
            "id": "710814783679930368",
            "in_reply_to_user_id": "34631438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leafarsaid @rodrigoleitejor Curitiba \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica de tucanos. Muito maior que SP."
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-18T12:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mariolobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "710810063401848832",
            "in_reply_to_user_id": "49857158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariolobato O Paran\u00e1 \u00e9 uma conhecida reserva biol\u00f3gica de tucanos. Acho que pode haver confronto nas ruas hoje. Mas vou ter que ir..."
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-18T12:27:14.000Z",
            "id": "710804756269297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:26.000Z",
            "id": "710803547873546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/xSaycTiibd"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:18.000Z",
            "id": "710803514557988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/FTtqqfYWSK"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-18T12:22:14.000Z",
            "id": "710803498464489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 &amp;#39zona de amortecimento&amp;#39 do Parque Nacional da Chapada https://t.co/4zgBJcZnYh"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2016-03-18T11:58:16.000Z",
            "id": "710797466224832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i.\nMais detalhes em:... https://t.co/Q4aud1eH51"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2016-03-18T11:49:23.000Z",
            "id": "710795230476263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz da Chapada: ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/6cptwyQILL"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-03-18T11:48:06.000Z",
            "id": "710794908693610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/J4xpoJpt5X"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-03-18T11:48:04.000Z",
            "id": "710794898606141444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal visitar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Alto Ribeira?https://t.co/E22yeMaAcF https://t.co/QbVE8XOxPw"
        },
        {
            "author_id": "268330996",
            "created_at": "2016-03-18T11:46:49.000Z",
            "id": "710794584251621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que Instituto Chico Mendes delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantin\u2026https://t.co/JlJqtwR52L"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-18T11:46:16.000Z",
            "id": "710794447211139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nO percurso fotogr\u00e1fico de elei\u00e7\u00e3o para Carlos Pontes,cujo trabalho e entusiasmo... https://t.co/UQV3QUsXtS"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-03-18T11:30:17.000Z",
            "id": "710790424147861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/b9ZsmOI6vf"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-03-18T11:30:09.000Z",
            "id": "710790388412321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/LZ54AKPgrQ"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-03-18T11:22:22.000Z",
            "id": "710788430544785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7... https://t.co/SIUZjSnqqF"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2016-03-18T10:50:15.000Z",
            "id": "710780349756801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada https://t.co/qkAvXHHyt7"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-03-18T10:50:02.000Z",
            "id": "710780293603528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada - https://t.co/4PuVp4ANE0"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2016-03-18T10:44:11.000Z",
            "id": "710778824141615105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das\u2026 https://t.co/jb1NzqyWNA #galiciaconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "630368057",
            "created_at": "2016-03-18T10:33:27.000Z",
            "id": "710776120975622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Novas O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das Catedrais, en ... https://t.co/kor3uRJYRk"
        },
        {
            "author_id": "1924386972",
            "created_at": "2016-03-18T10:33:25.000Z",
            "id": "710776112792543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso \u00e1 praia das Catedrais volve a estar limitado: O acceso ao monumento natural das Catedrais, en Ribadeo... https://t.co/p4wJm2coFS"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-03-18T09:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710764993587879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza se auto descreve. #bomdia. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GZbMKT6q1A"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-18T05:30:05.000Z",
            "id": "710699775998435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-18T05:30:05.000Z",
            "id": "710699775860064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-03-18T03:21:38.000Z",
            "id": "710667451831201793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE VOLTA \u00c0 IBIAPABA\n\nNo retorno \u00e0 APA da Serra da Ibiapaba, desta vez \u00e0 \u00e1rea norte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a... https://t.co/9HTlZYSywr"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-03-18T03:19:59.000Z",
            "id": "710667034044936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNo retorno \u00e0 APA da Serra da Ibiapaba, desta vez \u00e0 \u00e1rea norte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a... https://t.co/YKulsY4QYr"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-18T02:45:15.000Z",
            "id": "710658295082524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/WGPYA9xMqF"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-03-18T02:45:11.000Z",
            "id": "710658276250103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/LP1GRaYf5X"
        },
        {
            "author_id": "256124405",
            "created_at": "2016-03-18T02:31:55.000Z",
            "id": "710654939756896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? https://t.co/FxqBfUs3oc https://t.co/PTpxcKrfjp"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-18T02:02:28.000Z",
            "id": "710647526827892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/OCdEH48EzW"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-03-18T01:01:30.000Z",
            "id": "710632183413739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-18T00:49:45.000Z",
            "id": "710629229998809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-17T23:40:00.000Z",
            "id": "710611673657319425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombamento oficial da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha do Medo. \n\nParecer: Sobre o projeto para cria\u00e7\u00e3o beijupir\u00e1... https://t.co/YJEZJNOuM4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-17T23:27:46.000Z",
            "id": "710608596971692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO PAI IN\u00c1CIO,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/kqq0DhhRfL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-17T23:11:13.000Z",
            "id": "710604433286152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Segundo ele, interessado deve, principalmente, visitar local.\nMogiana comprou terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T22:35:09.000Z",
            "id": "710595355830820866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA - RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "700799328525352963",
            "created_at": "2016-03-17T22:01:33.000Z",
            "id": "710586900244008961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video promocional sobre o Parque Nacional da Gorongosa e o seu Projecto de Restaura\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/zXgPq63PE4"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-17T22:01:04.000Z",
            "id": "710586775899602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2016-03-17T22:00:03.000Z",
            "id": "710586520286011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este click \u00e9 da Praia do Ara\u00e7\u00e1, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA da Ponta do Ara\u00e7\u00e1), localizada no extremo... https://t.co/31fl2SZYR4"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-17T21:29:39.000Z",
            "id": "710578869833768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T21:05:12.000Z",
            "id": "710572718790471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/BGcWt4OBUS"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2016-03-17T20:34:47.000Z",
            "id": "710565062981844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico da Sema \u00e9 aprovado e se mant\u00e9m \u00e1rea atual de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MT\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/1QBABmsFHu"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-17T20:29:07.000Z",
            "id": "710563636113182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-03-17T19:59:57.000Z",
            "id": "710556297955905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das que mais sofrem press\u00e3o pelo desmatamento ilegal em Mato Grosso https://t.co/v16pQXy3cz"
        },
        {
            "author_id": "2894506654",
            "created_at": "2016-03-17T19:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "710554841647423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion I @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/MENsJaZVZP"
        },
        {
            "author_id": "312178957",
            "created_at": "2016-03-17T19:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710544764471529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83c\udf32\ud83c\udf32 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iDwHtyhUgA"
        },
        {
            "author_id": "370872115",
            "created_at": "2016-03-17T19:13:10.000Z",
            "id": "710544524725067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Chico Mendes comemora 26 anos https://t.co/zrnCuJ7H5L"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:09:07.000Z",
            "id": "710543505299529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cfPzMT1nVD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:26.000Z",
            "id": "710541821374554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/bfOSoKglnn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:26.000Z",
            "id": "710541821269647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/AOayx7JF5Y"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:25.000Z",
            "id": "710541820103630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/5MFJIdCxl4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-03-17T19:02:25.000Z",
            "id": "710541819914878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/LgzWxLkNBY"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-17T19:00:31.000Z",
            "id": "710541341441310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2016-03-17T18:59:37.000Z",
            "id": "710541112708964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida de S.\u00a0Louren\u00e7o https://t.co/hkxHopvrt1 https://t.co/1QggyleVp6"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-03-17T18:32:05.000Z",
            "id": "710534186067697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/ia3idLZdYH"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-03-17T18:00:57.000Z",
            "id": "710526350596116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Observe a qualidade das #\u00e1guas do Parque Nacional da Tijuca! Colabore com an\u00e1lises que podem mudar realidades: http:https://t.co/YdX6y3am5y"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-03-17T17:40:27.000Z",
            "id": "710521190788550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... https://t.co/NARBmCEcKK"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-03-17T17:31:56.000Z",
            "id": "710519047536943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 1999 que tem como princ https://t.co/s8iSsdR10u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-17T17:29:10.000Z",
            "id": "710518353232842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-17T17:04:46.000Z",
            "id": "710512211328950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe-nos no \"Twitter\"\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/bY69lHeojl"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2016-03-17T16:53:35.000Z",
            "id": "710509397617803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/553g9jZ22n"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2016-03-17T16:52:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "710509194328219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/DXwv5p53b6  Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia: Maior parque da Cro\u00e1cia e mais antigo do sudeste europeu."
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2016-03-17T15:46:25.000Z",
            "id": "710492492026744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acceso ao monumento natural das Catedrais estar\u00e1 controlado desde este s\u00e1bado ata o 28 de marzo - https://t.co/KKhE7iqPgx"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-03-17T15:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.36330969,
                        8.06509784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "710489536132997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #tbt #expedicioncoiba \u2764\ufe0f #panama #blue #ocean #sea #padi #adventure\u2026 https://t.co/YJDheRkB2i"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-17T15:12:33.000Z",
            "id": "710483972153802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/xntws6bybG"
        },
        {
            "author_id": "141931083",
            "created_at": "2016-03-17T14:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sidneicas"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Joclau53"
                    }
                ]
            },
            "id": "710477878044041216",
            "in_reply_to_user_id": "224818280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneicas @Joclau53 Claro, o Paran\u00e1 \u00e9 quase uma reserva biol\u00f3gica de tucanos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-17T14:41:05.000Z",
            "id": "710476052192165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc0a De boa aqui na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, no Mato Grosso. \ud83d\ude0e A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 https://t.co/Idcpl6xxlD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T14:09:21.000Z",
            "id": "710468064593235970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora estamos no Parque Nacional da Serra Geral,  no Interior do Canyon Malacara, com um grupo de 3 Brasileiros e... https://t.co/4xEaWALbiq"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2016-03-17T14:00:04.000Z",
            "id": "710465731780022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n\nO Parque possui um amplo leque de lagos de \u00e1gua cor de turquesa,... https://t.co/CGJtfMKvs7"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-03-17T13:45:20.000Z",
            "id": "710462021477732355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios pesquisam entorno do Parque Nacional. Alvo s\u00e3o os moradores, comerciantes e empresas. Confira em:... https://t.co/CncbnM4vOt"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-17T13:38:02.000Z",
            "id": "710460184926273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\n\nO... https://t.co/XpCHnZd00b"
        },
        {
            "author_id": "3180908271",
            "created_at": "2016-03-17T13:00:04.000Z",
            "id": "710450629253025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TURISMO\nO arquip\u00e9lago de Anavilhanas faz parte do complexo do parque nacional de Anavilhanas, \u00e9 uma unidade de... https://t.co/I0z3Sogcim"
        },
        {
            "author_id": "127638315",
            "created_at": "2016-03-17T13:00:01.000Z",
            "id": "710450619023171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha \u00e9 um parque nacional no noroeste da Nam\u00edbia. O parque foi proclamado uma reserva de ca\u00e7a... https://t.co/274L9uWzYp"
        },
        {
            "author_id": "2583307901",
            "created_at": "2016-03-17T12:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11118212,
                        -4.15540873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "710449227315482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/kw2vvEtYC3"
        },
        {
            "author_id": "3354870358",
            "created_at": "2016-03-17T12:52:35.000Z",
            "id": "710448747617120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/RbcEq7l2mM"
        },
        {
            "author_id": "329383849",
            "created_at": "2016-03-17T12:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11118212,
                        -4.15540873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "710442053075910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/pYR2WsWP6C"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-17T12:09:53.000Z",
            "id": "710438000698781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "3426692055",
            "created_at": "2016-03-17T12:04:14.000Z",
            "id": "710436578846511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o espera por nenhum homem\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 @ Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/aNH3d0boyu"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-03-17T11:11:33.000Z",
            "id": "710423322257977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muitas raz\u00f5es para viajar at\u00e9 ao Parque Nacional Peneda Geres e \u00e1 Quinta Lamosa ecoturismo. \u00danico Parque... https://t.co/cy0NAUJkWo"
        },
        {
            "author_id": "41450938",
            "created_at": "2016-03-17T09:59:52.000Z",
            "id": "710405283273695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, gelo, bosques, gelo, lagos, gelo e mais gelo. A paisagem do Parque Nacional Los Glaciares, na... https://t.co/YpcYzcXjYi"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-03-17T08:19:37.000Z",
            "id": "710380053486510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor altura para visitar o Parque Nacional da Ria Formosa? (com V\u00cdDEO) https://t.co/yZjgGE0vT0"
        },
        {
            "author_id": "412440202",
            "created_at": "2016-03-17T04:48:35.000Z",
            "id": "710326944705806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Portalegre!: Portalegre deu um gran... https://t.co/V2gCwdslhv"
        },
        {
            "author_id": "38180579",
            "created_at": "2016-03-17T04:48:35.000Z",
            "id": "710326943170703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Portalegre!: Portalegre deu um gran... https://t.co/Fp3IfXO1yR"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2016-03-17T04:09:28.000Z",
            "id": "710317101370593284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza de A a Z\n\nLago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia https://t.co/ZpXevolNU2"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T03:42:17.000Z",
            "id": "710310258338611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Yaracuy, Venezuela",
                "id": "00dec776371a8365",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56933760",
                "name": "No ID \ud83e\udd4b",
                "username": "MatheusWAStd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443961044",
                "name": "LolaVenez",
                "username": "LolaVenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987917503",
                "name": "pierre",
                "username": "pierrecastille_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164073380",
                "name": "\ud83d\udd2e",
                "username": "rey_morgane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260006117",
                "name": "Pedro Noronha",
                "username": "peedro_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433169616",
                "name": "Mixha_Zizek",
                "username": "Mixha_Zizek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4910488385",
                "name": "Juan\u2728",
                "username": "Andres_venezuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2191000111",
                "name": "Floria Emilia",
                "username": "KatherinAlemanH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702491776616144896",
                "name": "Amigos de Peru\u00edbe",
                "username": "amigos_peruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72287661",
                "name": "bia #evermore",
                "username": "apinkswift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159631446933495808",
                "name": "folklore",
                "username": "deeriyoong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes\ud83c\udf35",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472859829",
                "name": "WDBrasil",
                "username": "WD_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196000475",
                "name": "Roberta Rani",
                "username": "RobertaRani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53140061",
                "name": "D. Barros",
                "username": "denilsonbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346927912",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "AnaPaulaVendri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180627338",
                "name": "Tay de Tato",
                "username": "TatoTay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663597",
                "name": "Ag\u00eancia MundU!",
                "username": "agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237374365",
                "name": "Carolina Gonzalez",
                "username": "DianaCarog85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130613344",
                "name": "Mr. M",
                "username": "MichelPesquera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42960777",
                "name": "Monique Vilela",
                "username": "Monivilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534672692",
                "name": "Gabriel Rezende",
                "username": "ggabrielrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955758782604341248",
                "name": "Maria",
                "username": "mariacrvg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39125498",
                "name": "JONATHAN",
                "username": "JONATHANBININGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275934276",
                "name": "Divonsir Borges",
                "username": "DivonsirB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466148154",
                "name": "Rodado Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "RODADO01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189120717",
                "name": "daviSUMMER AGAIN",
                "username": "sonchaeyoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43547260",
                "name": "chanandler bong",
                "username": "twitteodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332951539",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Geziel Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f",
                "username": "GezielASantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88629549",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2640\ud83e\ude7a\u2695\ufe0f\ud83d\ude37\ud83d\udc3d\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\ud83e\udd18",
                "username": "SepMcris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351228037",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecPaulo Mendes\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "Paullinuxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364542166",
                "name": "ReceitasSFronteiras",
                "username": "ReceitasSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148904012",
                "name": "Barriga da Lua-",
                "username": "serradocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71314398",
                "name": "Gylk Vieira \u2720",
                "username": "gylk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30722706",
                "name": "Paulo D'Arezzo",
                "username": "paulodarezzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210269691",
                "name": "Antonella Cirigliano",
                "username": "AntoCirigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892681307",
                "name": "Nicolai Arone",
                "username": "nicolai_arone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367140784",
                "name": "Maria F\u00e1tima Sousa",
                "username": "MFatimaSousa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638819801",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3oAlaska2016",
                "username": "ExpAlaska2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846656210",
                "name": "Go Premium",
                "username": "Gopremiumcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780640838",
                "name": "Lis\u03b5",
                "username": "lisefernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709763932844597249",
                "name": "J\u00e9ssica Pacheco",
                "username": "jessicapacheeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533800925",
                "name": "Gilson Oliveira",
                "username": "gilsonoliveirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389780830",
                "name": "Bahia Urgente",
                "username": "bahiaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926922219",
                "name": "Conquista Urgente",
                "username": "conquistaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155966327",
                "name": "AGRESTA S. Coop.",
                "username": "agrestascoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791940565",
                "name": "MontesyMedio Natural",
                "username": "montes_mnatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399253917",
                "name": "ETSIAgronomos",
                "username": "ETSIAgronomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083322977",
                "name": "Ingenieros Forestales",
                "username": "IngForestal50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229021350",
                "name": "Ingenieros de Montes",
                "username": "ingdemontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134498026",
                "name": "Colegio de Ge\u00f3grafos",
                "username": "colegeografos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141931083",
                "name": "Paul Nery \ud83e\ude7a",
                "username": "paulnery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34631438",
                "name": "Rafael Dias",
                "username": "leafarsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55244035",
                "name": "Rodrigo Leite",
                "username": "rodrigoleitejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268330996",
                "name": "PO\u00c7OES24HS.COM.BR",
                "username": "bekito36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630368057",
                "name": "Rede Social Galega \ud83d\udc99",
                "username": "caxigo_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924386972",
                "name": "Juan",
                "username": "Parqueferrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256124405",
                "name": "NOFango",
                "username": "elfango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700799328525352963",
                "name": "Rui Granado",
                "username": "rui_granado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894506654",
                "name": "Kr\u00edsia",
                "username": "mimpopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312178957",
                "name": "Thomas F. Alves",
                "username": "alves_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370872115",
                "name": "Biblioteca Esalq",
                "username": "Biblio_Esalq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224818280",
                "name": "Sidnei Castilho",
                "username": "sidneicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084525988250353664",
                "name": "Jose Claudio",
                "username": "Joclau53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180908271",
                "name": "Tucano Ufano",
                "username": "TucanoUfano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127638315",
                "name": "Guia de Viagens",
                "username": "o_guiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583307901",
                "name": "anderson (0/45)",
                "username": "mafraaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354870358",
                "name": "Vinicius Diniz #beta",
                "username": "ViniciusDinizb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329383849",
                "name": "Sarmanho",
                "username": "ygorsarmanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426692055",
                "name": "Marcio Pereira ",
                "username": "marciopereira06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41450938",
                "name": "StratosConecta",
                "username": "Stratosconecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412440202",
                "name": "Marilia Filgueira",
                "username": "Mariliaqfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180579",
                "name": "Cleidinho Oliveira",
                "username": "Cleidinho_PDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "711568020917886977",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqlzhbv6rt8qbf89s2utd3a956d9",
        "oldest_id": "710310258338611200",
        "result_count": 492
    }
}