{
    "data": [
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2016-11-25T01:42:23.000Z",
            "id": "801964214671785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para privatizar o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia https://t.co/ZLvOmfrzX9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-25T01:36:56.000Z",
            "id": "801962842350030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793181414305005569",
            "created_at": "2016-11-25T01:30:22.000Z",
            "id": "801961190641532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista \u201cDRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL\u201d no #Vimeo https://t.co/8l0tRi8OYc"
        },
        {
            "author_id": "116588724",
            "created_at": "2016-11-25T01:11:08.000Z",
            "id": "801956352503463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Alto Para\u00edso/GO ~~ Corredeiras, Parque Nacional dos Veadeiros ~~ oh lugar bom quero morar l\u00e1 ~~ #nofilter #cachu #goodvibes #waterfall https://t.co/eIPRkapg3N"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-11-25T01:01:53.000Z",
            "id": "801954024790654977",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, AINDA QUE A REFERIDA \u00c1REA N\u00c3O  SEJA DE DOM\u00cdNIO DA UNI\u00c3O. AgRg no REsp 1.373.302-CE"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-25T00:44:30.000Z",
            "id": "801949649091358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VBaYiRKWBW https://t.co/zlEq5X6gco"
        },
        {
            "author_id": "474359481",
            "created_at": "2016-11-25T00:07:51.000Z",
            "id": "801940424487239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botando f\u00e9 q final de semana vai fazer um sol bem quente pra domingo pia pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-11-24T23:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "801934207014440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lOKw3tF6xr"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-24T23:15:34.000Z",
            "id": "801927267148500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: 2 mil caranguejos apreendidos no entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim https://t.co/sYcyIHWREY https://t.co/H8OeNra3ns"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-11-24T22:57:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "801922770175225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas https://t.co/dhf8sSLf51"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-24T22:56:12.000Z",
            "id": "801922392746496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp https://t.co/mb5ggGpMFc"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-11-24T22:26:00.000Z",
            "id": "801914794731155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas. https://t.co/dKIcUIOlNB https://t.co/ZyHr6GXuVB"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2016-11-24T22:25:16.000Z",
            "id": "801914609552818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para privatizar o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia: https://t.co/I4EQpkDqbD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T22:03:57.000Z",
            "id": "801909243578318849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "273568663",
            "created_at": "2016-11-24T21:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "801901539598008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb Samaland \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/uzK2ZBI9zU"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2016-11-24T21:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "801893653467856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldado Sampaio faz indica\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: https://t.co/ZfISokEQyf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2016-11-24T20:40:30.000Z",
            "id": "801888243734249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Bahia ser\u00e1 transferido para a iniciativa privada, por decis\u00e3o do governo Temer - https://t.co/eV1fQa1QSn https://t.co/wzx9sfbv4R"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2016-11-24T20:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 27,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "801885104624828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Pol\u00edcia Federal (@policiafederal):\n\n#OpCurupiraDoNorte A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi protege uma das... https://t.co/IPUwWN2gi2"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-24T20:15:33.000Z",
            "id": "801881967562293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemave estuda aves terrestres de Carij\u00f3s: Em mais uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u2026 https://t.co/HlrENjI7AV"
        },
        {
            "author_id": "611530005",
            "created_at": "2016-11-24T20:10:35.000Z",
            "id": "801880716283936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/oLEBXMzdSN"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2016-11-24T19:33:02.000Z",
            "id": "801871267439767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampaio quer cria\u00e7\u00e3o de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no Jatap\u00fa https://t.co/sJweKddqob"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2016-11-24T18:43:47.000Z",
            "id": "801858869806829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do Capixau\u00e3. Reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns https://t.co/lAjTw0UslY"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2016-11-24T18:35:02.000Z",
            "id": "801856668371918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil na Bahia ser\u00e1 privatizado  https://t.co/RqG4VUa51g"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-11-24T18:30:12.000Z",
            "id": "801855452376166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3PvipmXLtO https://t.co/20rR8IoceD"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-11-24T17:58:24.000Z",
            "id": "801847451833499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o destru\u00eddos https://t.co/KgXBnTQhsH"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-11-24T17:27:17.000Z",
            "id": "801839620375908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute na C\u00e2mara de Parauapebas proposta de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional https://t.co/xcHpePfUVa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-24T17:20:37.000Z",
            "id": "801837943996284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de #Jericoacoara sedia prova de nata\u00e7\u00e3o em \u00e1guas abertas https://t.co/LMbXH3Sb8n https://t.co/eJiBLbR9M6"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-11-24T17:16:15.000Z",
            "id": "801836842706436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o destru\u00eddos #FozdoIgua\u00e7u  https://t.co/TouTxoMtB1 https://t.co/sBAOVDu4bs"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:51.000Z",
            "id": "801836742051557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/q4coXrNz8W"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:45.000Z",
            "id": "801836717208719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/u0BTeubqwv"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:45.000Z",
            "id": "801836716462055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/N60zQfgEq2"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-11-24T17:02:59.000Z",
            "id": "801833503105122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#OpCurupiraDoNorte A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi protege uma das \u00faltimas por\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia maranhense."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-11-24T17:02:31.000Z",
            "id": "801833386352529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#OpCurupiraDoNorte Combatemos a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi e na Terra Ind\u00edgena do Caru."
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2016-11-24T16:54:18.000Z",
            "id": "801831320066396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa com vista do Lago Louise, prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff.\nFoto do meu amigo Benjamin Prescott https://t.co/0fZnjD68HX"
        },
        {
            "author_id": "94174644",
            "created_at": "2016-11-24T16:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "801825352557404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios https://t.co/r7D0q2Lr6G via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2980319841",
            "created_at": "2016-11-24T16:29:56.000Z",
            "id": "801825186832125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuga Pins: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MkQMP3t6Fb #penedager\u00eas #ger\u00eas #pins #tugapins #pinbadges #collection #pnpg"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2016-11-24T16:14:31.000Z",
            "id": "801821306236928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Kevin Wolf tirou a foto de um rio no parque nacional de Yosemite, ent\u00e3o depois de analisar a foto... https://t.co/8eQHbMVdOk"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2016-11-24T15:55:04.000Z",
            "id": "801816413832941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental encontra acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional - https://t.co/PfqVQBA3ux"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-24T15:48:05.000Z",
            "id": "801814656977354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/E11eKSxo2g"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-24T15:45:36.000Z",
            "id": "801814031573090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/pgAbsmsnRL"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-24T15:26:19.000Z",
            "id": "801809179602194434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/2SO96o6Umf https://t.co/3QDJOpCK6Q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-24T15:22:13.000Z",
            "id": "801808146754916354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias recebe observadores de aves #birdwatching https://t.co/EaKuD9415O https://t.co/WmIUZkY7Ic"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2016-11-24T15:06:33.000Z",
            "id": "801804204536897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas. https://t.co/DfhdFHb9EY https://t.co/FXrXZ1VRMT"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-11-24T15:01:55.000Z",
            "id": "801803038696570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barracas seriam utilizadas por ca\u00e7adores e pescadores no Po\u00e7o Preto, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/hmO5DTo5Ja"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-11-24T14:44:17.000Z",
            "id": "801798599285809154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed \u2018ganha novas cachoeiras\u2019 e deve criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/08PIm8NDN9 https://t.co/ERRalauuQd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-11-24T14:44:16.000Z",
            "id": "801798594936311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed \u2018ganha novas cachoeiras\u2019 e deve criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/BUo3QDrKIF https://t.co/ds3rw8uajN"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2016-11-24T13:37:29.000Z",
            "id": "801781787336773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiadoRio As Cataratas do Igua\u00e7\u00fa est\u00e3o localizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u-Rio Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/5JunR30mfu"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2016-11-24T13:32:23.000Z",
            "id": "801780504886386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o aponta que entidade tem hotel tipo pousada na Reserva Extrativista Pedras Negras, obtendo lucros, mas sem\u2026 https://t.co/F25QMfPbeZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-24T13:29:36.000Z",
            "id": "801779803623981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTerra da Gente vai ao Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, para mostrar como a rela\u00e7\u00e3o entre \u00e1gua e fogo ajuda na manuten\u00e7\u00e3o do bioma."
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-24T13:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "801778226154635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#t @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/1mHb95MN7a"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-24T13:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "801778029886341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#b @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/yEM0AaYXVw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T12:52:17.000Z",
            "id": "801770412698959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2016-11-24T12:50:05.000Z",
            "id": "801769860317478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o explicada na X Confer\u00eancia do Atl\u00e2ntico, que arranca hoje em C\u00e2mara de Lobos. https://t.co/LfosBuFB8A"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2016-11-24T12:12:24.000Z",
            "id": "801760376505462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pede que justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade\u2026 https://t.co/Bn6OrWxaCV https://t.co/9vZX21RcUz"
        },
        {
            "author_id": "114919698",
            "created_at": "2016-11-24T11:16:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "801746286504505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecologica na pqp qdo de repente: \"nossa, parece o prefeito... eita, \u00e9 o prefeito\" \"droga, achei que tava disfar\u00e7ado\""
        },
        {
            "author_id": "747637615705333760",
            "created_at": "2016-11-24T10:56:40.000Z",
            "id": "801741317743190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se der tudo certo vamos fazer uma trilha em uma reserva biol\u00f3gica com a sora de geografia, m\u00eas que vem."
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2016-11-24T10:29:45.000Z",
            "id": "801734543652823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta Cultura, saiba como ser um volunt\u00e1rio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  de Algodoal, no nordeste paraense https://t.co/VJUFBAspzV"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-11-24T10:20:47.000Z",
            "id": "801732285955448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Mar da Tasm\u00e2nia entre a Austr\u00e1lia e a Nova Zel\u00e2ndia e um parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-24T10:02:21.000Z",
            "id": "801727650167488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/WHkSDVOWsT https://t.co/qT9FB5zLPn"
        },
        {
            "author_id": "548246022",
            "created_at": "2016-11-24T09:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "801714945763188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/y7pWoLdofA v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-11-24T06:52:06.000Z",
            "id": "801679772300546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O triste cen\u00e1rio de Taratibu, no Parque Nacional das Quirimbas: Nos \u00faltimos 5 anos, 124 elefantes foram abatidos. https://t.co/LByXN7QayY"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2016-11-24T05:17:03.000Z",
            "id": "801655849466949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas. https://t.co/7C8ABtHhtJ"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2016-11-24T04:57:11.000Z",
            "id": "801650850401779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/3iB0H0eEPP"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2016-11-24T04:47:44.000Z",
            "id": "801648471140892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/tBTIz9GfVc"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-11-24T04:42:05.000Z",
            "id": "801647052882989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/Nxj2dsOaP5"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-11-24T04:28:15.000Z",
            "id": "801643571174580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/nmUMmKZzh0"
        },
        {
            "author_id": "57475079",
            "created_at": "2016-11-24T01:39:36.000Z",
            "id": "801601128223965185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer (Cristo Redentor) - Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/falaaQOghC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T00:36:56.000Z",
            "id": "801585357573726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-11-23T23:44:06.000Z",
            "id": "801572059763580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/q7zsjVxOD4\nSiga-nos no... https://t.co/tocRVOYtIL"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-11-23T22:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801560376965873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite, voc\u00ea tem for\u00e7as para chegar onde quiser, basta querer! \ud83c\udf43\u2764 @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/DaGFCXUFgw"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2016-11-23T22:47:50.000Z",
            "id": "801557901668216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampaio quer cria\u00e7\u00e3o de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no Jatap\u00fa\nhttps://t.co/pYA2dX2cOM"
        },
        {
            "author_id": "2326916552",
            "created_at": "2016-11-23T22:42:08.000Z",
            "id": "801556466977177604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece este monumento natural !? https://t.co/Uc9u9fVV5B"
        },
        {
            "author_id": "3105836620",
            "created_at": "2016-11-23T22:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "801551149639892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/4sGfWsz1eE"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-23T22:00:20.000Z",
            "id": "801545947364859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Santa Catarina sedia atividades de observa\u00e7\u00e3o de aves.... https://t.co/qb1jzKt63J"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-11-23T22:00:01.000Z",
            "id": "801545869447352330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 LUGARES NO BRASIL QUE VOC\u00ca TEM QUE VISITAR!\n\n2 - SERRA DA CAPIVARA\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um... https://t.co/7W6tZjkvEg"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:57:29.000Z",
            "id": "801545229312458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3BESFmxOEd"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:56:52.000Z",
            "id": "801545073506721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JXNzasMtQS"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:55:29.000Z",
            "id": "801544725396275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/QF6PAENQPt"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:58.000Z",
            "id": "801544596157177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/GoSQ0p28Ui"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:28.000Z",
            "id": "801544469799542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/mNoGQu8zfP"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:12.000Z",
            "id": "801544402745237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/oUWytMMNWn"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:53:19.000Z",
            "id": "801544182502277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XolHvJ2ZFk"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:57.000Z",
            "id": "801544090617659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MU5uNaAUQs"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:32.000Z",
            "id": "801543986280181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/PUCUVQWp4p"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:08.000Z",
            "id": "801543883742007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/X9GNEZhDV4"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:51:49.000Z",
            "id": "801543802649387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ysy2SHmDg2"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:50:51.000Z",
            "id": "801543561573322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/eK0NAs92QF"
        },
        {
            "author_id": "27883076",
            "created_at": "2016-11-23T21:48:42.000Z",
            "id": "801543020067901449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas\nTimelapse 1984 a 2012 \nDesmatamento X Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/2Px4niTDAq"
        },
        {
            "author_id": "599453591",
            "created_at": "2016-11-23T21:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.2826484,
                        -18.4793794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0177fcb947770473"
            },
            "id": "801540650156036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom.\n\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf35 @ Parque Nacional Lauca, Lago Chungara https://t.co/onvmfht0wd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-23T20:55:23.000Z",
            "id": "801529600325091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional da Serra Geral\n#PNAS #PNSG #AparadosDaSerra\n#NationalParks https://t.co/oLYMWt0PaO"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-23T20:51:03.000Z",
            "id": "801528512192643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional da Serra Geral\n#PNAS #PNSG #AparadosDaSerra\n#NationalParks https://t.co/BD8PFTaCXY"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T20:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801520309455257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/jNaFazot8t"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-11-23T20:15:14.000Z",
            "id": "801519496427143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#regiaoNorteFluminense Pol\u00edcia Ambiental descobre lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade https://t.co/C7O5ALvr7N\n#DD_0300_2531177 https://t.co/DcOqyENbj8"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T20:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801519155988099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/absfVSLnmR"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T19:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801513998164361218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\u2693\ud83c\udfa3 @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/HAnzg0K7RH"
        },
        {
            "author_id": "2779246318",
            "created_at": "2016-11-23T19:40:01.000Z",
            "id": "801510635536257025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 em seguida fomos para o parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-11-23T19:10:24.000Z",
            "id": "801503180563488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 23/11/2016.\n\nhttps://t.co/aUIJCf5OmV | info@toboga.pt | +351 915 707 938"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-11-23T18:49:27.000Z",
            "id": "801497908650639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicuta - A Floresta Fala - ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/n5HpuxlqkF"
        },
        {
            "author_id": "214117577",
            "created_at": "2016-11-23T18:34:01.000Z",
            "id": "801494026658676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses (Brasil) https://t.co/9pFi28a1L9"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2016-11-23T17:27:07.000Z",
            "id": "801477189044699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/RrcdgxESQl"
        },
        {
            "author_id": "106572595",
            "created_at": "2016-11-23T17:06:04.000Z",
            "id": "801471893584969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta Natividade!!!! https://t.co/qRIctvHFXZ"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-11-23T16:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "TravelGov"
                    }
                ]
            },
            "id": "801468203331416068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@TravelGov: Visitantes de Dominica, evitar lago Boiling Parque Nacional de Morne Trois Pitons, p/ mudan\u00e7a nos n\u00edveis de \u00e1gua #HurricaneOtto"
        },
        {
            "author_id": "49965262",
            "created_at": "2016-11-23T16:48:30.000Z",
            "id": "801467471509291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitio para seu repouso e tranquilidade em Lima Duarte, a 30 minutos do Parque\nNacional da Serra do Ibitipoca.... https://t.co/0EcBDUbfi9"
        },
        {
            "author_id": "64239680",
            "created_at": "2016-11-23T15:32:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "801448297315573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necessito @ Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/TjXTNpD6eA"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-23T15:23:18.000Z",
            "id": "801446029581283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/oZzPg5g2g4"
        },
        {
            "author_id": "67893422",
            "created_at": "2016-11-23T14:49:54.000Z",
            "id": "801437624166707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da... https://t.co/X2Dx19jdS0"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2016-11-23T14:35:20.000Z",
            "id": "801433960291168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a atra\u00e7\u00e3o mais apreciada \u00e9, sem d\u00favidas, as cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Encante-se! \ud83d\udc9b https://t.co/RfA67wbSzM https://t.co/0tRr4MAOtI"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-23T13:51:50.000Z",
            "id": "801423013077983236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp https://t.co/fWzvEAhAVd"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-23T13:51:41.000Z",
            "id": "801422973399957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp"
        },
        {
            "author_id": "586553171",
            "created_at": "2016-11-23T13:43:00.000Z",
            "id": "801420788163170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls....spectacular #nikon #iguassufalls #brazil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/9MBwUTOayZ"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2016-11-23T13:39:23.000Z",
            "id": "801419878301310978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparem-se meus amigos e amigas, em outubro/2017 retornaremos ao PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE, quem quiser... https://t.co/LLTNQ4T289"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-11-23T13:33:16.000Z",
            "id": "801418339994181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio convida comunidade para consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de parque nacional https://t.co/b5C48oMIkC"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-11-23T13:15:11.000Z",
            "id": "801413790533193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/gjrZH9Wn0y"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-23T13:10:20.000Z",
            "id": "801412566379622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ  https://t.co/vSuVYpPc9V"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-23T13:09:57.000Z",
            "id": "801412470153871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ  https://t.co/bXSAazrfZi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-23T13:01:37.000Z",
            "id": "801410376634077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/fBgT6eOheP"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-23T13:01:32.000Z",
            "id": "801410353997422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/RQf13hBpHd #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-23T13:00:29.000Z",
            "id": "801410088414093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ\" https://t.co/4BwYI9I9sl"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2016-11-23T12:56:07.000Z",
            "id": "801408990039212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o \u00e9 descoberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, RJ https://t.co/ZzJIEwzXrB"
        },
        {
            "author_id": "70111942",
            "created_at": "2016-11-23T12:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ueapoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "801400725095989248",
            "in_reply_to_user_id": "963410972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ueapoficial comentarios na obra na JK mencionam interesse da UEAP na acquisi\u00e7ao da RPPN ao lado. Procedem ?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T12:16:49.000Z",
            "id": "801399101615173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33511892",
            "created_at": "2016-11-23T11:35:27.000Z",
            "id": "801388692229279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pafuncio san do parque nacional da Serra do mar https://t.co/9PyRrtQ3A0"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2016-11-23T11:10:07.000Z",
            "id": "801382315033292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sub-bacia dos Toledos vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Q1mQ75tDVe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T11:05:15.000Z",
            "id": "801381091198337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T11:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801380811769528325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a \ud83d\udc1e @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HaUR6ujmWl"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T11:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801380646207692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre querer morar na ariecicuta \ud83c\udf33 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/J0koUOdJE4"
        },
        {
            "author_id": "51009921",
            "created_at": "2016-11-23T10:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36838863,
                        -20.24413197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801375278262091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da \"borda\" do Parque Nacional da Serra da Canastra. O Rio S\u00e3o\u2026 https://t.co/4ePwXDPPj5"
        },
        {
            "author_id": "43288466",
            "created_at": "2016-11-23T10:16:45.000Z",
            "id": "801368886163730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um segundo parque nacional para o pa\u00eds? https://t.co/99epMdRgt8"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-11-23T10:00:05.000Z",
            "id": "801364690207211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 PAISAGENS DO BRASIL! \ud83c\udf04 via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional do Ja\u00fa. O Brasil tem muitas... https://t.co/URc9d7triu"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2016-11-23T09:08:35.000Z",
            "id": "801351729472294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Rebou\u00e7as e o Camping do Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 reaberto para ocupa\u00e7\u00e3o. https://t.co/hIQv3HLfCC https://t.co/mPoanwP0oM"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T03:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801266017292849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a1 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/43ph0ctQer"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T03:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "ComAmbSulRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801265764955254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drica \ud83d\udcf7 \ud83c\udf3f @comambsulrj @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wC4ygxCjEK"
        },
        {
            "author_id": "765367868968079361",
            "created_at": "2016-11-23T02:26:48.000Z",
            "id": "801250616748208130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Quer conhecer? Fale conosco . https://t.co/WKnB75cVxg https://t.co/36xYt8F9Y1"
        },
        {
            "author_id": "1074345678",
            "created_at": "2016-11-23T01:58:24.000Z",
            "id": "801243470551781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero estar\u00e1 cerrado temporalmente. https://t.co/5ZnYAyG1q7"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T01:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801243275881549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a \ud83d\udd77 @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dEFIw2wqqC"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-23T01:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801243119102504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udc9a @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FVL09tWlPY"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-11-23T00:18:42.000Z",
            "id": "801218382498566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/cF3oUy2Ftg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-23T00:02:34.000Z",
            "id": "801214321887821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-11-22T23:14:13.000Z",
            "id": "801202151284477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es fecha visitas ao parque nacional https://t.co/a2bXKMaRr0 https://t.co/e8DVODhgER"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T23:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801200072092516356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 se sentindo bi\u00f3loga @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/M5u1VQ1ADS"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T23:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801198997658476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a manh\u00e3 de hoje @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/aCud4or6r7"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-11-22T22:56:19.000Z",
            "id": "801197650116648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Central Balkan -Bulg\u00e1ria\n     O parque tem trilhas para conhecer as montanhas formadas por... https://t.co/94jDSctObR"
        },
        {
            "author_id": "4093851867",
            "created_at": "2016-11-22T22:47:09.000Z",
            "id": "801195341471223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Para Todos deixa uma Juliettis (uma cadeira especial para trilhas) no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/4pkJySMQJN"
        },
        {
            "author_id": "586553171",
            "created_at": "2016-11-22T22:08:51.000Z",
            "id": "801185700682944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful Iguassu Falls #nikon #brazil #iguassufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/6QmMiWP9HU"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2016-11-22T21:54:24.000Z",
            "id": "801182066968817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/VpTDeM2eUb"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2016-11-22T21:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "801180371236753409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 #parnaso #fungo #fungi #bio @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/syqAgZ7Dmj"
        },
        {
            "author_id": "51277636",
            "created_at": "2016-11-22T21:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "RafaelDefavari"
                    }
                ]
            },
            "id": "801180359681413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista das Prateleiras para o Vale do Para\u00edba - Parque Nacional de Itatiaia - RJ\nFoto de @RafaelDefavari \n@DiscoverBrazil1 https://t.co/CUCRGP0puW"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-11-22T21:45:22.000Z",
            "id": "801179793882578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre as araras no pared\u00e3o da RPPN Buraco das Araras! \ud83d\ude2e\ud83d\ude01 \n\nhttps://t.co/XK3SjMyJgL https://t.co/hxAe2XJZvl"
        },
        {
            "author_id": "56011310",
            "created_at": "2016-11-22T20:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "801164957035266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Everything is gonna be ok \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dpDgtUdi8L"
        },
        {
            "author_id": "987702271",
            "created_at": "2016-11-22T20:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "DescubraMinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "801164209639882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda Ger\u00eas National Park, Northern Portugal: https://t.co/SlK2MLRrfe Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Norte Portugal @DescubraMinho tours"
        },
        {
            "author_id": "1633254132",
            "created_at": "2016-11-22T20:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801155100827930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/Op8JYp8iEA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "967069501",
            "created_at": "2016-11-22T18:03:17.000Z",
            "id": "801123902823038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso lugar. \u2014 disfrutando del d\u00eda at Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/9mrCWVlL37"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2016-11-22T17:43:55.000Z",
            "id": "801119031055056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama \u2013 alojamento e\u00a0alimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/Rqz8wDnbv2 https://t.co/VcehUihF9O"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-11-22T17:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801115689943756804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de hoje \u00bb ariecicuta @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/h5nIJ6jVX3"
        },
        {
            "author_id": "51714305",
            "created_at": "2016-11-22T17:10:01.000Z",
            "id": "801110498469089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta #OE2017 - Existem 115 Vigilantes da Natureza para uma extens\u00e3o de \u00e1rea protegida de 744.589,19 ha. Urge a sua contrata\u00e7\u00e3o. https://t.co/YDckgUXeLl"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-22T15:39:02.000Z",
            "id": "801087602971512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/2yYnR7rPep"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-11-22T15:37:37.000Z",
            "id": "801087246870855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sfsRycDUzT"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-22T15:34:11.000Z",
            "id": "801086383435763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/igfA0vncZw"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-11-22T15:32:26.000Z",
            "id": "801085940026384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pNGPpt7J6s"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:31.000Z",
            "id": "801085712300994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nVUIYUkpX1"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:31.000Z",
            "id": "801085709876658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jYyHbTd4Nk"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-11-22T15:31:27.000Z",
            "id": "801085693036523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-22T15:29:43.000Z",
            "id": "801085258066173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/U3BABCMyjV #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-22T15:29:40.000Z",
            "id": "801085243004428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/oNkmUFGX6c"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-22T15:25:17.000Z",
            "id": "801084140959436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \" https://t.co/MW10aYeHLi"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-11-22T15:25:04.000Z",
            "id": "801084085774864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a ordena sa\u00edda de fam\u00edlias que vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  | Globo G1 https://t.co/OINx1QnlEl"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2016-11-22T15:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "ComAmbSulRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10572,
                        -22.5186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "801081391526146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 @comambsulrj na ariecicuta @ ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VKblLg4umk"
        },
        {
            "author_id": "158054492",
            "created_at": "2016-11-22T14:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "801073436768534529",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala e ainda de um bioma como os pampas que n\u00e3o conta com nenhum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "127991646",
            "created_at": "2016-11-22T14:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MinamPeru"
                    }
                ]
            },
            "id": "801066532986036224",
            "in_reply_to_user_id": "195770718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinamPeru Parque Nacional Cutervo se quema https://t.co/laAm47sgzb"
        },
        {
            "author_id": "134685897",
            "created_at": "2016-11-22T13:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.68385618,
                        2.81700136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "801059265830010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de planejamento participativo do Parque Nacional da Serra da Mocidade e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Niqui\u00e1. ICMBio https://t.co/uhYfXgKltX"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2016-11-22T13:40:26.000Z",
            "id": "801057756685811713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende pared\u00f5es de som em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pitimbu\n https://t.co/q0e6fR8FyZ https://t.co/v2gpqQaJoj"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2016-11-22T13:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801051623208419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/yrw0nu6evV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "794689395077091329",
            "created_at": "2016-11-22T13:00:16.000Z",
            "id": "801047645997461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior arvore do mundo \u00e9 uma sequoia que fica no Parque Nacional de Redwood na Calif\u00f3rnia EUA e tem uma... https://t.co/zdCws1Uqv2"
        },
        {
            "author_id": "309902465",
            "created_at": "2016-11-22T12:55:18.000Z",
            "id": "801046397986439172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do \u00d3rg\u00e3os #dedodedeus #geografia\u00e9amor @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V0QU9T5rD6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-22T12:53:02.000Z",
            "id": "801045828265803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-11-22T12:45:57.000Z",
            "id": "801044043002249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de BH e BSB para participar de di\u00e1logo com Senador Bezerra relator do PL regulamentando o Parque Nacional da Serra da Canastra,"
        },
        {
            "author_id": "3301008537",
            "created_at": "2016-11-22T12:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "801041221212925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/pPXvogvwBA"
        },
        {
            "author_id": "219973826",
            "created_at": "2016-11-22T12:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "801041031382888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/WkVAiy6LQx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2016-11-22T12:15:34.000Z",
            "id": "801036399767994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de... https://t.co/CVjJfoxoVr"
        },
        {
            "author_id": "728339998563569664",
            "created_at": "2016-11-22T12:15:21.000Z",
            "id": "801036344927645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mydest_anywhere \"A linda paisagem do Parque Nacional Lanin!   https://t.co/fuZOgHRwyp\" https://t.co/1KmUFRDUFU"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-11-22T12:03:05.000Z",
            "id": "801033257626271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrastes absolutamente maravilhosos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ! Voc\u00ea j\u00e1 conhece esse para\u00edso... https://t.co/mQpV3TsoLT"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-11-22T12:00:30.000Z",
            "id": "801032607517593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/TZg9jqgQOG"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-11-22T11:42:59.000Z",
            "id": "801028197802450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite - Trilhas e Aventuras https://t.co/cf0r2eQkbA, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-11-22T11:29:13.000Z",
            "id": "801024734083317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade da \u00e1rea atual https://t.co/plOw096GaV"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-11-22T11:17:12.000Z",
            "id": "801021710820442116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais: Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha Comprida, com nossa pesquisadora Angela Pellin: https://t.co/69XZ9yNbXO https://t.co/sbGNrpxjUc"
        },
        {
            "author_id": "51009921",
            "created_at": "2016-11-22T10:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801013757417664513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7a bem com um bom dia desses... @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/eyOgVRM9QX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-22T10:14:59.000Z",
            "id": "801006052133117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA NACIONAL COYHAIQUE and PARQUE NACIONAL QUEULAT\", \u00e1reas protegidas da REGI\u00c3O AYSEN DO... https://t.co/aBQHAUJOQS"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2016-11-22T09:45:41.000Z",
            "id": "800998679293362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bkRgbeCdo5 https://t.co/uikhmyH3IL"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2016-11-22T09:29:11.000Z",
            "id": "800994528295579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento Participativo da Biodiversidade realiza sua \u00faltima etapa de campo do ano no Parque Nacional... https://t.co/RfgRfO0b5z"
        },
        {
            "author_id": "25021826",
            "created_at": "2016-11-22T09:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "800988722699255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras e atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de Yosemite - Trilhas e Aventuras https://t.co/Ht23cfCHtU via @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "113910647",
            "created_at": "2016-11-22T07:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "800971700548538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jairo Jos\u00e9 Isaac: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estad... https://t.co/BgyrXA063X via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-11-22T04:35:13.000Z",
            "id": "800920548943495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir De R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MDcbgO0cOx"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-11-22T03:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "800908123770880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/lLDHrvEGFA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-11-22T03:09:42.000Z",
            "id": "800899028158476293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tem.\nExperi\u00eancia de deserto aconchegante.\nE num Parque Nacional!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/UdYXTFPjbL"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-11-22T03:05:09.000Z",
            "id": "800897879363686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \u00e9 Parque Nacional?\nhttps://t.co/tESxWaagiz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-22T00:52:52.000Z",
            "id": "800864590414356485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-22T00:41:48.000Z",
            "id": "800861807166394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83c\udfde TRILHAS PARA O PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, S\u00c1BADO, 26/11: \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3... https://t.co/qBh7nCRQNH"
        },
        {
            "author_id": "201148445",
            "created_at": "2016-11-21T23:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99867,
                        -29.08381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "800840803849355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/8vmSik7mf8"
        },
        {
            "author_id": "81158098",
            "created_at": "2016-11-21T23:10:51.000Z",
            "id": "800838917004083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICC \u00e9 uma entidade sem fins lucrativos e que exerce a cogest\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) - Baleia/Sahy, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP)."
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-11-21T22:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "800835423295586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mesmo conhecendo outros sorrisos,  o seu continua o meu preferido. \u2764 @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/RWMNiBhoHg"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2016-11-21T22:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "800825594510508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PO05Aidu8X AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (reeditado)."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-11-21T22:09:27.000Z",
            "id": "800823467474096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 Amazonas \u2013 2010 https://t.co/LVqs6SPEuU"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-21T21:32:35.000Z",
            "id": "800814187484155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1kC9FFws0M https://t.co/qmLOzLVc3P"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2016-11-21T21:27:10.000Z",
            "id": "800812823278481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto dos flamingos e outras do Parque Nacional do Rio do Peixe est\u00e3o l\u00e1 em https://t.co/oQeVjLIcZD... https://t.co/9p4rq3JPyx"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-11-21T21:22:54.000Z",
            "id": "800811750698450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain https://t.co/qLR19gxyCY"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-11-21T21:16:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47b8aece51f405e1"
            },
            "id": "800810112311029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OfbCI537bD - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/b4p2tNfrzx"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2016-11-21T21:05:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "800807458046406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorei, mas fiz \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83d\udca6\ud83c\udfca\ud83c\udf43\u2600\ud83c\udf0a @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8GUfV6WFR2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-21T20:27:09.000Z",
            "id": "800797720134848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Luz do Racional Superior, Deus \ud83c\udf1f #Salve \u270b @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/XfHPRzONty"
        },
        {
            "author_id": "72259178",
            "created_at": "2016-11-21T20:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "800795652829708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorroooooo! bibikmalta @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/YywyAcjefX"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-11-21T18:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "800774414941884417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas abre caminhos para o turismo ecol\u00f3gico - https://t.co/zdqDfl1pCv via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-11-21T18:28:34.000Z",
            "id": "800767879725666309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das pistas que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, na MT-251, est\u00e1 interditada desde \u00e0s... https://t.co/yMZeeYx9Al"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-21T16:07:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800732298312347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/o937V7TS3D"
        },
        {
            "author_id": "107599882",
            "created_at": "2016-11-21T15:23:59.000Z",
            "id": "800721425782841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente Brasil tem muito parque nacional bonito, n\u00e3o estou com a m\u00ednima vontade de procurar as belezas l\u00e1 fora."
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2016-11-21T15:03:30.000Z",
            "id": "800716271272787969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim\nhttps://t.co/fLMBz6x5yc"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-11-21T14:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74765217,
                        -15.45856867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "800708068824797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed gostaria de estar debaixo dessa cachoeira? \n\nCachoeirinha no Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/1rssHtQCnm"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-21T14:03:42.000Z",
            "id": "800701221631881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Z\u00f4o Balne\u00e1rio Cambori\u00fa encaminhou 8 roxinhos para a reabilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das... https://t.co/vSnpbfbPvZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-11-21T13:19:07.000Z",
            "id": "800690001336012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a essa beleza que \u00e9 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Vale a pena! https://t.co/kKRuT0yJgN https://t.co/aeLXVzG4om"
        },
        {
            "author_id": "165978207",
            "created_at": "2016-11-21T13:03:23.000Z",
            "id": "800686042139369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Araucania ...Parque Nacional Tolhuaca... https://t.co/UGca3zfbjY"
        },
        {
            "author_id": "803230376",
            "created_at": "2016-11-21T13:00:44.000Z",
            "id": "800685377077932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Equipe do Projeto \"Viagem ao Brasil - 200 anos\" visita o Projeto TAMAR  e a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios. https://t.co/Y2VsPFciJI"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-11-21T12:56:27.000Z",
            "id": "800684299947278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Saf\u00e1ri, um passeio com aventura e acessibilidade \ud83d\ude0d\u2708\u26f5\ud83d\udea4\n\nH\u00e1 30 anos, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o... https://t.co/al6cMBpvh8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T12:36:56.000Z",
            "id": "800679389214031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "136836372",
            "created_at": "2016-11-21T12:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "800674875841085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas da obra de Deus! @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/vBAkg38maA"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2016-11-21T10:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "800644286123540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/ezEUp5gDbE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T08:23:14.000Z",
            "id": "800615542273011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2016-11-21T05:31:07.000Z",
            "id": "800572228207255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - Sobrevoo no monumento natural los Ping\u00fcinos. A riqueza desta ilha nos\u2026 https://t.co/twQuWrCXAF"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-21T05:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800566131224432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/wdYW4RHnlB"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-21T04:57:28.000Z",
            "id": "800563760012279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/Srp6Zdzz76 https://t.co/VrFHC3CVXo"
        },
        {
            "author_id": "478723971",
            "created_at": "2016-11-21T01:48:08.000Z",
            "id": "800516110022045697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voluntariado Parque Nacional Carara https://t.co/N6DOwjcO3S"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-21T00:27:17.000Z",
            "id": "800495766431113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27yozB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-21T00:17:02.000Z",
            "id": "800493183507529732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "166384153",
            "created_at": "2016-11-20T23:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800485372086120450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ARARA fincar unha. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Ex5dL5OqMm"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2016-11-20T23:36:04.000Z",
            "id": "800482874361266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/rahVogzS8U"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2016-11-20T22:56:16.000Z",
            "id": "800472857864192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamandu\u00e1, ICMBio e CENAP agora s\u00e3o parceiros!\n\nInstitutos firmam parceira na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi,... https://t.co/2RKoBmqgpN"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2016-11-20T22:25:26.000Z",
            "id": "800465099953733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Rio Grande do Norte https://t.co/R2b2mjYibs"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-20T21:00:01.000Z",
            "id": "800443604703526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim do dia j\u00e1 chegou na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (SC) https://t.co/WKO1nZvPk3"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-20T20:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "800438003344801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O renascer do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/L5WF2V3FSg #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "878953224",
            "created_at": "2016-11-20T20:13:41.000Z",
            "id": "800431943502282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2rZVEi4BWP"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-11-20T19:02:16.000Z",
            "id": "800413972214091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dias de pedal por montanhas, cachoeiras, e o belo Parque Nacional da Serra da Canastra. Por R\u00f4mulo Freitas - https://t.co/jiL9jHRtma"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-20T18:56:21.000Z",
            "id": "800412482728660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6u8NTEDsBN https://t.co/lUoAohFnvQ"
        },
        {
            "author_id": "154684591",
            "created_at": "2016-11-20T18:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67285577,
                        -26.23277068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "800408727392227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguazu - Cataratas de Igua\u00e7u. #Cataratas #Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MjrfHohCXJ"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2016-11-20T18:28:57.000Z",
            "id": "800405588836569089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fant\u00e1sticas do Dedo de Deus (1692m) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ. \nCr\u00e9ditos: Samuel Oscar;... https://t.co/2TMEpLFxFN"
        },
        {
            "author_id": "3093703468",
            "created_at": "2016-11-20T18:07:11.000Z",
            "id": "800400108718329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kemeri na Let\u00f3nia.\n\nUm dos lugares mais bonitos na Let\u00f3nia. Em seu territ\u00f3rio est\u00e3o... https://t.co/5oMRzd0d0l"
        },
        {
            "author_id": "4919679867",
            "created_at": "2016-11-20T18:05:36.000Z",
            "id": "800399711253463044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #nature #brasil #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/CZJ9TXpEs8"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2016-11-20T17:50:12.000Z",
            "id": "800395836727431169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem em #africa https://t.co/nbqSBGopsX #viajar"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T17:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800388827973943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude da Solid\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ufMsZzWD8c"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T16:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800377011046785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/bxD8tQCNif"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-20T15:48:11.000Z",
            "id": "800365129799864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o Deus \ud83c\udf1f #UniversoEmDesencanto @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DSgVD3Ym6z"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-11-20T15:06:56.000Z",
            "id": "800354748503162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.  Parnaso.  Um para\u00edso em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "71020907",
            "created_at": "2016-11-20T14:26:22.000Z",
            "id": "800344537600245762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wanderlust \u2708\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XsWa6zXvvq"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2016-11-20T14:20:21.000Z",
            "id": "800343026522591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZwUijXUXmC https://t.co/uCk06kvsX6"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-11-20T14:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "800342939180249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o com presunto. #theshipstavern #quintaldoceu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9muk5cuISj"
        },
        {
            "author_id": "152409385",
            "created_at": "2016-11-20T14:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800342102265643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del ba\u00fal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9xaei0nGTX"
        },
        {
            "author_id": "174837242",
            "created_at": "2016-11-20T13:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "800335207018545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Protetora @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LA7XArE1qS"
        },
        {
            "author_id": "2738386799",
            "created_at": "2016-11-20T13:39:49.000Z",
            "id": "800332823114743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Chapada das mesas \u00e9 l\u00e1, a cidade tem s\u00f3 25 mil Habitantes. Vai ter menos gente enchendo saco \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-20T12:36:50.000Z",
            "id": "800316973657640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-20T12:33:57.000Z",
            "id": "800316247212691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Janu\u00e1ria - MG) - Foto: Roberto Fulg\u00eancio # Minas Gerais # Brasi https://t.co/ZLX0cutdmV"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-20T12:33:11.000Z",
            "id": "800316055356837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/withaFor90"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-20T10:16:20.000Z",
            "id": "800281617927278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma pronta para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim... \n\n#AventureirosNaSerraDosOrgaos... https://t.co/BV7f6cg9kA"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-11-20T06:47:33.000Z",
            "id": "800229072441733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/Fss3bE4cvA"
        },
        {
            "author_id": "765120691",
            "created_at": "2016-11-20T02:58:30.000Z",
            "id": "800171431115952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um turista norte-americano morreu no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, depois de ter ca\u00eddo... https://t.co/qyLiCDJdtB"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-11-20T02:13:27.000Z",
            "id": "800160096533749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Nova Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gia \u00e9 Instalada na Parte Alta do Parque https://t.co/KTiFCwctqt"
        },
        {
            "author_id": "558264066",
            "created_at": "2016-11-20T01:19:00.000Z",
            "id": "800146393788661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf38 @ Parque Nacional Natural De Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/0q5o7UgeLH"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:58:51.000Z",
            "id": "800141321960726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o passeio chegou ao final.. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IZtfbUBVQj"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:57:19.000Z",
            "id": "800140933584986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso e a palavra @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DpOdWiwDD6"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:53:08.000Z",
            "id": "800139883834589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ZIGfcwSJLe"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:52:12.000Z",
            "id": "800139647468892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhece @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1UbSMLf4gI"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:51:26.000Z",
            "id": "800139454224605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte do dia @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UVHWuW2Kof"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:49:41.000Z",
            "id": "800139014455992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/y4TtbCYh2X"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:48:54.000Z",
            "id": "800138816849788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuado @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8SIwG2ZbeW"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:47:59.000Z",
            "id": "800138586691538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1.. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/mGLgbhtrry"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:47:29.000Z",
            "id": "800138458647797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/joFcnYzqXx"
        },
        {
            "author_id": "3069235864",
            "created_at": "2016-11-20T00:46:58.000Z",
            "id": "800138328745988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia em Foz do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/5vQiMd15FC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-20T00:37:57.000Z",
            "id": "800136062748282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-20T00:28:09.000Z",
            "id": "800133594614140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsas irregulares s\u00e3o apreendidas em \u00e1rea de garimpo no Amazonas: Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no\u2026 https://t.co/qVYW62uJYG https://t.co/Qb8eaNR7XL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-20T00:22:21.000Z",
            "id": "800132137257148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no interior do estado. \nSecretaria de Meio Ambiente diz que atua para conter a a\u00e7\u00e3o irregula\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-20T00:16:06.000Z",
            "id": "800130562971369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsas irregulares s\u00e3o apreendidas em \u00e1rea de garimpo no Amazonas https://t.co/AmCZJyfOtB Cerca de 600 balsas est\u00e3o em \u00e1rea protegida no i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2016-11-20T00:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800129104620064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7uwaterfalls #parana #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/wKg9O2pzpx"
        },
        {
            "author_id": "838529970",
            "created_at": "2016-11-19T23:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800112187251499012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/7 maravillas del mundo \ud83d\udc9a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RM7IAmWAQM"
        },
        {
            "author_id": "277065251",
            "created_at": "2016-11-19T22:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "800103361815003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #Travel #Smile @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/VSe7tGSow1"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T22:14:56.000Z",
            "id": "800100071295447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervo do Pantanal. Uma das presas naturais da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional das Emas. https://t.co/AhyvILEhRO"
        },
        {
            "author_id": "583840512",
            "created_at": "2016-11-19T22:00:12.000Z",
            "id": "800096361286926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Viagem com meu amor #teamo 2.6 \ud83d\udc93 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/lF0DvkJZIb"
        },
        {
            "author_id": "782652210614185984",
            "created_at": "2016-11-19T21:18:18.000Z",
            "id": "800085819553779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara Baix\u00e3o das Mulheres. https://t.co/fw3gaQISTw"
        },
        {
            "author_id": "75606275",
            "created_at": "2016-11-19T20:31:08.000Z",
            "id": "800073949803638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! #iguacufalls \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/95oAWTvsc1"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T20:26:49.000Z",
            "id": "800072860035416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Videos da semana! On\u00e7a-parda no Parque Nacional das Emas-GO. https://t.co/4xRZ1vilbt"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2016-11-19T20:22:55.000Z",
            "id": "800071878266200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dialogandoti: Just Pinned to Paisagens: Parque Nacional da Serra do Cipo - Minas Gerais https://t.co/laawEjyIg5 #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "103159523",
            "created_at": "2016-11-19T20:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "800069108712833025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DLncQoDb9D"
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2016-11-19T20:04:12.000Z",
            "id": "800067170973732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente em festa, anivers\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, dia de encontrar os amigos e lutadores..."
        },
        {
            "author_id": "2794235982",
            "created_at": "2016-11-19T20:01:58.000Z",
            "id": "800066606869184514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras fotos do Taim no dia do anivers\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-19T19:41:24.000Z",
            "id": "800061433090220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VBaYiS2xtu https://t.co/KhpwSBigpQ"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2016-11-19T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "800047875937816577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza \u00e9 o melhor \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f #irm\u00e3omedaobon\u00e9 #messicarioca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RWFZtAUzxp"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-19T18:13:58.000Z",
            "id": "800039429725306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando \ud83c\udf38 #SalveOs\u00e1badoRacional @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SiN7tKZZn4"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-19T17:25:02.000Z",
            "id": "800027115349573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! Cachoeira em torno do Parque Nacional do Capara\u00f3, venha conhecer nossa regi\u00e3o, a cidade de Alto Capara\u00f3... https://t.co/TR51ueBSSO"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T16:00:06.000Z",
            "id": "800005740316528641",
            "in_reply_to_user_id": "2943093201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zecarlosantos2 @StalinBurrinho Boa tarde!Acrescente-se ao crime ambiental,favorecendo ilegalmente\"capricho\"d amigo$ https://t.co/0zAIjVtb7T https://t.co/l9DGin3ceJ"
        },
        {
            "author_id": "2446315728",
            "created_at": "2016-11-19T15:53:40.000Z",
            "id": "800004120249769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e1 taaaaaa jajajaja @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/wQrFfWvSAf"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T15:04:46.000Z",
            "id": "799991813763399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da noite passada: Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s. Ref\u00fagio para uma das \u00faltimas popula\u00e7\u00f5es de... https://t.co/YGXWQNAFRd"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-19T14:45:30.000Z",
            "id": "799986966372777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Giselle Bastos!! 140 c\u00e2meras instaladas e dada a largada para a recontagem das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "53754829",
            "created_at": "2016-11-19T14:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "799984596599402501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nois na estrada @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hbgJKWR7MF"
        },
        {
            "author_id": "7685372",
            "created_at": "2016-11-19T13:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "799970509517570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#samambaias #plant #nature #silhouette #fern @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/7AgPVi2iov"
        },
        {
            "author_id": "276453723",
            "created_at": "2016-11-19T13:23:49.000Z",
            "id": "799966409291726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Doce, antes e depois dessa encrenca monumental... https://t.co/p1QoMJ9cFS"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T13:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "FAXINANOPODER_"
                    }
                ]
            },
            "id": "799963414969741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0zAIjVKLZr @FAXINANOPODER_ https://t.co/PXlceN9080 \"Nas favelas,no Senado,sujeira p/todo lado/3\u00ba mundo se for,piada no Exterior https://t.co/vpDPeY6dxd"
        },
        {
            "author_id": "293842199",
            "created_at": "2016-11-19T12:45:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "799956815136124929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria do Parque Nacional da Tijuca e a exposi\u00e7\u00e3o se encontra no novo centro de visitantes !"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-19T12:37:11.000Z",
            "id": "799954672677220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "771814779589632000",
            "created_at": "2016-11-19T12:28:25.000Z",
            "id": "799952468008275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo para o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-11-19T12:18:07.000Z",
            "id": "799949874816946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/GUmTl8laeh"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-11-19T11:58:55.000Z",
            "id": "799945043259727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes desaparecem do Parque Nacional das Qurimbas em Cabo Delgado https://t.co/hNp9mmDTDZ"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-11-19T11:16:38.000Z",
            "id": "799934403296239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/lOQblb2s7W https://t.co/Tb8RCyS8yM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-19T11:00:03.000Z",
            "id": "799930231863709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \u201cBom dia\u201d de hoje vem da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o (RN). https://t.co/rHvzRKeKWl"
        },
        {
            "author_id": "341288621",
            "created_at": "2016-11-19T10:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "KmPasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "799916336717692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/0zAIjVtb7T BD!\nLUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL\" @KmPasso https://t.co/iylVp4DBjZ"
        },
        {
            "author_id": "67676393",
            "created_at": "2016-11-19T09:46:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "799911686270500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bob Freire foi nomeado para \"matar no peito\" a maracutaia do Geddel: Liberar empreendimento em \u00e1rea protegida pelo iPHan"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-11-19T07:41:52.000Z",
            "id": "799880353699794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-11-19T07:41:42.000Z",
            "id": "799880312926912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "43099339",
            "created_at": "2016-11-19T01:29:37.000Z",
            "id": "799786676780466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/ipaWEa3gMb"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-11-19T01:01:08.000Z",
            "id": "799779509692145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/gfKP3D1BXi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-19T00:16:55.000Z",
            "id": "799768382128214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-18T23:14:18.000Z",
            "id": "799752621238034433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano morre ao cair em fonte termal: Acidente ocorreu em junho no Parque Nacional de Yellowstone; segundo\u2026 https://t.co/57jOBsY1xY https://t.co/kofxXaoAXK"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-11-18T22:44:05.000Z",
            "id": "799745017937936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que uma entrevista, uma aula sobre RPPN. :D https://t.co/t5wr8IZYIw"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-11-18T21:46:43.000Z",
            "id": "799730582691479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro fotogr\u00e1fico do amigo Andr\u00e9 Luis. Local escolhido: Cachoeira da Prata - Parque Nacional Chapada das... https://t.co/7waVA5llos"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2016-11-18T20:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "799716381478436868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma efusiva aventura tr\u00eas anos atr\u00e1s...\n\nCachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra Do\u2026 https://t.co/Q6GvqlfPFc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-18T20:41:06.000Z",
            "id": "799714067552157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de aves \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/1X93AfRge0"
        },
        {
            "author_id": "243294632",
            "created_at": "2016-11-18T20:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bethnieto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "799710053892636673",
            "in_reply_to_user_id": "307911830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bethnieto acabo de retuitar que o Luciano Huck contratou o escrit\u00f3rio da mulher do Cabral e obteve licen\u00e7a para construir em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "81097539",
            "created_at": "2016-11-18T20:15:34.000Z",
            "id": "799707642931376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/xykm9yUgvg"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-11-18T19:42:13.000Z",
            "id": "799699249902432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o desta sexta-feira \u00e9 o Rio Fuy, que atravessa a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo proporcionando muita... https://t.co/5CM8p8yOph"
        },
        {
            "author_id": "73191718",
            "created_at": "2016-11-18T18:55:22.000Z",
            "id": "799687460653584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique\n(Fotos, aqui: https://t.co/7U2Pj58oP7) https://t.co/KbI2gr9oDi"
        },
        {
            "author_id": "211687255",
            "created_at": "2016-11-18T18:35:44.000Z",
            "id": "799682517041299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSUBSTITU\u00cdVEL, ENT\u00c3O VAMOS CUIDAR! https://t.co/0feX3siYp4"
        },
        {
            "author_id": "109923479",
            "created_at": "2016-11-18T18:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26909752,
                        13.48317546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "799677775858647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamPavlov @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/fnv7gN0ufU"
        },
        {
            "author_id": "67889906",
            "created_at": "2016-11-18T18:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "799676044412407808",
            "in_reply_to_user_id": "53050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RollembergPSB t\u00e1. Mas como integrar o Catetinho, Jardim Bot\u00e2nico e Parque Nacional? N\u00e3o tem transporte decente."
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2016-11-18T18:07:19.000Z",
            "id": "799675367619444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolpho Ducke ser\u00e1 a sexta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a ter conselho consultivo... https://t.co/rxou9xxxGF"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2016-11-18T18:00:54.000Z",
            "id": "799673754699841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake Louise \u00e9 composto por tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es de esqui e \u00e9 o parque nacional mais importante do Canad\u00e1! https://t.co/BMXNwcOqCx"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2016-11-18T17:41:42.000Z",
            "id": "799668918814130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o ambiental quer reduzir Floresta Nacional no Par\u00e1 https://t.co/eWWSk0l2ib https://t.co/3asA9w7t2k"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2016-11-18T16:48:09.000Z",
            "id": "799655444759220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URIErechim Mestrado em Ecologia realiza disciplina na Floresta Nacional de Canela https://t.co/TT8iggew5f https://t.co/UgtfHUbZnp"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-11-18T16:15:02.000Z",
            "id": "799647109490343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pede que Justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 https://t.co/kVFM0p6OPc"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2016-11-18T16:14:15.000Z",
            "id": "799646912739733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, Adolpho Ducke ser\u00e1 a sexta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental a ter conselho consultivo https://t.co/ddnCOULE9B https://t.co/2KFPc7rixi"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-18T16:07:32.000Z",
            "id": "799645221357240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/uaecV92Yl1 https://t.co/fArXGLOUGP"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-11-18T15:12:13.000Z",
            "id": "799631302727241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/PYeG4A8Olh"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-11-18T14:58:04.000Z",
            "id": "799627742081728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No RPPN Buraco das Araras voc\u00ea pode observar diversas esp\u00e9cies de aves, assim como a coruja Murucututu (pulsatrix... https://t.co/v8OIEdTXAx"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-18T14:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 98,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "799621959566979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maravilhosa Drake Bay, \u00e0s portas do Parque Nacional Corcovado https://t.co/YC4ly3eKLD #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-18T14:29:03.000Z",
            "id": "799620436782907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado Argentino das Cataratas do Igua\u00e7u guardam surpresas e belezas a cada esquina, com suas passarelas sobre as... https://t.co/82s9dTkuQm"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-11-18T14:01:16.000Z",
            "id": "799613445276454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN em Curitiba vai abrir trilha com acessibilidade https://t.co/6pEwQeZBwH"
        },
        {
            "author_id": "27417659",
            "created_at": "2016-11-18T14:01:12.000Z",
            "id": "799613428876935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN em Curitiba vai abrir trilha com\u00a0acessibilidade https://t.co/ZjXzJhR1Zj https://t.co/JHHaU9a29l"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-11-18T14:01:05.000Z",
            "id": "799613399579574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN em Curitiba vai abrir trilha com\u00a0acessibilidade https://t.co/6pEwQeZBwH https://t.co/SCjvyg7G7X"
        },
        {
            "author_id": "159535108",
            "created_at": "2016-11-18T14:00:05.000Z",
            "id": "799613149360046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem na sua lista de desejos uma aventura 4x4 em \u00c1frica, com visita ao Parque Nacional de Kruger e \u00e0s... https://t.co/vFaejK9t3u"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-11-18T14:00:03.000Z",
            "id": "799613141663371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como foi o nosso primeiro destino fora do Brasil? Conhe\u00e7a mais sobre o Parque de Santa Teresa, um dos... https://t.co/tF6TL3BORI"
        },
        {
            "author_id": "762949276183957504",
            "created_at": "2016-11-18T13:58:05.000Z",
            "id": "799612646358216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cearensidades \n\nO jumento tem seu reinado no Parque Nacional de Jericoacoara. Animal s\u00edmbolo do\u2026 https://t.co/yOCbQolQ3U"
        },
        {
            "author_id": "723344727848964096",
            "created_at": "2016-11-18T13:56:50.000Z",
            "id": "799612331684610052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE PO\u00c7OS DAS ANTAS, NO RIO DE JANEIRO, RECEBEU DO ESTADO DE WASHINGTON, EUA, 560 MICOS LE\u00d5ES... https://t.co/bueBtPgk0U"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-11-18T13:20:03.000Z",
            "id": "799603075111682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vb4iwRDORa https://t.co/Oi7mNmRWaz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-18T12:03:10.000Z",
            "id": "799583726606946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2016-11-18T11:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "799579990287233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nationaltijucapark @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/vkAqs0rp6U"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-11-18T11:40:18.000Z",
            "id": "799577970004422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 fotos do incr\u00edvel Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos! \ud83d\ude0d\ud83c\udf04https://t.co/nJvE6AGwSW https://t.co/bWxIAbSxHs"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-11-18T10:45:24.000Z",
            "id": "799564157242789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - C\u00e2mara Not\u00edcias - P https://t.co/nYkvXlVdy5"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-11-18T10:45:17.000Z",
            "id": "799564126150422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/5bY62y7T65"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2016-11-18T10:40:05.000Z",
            "id": "799562815958904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo do jovem desapareceu completamente ap\u00f3s ter caido numa fonte termal no parque nacional de Yellowstone, nos... https://t.co/uxvQ0SKs7P"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2016-11-18T10:30:01.000Z",
            "id": "799560284251635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio natural da humanidade, uma das maravilhas da natureza o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Um s\u00edmbolo brasileiro! #Flowtravel https://t.co/J25ClAgN36"
        },
        {
            "author_id": "34145706",
            "created_at": "2016-11-18T10:10:37.000Z",
            "id": "799555400408436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta Reserva virou Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu. Mais q Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o \u00cdndio deve estabelecer pol\u00edticas pr\u00f3prias com o ambiente. https://t.co/kSIP5QY6PD"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2016-11-18T10:03:59.000Z",
            "id": "799553733201981441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HcH0wu2v3y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-18T06:31:42.000Z",
            "id": "799500310880387073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-18T06:22:10.000Z",
            "id": "799497912652886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/wf2MJSFbfW https://t.co/1Usz3E0QMW"
        },
        {
            "author_id": "3318413386",
            "created_at": "2016-11-18T06:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "799495992894754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/PPD9N3DVCf"
        },
        {
            "author_id": "2753860103",
            "created_at": "2016-11-18T03:57:36.000Z",
            "id": "799461528260972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/pBLG1lTErv"
        },
        {
            "author_id": "38008013",
            "created_at": "2016-11-18T02:52:45.000Z",
            "id": "799445210006777857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/4vJACmtdz6"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-11-18T01:43:38.000Z",
            "id": "799427814126587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RQh8RcLDbo https://t.co/vqScJtkBmF"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-11-18T01:43:37.000Z",
            "id": "799427813019222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso jogando lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/N1ev1T64ku https://t.co/tPlekLTocr"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-18T01:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799425951692181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais essa... \ud83d\ude4f e essa \u00e9 pra agradecer. @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia Ibama-Go - Zona Rural https://t.co/HivrPuG7nE"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2016-11-18T00:56:35.000Z",
            "id": "799415973040324612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/o1UZVjCE5v"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-18T00:08:08.000Z",
            "id": "799403782836719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/ZSiR6Ro8MF https://t.co/axMiRGzUmF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T23:51:59.000Z",
            "id": "799399718073856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "40521718",
            "created_at": "2016-11-17T23:49:53.000Z",
            "id": "799399187637010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do perfil do meu amigo Guilherme - O Brasil n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds, \u00e9 um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o de tucano.\""
        },
        {
            "author_id": "177922453",
            "created_at": "2016-11-17T23:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799396654449381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que temos pra hoje \u00e9 saudades...\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OdeEAbwPH0"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-17T22:56:46.000Z",
            "id": "799385823493947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BjBUPJCZNj https://t.co/h7zimbrZTj"
        },
        {
            "author_id": "752979103104561152",
            "created_at": "2016-11-17T22:18:15.000Z",
            "id": "799376131048767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo clica lobo-guar\u00e1 ca\u00e7ando no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hd5OUdFB7A"
        },
        {
            "author_id": "2398126611",
            "created_at": "2016-11-17T21:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "larindrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "799368807601074176",
            "in_reply_to_user_id": "2340240899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larindrade s\u00e9rio, \u00e9 mt impressionante kkkkkkkkkk eu n\u00e3o sabia at\u00e9 ver uma placa \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "1898323532",
            "created_at": "2016-11-17T21:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799359843316285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como faz pra voltar no tempo? @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EAbHqW1vVh"
        },
        {
            "author_id": "82376418",
            "created_at": "2016-11-17T21:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799356506181246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primary colours in Brazil... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EJWRgmDpzv"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-11-17T20:59:36.000Z",
            "id": "799356334600818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/d0ZOcwvu8W https://t.co/dJvJRsoExx"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-11-17T20:08:37.000Z",
            "id": "799343503729950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OpSTInJES3"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-17T20:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799341620688723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de Silvania \ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf34 @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia Ibama-Go - Zona Rural https://t.co/pYTemwJ6fh"
        },
        {
            "author_id": "220177045",
            "created_at": "2016-11-17T19:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.604142,
                        -16.643042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "799338204746780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ta acabando setimo, poooode vim oitavo. \ud83d\udcda\ud83c\udf93\ud83d\udc4f @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/Oo0QhdXZOa"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-11-17T19:41:23.000Z",
            "id": "799336651461754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/tcnKXEeIhs"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-17T18:48:49.000Z",
            "id": "799323422383898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos participam de circuito ecol\u00f3gico em Caraj\u00e1s: Durante atividade na floresta nacional\u2026 https://t.co/trbLQIZ6i2"
        },
        {
            "author_id": "232077514",
            "created_at": "2016-11-17T18:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "799322709150879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abai... https://t.co/OZnhswKeBs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1898323532",
            "created_at": "2016-11-17T18:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799319967875350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades.. \ud83d\udc94 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fPbyXhUdRt"
        },
        {
            "author_id": "386172358",
            "created_at": "2016-11-17T18:27:42.000Z",
            "id": "799318109232447488",
            "in_reply_to_user_id": "3402124773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_gabim APA (\u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) \u00e9 espa\u00e7o territorial especialmente protegido pela LSNUC(Lei Sistema Nacional Unidades Conserva\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-11-17T18:02:53.000Z",
            "id": "799311863829831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira \u00e9 dia de revelar o lugar da semana!!! Parque Nacional Tikal - El P\u00e9ten, Guatemala! \u2708 \ud83c\udf0f \ud83d\udc99  #viagem #turismo #viajemais https://t.co/rT859zFhSj"
        },
        {
            "author_id": "37099799",
            "created_at": "2016-11-17T17:15:26.000Z",
            "id": "799299921358753793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazer, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!!! #Par\u00e1 #PA #Vale #Minera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/UhUNdwbPEs"
        },
        {
            "author_id": "7685372",
            "created_at": "2016-11-17T15:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "799276024705871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parnaso #trekking #camping #mountain #trilha #adventure #pedradosino @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/tFeSC7dYY6"
        },
        {
            "author_id": "93896893",
            "created_at": "2016-11-17T14:13:29.000Z",
            "id": "799254135446999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A louca das feiras ataca novamente. No caminho do Parque Nacional de Sukhothai tinha uma feira\u2026 https://t.co/4D2Ihj3Ouc"
        },
        {
            "author_id": "45766378",
            "created_at": "2016-11-17T14:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "TayronaParque"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 64,
                        "username": "dadf23"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "799253592620138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque w/ @pakomontero77 @dadf23) https://t.co/o2AWcGGLcT"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-17T13:24:45.000Z",
            "id": "799241869599199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\udca6 TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS, SEDE GUAPIMIRIM - DOMINGO, 20/11:\n\nAo total, neste roteiro,... https://t.co/Ut19q48bv4"
        },
        {
            "author_id": "991149686",
            "created_at": "2016-11-17T13:22:21.000Z",
            "id": "799241265045000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprovou regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/XOak1yUccE https://t.co/e9zSV3le2A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T13:16:29.000Z",
            "id": "799239788272369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-17T13:08:48.000Z",
            "id": "799237857063776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DO ALTO CARIRI\" https://t.co/Nv2Rhd6HvX"
        },
        {
            "author_id": "733029549366202369",
            "created_at": "2016-11-17T10:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799202871841406977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #cataratas #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/T5roLjb0Oy"
        },
        {
            "author_id": "187964466",
            "created_at": "2016-11-17T09:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "799182364622671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibes positivas soltas pelo ar! \\0/ @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/P9DqJD0WBD"
        },
        {
            "author_id": "2510425357",
            "created_at": "2016-11-17T08:03:00.000Z",
            "id": "799160899508596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito bem\n\nhttps://t.co/52ML7zKtCN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T06:39:02.000Z",
            "id": "799139766616936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-17T01:35:57.000Z",
            "id": "799063492112302082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2016-11-17T00:45:07.000Z",
            "id": "799050701108297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 33 mil visitantes durante o feriad\u00e3o: https://t.co/gcoBUygwvF"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2016-11-16T23:54:57.000Z",
            "id": "799038078530781184",
            "in_reply_to_user_id": "173569342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellerachel_ q eh uma das frases do Werner Freund um dos mo\u00e7os q dedicou a vida aos lobos, a\u00ed ele tem um parque nacional l\u00e1 na Alemanha"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-11-16T23:47:24.000Z",
            "id": "799036174551674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via pedonal e cicl\u00e1vel entre o litoral de Esposende e as portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/zeXdusq1ow"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-11-16T23:13:20.000Z",
            "id": "799027602824511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS - AM\n.\nFlutuante dos Botos ... eu passaria feliz o dia todo a\u00ed,\u2026 https://t.co/TL5oAyd9mN"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-11-16T22:45:28.000Z",
            "id": "799020591567294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS EM NOVO AIR\u00c3O - AM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2800\nQue sou completamente apaixonada por\u2026 https://t.co/jU8sqhaA4K"
        },
        {
            "author_id": "1408432818",
            "created_at": "2016-11-16T22:38:04.000Z",
            "id": "799018729396912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e Trilha noturna do nascer do Sol na Serra Ara\u00e7oiaba - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3 - SP https://t.co/9xUQyJGXXs"
        },
        {
            "author_id": "9207302",
            "created_at": "2016-11-16T22:19:09.000Z",
            "id": "799013965565218818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem do Fim do Mundo fica dentro do Parque Nacional da Terra do Fogo. Antigamente, ele levava\u2026 https://t.co/qwQz9OOr8q"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-16T22:03:59.000Z",
            "id": "799010149100900354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/CN2LAFd5tf"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-11-16T21:36:16.000Z",
            "id": "799003175294353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PsmO4Y5ddf https://t.co/EeUSw0fQNk"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-11-16T21:25:19.000Z",
            "id": "799000421473878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos/AM ganhar\u00e1 base de apoio! A constru\u00e7\u00e3o tem cerca de 330 metros quadrados e... https://t.co/MWq6BpJ5Y2"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2016-11-16T20:44:04.000Z",
            "id": "798990039485005825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo trecho de cerrado em Fortaleza \u00e9 transformado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as a atua\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9. https://t.co/IHPHtFWOxr"
        },
        {
            "author_id": "3421327294",
            "created_at": "2016-11-16T20:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "798985757738356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/hNhA27wUkC"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-11-16T20:25:24.000Z",
            "id": "798985341025878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - Faculdade Guairac\u00e1 (Guarapuava-PR) em visita t\u00e9cnica na Floresta Nacional de... https://t.co/1qumCP0iDR"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2016-11-16T20:22:10.000Z",
            "id": "798984526437314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) ser\u00e1 aberta e ter\u00e1 450 hectares, do tamanho de mais de 630 campos do Maracan\u00e3 juntos. https://t.co/OSAht2LRVW"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2016-11-16T20:00:35.000Z",
            "id": "798979095128178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de natureza, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \u00e9 um achado. Entre as op\u00e7\u00f5es, a... https://t.co/Oo2mTA5rVt"
        },
        {
            "author_id": "1359231636",
            "created_at": "2016-11-16T20:00:02.000Z",
            "id": "798978958297595907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JPP colocou mais d\u00favidas sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Marinho e da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o. Veja a... https://t.co/Q5Csh8KyMI"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:54:20.000Z",
            "id": "798977523879215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/VhTUFJpOE6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-11-16T19:53:20.000Z",
            "id": "798977271490977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gr\u00e3os de Vida \ud83c\udf31 #Feij\u00e3oManteiga @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C2WTedbMPX"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:53:03.000Z",
            "id": "798977202087923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/jIuQtXjfMX"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:48.000Z",
            "id": "798977136161943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/3HQIM4m1pc"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:30.000Z",
            "id": "798977061410996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/Zvt3shqu2a"
        },
        {
            "author_id": "2925699894",
            "created_at": "2016-11-16T19:52:15.000Z",
            "id": "798976997636636678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/GIcxSImm8W"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2016-11-16T19:49:55.000Z",
            "id": "798976412317339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoEcol\u00f3gico: O Parque Nacional de Anavilhanas (AM), acaba de inaugurar trilha de mais de 4 quil\u00f4metros em... https://t.co/RD8rb5xXKO"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2016-11-16T19:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "798976387516399622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Av\u00f3 do Souto da Retorta\nMonumento natural de #amari\u00f1alucense situado en @viveiroturismo1 \n#turismo #galicianorte #galicia https://t.co/A2xZCDXnSm"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2016-11-16T19:46:30.000Z",
            "id": "798975552912818180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Estado de S\u00e3o Paulo incentiva os particulares a criarem RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural,... https://t.co/fY75xLZIUn"
        },
        {
            "author_id": "53802159",
            "created_at": "2016-11-16T19:10:22.000Z",
            "id": "798966460487864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem das Montanhas Rochosas na Ferrovia Canadian Pacific atravessando o Parque Nacional Banff na p https://t.co/AjKmfIdRvl"
        },
        {
            "author_id": "733029549366202369",
            "created_at": "2016-11-16T18:38:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798958484016529409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves perfeito \ud83d\ude0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/H0Gtid6YdI"
        },
        {
            "author_id": "855398160",
            "created_at": "2016-11-16T17:46:57.000Z",
            "id": "798945466356527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua divulga\u00e7\u00e3o em primeiro lugar : https://t.co/xPDyebM7G7"
        },
        {
            "author_id": "2989348708",
            "created_at": "2016-11-16T15:55:54.000Z",
            "id": "798917519562207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre nosso Frade de Pedra:\n\"\u00c9 um monumento natural que chama a aten\u00e7\u00e3o de todos os que passam pela BR 222\" https://t.co/nFs59D43c5"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-11-16T15:07:29.000Z",
            "id": "798905333653655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/w8BSEAVNWx https://t.co/GfPqmySxSN"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2016-11-16T13:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "798885715593535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "2220424021",
            "created_at": "2016-11-16T13:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "798884174019104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia - \u00c1gua Mineral: https://t.co/EkPRYiICVp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-11-16T13:25:24.000Z",
            "id": "798879644841811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MICO JUDICIAL DO ICMBio - Sem legitimidade para desapropriar \u00e1reas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o... \nhttps://t.co/jkH099jWhB"
        },
        {
            "author_id": "282241669",
            "created_at": "2016-11-16T13:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798879205358440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SjznFCJGUt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-16T13:15:39.000Z",
            "id": "798877190670708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-11-16T13:00:02.000Z",
            "id": "798873259550920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento hist\u00f3rico para o Parque Nacional da Tijuca! depois de 155 anos da desapropria\u00e7\u00e3o das terras e 55 anos da... https://t.co/RgUm6YZR4J"
        },
        {
            "author_id": "1296611515",
            "created_at": "2016-11-16T12:55:12.000Z",
            "id": "798872045442449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 RPPN Nenem Barros em Monte Nebo com as turmas do maternal, Pr\u00e9 I e Pr\u00e9 II da Creche Maria de Nazar\u00e9... https://t.co/WOr7VAq1xt"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2016-11-16T12:50:48.000Z",
            "id": "798870936774582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma galeria com arte nas paredes, capisce? @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FZZ3Gk4Nlp"
        },
        {
            "author_id": "177368406",
            "created_at": "2016-11-16T12:05:01.000Z",
            "id": "798859417932341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional est\u00e1 temporariamente com a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica est\u00e1vel. https://t.co/kRGTFQOVYB"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-11-16T11:58:39.000Z",
            "id": "798857814068207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente recebe terras do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6dyHDWSBB4"
        },
        {
            "author_id": "231166549",
            "created_at": "2016-11-16T11:56:41.000Z",
            "id": "798857320163786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q monumento natural\\\\\\\\\\\\\\3 https://t.co/yQKqJI7ymQ"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2016-11-16T10:49:15.000Z",
            "id": "798840347451265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Marinho e \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o em debate na Assembleia: A secret\u00e1ria regional do Ambiente\u2026 https://t.co/2u3pBx2Bvu #dnoticias https://t.co/GLSkIo1JDB"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2016-11-16T10:29:53.000Z",
            "id": "798835473321861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Visita\u00e7\u00e3o de aves \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/B3A64e0Mxc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-16T10:13:00.000Z",
            "id": "798831224483479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do primeiro passeio para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \ud83d\ude00\ud83d\udc26\ud83c\udf32 https://t.co/5hmuLJNXnO"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-16T08:55:07.000Z",
            "id": "798811626707111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/7fnEYv6W49 https://t.co/GGD3A8oKzn"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-11-16T03:48:46.000Z",
            "id": "798734531595407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/KlGQ1eLRRn"
        },
        {
            "author_id": "88822789",
            "created_at": "2016-11-16T02:01:21.000Z",
            "id": "798707498861481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, muito lindo o lugar, pena que estava garoando e com muita neblina.\u2026 https://t.co/M6ur4OjPQb"
        },
        {
            "author_id": "33272112",
            "created_at": "2016-11-16T01:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638333,
                        -20.349444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "798696998283124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rango a lenha @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/cd8zeSLVSY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-16T01:01:55.000Z",
            "id": "798692540635549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2016-11-15T23:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "msantoro1978"
                    }
                ]
            },
            "id": "798675195657498625",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala @msantoro1978 bem isso, \u00e9 caro. Falar que Parque Nacional t\u00e1 abandonado \u00e9 desonesto, esse ano fui a 4, todos \u00f3timos."
        },
        {
            "author_id": "328614495",
            "created_at": "2016-11-15T23:46:19.000Z",
            "id": "798673516392579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envenenaram um lobo do Parque Nacional Ger\u00eas. Onde \u00e9 que este mundo vai parar? A fronteira entre o homem e o animal \u00e9 cada vez mais t\u00e9nue."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-15T23:20:17.000Z",
            "id": "798666965271220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Pesquisadores ficaram um ano e meio monitorando as praias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Acharam 84 tartarugas mortas."
        },
        {
            "author_id": "748341904404811776",
            "created_at": "2016-11-15T23:11:07.000Z",
            "id": "798664655916908545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil. https://t.co/LB5r4Nb0u9"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-15T22:44:20.000Z",
            "id": "798657915628429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/hioGYxg43V https://t.co/gL64OflqGy"
        },
        {
            "author_id": "44018282",
            "created_at": "2016-11-15T22:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798650387247071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6xrd3zScyo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-15T21:47:00.000Z",
            "id": "798643488023678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "2845664113",
            "created_at": "2016-11-15T21:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "798639365572263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En todos lados la vas a ver @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/TOhc8o3o76"
        },
        {
            "author_id": "780411953302888448",
            "created_at": "2016-11-15T21:22:57.000Z",
            "id": "798637437832613891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de final de semana no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7qftNzcH9a"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2016-11-15T21:21:41.000Z",
            "id": "798637116158713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Manoel Moraes garante apoio a moradores de Reserva Extrativista: Na manh\u00e3 da\u2026 https://t.co/Vpkn0S2taz"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-11-15T21:11:09.000Z",
            "id": "798634469036961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferida, coruja \u00e9 resgatada pr\u00f3ximo \u00e0 Ponte Rio Negro em Manaus: Animal foi encaminhado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre\u2026 https://t.co/KvCFzxQRuE https://t.co/8cXoYHFGMv"
        },
        {
            "author_id": "458746827",
            "created_at": "2016-11-15T21:10:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "269958f94c74af01"
            },
            "id": "798634392872779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta curso b\u00e3o \ud83d\udc9a @ Floresta Nacional De Irati https://t.co/9oAp50AZJt"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-11-15T21:02:49.000Z",
            "id": "798632369343361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/JFV40PhwSO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-15T20:55:15.000Z",
            "id": "798630466333081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi encaminhado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheira. Resgate ocorreu na tarde desta ter\u00e7a-feira ap\u00f3s den\u00fancias de pop\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1159814666",
            "created_at": "2016-11-15T20:54:19.000Z",
            "id": "798630232240504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o incr\u00edvel Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed - NPEA https://t.co/zLQQ0g7P1Y"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2016-11-15T20:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "798623522423590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado desse \ud83d\udc4c\ud83c\udf7b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qmGZTyX2Cw"
        },
        {
            "author_id": "797980585725665280",
            "created_at": "2016-11-15T20:18:28.000Z",
            "id": "798621210053525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o conhecia, Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\uddfb\ud83d\udcf7 https://t.co/PGWua73L12"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T20:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798620493561610244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 vista! @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ds7tjXMkqw"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T20:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798619926424592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/qX2HVY6oia"
        },
        {
            "author_id": "265493450",
            "created_at": "2016-11-15T19:59:32.000Z",
            "id": "798616443789000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia foi suave!!!! @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/BqbYwcn5JA"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-15T19:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798614107825897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/I6lfcVSjNO"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2016-11-15T19:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "798612119906230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bocaina com os amigos @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/JI5AXt2GmS"
        },
        {
            "author_id": "129433079",
            "created_at": "2016-11-15T19:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "798610702713778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia!!! Lugar maravilhoso\ud83d\udc9a\u2728 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/slWS9422Yr"
        },
        {
            "author_id": "1729604964",
            "created_at": "2016-11-15T19:20:32.000Z",
            "id": "798606628215869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente aprova Bolsa Verde a quem vive em parque e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - C\u00e2mara Not\u00edcias - Portal da C\u00e2mara dos Dep"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T18:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798600163623194625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turmaventura @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mmPazGwQ1z"
        },
        {
            "author_id": "90686934",
            "created_at": "2016-11-15T18:53:51.000Z",
            "id": "798599914208903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6LJtoHGmqN"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T18:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798599499203616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: fotos capa de CD @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/9KFmRXM2gd"
        },
        {
            "author_id": "2400120956",
            "created_at": "2016-11-15T18:43:14.000Z",
            "id": "798597240805855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada com a maninha...adoro\ud83d\udc95 @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio\u2026 https://t.co/vZU8h6Aknl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-11-15T18:15:01.000Z",
            "id": "798590142277525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA recebe 100% das terras do #ParqueDaTijuca, q passar\u00e1 p/ o #ICMBio. \u00c9 a consolida\u00e7\u00e3o da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: https://t.co/1aD6K1ex07"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2016-11-15T17:33:35.000Z",
            "id": "798579714344427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina, conhecida pelas suas diversas cachoeiras. A cidade \u00e9 o ponto de apoio para a visita ao Parque Nacional... https://t.co/hpMFJbuNFi"
        },
        {
            "author_id": "4513091595",
            "created_at": "2016-11-15T17:19:11.000Z",
            "id": "798576090058919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tijuca #parque #riodejaneiro @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6cZtFksSJv"
        },
        {
            "author_id": "134310387",
            "created_at": "2016-11-15T16:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "798565605880295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de minha cidade @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/13hJrJYs5N"
        },
        {
            "author_id": "625042338",
            "created_at": "2016-11-15T15:35:40.000Z",
            "id": "798550041451528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "121 anos na primeira divis\u00e3o, sem mimimi #Fla121 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/LKTI6IAjLF"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-11-15T14:46:40.000Z",
            "id": "798537706963927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/QcjPK6wQ2F https://t.co/FWo4JcWoRZ"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2016-11-15T14:23:11.000Z",
            "id": "798531799135567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia https://t.co/wDhRaZOSar"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-15T13:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "798524528175566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live or die @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/mUVYgDoqct"
        },
        {
            "author_id": "772881087655739392",
            "created_at": "2016-11-15T13:48:44.000Z",
            "id": "798523131061215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu Amor na Garganta do Diabo... \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hK1Dohcr9Z"
        },
        {
            "author_id": "85159265",
            "created_at": "2016-11-15T13:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798520989550145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TysvXg63Xo"
        },
        {
            "author_id": "2938177954",
            "created_at": "2016-11-15T13:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "798515858679025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateu uma saudade desse dia...  #recordareviver  #nostalgia @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0oA04NdfJs"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2016-11-15T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "TwitterAPI"
                    }
                ]
            },
            "id": "798509753668345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1ria rural \u00e9 autuada por construir tanques de piscicultura em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/a2oPjS3wHw via @twitterapi"
        },
        {
            "author_id": "90686934",
            "created_at": "2016-11-15T12:52:20.000Z",
            "id": "798508937028870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores momentos s\u00e3o ao lado de pessoas especiais! Viagem show! @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/iICkO2yQVP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-15T12:50:46.000Z",
            "id": "798508540763615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-11-15T12:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "798503734254792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gauja https://t.co/EJla7DZStX #viajar | via @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-15T12:16:20.000Z",
            "id": "798499874333491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DAS EMAS (imagens do brasil)\" https://t.co/OMhQsWexb5"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2016-11-15T11:32:02.000Z",
            "id": "798488728893321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas estende-se desde a serra do Ger\u00eas, a Sul, passando pela serra da Peneda at\u00e9 \u00e0 fronteira com a Galiza. https://t.co/xGE8m31jcx"
        },
        {
            "author_id": "3083114186",
            "created_at": "2016-11-15T11:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "798487907229204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente Hermoso @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/iZQ9ZqwLZq"
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2016-11-15T11:17:58.000Z",
            "id": "798485188934336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra/MG ver\u00e3o de 2012. #oxvideos #photography #leoboi\u2026 https://t.co/Gd8whA8SL6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Arica, Chile",
                "id": "0177fcb947770473",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Fafe, Portugal",
                "id": "47b8aece51f405e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silv\u00e2nia, Brasil",
                "id": "9bf4272545423c77",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Irati, Brasil",
                "id": "269958f94c74af01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793181414305005569",
                "name": "okamazonia@gmail.com",
                "username": "okamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116588724",
                "name": "O Quinto Elemento",
                "username": "winy20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474359481",
                "name": "sergio",
                "username": "eeesergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274746269",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "Fariadiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273568663",
                "name": "Alvaro Cristian N.",
                "username": "CristianN9310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69313889",
                "name": "Assembleia Legislativa de RR",
                "username": "assembleiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611530005",
                "name": "Maur\u00edcio M. ;)",
                "username": "MauricioMedrs7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94174644",
                "name": "Gil",
                "username": "gilpowerful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980319841",
                "name": "Miguel Teixeira",
                "username": "miguelteixeir86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24796314",
                "name": "Adelson Barbosa",
                "username": "barbosa200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46088799",
                "name": "L\u00e9o Del Rey",
                "username": "leandrocrateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114919698",
                "name": "lorelai gilmore",
                "username": "eziliat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747637615705333760",
                "name": "Laurinha",
                "username": "Vel4sque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548246022",
                "name": "VIDEOS JEVIBE",
                "username": "Viqqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475079",
                "name": "Adriana Oliveira",
                "username": "adcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326916552",
                "name": "Portal Netmadeira",
                "username": "PNetmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3105836620",
                "name": "Ana de Souza",
                "username": "annadesouza24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374848179",
                "name": "}\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd60{",
                "username": "Torug_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883076",
                "name": "Stallone Ribeiro",
                "username": "profsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599453591",
                "name": "Ely",
                "username": "eeely_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729491470059753472",
                "name": "Gabrieli Ferraresso",
                "username": "gabyferraresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2779246318",
                "name": "Emocionada",
                "username": "LiviaMazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214117577",
                "name": "ViajesyVacaciones.es",
                "username": "ViajesyVacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106572595",
                "name": "Andr\u00e9 Araujo",
                "username": "sigaoandre76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15649433",
                "name": "Travel - State Dept",
                "username": "TravelGov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49965262",
                "name": "Felipe Brilhante",
                "username": "FBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64239680",
                "name": "deusa do amor",
                "username": "ryaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67893422",
                "name": "zayana",
                "username": "zayanasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586553171",
                "name": "Gary Bartelings",
                "username": "GaryBartelings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70111942",
                "name": "J-F.Le Cornec (Jef)",
                "username": "jeflecornec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963410972",
                "name": "UEAP Oficial",
                "username": "ueapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33511892",
                "name": "Diogo Martinez",
                "username": "diogomartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51009921",
                "name": "Tha\u00eds Xavier",
                "username": "ThayXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43288466",
                "name": "swissinfo.ch",
                "username": "swissinfo_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714288288",
                "name": "Mazie Ebinger",
                "username": "Mazie_Ebinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765367868968079361",
                "name": "VIRLENE",
                "username": "virlenecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074345678",
                "name": "SINAC",
                "username": "sinac_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093851867",
                "name": "Not\u00edcias do Bem",
                "username": "_noticiasdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145640411",
                "name": "Vereadora Iara Bernardi",
                "username": "IaraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51277636",
                "name": "Julia Telles",
                "username": "julia_telles60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297374654",
                "name": "Rafael Defavari",
                "username": "RafaelDefavari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56011310",
                "name": "Diego Callisto",
                "username": "diegocallisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987702271",
                "name": "Descubra Minho",
                "username": "DescubraMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633254132",
                "name": "mariaclaudiafernande",
                "username": "bibba54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967069501",
                "name": "jacqueline silva",
                "username": "jacqueyricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764106312623980544",
                "name": "TEAM PLUMANGOLA",
                "username": "AngolaPlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158054492",
                "name": "antonio aguiar",
                "username": "antonioajca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127991646",
                "name": "Rober Genis",
                "username": "robergenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195770718",
                "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f",
                "username": "MinamPeru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134685897",
                "name": "\u00c9der Leitte",
                "username": "ederleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794689395077091329",
                "name": "Maiores do Mundo",
                "username": "maioresdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309902465",
                "name": "marina castro",
                "username": "Castro_Mariina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301008537",
                "name": "Caio Torres",
                "username": "caiotorresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219973826",
                "name": "Newton R B Oppermann",
                "username": "NewtonRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "OMAR NA RESIST\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728339998563569664",
                "name": "Turistando.in",
                "username": "turistandoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25021826",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoMaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113910647",
                "name": "Doroty",
                "username": "Dorotypn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201148445",
                "name": "Suiany Fazenda",
                "username": "suhfazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72259178",
                "name": "Jorge Gonzalez",
                "username": "sephyorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107599882",
                "name": "Dannie",
                "username": "DannybSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165978207",
                "name": "Cecilia Metzger",
                "username": "huethuet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803230376",
                "name": "Viaj Naturalistas",
                "username": "V_Naturalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136836372",
                "name": "Klebete Moura",
                "username": "klebete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478723971",
                "name": "Karlis",
                "username": "krlis08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166384153",
                "name": "artu",
                "username": "arturquintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878953224",
                "name": "Octen",
                "username": "Cascardo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154684591",
                "name": "Isabel Medeiros",
                "username": "Isabelmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579087634",
                "name": "Instituto Minere",
                "username": "institutominere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093703468",
                "name": "CoolPics4U",
                "username": "fbcoolPics4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4919679867",
                "name": "Fatima Vital",
                "username": "fatimalvital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174837242",
                "name": "Douglas Fasolato",
                "username": "DouglasFasolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71020907",
                "name": "Julia Castiglioni",
                "username": "Jujuh_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152409385",
                "name": "Bad Bunnys callaita",
                "username": "Americancannino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738386799",
                "name": "Cec\u00edlio",
                "username": "yagoguiimaraez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251538958",
                "name": "Paloma Lima",
                "username": "paloma_lima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765120691",
                "name": "iPressGlobal",
                "username": "iPressGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558264066",
                "name": "Leidy Cruz \u266c",
                "username": "leidy1258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069235864",
                "name": "Evany Souza",
                "username": "evanymsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838529970",
                "name": "lu",
                "username": "luramirezx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277065251",
                "name": "Hugo Medina",
                "username": "HuGoMedina11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583840512",
                "name": "Ronaldo Diniz",
                "username": "Dinizfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782652210614185984",
                "name": "Wilk Amorim Lopes",
                "username": "WilkAmorimLope3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75606275",
                "name": "Ricardo Estigarribia",
                "username": "Choraun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185164490",
                "name": "Anderson TimBeta",
                "username": "andpaivamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103159523",
                "name": "\u1455\u15e9\u15f0I \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "CamiKkra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794235982",
                "name": "sandro de miranda",
                "username": "SANDROAAMIRANDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341288621",
                "name": "L\u00daCYA LIMA",
                "username": "LcyaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2446315728",
                "name": "Nacho",
                "username": "IgnacioLopresti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53754829",
                "name": "THALLES IKARO COSTA",
                "username": "thallesikarotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7685372",
                "name": "lfdo",
                "username": "lfdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276453723",
                "name": "Carlos Ant\u00f4nio Paes",
                "username": "carlospaesalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623277",
                "name": "FAXINA NO PODER",
                "username": "FAXINANOPODER_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293842199",
                "name": "Pedro PQD \u25e4\u2720\u25e2 6Fml \ud83d\udca2\ud83d\udc3b",
                "username": "CRVGPedroPQD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771814779589632000",
                "name": "knuppzada",
                "username": "mat_knupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190191232",
                "name": "Enrique G\u00f3mez",
                "username": "epitimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879780639",
                "name": "@CLUBEFOLLOWBACK",
                "username": "KmPasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67676393",
                "name": "Helemilton",
                "username": "Helemilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43099339",
                "name": "Maria Beatriz",
                "username": "beatrizbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307911830",
                "name": "Beth Nieto",
                "username": "bethnieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81097539",
                "name": "W. Nicklas",
                "username": "WiilNicklas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73191718",
                "name": "Emanuel Colombari \ud83d\udc89",
                "username": "ecolombari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211687255",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gahrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109923479",
                "name": "Lily\u26a1",
                "username": "LHope__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67889906",
                "name": "Beth de Bras\u00edlia #VacinaJa\ud83c\udf39\ud83d\udea9",
                "username": "BethgirlBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27417659",
                "name": "Ricardo Shimosakai",
                "username": "ricardoshimosak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159535108",
                "name": "TopAtlantico",
                "username": "TopAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762949276183957504",
                "name": "Jangada Cear\u00e1",
                "username": "jangadaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723344727848964096",
                "name": "\ud83e\udd1cGUTO\u2620\ufe0fPARDELA\ud83e\udd1b",
                "username": "_GUTO_PARDELA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236852",
                "name": "Lovella Sorgi",
                "username": "Lovella_Sorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34145706",
                "name": "Fabio \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udfb8",
                "username": "fabioarantes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318413386",
                "name": "M\u00e1rcio Simpl\u00edcio",
                "username": "Marcio28simpli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753860103",
                "name": "Lucas",
                "username": "Pqplc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38008013",
                "name": "Marcelo A. Pereira",
                "username": "Shell_Pnd_SP_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220177045",
                "name": "Lucas Aquino",
                "username": "LucasAquinoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40521718",
                "name": "Fatima Pacheco",
                "username": "fpacheco9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177922453",
                "name": "Luanzito",
                "username": "PereiraDnv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752979103104561152",
                "name": "verderenda@gmail.com",
                "username": "verderenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398126611",
                "name": "ana j\u00falia",
                "username": "najuumatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340240899",
                "name": "larissa",
                "username": "larindrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898323532",
                "name": "viih tor",
                "username": "ovitormatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82376418",
                "name": "adrian fingleton",
                "username": "adrianfingleton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232077514",
                "name": "G\u00fcles",
                "username": "sozinha000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37099799",
                "name": "Rafa \ud83e\udd84",
                "username": "Cachuera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93896893",
                "name": "F\u00e1tima Machado",
                "username": "FatimahMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45766378",
                "name": "tun tun",
                "username": "_tun_tun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251755068",
                "name": "Daniel",
                "username": "dadf23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991149686",
                "name": "MasterGEO Engenharia",
                "username": "mastergeo_engen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029549366202369",
                "name": "Adelmo",
                "username": "Adelmo_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187964466",
                "name": "Bruno Galvao",
                "username": "ebrunogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510425357",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "Alineri1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408432818",
                "name": "Nativos Eco",
                "username": "Nativos_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9207302",
                "name": "Osmar Portilho",
                "username": "josmi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3421327294",
                "name": "Andreia #timbeta lab",
                "username": "andreiaomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359231636",
                "name": "Juntos pelo Povo",
                "username": "MovimentoJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925699894",
                "name": "Aceti Advocacia",
                "username": "acetiadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53802159",
                "name": "Thor",
                "username": "VHSTHOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855398160",
                "name": "\u261c \u261e",
                "username": "taldojapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989348708",
                "name": "Lidemberg Melo",
                "username": "lidembergmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220424021",
                "name": "Joao Alves Ribeiro",
                "username": "JoaoAlvesRibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282241669",
                "name": "andreapozzobon",
                "username": "andypozzobon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296611515",
                "name": "cleutonlima@escritor",
                "username": "cleuton_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177368406",
                "name": "Capital Teresina",
                "username": "capitalteresina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231166549",
                "name": "roberth alvarado",
                "username": "roberthalvarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88822789",
                "name": "Rob\u00e9rio Mar\u00e7al",
                "username": "robyluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33272112",
                "name": "Vanessa Dantas",
                "username": "vanessadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169993414",
                "name": "Maur\u00edcio Santoro",
                "username": "msantoro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328614495",
                "name": "Mariana Bernardo",
                "username": "maribernardo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748341904404811776",
                "name": "Fernando Reyes",
                "username": "fernkingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44018282",
                "name": "Hern\u00e1n M. Nespr\u00edas",
                "username": "nan4k7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845664113",
                "name": "Erika",
                "username": "EriAguileraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780411953302888448",
                "name": "Kelvis Araujo Silva",
                "username": "Kelvinho_datutu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458746827",
                "name": "Janj\u00e3o",
                "username": "Jan_Dacoreggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159814666",
                "name": "EDSON C GAMA",
                "username": "EgamaGAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797980585725665280",
                "name": "Cidades do Brasil",
                "username": "Urbebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265493450",
                "name": "Olecram",
                "username": "olecramcba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129433079",
                "name": "thais fialho",
                "username": "fialhothais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729604964",
                "name": "David Magno",
                "username": "Davidmagnoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90686934",
                "name": "Gabriela Niederle",
                "username": "gabiniederle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400120956",
                "name": "Mamy Grossi",
                "username": "MamyGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4513091595",
                "name": "analliny castrilly",
                "username": "anallinynany1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134310387",
                "name": "Brasiloureiro\u00ae",
                "username": "GilmarLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625042338",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabrielSillva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772881087655739392",
                "name": "Nelson Nunes",
                "username": "nnocamafeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85159265",
                "name": "Amaury A. Garc\u00eda Rodr\u00edguez",
                "username": "Shungasensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938177954",
                "name": "Stefanie Belfort",
                "username": "BelfortStefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6253282",
                "name": "Twitter API",
                "username": "TwitterAPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083114186",
                "name": "Soledad Canteros",
                "username": "Sol_Ntvg_87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "801964214671785984",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yenjwnswuypv911yxx8hi3mctbb1",
        "oldest_id": "798485188934336512",
        "result_count": 491
    }
}