{
    "data": [
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-17T03:08:29.000Z",
            "id": "710301752575266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "4397528267",
            "created_at": "2016-03-17T02:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "710289431102693376",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha. Ele poderia ter Parati House em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construir aeroporto c $ p\u00fablico, ter empresa de enlatados, mas n tem PIG"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-17T02:11:30.000Z",
            "id": "710287413793452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/PZWTQGCQLE"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-03-17T01:36:56.000Z",
            "id": "710278714622214148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a Parque Nacional em Roraima https://t.co/txKE1V3z72"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-17T00:18:10.000Z",
            "id": "710258891276169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI6MwaG \u2026"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T00:00:02.000Z",
            "id": "710254327621947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Cotovelo - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/YgyHnTSIg3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-17T00:00:01.000Z",
            "id": "710254325742837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho do Cotovelo - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/f3FfhQ6fCd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-16T23:15:15.000Z",
            "id": "710243057329967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO MORRO DA BANDEIRA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/oW2peZv3Gv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T23:14:22.000Z",
            "id": "710242837263204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/e1wizjUvlj"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-16T22:31:07.000Z",
            "id": "710231951983169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "194549379",
            "created_at": "2016-03-16T22:26:35.000Z",
            "id": "710230809748316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas del Parque Nacional https://t.co/YC5a1PGk4o"
        },
        {
            "author_id": "305684093",
            "created_at": "2016-03-16T22:25:23.000Z",
            "id": "710230510165884929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje e conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\n\nCursos 24 Horas ... https://t.co/KuZ5cwzqXG"
        },
        {
            "author_id": "284370275",
            "created_at": "2016-03-16T22:25:21.000Z",
            "id": "710230501232087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje e conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/WowKjekWFN"
        },
        {
            "author_id": "4914809627",
            "created_at": "2016-03-16T22:19:21.000Z",
            "id": "710228990041137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas del Parque Nacional https://t.co/qlPOpkm44u v\u00eda @ELGUADARRAMISTACOM #Albergues #PNGuadarrama"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-16T22:13:57.000Z",
            "id": "710227632475021313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "218699123",
            "created_at": "2016-03-16T22:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710225573058969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just #beautiful #tucan #snapshot #nature #igua\u00e7u #brazil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CVnbmhRU8q"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-03-16T21:24:20.000Z",
            "id": "710215145260240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/Wwvk1Obwg7"
        },
        {
            "author_id": "1139248393",
            "created_at": "2016-03-16T21:10:41.000Z",
            "id": "710211708552396802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FIO2016 #caricaturas @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/0thnxh6Roj"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-16T20:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "710204428058492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/g23a1LTMXd"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-16T20:31:26.000Z",
            "id": "710201831377362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/MEg7QTl6Hv"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-16T20:31:14.000Z",
            "id": "710201782002057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/RwVF8rkDYi"
        },
        {
            "author_id": "242786518",
            "created_at": "2016-03-16T19:16:16.000Z",
            "id": "710182915963899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez usu\u00e1rios do Abrigo Marlene visitaram, na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 15, a Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9... https://t.co/LQtOQLjuow"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-16T18:42:03.000Z",
            "id": "710174307138347011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PERNAMBUCO\nParque Nacional do Catimbau\nFoto: https://t.co/3FhPt7t8C3"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:51:01.000Z",
            "id": "710161462753419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/d8gCdfUVMm"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:50:36.000Z",
            "id": "710161357425913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/xEgbc5oagn"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:50:09.000Z",
            "id": "710161244901261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/NP0rsEsELM"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:49:19.000Z",
            "id": "710161035425091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES | Belezas do Mato Grosso https://t.co/zkF98pYooK"
        },
        {
            "author_id": "2790907800",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:10.000Z",
            "id": "710157471856263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/4CjOXe7SdN"
        },
        {
            "author_id": "2385882163",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471633907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/Tkliwoaq8U"
        },
        {
            "author_id": "3528307456",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471600381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/sYSFWY7I1J"
        },
        {
            "author_id": "2506399315",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157471562620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/Yb8RW94zbS"
        },
        {
            "author_id": "362566244",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157470983802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/AD16a0Khld"
        },
        {
            "author_id": "3437665454",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:09.000Z",
            "id": "710157470887358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/R4SbykLJfL"
        },
        {
            "author_id": "3272963708",
            "created_at": "2016-03-16T17:35:03.000Z",
            "id": "710157445490810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Palenque.\n#PueblosM\u00e1gicos\n#EsMomentoDeM\u00e9xico\n#Chiapas https://t.co/kKrZfr0yAa"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-03-16T17:30:12.000Z",
            "id": "710156225846059010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES https://t.co/bdOWjcfdUB"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-03-16T17:17:16.000Z",
            "id": "710152968587362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/aYS97d2egv"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-16T16:16:01.000Z",
            "id": "710137553949556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/v4GwOQuVMz"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-03-16T16:15:59.000Z",
            "id": "710137548027273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/F5mtGX78oj"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T15:10:22.000Z",
            "id": "710121034654076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:40.000Z",
            "id": "710120605144600579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/EnkZIDfDdi"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:37.000Z",
            "id": "710120593723514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/Yp5Srb6oIi"
        },
        {
            "author_id": "229088678",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:37.000Z",
            "id": "710120593140527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/ORJepb46Xj"
        },
        {
            "author_id": "2183451914",
            "created_at": "2016-03-16T15:08:33.000Z",
            "id": "710120575390208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um local onde \u00e9 conserv... https://t.co/b7XDTmz6cJ"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-03-16T15:02:53.000Z",
            "id": "710119150367051777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SDV #TimBeta A incr\u00edvel beleza dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Ma... https://t.co/4OYwdQdqRE #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "48952678",
            "created_at": "2016-03-16T14:56:53.000Z",
            "id": "710117639574654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Quarta-Feira! #\u00e1guamineral #bsb #viajopedia @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Hc2usrxlND"
        },
        {
            "author_id": "195766395",
            "created_at": "2016-03-16T14:22:42.000Z",
            "id": "710109037711462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do UNIFESO pesquisam entorno do Parque Nacional\nhttps://t.co/8hW694pn09"
        },
        {
            "author_id": "66967037",
            "created_at": "2016-03-16T14:02:30.000Z",
            "id": "710103954261024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas del Parque\u00a0Nacional https://t.co/3ENUFJJeun https://t.co/9WwSgowUlS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T13:55:06.000Z",
            "id": "710102090241040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mergulhar no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra)? #AparadosdaSerra https://t.co/NBMmQtr5PR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-16T13:55:04.000Z",
            "id": "710102085736407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mergulhar no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra)? #AparadosdaSerra https://t.co/jr2twoI9Xx"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T13:17:05.000Z",
            "id": "710092524359131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-03-16T13:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "710091632415272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco mono-carvoeiro pode ganhar uma \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 | WikiParques - https://t.co/xA7SwfTlPu via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "122072661",
            "created_at": "2016-03-16T13:00:38.000Z",
            "id": "710088385864585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUSTAVO... DIRETO DE PINHEIRO: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) https://t.co/FKSsbheIUs"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-03-16T13:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "codevasf"
                    }
                ]
            },
            "id": "710088350355468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano' https://t.co/PwLYLTpDN9 @Codevasf #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "96636400",
            "created_at": "2016-03-16T12:21:48.000Z",
            "id": "710078611760541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras pode virar Monumento Natural | Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio https://t.co/k7XcewzXMB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-16T12:19:50.000Z",
            "id": "710078119437279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-16T11:31:28.000Z",
            "id": "710065946946359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/CiQBCdiabl"
        },
        {
            "author_id": "1110225254",
            "created_at": "2016-03-16T09:56:21.000Z",
            "id": "710042008312635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nVista para o Rio Caldo https://t.co/8ZTMmhANct"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-16T05:30:07.000Z",
            "id": "709975007586328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-16T05:19:54.000Z",
            "id": "709972438856163331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "319785637",
            "created_at": "2016-03-16T01:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709915881200074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yn31aToGOO pouquinho da regi\u00e3o, e a situa\u00e7\u00e3o atual do Parque Nacional da Serra da"
        },
        {
            "author_id": "104055967",
            "created_at": "2016-03-16T01:26:54.000Z",
            "id": "709913802133864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que parque nacional nasce o Rio S\u00e3o Francisco, conhecido como \"Velho Chico\"?"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-03-16T00:53:54.000Z",
            "id": "709905497529262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira bonita, Parque nacional do Capara\u00f3 -ES\nFoto: anaroepke https://t.co/TjDje64gap"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2016-03-16T00:32:28.000Z",
            "id": "709900104547831810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bahia - Brasil https://t.co/X5QW8NaFdu"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-16T00:08:38.000Z",
            "id": "709894106001108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-15T23:58:40.000Z",
            "id": "709891596716777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "164327759",
            "created_at": "2016-03-15T23:57:12.000Z",
            "id": "709891226040832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de trilhas, mas tem medo ou receio de fazer sozinho(a)?! O Parque Nacional da Tijuca esta realizando... https://t.co/nIAF5B2aKN"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-03-15T23:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709879673237467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UbqQyw4F3z\u00eddeo Guia Turistico do Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-03-15T23:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "709879591603736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nxXTj6KeSd\u00eddeo Niede Guidon fala sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:43:14.000Z",
            "id": "709872615461167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:42:59.000Z",
            "id": "709872552517242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-15T22:34:40.000Z",
            "id": "709870455977435137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Carij\u00f3, resgatada e batizada pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, foi a segunda do grupo a dispersar pela \u00e1rea de... https://t.co/gFTb0bqzig"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-15T22:28:15.000Z",
            "id": "709868842168819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T22:09:33.000Z",
            "id": "709864138487554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "93768071",
            "created_at": "2016-03-15T22:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709862483985436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/r2mu1BDb4X"
        },
        {
            "author_id": "49517831",
            "created_at": "2016-03-15T21:55:45.000Z",
            "id": "709860664593014788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3d\udbb8\udc3d\udbb8\udc3d \u2661\u2661\u2661\nFlores nascem sobre tocos de \u00e1rvores queimadas por inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na... https://t.co/5jCg1a4zp8"
        },
        {
            "author_id": "1478490438",
            "created_at": "2016-03-15T21:45:42.000Z",
            "id": "709858134295191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca \u00e9 o Parque Nacional mais visitado do Brasil. https://t.co/bKfkOrz7gY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-15T21:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "Angeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "709857177004072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA GUIN\u00c9 X PATI, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - @Regrann from @angeli.daniel -  P\u00f4r do... https://t.co/c6qdsQAGvi"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-15T21:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709855822596214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/hCKRoepxTA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-15T21:02:29.000Z",
            "id": "709847260276903938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado | Na Reserva Extrativista da Chapada Limpa, no Maranh\u00e3o, voc\u00ea poder\u00e1 encontrar ip\u00ea\u2026 https://t.co/QjSOQujjDa"
        },
        {
            "author_id": "529255549",
            "created_at": "2016-03-15T19:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b858babfb96ffae4"
            },
            "id": "709828665664733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Capara\u00f3 \u2013 Brasil https://t.co/opHBgXRzQL"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2016-03-15T19:42:59.000Z",
            "id": "709827251844599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil https://t.co/ARbTE87Dsn"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-15T19:42:06.000Z",
            "id": "709827031337402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "529255549",
            "created_at": "2016-03-15T19:37:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b858babfb96ffae4"
            },
            "id": "709825782986772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Brasil https://t.co/afaoda2VA9"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2016-03-15T19:21:02.000Z",
            "id": "709821728449564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cascada en el Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil https://t.co/YHumqMTVzN"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-15T18:39:40.000Z",
            "id": "709811316614160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "58089752",
            "created_at": "2016-03-15T18:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47949248,
                        -25.61380516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709803122558902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/YiifEXtLgb"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2016-03-15T17:39:57.000Z",
            "id": "709796289886552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano ... - Portal Brasil https://t.co/6Fzp0PZ0EV #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-15T17:21:31.000Z",
            "id": "709791650319478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) A\u00e7\u00f5es em parceria v\u00e3o estimular turismo no 'Pantanal Alagoano': Objetivo \u00e9 transformar a \u00e1rea entre... https://t.co/dUB4116QBL"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-15T16:56:41.000Z",
            "id": "709785402769580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2016-03-15T16:30:02.000Z",
            "id": "709778694273769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os. #petropolis #teresopolis #rj #brazil #parque #aventura #riodejaneiro https://t.co/wStAHYQiX8"
        },
        {
            "author_id": "3984294917",
            "created_at": "2016-03-15T16:16:52.000Z",
            "id": "709775382799630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Deus n\u00e3o for com vc, quem ir\u00e1! ?\nD.S @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8hNzx66hMW"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2016-03-15T15:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "709770692108095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/OBiMNdBEic"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-03-15T15:41:06.000Z",
            "id": "709766380707418114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional das Ilhas Virgens possui praias paradis\u00edacas nos EUA https://t.co/lxtWLvkkKb https://t.co/WySx9Z8p9r"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2016-03-15T15:00:33.000Z",
            "id": "709756175445655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/DUJlhqeQ3G"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2016-03-15T14:34:15.000Z",
            "id": "709749554749505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto https://t.co/uWrbrLJJh8"
        },
        {
            "author_id": "4878678376",
            "created_at": "2016-03-15T14:30:18.000Z",
            "id": "709748561420947458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuriosidadeR\u00e1pida\nO Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2016-03-15T14:12:38.000Z",
            "id": "709744117752995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o seu destino for a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, voc\u00ea parar no meio do caminho... - Guia... https://t.co/5ZaumqtxkC"
        },
        {
            "author_id": "91686777",
            "created_at": "2016-03-15T13:31:41.000Z",
            "id": "709733810439454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #natureza #pontedabarca #portugal #sessoes #instamoment\u2026 https://t.co/73RA01FFRW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-15T13:23:03.000Z",
            "id": "709731636645068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender,conhecer,viver e sobretudo sentir o nosso Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n\nHotel Castrum Villae - o... https://t.co/6SyrsfdHjE"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2016-03-15T13:16:06.000Z",
            "id": "709729890665365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Masai Mara \u00e9 o mais popular do Qu\u00eania para saf\u00e1ris. Ele tem 1510 quil\u00f4metros\u2026 https://t.co/zja8xVR65U"
        },
        {
            "author_id": "1370806122",
            "created_at": "2016-03-15T13:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709729875620331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito lindo c\u00eas n\u00e3o fazem ideia \ud83c\udfde @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/qJ7TykJuM6"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:52:46.000Z",
            "id": "709724019730292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 NO ESTADO DE RORAIMA: Parque Nacional do Viru\u00e1 no Estado de\u2026 https://t.co/YJQ2zOHdTF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:52:46.000Z",
            "id": "709724019050868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PAU-BRASIL NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional do Pau-Brasil no Estado da\u2026 https://t.co/h3E3IAffiu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-15T12:20:50.000Z",
            "id": "709715979509563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 NO ESTADO DE RORAIMA: https://t.co/ZunBisCS5g"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-03-15T12:18:54.000Z",
            "id": "709715496669618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pangolim engra\u00e7ado nas fotos em baixo \u00e9 o her\u00f3i do Parque Nacional da Gorongosa desta semana. Depois de ter... https://t.co/HzrF3XLXpU"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-03-15T12:10:03.000Z",
            "id": "709713266130292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG continua recebendo agendamentos de institui\u00e7\u00f5es e grupos independentes que queiram... https://t.co/b8Ccb0vJmX"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2016-03-15T11:47:21.000Z",
            "id": "709707553501028356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/ALSLmCdZ9f"
        },
        {
            "author_id": "1103923831",
            "created_at": "2016-03-15T11:46:28.000Z",
            "id": "709707334407360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/FjkuGEr0et"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-15T11:41:28.000Z",
            "id": "709706076464095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a linda de uma viagem maravilhosa: fotografando a Cachoeira da Fuma\u00e7a, no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/KM4OEioyze"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-03-15T11:03:57.000Z",
            "id": "709696633655570437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe (AL) deve receber plano de desenvolvimento tur\u00edstico https://t.co/581m01z7ps"
        },
        {
            "author_id": "4853771879",
            "created_at": "2016-03-15T10:58:23.000Z",
            "id": "709695232498077698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer? Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - o cen\u00e1rio perfeito para as tuas atividades #spot2go #pnpg #ger\u00eas https://t.co/03KHyT1jo0"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-15T10:11:21.000Z",
            "id": "709683395484377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1gina dedicada a todos os animais com \"habitat\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nTrabalho de m\u00e9rito que com... https://t.co/Tp8pfBtHrj"
        },
        {
            "author_id": "4149141167",
            "created_at": "2016-03-15T09:58:28.000Z",
            "id": "709680155485184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional da Serra da Capivara | Blog do Josu\u00e9 Mariano https://t.co/vdJQJzLZ9C"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-15T06:39:30.000Z",
            "id": "709630082046939137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2016-03-15T05:00:21.000Z",
            "id": "709605129045958657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s devasta\u00e7\u00e3o, flor t\u00edpica volta \u00e0 Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantin... https://t.co/VRJtllUZ2U"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2016-03-15T05:00:20.000Z",
            "id": "709605127057907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s devasta\u00e7\u00e3o, flor t\u00edpica volta \u00e0 Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantin... https://t.co/aGaQvHM9cx"
        },
        {
            "author_id": "1685858580",
            "created_at": "2016-03-15T02:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709574466091614213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00f4 sentindo saudades! @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/cQEoo5jAai"
        },
        {
            "author_id": "103389130",
            "created_at": "2016-03-15T02:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "709573761926897668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, a parte da frente do Pal\u00e1cio do Planalto \u00e9 toda \"vulner\u00e1vel\" por ser aberta e de vidro, mas tem toda uma \u00e1rea protegida no fundo."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-15T01:02:47.000Z",
            "id": "709545345751982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potinhos de \u00c1gua &amp; Comida \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/5NEfPcd5I4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-15T00:18:55.000Z",
            "id": "709534303026335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRACKLOG - NA CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO : @tracklog_brasil -... https://t.co/4ZjiIBF17Z"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-14T23:05:52.000Z",
            "id": "709515921103196163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Sqf3HJWUwA"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-03-14T22:39:20.000Z",
            "id": "709509242324164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2016 \u2013 TRILHA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP\nTRILHA+HIST\u00d3RIA\nVenha conhecer um pouco da hist\u00f3ria do... https://t.co/jMzBVpXuWn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-14T22:15:40.000Z",
            "id": "709503289704976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/bjfCDUotEF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-14T22:15:39.000Z",
            "id": "709503285611331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/ElVSyC3zGr"
        },
        {
            "author_id": "502331626",
            "created_at": "2016-03-14T21:22:26.000Z",
            "id": "709489891801870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada -vista do Morro da Igreja, Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina.\nFoto Google https://t.co/tGTiMQmeya"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2016-03-14T21:07:41.000Z",
            "id": "709486179180216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ilhas C\u00edes \nS\u00e3o o maior tesouro da ria de Vigo: um incr\u00edvel Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre e um dos... https://t.co/W7PWmApP0j"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2016-03-14T19:57:37.000Z",
            "id": "709468547789946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Im\u00f3vel localizado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser desocupado https://t.co/P029Mlbgds"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-14T19:21:41.000Z",
            "id": "709459504275058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-14T19:21:05.000Z",
            "id": "709459352181219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Presos extraiam madeira ilegalmente da Floresta Nacional de Roraima.\nOpera\u00e7\u00e3o ocorreu no fim de semana em Alto Alegre e Mucaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-14T19:10:41.000Z",
            "id": "709456733962444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso fot\u00f3grafo Adriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena https://t.co/egg6zLBr7R https://t.co/c7gCnisVB6"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-14T19:04:32.000Z",
            "id": "709455187006595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Triunfo Seu formato \u00e9 semelhante ao do monumento franc\u00eas de mesmo nome  https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-14T18:57:21.000Z",
            "id": "709453379555041285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, estivemos em Itaituba no Par\u00e1 para fazer uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional da... https://t.co/O2vVo7KQO9"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2016-03-14T18:55:07.000Z",
            "id": "709452819951128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO Dram\u00e1tico resgate de uma pregui\u00e7a em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco (AC) https://t.co/l161mMnK2z https://t.co/xvMbdHyEKM"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-03-14T18:46:19.000Z",
            "id": "709450603466850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed um super evento da Prime Fit pra voc\u00ea!\n\nDia 16 de abril ( sabado) \u00e0s 08:30;\nLocal: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/U5mTM6vzZ1"
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2016-03-14T18:37:52.000Z",
            "id": "709448476044738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A flor (que \u00e9 t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina), que n\u00e3o desabrochava h\u00e1 17 anos."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-03-14T18:34:07.000Z",
            "id": "709447532439478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A caverna de Marimba (GO)est\u00e1 prestes a virar Monumento Natural. https://t.co/2d6xYVCJ7U https://t.co/PJYWQGvZqT"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-14T18:12:37.000Z",
            "id": "709442124232712193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Garranos,s\u00e3o uma esp\u00e9cie selvagem \u00e0 solta na Natureza do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nSurpreendem e... https://t.co/8MvhUShmye"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-03-14T18:09:01.000Z",
            "id": "709441217650626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Garranos,s\u00e3o uma esp\u00e9cie selvagem \u00e0 solta na Natureza do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nSurpreendem e encantam!"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2016-03-14T18:00:58.000Z",
            "id": "709439192317562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea agora (y)\n\nEssa trilha acontece no setor C do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, o que significa... https://t.co/Es8NYKUojk"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-14T17:54:32.000Z",
            "id": "709437571282116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-03-14T17:38:35.000Z",
            "id": "709433557933035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara. \n\nPouco conhecido, Parque Nacional guarda mais de 600 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, com pinturas... https://t.co/42gyzszPpA"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-14T17:20:35.000Z",
            "id": "709429029560983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas entranhas do Equador: conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es https://t.co/02RFmOVk3s"
        },
        {
            "author_id": "1395783306",
            "created_at": "2016-03-14T17:10:53.000Z",
            "id": "709426586504679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia para o Parque Nacional da Serra da Capivara, que receber\u00e1 recursos federais para sua manuten\u00e7\u00e3o. At\u00e9... https://t.co/netTx7XVen"
        },
        {
            "author_id": "2544161071",
            "created_at": "2016-03-14T16:35:21.000Z",
            "id": "709417644621959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeInvitamosAConocer Isla Coiba, en el Parque Nacional Coiba, Provincia de Veraguas. https://t.co/zg1NhvU9B2"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-14T16:24:37.000Z",
            "id": "709414943578267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nCachoeira do Riach\u00e3o/Parque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Alex Uchoa https://t.co/aeZ7oCt43k"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2016-03-14T15:51:20.000Z",
            "id": "709406568983470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende quatro pessoas por crimes ambientais na Floresta Nacional https://t.co/4OP5hxKKLs"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-03-14T15:00:03.000Z",
            "id": "709393661109280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo - Ferrugens: Diversidade de Uredinales do Parque Nacional do Itatiaia, Brasil\n\nN\u00ba de chamada - 632.4... https://t.co/qJW3oxsodk"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2016-03-14T14:38:06.000Z",
            "id": "709388139400400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas entranhas do Equador: conhe\u00e7a o Parque Nacional Cotopaxi e seus 80 vulc\u00f5es  | Viagem e Turismo... (https://t.co/qdlm6XliAJ)"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-14T14:20:36.000Z",
            "id": "709383735326728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Equador e seus 80 vulc\u00f5es: https://t.co/qEifZmFMwW https://t.co/ztPz81AWkN"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2016-03-14T14:06:44.000Z",
            "id": "709380242226413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Fg4N1gSsPG"
        },
        {
            "author_id": "2992583884",
            "created_at": "2016-03-14T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "tiempobrasero"
                    }
                ]
            },
            "id": "709357164595433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradas de soaso Parque Nacional de Ordesa @tiempobrasero https://t.co/55RsFbqu0A"
        },
        {
            "author_id": "347453562",
            "created_at": "2016-03-14T12:34:49.000Z",
            "id": "709357113512955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos da reuni\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o dos novos membros do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa... https://t.co/kXgFUbgj2Z"
        },
        {
            "author_id": "239435964",
            "created_at": "2016-03-14T12:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "709348961136431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#castillomonfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wmtscgCJUV"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-03-14T11:45:54.000Z",
            "id": "709344804132548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de vida da popula\u00e7\u00e3o tradicional \nhttps://t.co/PyVX4vpBz6"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-03-14T11:36:08.000Z",
            "id": "709342345792245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - CHAPAD\u00c3O DO C\u00c9U-GO https://t.co/4Y2K9pvVVS"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2016-03-14T11:29:05.000Z",
            "id": "709340568296546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana do Riacho (MG) \u00e9 conhecida por seus atrativos naturais, dentre eles o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,... https://t.co/367nQ0lwFe"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-14T11:15:02.000Z",
            "id": "709337033500725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras, mais um dos lugares para visitar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,\u2026 https://t.co/RiAcT7jmVW https://t.co/2qGoOabXW1"
        },
        {
            "author_id": "91686777",
            "created_at": "2016-03-14T09:32:33.000Z",
            "id": "709311245132804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas #natureza #pontedabarca #portugal #sessoes #instamoment\u2026 https://t.co/vYzJb8oAK3"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-14T06:39:41.000Z",
            "id": "709267739706314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "139201781",
            "created_at": "2016-03-14T06:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elderlovski"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "709259454513078272",
            "in_reply_to_user_id": "44705942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elderlovski tem o parque nacional de sete cidades, s\u00e3o forma\u00e7\u00f5es rochosas em n\u00ba de 7 (l\u00f3gico) que imitam cidades de pedra..."
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-14T05:30:05.000Z",
            "id": "709250225752436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-14T05:30:05.000Z",
            "id": "709250225282686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "1484914362",
            "created_at": "2016-03-14T03:02:39.000Z",
            "id": "709213122691596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devagar e sempre! Pico da bandeira! https://t.co/1Y1vnfBkeR"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-14T02:39:40.000Z",
            "id": "709207339107225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "81462091",
            "created_at": "2016-03-14T02:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "709199164547145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u270c\ud83c\udffb\ufe0f#florestadatijuca #pazeamor #tranquilidade @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/rqH0bn9dsI"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-14T01:42:50.000Z",
            "id": "709193034269900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "70861861",
            "created_at": "2016-03-14T01:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JenioQuadros"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "mirandaeverton"
                    }
                ]
            },
            "id": "709187907475660800",
            "in_reply_to_user_id": "4236822508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JenioQuadros @mirandaeverton E o seu amigo de emissora q constr\u00f3i ksa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Kkk s\u00f3 rindo mesmo."
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-14T00:58:18.000Z",
            "id": "709181828813475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-13T22:24:27.000Z",
            "id": "709143109578395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120m, uma das cachoeiras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude31\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\nA entrada \u2026 https://t.co/UEVeHoYGhv https://t.co/r6yF7UDtTl"
        },
        {
            "author_id": "1685858580",
            "created_at": "2016-03-13T22:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "709142679293022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz de esp\u00edrito... @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha,\u2026 https://t.co/eG0Rlzu3t0"
        },
        {
            "author_id": "537995378",
            "created_at": "2016-03-13T20:59:08.000Z",
            "id": "709121641104560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83c\udf04\ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83c\udf05\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HhbJfuR5KR"
        },
        {
            "author_id": "2802714331",
            "created_at": "2016-03-13T20:00:19.000Z",
            "id": "709106840013942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFloresta Nacional do Araripe - Caldas, Barbalha-CE.\n\u2796\n#igerscariri #igersceara #igersbrasil\u2026 https://t.co/gJJiKF5geO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T19:58:56.000Z",
            "id": "709106489944895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyons Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - trilha que faz parte do... https://t.co/ndRNTT0d4h"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-03-13T19:19:21.000Z",
            "id": "709096526912425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores nascem em \u00e1rea destru\u00edda por inc\u00eandio na Chapada: Um flor t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/hkUdnL9iPg"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-13T18:55:29.000Z",
            "id": "709090522464444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-13T18:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "709087352417861633",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA DO VALE DO PATI, DESCIDA DA RAMPA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/9bzNeXikXk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-13T18:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "709087208754511872",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA DO VALE DO PATI, DESCIDA DA RAMPA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/XKqghpNF8I"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-03-13T18:29:33.000Z",
            "id": "709083996001533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contraste da fauna e flora no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude31\ud83d\udd1d\u2600\ufe0f\nforam 6 dias q\u2026 https://t.co/g1T4EPbBZc https://t.co/DQRpPmHYDn"
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2016-03-13T18:00:02.000Z",
            "id": "709076567054540801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer um passeio pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Se liga no #PlanetaExtremo ;) https://t.co/QmsacF7Hph"
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2016-03-13T18:00:01.000Z",
            "id": "709076563736858626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer um passeio pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Se liga no #PlanetaExtremo ;) https://t.co/0kjUqOdWwA"
        },
        {
            "author_id": "453543481",
            "created_at": "2016-03-13T17:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1627398,
                        -19.9485723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "709067173583593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na f\u00e9..que Deus t\u00e1 na garupa! #vral \ud83d\ude02 @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/gAtzmvcMdF"
        },
        {
            "author_id": "42233777",
            "created_at": "2016-03-13T17:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "username": "thaysebraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "709065123286093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto fora Dilma! Fora mosquito tamb\u00e9m (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ w/ @thaysebraganca) https://t.co/1knFgQNGOl"
        },
        {
            "author_id": "130494234",
            "created_at": "2016-03-13T16:13:44.000Z",
            "id": "709049816295157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "DOMING\u00c3O NA MANS\u00c3O DOS MARINHOS NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL AO VIVO\n\n#MarchaDosCorruptos #MarchaDosCoxinhas... https://t.co/HBYhaHG7sj"
        },
        {
            "author_id": "106176445",
            "created_at": "2016-03-13T16:12:46.000Z",
            "id": "709049572425863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DOMING\u00c3O NA MANS\u00c3O DOS MARINHOS NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL AO VIVO #VemPraRuaBrasil #MarchaDosCoxinhas\n\nhttps://t.co/0GKBq0zNUV"
        },
        {
            "author_id": "454276119",
            "created_at": "2016-03-13T15:49:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709043619064184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i want a flamingo emoji @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZsJPgd2Ngv"
        },
        {
            "author_id": "93620290",
            "created_at": "2016-03-13T15:21:50.000Z",
            "id": "709036756356599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da BBC sobre dois orgulhos piauienses: Ni\u00e8de Guidon e o Parque Nacional da Serra da Capivara. Pena que... https://t.co/Iju5d30mEo"
        },
        {
            "author_id": "239970119",
            "created_at": "2016-03-13T15:14:52.000Z",
            "id": "709035003095547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!\n#Grava\u00e7\u00e3oClipNewId \n\n#Apoiando  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u261d\ufe0f\ud83c\udfb8 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/rECeyro0co"
        },
        {
            "author_id": "105655234",
            "created_at": "2016-03-13T15:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45093,
                        18.99496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e31f8958195b51"
            },
            "id": "709032021251788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #saltosdejima \n#bonao #villadelashortensias\u2026 https://t.co/x2v3COfVFR"
        },
        {
            "author_id": "2836573515",
            "created_at": "2016-03-13T14:29:52.000Z",
            "id": "709023679980675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Falsos bens, progresso?\nCom a m\u00e3e, ingratid\u00e3o\nDeram o galinheiro\nPra raposa vigiar\"\n\nhttps://t.co/RMjPSTOIAi"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-13T14:01:08.000Z",
            "id": "709016445678698497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de dar parab\u00e9ns para Carapebus, cidade que abriga o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. https://t.co/GzULDiui0W"
        },
        {
            "author_id": "109049442",
            "created_at": "2016-03-13T13:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "709015891518877699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. J\u00e1 vejo as Cataratas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/nKLGSywyI4"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-03-13T13:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "709011432222937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@mmeioambiente: \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 A Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de\u2026 https://t.co/AUbSIzbzd2\""
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-13T13:38:17.000Z",
            "id": "709010697557045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 A Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, no Par\u00e1, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o modo de\u2026 https://t.co/2g2HgXHno3"
        },
        {
            "author_id": "194711327",
            "created_at": "2016-03-13T13:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "709009191776751618",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews vai ter r\u00e9plica do TRIPLEX dos Marinho? TRIPLEX  Que foi constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-13T13:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "709006819222376452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc24 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/hJ3LoamNve"
        },
        {
            "author_id": "55631247",
            "created_at": "2016-03-13T13:00:02.000Z",
            "id": "709001069368467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugurou trilha para ciclistas, com 15 km.\nAgora os amantes do pedal v\u00e3o poder... https://t.co/RDiTGA22p8"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-13T12:19:34.000Z",
            "id": "708990887574052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T12:00:01.000Z",
            "id": "708985966808199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu rumo ao Parque Nacional Aparados da Serra para trilhas na borda do Canyon Itaimbezinho! https://t.co/Ij7uYst1vg"
        },
        {
            "author_id": "378190726",
            "created_at": "2016-03-13T11:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 67,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15066579,
                        -29.04723287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "708984485438734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando mais um sonho (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/LMG3qIZzuX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-13T10:50:01.000Z",
            "id": "708968350395867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/QNsMArurLX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-13T09:29:30.000Z",
            "id": "708948089583890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-13T05:30:06.000Z",
            "id": "708887841057669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "165903931",
            "created_at": "2016-03-13T04:01:24.000Z",
            "id": "708865519290429441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ponto alto do dia foi ver ao vivo um PULMA selvagem da Patag\u00f4nia . Aqui no Parque Nacional\u2026 https://t.co/Jof8eTS2Hi"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-13T03:47:48.000Z",
            "id": "708862098542108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco sobre o projeto Mar\u00e9 de Mar\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo... https://t.co/Mbo95XSvfh"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-03-13T03:46:39.000Z",
            "id": "708861805423108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco sobre o projeto Mar\u00e9 de Mar\u00e7o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo... https://t.co/zZXFBLJmZF"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-13T02:45:11.000Z",
            "id": "708846340571181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/LnLdRCy3je"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-03-13T02:00:03.000Z",
            "id": "708834981628420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vontade de viver alguns dias em contato com a natureza?\n\nNo dia 24 de Mar\u00e7o sa\u00edremos para o Parque Nacional... https://t.co/6pgMCNS7cz"
        },
        {
            "author_id": "1154739942",
            "created_at": "2016-03-13T00:40:01.000Z",
            "id": "708814838613598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, EUA\n\nAinda nos EUA, porem no estado de Utah, o Parque Nacional dos Arcos \u00e9 um vale com... https://t.co/WLKWAlMBQg"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-03-13T00:33:17.000Z",
            "id": "708813144538411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-13T00:20:41.000Z",
            "id": "708809975062253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu a mat\u00e9ria sobre a reintrodu\u00e7\u00e3o de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/x1dViQK7JL"
        },
        {
            "author_id": "702521237814300672",
            "created_at": "2016-03-12T22:31:52.000Z",
            "id": "708782590178762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s \n\nQuantic - We Got\u2026 https://t.co/CPDmdNeKgx"
        },
        {
            "author_id": "290177512",
            "created_at": "2016-03-12T21:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708768449212915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce #NorteDeExtremadura #ParaisoMagico #Extremadura @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Kvwr1VGOxF"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-03-12T21:02:05.000Z",
            "id": "708759994968240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capiva https://t.co/RWY71aZCZK"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T20:45:17.000Z",
            "id": "708755768196071426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/q07U32o7OS"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2016-03-12T20:40:51.000Z",
            "id": "708754649889808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capiva https://t.co/kVzZethZCe"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-03-12T20:36:58.000Z",
            "id": "708753672302235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/WcsKsGKuGL"
        },
        {
            "author_id": "412404134",
            "created_at": "2016-03-12T20:03:00.000Z",
            "id": "708745124549947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucha paz  #fozigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rIOSac9aG8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-03-12T19:46:31.000Z",
            "id": "708740978937610242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias #G1 https://t.co/sxA0NrESrN"
        },
        {
            "author_id": "305128404",
            "created_at": "2016-03-12T19:41:24.000Z",
            "id": "708739687993704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando em um dos lugares mais lindos de  Pernambuco.  Reserva biol\u00f3gica,  Tamandar\u00e9/praia."
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:24.000Z",
            "id": "708722576109928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/J9HxHl7M5q"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:08.000Z",
            "id": "708722508707401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/OLt6XjII0H"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-12T18:33:05.000Z",
            "id": "708722499215724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/HG4krv0LqC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-12T18:32:40.000Z",
            "id": "708722392047099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/cGmE8YEKVL"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2016-03-12T18:25:59.000Z",
            "id": "708720712748388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e\u00a0praias https://t.co/FW9dzuRXks https://t.co/eYZiKMFdMl"
        },
        {
            "author_id": "63702139",
            "created_at": "2016-03-12T17:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "708710512050180100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque de Ibitipoca, sem perder um click @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/dln7ZAK4dX"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-12T17:18:45.000Z",
            "id": "708703790308810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas Ciscam \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lJ2xv8BDpM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-12T17:05:34.000Z",
            "id": "708700473084223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-12T16:49:33.000Z",
            "id": "708696443356389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque de Abrolhos https://t.co/YoVJ8Mlkbw"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T16:45:16.000Z",
            "id": "708695365827039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/sdAQwf7IZy"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-12T16:43:04.000Z",
            "id": "708694810438144001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias: Flona tem 600 mil hectares, no Baixo A... https://t.co/GImjLBybkh"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-03-12T16:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 67,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "708689124773892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane ... https://t.co/z7rwGbDCiv via @G1 #igorna5cimento | https://t.co/MREzJqsWw3 https://t.co/KGJPXOBgpF"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T16:06:45.000Z",
            "id": "708685673595666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-03-12T15:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93087922,
                        -7.92250097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "708682388050563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/jAUy6InGEt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T15:51:38.000Z",
            "id": "708681866442895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "4832814855",
            "created_at": "2016-03-12T15:50:45.000Z",
            "id": "708681643242815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/zK60sh7idG | https://t.co/0otIpDNvyb"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2016-03-12T15:50:06.000Z",
            "id": "708681480277336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/wm2mzK9W8A"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-12T15:45:37.000Z",
            "id": "708680352789864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/p2UQubixMm"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-03-12T15:43:48.000Z",
            "id": "708679895996436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/BhWj8iLuKA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-12T15:37:12.000Z",
            "id": "708678233575845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias\" https://t.co/vJTomOoDFp"
        },
        {
            "author_id": "306734363",
            "created_at": "2016-03-12T15:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708676734128930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce #FIO2016 #Family @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/rCQgu0apje"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2016-03-12T15:29:15.000Z",
            "id": "708676234633412611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s re\u00fane montanhas, lagos, floresta e praias https://t.co/zlN0yezUcd"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-03-12T14:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708668046265688066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO \ud83d\udc26\ud83d\udc24 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/dIScftw628"
        },
        {
            "author_id": "1542341209",
            "created_at": "2016-03-12T14:38:02.000Z",
            "id": "708663344324939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial, lugares incr\u00edveis.\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/9xtk8Kvk3m"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-12T14:17:13.000Z",
            "id": "708658105152892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra - faz parte do... https://t.co/6VPaEFb1a8"
        },
        {
            "author_id": "464620345",
            "created_at": "2016-03-12T14:00:03.000Z",
            "id": "708653784818290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Cro\u00e1cia, a 135 km da capital, est\u00e1 o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, que conta com quase... https://t.co/5bwC3m0yUu"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2016-03-12T13:52:06.000Z",
            "id": "708651786287104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedica\u00e7\u00e3o de Ni\u00e8de Guidon ao Parque Nacional da Capivara \u00e9 destaque na BBC Brasil https://t.co/bvV9ifFYLW"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2016-03-12T13:18:40.000Z",
            "id": "708643372815228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa discute conv\u00eanio para pesquisas no Parque Nacional de Furna Feia -  https://t.co/1SHHLN4Q6R https://t.co/RfczmwICbw"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:23.000Z",
            "id": "708637512831524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/WFWvlV8o6N"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:16.000Z",
            "id": "708637483697885185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/n2KGsSWcWs"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-12T12:55:13.000Z",
            "id": "708637470817177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/JjIhjZGFLU"
        },
        {
            "author_id": "151866219",
            "created_at": "2016-03-12T12:51:35.000Z",
            "id": "708636556832051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia de las Aguilas, Parque Nacional Aragua, Pedernales, D. R. - https://t.co/gLkwEq8v1F"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T12:45:10.000Z",
            "id": "708634939810562052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/LwpiYfR7hX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-12T12:39:28.000Z",
            "id": "708633505496956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2016-03-12T12:39:00.000Z",
            "id": "708633388027125761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Grito do Bicho\": Parque Nacional do Limpopo: Ca\u00e7adores furtivos uti... https://t.co/1ugYeP2IrH"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-12T12:14:39.000Z",
            "id": "708627263709966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ni\u00e8de Guidon, de 83 anos, dedicou as \u00faltimas quatro d\u00e9cadas de sua vida ao Parque Nacional da Capivara, no Piau\u00ed, e agora luta para venc\u2026"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-12T12:06:46.000Z",
            "id": "708625279409922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ok16nk5dh8"
        },
        {
            "author_id": "729128120",
            "created_at": "2016-03-12T12:00:02.000Z",
            "id": "708623583786835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um lugar de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza que engloba dunas e rios,... https://t.co/68uIdYxD8N"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-12T11:50:17.000Z",
            "id": "708621131075477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Glub! \ud83d\udc20 O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia, \u00e9 lugar perfeito para mergulhar: https://t.co/MI5i9phVE2 https://t.co/A1x0PNA4mR"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-12T11:26:13.000Z",
            "id": "708615073883885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia.\u00a0\nPartiu? Local ideal para quem quer come\u00e7ar no montanhismo.\u00a0\nData \u2013 15, 16 e 17 de Abr\u2026 https://t.co/FGnUOmFpZA"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-12T11:10:13.000Z",
            "id": "708611045389164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia.\u00a0\nPartiu? Local ideal para quem quer come\u00e7ar no montanhismo.\u00a0\n\u2026 https://t.co/EFpArindqe https://t.co/LrVzWuD0w9"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-12T08:45:06.000Z",
            "id": "708574525051543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, um para\u00edso em S\u00e3o Paulo: https://t.co/w6xyKzajDi"
        },
        {
            "author_id": "2572684644",
            "created_at": "2016-03-12T07:45:52.000Z",
            "id": "708559620546142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #birdwatching #Ecoturismo #Naturaleza #FIO2016 #Ecotourism https://t.co/jckkepTjbe https://t.co/rz3EzIcS4M"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-03-12T06:13:53.000Z",
            "id": "708536472572264449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-12T05:29:50.000Z",
            "id": "708525385185681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-12T04:28:17.000Z",
            "id": "708509896149434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-12T03:50:16.000Z",
            "id": "708500330892361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "118801514",
            "created_at": "2016-03-12T03:13:36.000Z",
            "id": "708491103998087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso esta com cheiro de corrup\u00e7\u00e3o. https://t.co/YlJcV0wXUi"
        },
        {
            "author_id": "104212750",
            "created_at": "2016-03-12T01:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "708469219499843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece, essa foto \u00e9 em Bras\u00edlia, bem ali no Parque Nacional \u00c1gua Mineral, um para\u00edso pra\u2026 https://t.co/FZ5EyDDcRk"
        },
        {
            "author_id": "2788329937",
            "created_at": "2016-03-12T00:44:41.000Z",
            "id": "708453624486219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/C0Ba1VoKug"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-03-12T00:09:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "708444870910803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso assina conv\u00eanio com o Parque Nacional\nhttps://t.co/cPgwtmj8tZ https://t.co/8rCY1eLy7l"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-03-11T23:20:29.000Z",
            "id": "708432437408370692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 1999 que tem como princ https://t.co/6yaIj2si2H"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T23:01:22.000Z",
            "id": "708427623484014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf #old @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/P5S1JkKuV8"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:28.000Z",
            "id": "708425889386668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/d3UmdSHbTy"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:12.000Z",
            "id": "708425823913517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/AeYxpj1wjf"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-11T22:54:11.000Z",
            "id": "708425818779717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge quatro \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Sul de Roraima: Fogo destruiu 20% do Parque Nacional do ... https://t.co/dvzUqPGUam"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-11T22:34:10.000Z",
            "id": "708420779277459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo destruiu 20% do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o de Caracara\u00ed. Equipe com 70 brigadistas e bombeiros atuam no combate \u00e0s chamas."
        },
        {
            "author_id": "247068206",
            "created_at": "2016-03-11T22:33:04.000Z",
            "id": "708420503359328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, bora jantar.... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8cDJ8jzbpV"
        },
        {
            "author_id": "3341397701",
            "created_at": "2016-03-11T22:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708415706304487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MgQq0MEjf5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2016-03-11T22:07:16.000Z",
            "id": "708414012292272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento vai acontecer entre os dias 20 a 24 de abril, no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/w93Rs8QE9B"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-03-11T22:00:25.000Z",
            "id": "708412287808360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Hidrol\u00e2ndia, em I\u00fana \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es da Regi\u00e3o do Capara\u00f3, no entorno do Parque Nacional do... https://t.co/DAjqtKcggR"
        },
        {
            "author_id": "587661028",
            "created_at": "2016-03-11T21:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ftima_gonalves"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "708402163538595841",
            "in_reply_to_user_id": "357611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ftima_gonalves @LeeBraga13 pergunta pro &gt;&gt;&gt;@BlogdoNoblat como a @RedeGlobo conseguiu um triplex com heliporto  em area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-11T21:16:15.000Z",
            "id": "708401172214845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 visitou o Parque Nacional do Viru\u00e1 em Caracara\u00ed, Roraima? L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 encontrar um tucano\u2026 https://t.co/vIbZX9MKxy"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T21:10:23.000Z",
            "id": "708399693768892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/X4OOj7psQy"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:33:40.000Z",
            "id": "708390457269723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER) NA \u00c1FRICA DO SUL\nhttps://t.co/5v82ajH5fB https://t.co/L54pdhjteF"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:32:55.000Z",
            "id": "708390266420510724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 MOTIVOS PARA VISITAR O KRUGER PARK (PARQUE NACIONAL KRUGER) NA \u00c1FRICA DO SUL\nhttps://t.co/5v82ajH5fB"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-11T20:00:40.000Z",
            "id": "708382152635895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/ioGM4X6y5b"
        },
        {
            "author_id": "2316387078",
            "created_at": "2016-03-11T19:03:45.000Z",
            "id": "708367826994597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/BiQDL8PnCy"
        },
        {
            "author_id": "104212750",
            "created_at": "2016-03-11T18:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "708359965581418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de treino sem raia.\nParque Nacional \u00c1gua Mineral.\nNada como come\u00e7ar o dia em\u2026 https://t.co/xLjYpBwITr"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2016-03-11T18:14:55.000Z",
            "id": "708355537591783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/MPfyvzAzrg https://t.co/kTlmMAx6Jf"
        },
        {
            "author_id": "313344675",
            "created_at": "2016-03-11T18:08:41.000Z",
            "id": "708353967395356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se souberem de algu\u00e9m que foi (no ver\u00e3o) ao roteiro Parque Nacional Eduardo Avaroa feat Salar de\u2026 https://t.co/KXr7WCXAGx"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-03-11T18:00:36.000Z",
            "id": "708351933166256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Baependi, em Minas Gerais, cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/7O9fGX6agM"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-11T17:59:47.000Z",
            "id": "708351727376928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-11T17:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "708347117580976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2016-03-11T17:37:29.000Z",
            "id": "708346119428792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feriado de P\u00e1scoa. https://t.co/IvoYtoEUPY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-11T17:16:43.000Z",
            "id": "708340890914394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WCUeR7FyT2"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-03-11T17:05:14.000Z",
            "id": "708338002397888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A promo\u00e7\u00e3o de um conjunto de Oficinas, em f\u00e9rias escolares, \u00e9 uma aposta do Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida no sentido de... https://t.co/vNXnv82bw4"
        },
        {
            "author_id": "924505993",
            "created_at": "2016-03-11T17:00:30.000Z",
            "id": "708336808287977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melanophryniscus moreirae (Miranda-Ribeiro, 1920)\n\nParque Nacional de Itatiaia, ca. 2400 m, Brazil https://t.co/D5IpsStow3"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T16:54:27.000Z",
            "id": "708335286732718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/nCp7mvokzA"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-03-11T16:25:23.000Z",
            "id": "708327973930151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do cume do S\u00e3o Jer\u00f4nimo! Morro mais alto do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. 16km e 4 pontos... https://t.co/dy7pc1QFuV"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:13.000Z",
            "id": "708326922808233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana teve elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da APA Costa dos Corais, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que re\u00fane... https://t.co/XiSbg5jBPL"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708326905175535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edvel @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NZnrPDIhpp"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708325268147073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque somos felizes ....\nAmamos muito tudo isso!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/F0x5brsLtn"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708324468624642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eSI8bRQ3PE"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708323386938806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TAPNNG8oRd"
        },
        {
            "author_id": "616786258",
            "created_at": "2016-03-11T15:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708313875330957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/SX3040EaWF"
        },
        {
            "author_id": "193767574",
            "created_at": "2016-03-11T15:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708313492781019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #parquenacional #Extremadura #ecoturismo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PTT2m6pEct"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-11T15:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "708309177026932736",
            "in_reply_to_user_id": "90475950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AltaMontanhacom: 'Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diam\u2026 https://t.co/W6VqFrKQ9P, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "370116315",
            "created_at": "2016-03-11T15:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708307610043334657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ea! \ud83d\ude04\ud83d\ude89 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Gl8LhvUbm"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-03-11T14:47:23.000Z",
            "id": "708303308348203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola galera, caso algu\u00e9m tenha interesse em ajudar a U.C.S.A. \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Araujo\" adquirindo... https://t.co/mTmA7wkAcD"
        },
        {
            "author_id": "4829282212",
            "created_at": "2016-03-11T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "708302354920165376",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Vc j\u00e1 foi no Parque Nacional da Serra da Capivara, l\u00e1 no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "206244664",
            "created_at": "2016-03-11T13:54:02.000Z",
            "id": "708289885010919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/d1PYiXTeqk"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-03-11T13:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708287416407363588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/CsNX1Jx3Fd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-11T13:40:11.000Z",
            "id": "708286399330574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2016-03-11T13:34:43.000Z",
            "id": "708285023577874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante Semana Santa do s\u00e1bado 19 ao luns 28 de marzo, ambos inclu\u00eddos o acceso ao m ... - https://t.co/H3zwXX2bte https://t.co/eVRqOYwrHF"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T13:28:36.000Z",
            "id": "708283484301828098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali, alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/0RW3fQNOuX"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T13:12:49.000Z",
            "id": "708279510299320324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/fRg0xBUlrF"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T12:57:26.000Z",
            "id": "708275641687343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali,  alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/VsIHKr8s0P"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2016-03-11T12:45:21.000Z",
            "id": "708272600821178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES, Brasil. Precisamos de ajuda para alimentar os volunt\u00e1rios. Email: protapir@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-03-11T12:32:13.000Z",
            "id": "708269295680225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa\nhttps://t.co/QN3DIUqWa5 https://t.co/ju2nveBV53"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-11T12:20:42.000Z",
            "id": "708266397202300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na retina @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ItF6LxDV0D"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:13.000Z",
            "id": "708262500630974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/G3qHPWFpzd"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:10.000Z",
            "id": "708262485200138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/KjiWuAlUaM"
        },
        {
            "author_id": "300218001",
            "created_at": "2016-03-11T11:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Maiageovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "708250229670289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/3k7PTqntD2 via @Maiageovana"
        },
        {
            "author_id": "2843475976",
            "created_at": "2016-03-11T11:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "EllaDevir"
                    }
                ]
            },
            "id": "708249735300255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JyvVcU50vw via @EllaDevir"
        },
        {
            "author_id": "145625765",
            "created_at": "2016-03-11T11:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247982047625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/XgIgfg2T5G via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2890842831",
            "created_at": "2016-03-11T11:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "globomente"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247463174512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Mv2ePOlkwT via @globomente"
        },
        {
            "author_id": "387084191",
            "created_at": "2016-03-11T11:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708246149925367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/tNB0NgLkMP via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2315979660",
            "created_at": "2016-03-11T10:58:03.000Z",
            "id": "708245595501232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que acordou cedo querendo passear pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed.\u2026 https://t.co/60BrxOh0Fr"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2016-03-11T10:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "angelolelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "708243437238296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VNwufo0AmU via @angelolelio"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:20.000Z",
            "id": "708242899557867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...... https://t.co/BdZ1dEG10A"
        },
        {
            "author_id": "2768359910",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708242839969390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/tDBnSAyhOM via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T10:37:37.000Z",
            "id": "708240456010706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/SQhjBZerKz"
        },
        {
            "author_id": "90158522",
            "created_at": "2016-03-11T09:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708227449448996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/dH63GABAxf via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "369815499",
            "created_at": "2016-03-11T09:43:30.000Z",
            "id": "708226836824727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/RarhLmJnGG"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T09:27:41.000Z",
            "id": "708222853892739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo\nAli na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no Chile. Um dia eu\u2026 https://t.co/fhvCoFvMTW"
        },
        {
            "author_id": "63895267",
            "created_at": "2016-03-11T09:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ddantaslemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "708222529018712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7Saz8L1Bbz via @ddantaslemos"
        },
        {
            "author_id": "374629872",
            "created_at": "2016-03-11T09:14:38.000Z",
            "id": "708219569609920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol Barcellos visita vulc\u00e3o ativo \ne pede prote\u00e7\u00e3o antes de desafio: Rep\u00f3rter passeia pelo Parque Nacional d... https://t.co/ylcO9TwLLC"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-03-11T08:16:32.000Z",
            "id": "708204948031459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Volta #ter\u00ea #produ\u00e7\u00e3o #Vemai @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/C7xK8Dvpft"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T05:19:49.000Z",
            "id": "708160477172527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/g16jUM8mpf"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2016-03-11T03:59:40.000Z",
            "id": "708140307179835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. https://t.co/jXP8dEaOBc"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-11T02:55:00.000Z",
            "id": "708124035264212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/6qphbPV94B"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2016-03-11T02:45:15.000Z",
            "id": "708121578559578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/fIvrMB3vjl"
        },
        {
            "author_id": "175415608",
            "created_at": "2016-03-11T02:39:22.000Z",
            "id": "708120100663066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/4ZTGpjRFkn"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2016-03-11T02:26:34.000Z",
            "id": "708116877092921348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/YHuYEbn3xr"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-03-11T02:11:33.000Z",
            "id": "708113099832823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: CA\u00c7ADORES FURTIVOS UTILIZAM MEIOS SOFISTICADOS PARA ABATER ANIMAIS https://t.co/38x1dGaf35"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-11T02:10:27.000Z",
            "id": "708112821565984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "396904142",
            "created_at": "2016-03-11T01:29:21.000Z",
            "id": "708102477338390530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Categoria participar\u00e1 do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. #guiasdeturismo #costadoscorais https://t.co/wqcaLrMzrW"
        },
        {
            "author_id": "2681116213",
            "created_at": "2016-03-11T01:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "708096130421170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia mais que inesquec\u00edvel! \u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/dm5SEqT1ls"
        },
        {
            "author_id": "2329294718",
            "created_at": "2016-03-11T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "japa667"
                    }
                ]
            },
            "id": "708095384980160512",
            "in_reply_to_user_id": "269545529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Japa667 parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T00:34:41.000Z",
            "id": "708088722189901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo chileno \nNa Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios \nFoto que fiz durante a sess\u00e3o de\u2026 https://t.co/u4ZEqME3Wi"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-03-11T00:25:09.000Z",
            "id": "708086323488419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine essa Peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/Ym30XtBDTd\nAssine... https://t.co/oTJGitJ5id"
        },
        {
            "author_id": "26928457",
            "created_at": "2016-03-11T00:22:33.000Z",
            "id": "708085667251621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ajpUOttbdf"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2016-03-11T00:18:29.000Z",
            "id": "708084642595778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 20 mil devem visitar as Cataratas na P\u00e1scoa https://t.co/IyrFur8oj6"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T23:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "708069427309367296",
            "in_reply_to_user_id": "33913073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os imbecis do @mpsp_oficial construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode, ter conta na Sui\u00e7a pode, reclamar dos crimes deles n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T22:15:01.000Z",
            "id": "708053572357849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA -PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "76171886",
            "created_at": "2016-03-10T21:41:44.000Z",
            "id": "708045196005478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/PVCbPmxBFG"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2016-03-10T21:20:23.000Z",
            "id": "708039826105352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foram presos na tarde de hoje 4 homens que praticavam ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Marituba. Tb foram apreendidas 4 armas de fogo."
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-03-10T21:03:25.000Z",
            "id": "708035554215137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2016 \u2013 TRILHA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP\nTRILHA+HIST\u00d3RIA\nVenha conhecer um pouco da hist\u00f3ria do... https://t.co/th1iV02g1o"
        },
        {
            "author_id": "2752975312",
            "created_at": "2016-03-10T20:34:24.000Z",
            "id": "708028253332770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARITUBA\n4 homens presos em flagrante praticando ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n4 armas, 3 cotias mortas e redes de pesca apreendidos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-10T20:18:53.000Z",
            "id": "708024345394806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FloraDoBrasil | Esta maravilha foi clicada no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/0Sgf029sON"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-03-10T20:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "708020248289669122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/e9KXuYeb9I via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2016-03-10T20:00:45.000Z",
            "id": "708019782109564934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino americano imperd\u00edvel \u00e9 Yellowstone no Estados Unidos, o Parque Nacional tem uma \u00e1rea de 8900 km\u00b2 https://t.co/NOyBjQg9Kc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-03-10T19:31:44.000Z",
            "id": "708012482787344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/zDkkM55Psu"
        },
        {
            "author_id": "16484797",
            "created_at": "2016-03-10T19:23:12.000Z",
            "id": "708010335475777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um passeio at\u00e9 ao Maranh\u00e3o, no Brasil?\nPara uma aventura no Parque Nacional da Chapada das Mesas, uma \u00e1rea de... https://t.co/ZRKig7hbV8"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-03-10T19:00:36.000Z",
            "id": "708004648263614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no feriado da P\u00e1scoa https://t.co/wQ8FvmNXsY"
        },
        {
            "author_id": "634879679",
            "created_at": "2016-03-10T18:37:37.000Z",
            "id": "707998861994893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um slideshow das melhores fotos tiradas no Domingo passado.\n\nO que eu vi no Parque Nacional do Everglades.\n\nWhat... https://t.co/FMeHluYKW7"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-10T17:56:32.000Z",
            "id": "707988523115270145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-03-10T17:45:23.000Z",
            "id": "707985715766947844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Onde comer: #Tambopaxi no Parque Nacional #Cotopaxi no #Equador: https://t.co/Ax4w6AKwVx #amoviajar #viagenserotas https://t.co/7jgCpF2l4F"
        },
        {
            "author_id": "794449206",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "707985353794326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/sDszwoXmZz Anta atropelada - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:40.000Z",
            "id": "707985286093877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ATykBeBGKJ"
        },
        {
            "author_id": "67305975",
            "created_at": "2016-03-10T17:24:08.000Z",
            "id": "707980368457175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds dos absurdos e dos corruptos..... https://t.co/lrlPojQRjP"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-10T17:16:40.000Z",
            "id": "707978488863727622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Muita festa no triplex de Paraty, constru\u00eddo sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica? https://t.co/aMOyuydPxc"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T16:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "mpf_ce"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "707963113124007936",
            "in_reply_to_user_id": "69060921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@mpf_ce @MPF_PGR Quando v\u00e3o denunciar a fam\u00edlia Marinho pelo Triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ben\u00e7\u00e3o da Mossack Fonseca?"
        },
        {
            "author_id": "365017834",
            "created_at": "2016-03-10T16:10:21.000Z",
            "id": "707961803557437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o \u2013 O maior da Europa Central https://t.co/vBhQYbGFfO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-10T16:08:51.000Z",
            "id": "707961425239678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas-da-amaz\u00f4nia s\u00e3o resgatadas no Parque Nacional de Anavilhanas   https://t.co/ZneJwlouti"
        },
        {
            "author_id": "208086863",
            "created_at": "2016-03-10T16:06:38.000Z",
            "id": "707960866059063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metr\u00f3poli| Recupera Parque Nacional Malinche   https://t.co/gbm4BZ7Bud https://t.co/YEF4xNH6HD"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:03.000Z",
            "id": "707955937110265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso assina conv\u00eanio com o Parque Nacional\nhttps://t.co/cPgwtmj8tZ https://t.co/AYmnVXlP64"
        },
        {
            "author_id": "16672011",
            "created_at": "2016-03-10T15:41:54.000Z",
            "id": "707954640390905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o entre UFRB e Gamb\u00e1 discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/S1AarX350a"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-03-10T15:24:50.000Z",
            "id": "707950346631380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed um super evento da Prime Fit pra voc\u00ea!\n\nDia 16 de abril ( sabado) \u00e0s 08:30;\nLocal: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/TiyVtAHvK5"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-10T15:16:44.000Z",
            "id": "707948307750985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diamantina, ano 2001. #caminhada #travessias #trekking #tre\u2026 https://t.co/tuOlIdu7y7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:53.000Z",
            "id": "707948092847312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo. https://t.co/l7JUP018YP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:31.000Z",
            "id": "707948000694374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2016-03-10T15:11:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707946937023131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa: https://t.co/HOBhCO73B3 https://t.co/MblqR2ysvr"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-10T14:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "maricruppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "707938652240941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os sons, as cores e as formas da Amaz\u00f4nia. Making of do ensaio feito por @maricruppe no Parque Nacional Amaz\u00f4nia,... https://t.co/8SUFOQPb8q"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2016-03-10T14:21:40.000Z",
            "id": "707934450638790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do... https://t.co/6VpQqMvpl5"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-03-10T13:34:16.000Z",
            "id": "707922522147315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil pessoas no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa Leia mais: https://t.co/DHvG0FnDTM"
        },
        {
            "author_id": "70868542",
            "created_at": "2016-03-10T13:28:31.000Z",
            "id": "707921076379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o nosso retiro na reserva biol\u00f3gica:\n\nPois, pela morte de Cristo na cruz, n\u00f3s somos\u2026 https://t.co/4HyO9nldDx"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T13:21:13.000Z",
            "id": "707919236124024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no 'feriad\u00e3o' da P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-03-10T13:12:28.000Z",
            "id": "707917036534538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RGtz37XcLC"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-03-10T13:00:03.000Z",
            "id": "707913910633013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caverna de gelo no Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull, no sudeste da Isl\u00e2ndia. Na regi\u00e3o, al\u00e9m desta geleira... https://t.co/sQGNbvTxlI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T12:52:54.000Z",
            "id": "707912113155661829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-03-10T12:46:46.000Z",
            "id": "707910569425182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/o44a4z5SDd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-03-10T12:45:12.000Z",
            "id": "707910176012169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xOXMLkUYjb"
        },
        {
            "author_id": "251146328",
            "created_at": "2016-03-10T12:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707909884050735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u; Cataratas.\n Sensualidade da fam\u00edlia em 1990!\ud83d\ude02\ud83d\udc99\n#tbt #familia #nature\u2026 https://t.co/aG0fAbwCO2"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-03-10T12:37:42.000Z",
            "id": "707908286272638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses uma das regi\u00f5es mais preservadas do Brasil \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/WJfZiDjtaU"
        },
        {
            "author_id": "54049421",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "revistapessima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "joaquimhaickel"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "giospinucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "707904213993578497",
            "in_reply_to_user_id": "155691799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapessima @joaquimhaickel Dps da reportagem o @giospinucci corrigiu: \"A estrada n\u00e3o fica no parque nacional, mas sim pr\u00f3xima a ele\"."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:14.000Z",
            "id": "707904143969521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - COTIDIANO - https://t.co/XamlG5cnlE https://t.co/Cg4LR94JvK"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-03-10T11:58:29.000Z",
            "id": "707898418895712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias de pedal passando por montanhas, cachoeiras, e o belo Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/jiL9jHzSuC #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "1965340554",
            "created_at": "2016-03-10T11:13:59.000Z",
            "id": "707887219764285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rZfbb8p9ZJ\n\nParque Nacional do Limpopo Great Limpopo... https://t.co/UyWjEadiml"
        },
        {
            "author_id": "342392745",
            "created_at": "2016-03-10T11:08:25.000Z",
            "id": "707885818166161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro! Eu ainda n\u00e3o fui l\u00e1! https://t.co/fWHqma5HDS"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2016-03-10T11:07:19.000Z",
            "id": "707885540729884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/9SkrSpnRDM"
        },
        {
            "author_id": "26647196",
            "created_at": "2016-03-10T10:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "luyared"
                    }
                ]
            },
            "id": "707882384977432576",
            "in_reply_to_user_id": "13693132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luyared A gente foi no Parque Nacional de Wales semana passada, viagem da uni. Conheci elas no onibus.. nao, sao britanicas e uma americana"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-10T08:53:13.000Z",
            "id": "707851793745764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/uHAdnj2oqb"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2016-03-10T06:51:41.000Z",
            "id": "707821208293785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/cUNoSaQ8aB"
        },
        {
            "author_id": "286817649",
            "created_at": "2016-03-10T06:35:24.000Z",
            "id": "707817108911087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana p/ caralho. Vcs votam num escroto desse para legislar em causa pr\u00f3pria. Vcs querem \u00e9 ver o Brasil fudido!... https://t.co/XUhKrYYXXy"
        },
        {
            "author_id": "108340463",
            "created_at": "2016-03-10T05:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarjoDSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "707805867316527105",
            "in_reply_to_user_id": "108340463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarjoDSousa Estado Apure,Rio Cinaruco,Parque Nacional Santos Luzardo. https://t.co/deSXnmyjGN"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672775880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672436146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672335478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "59031871",
            "created_at": "2016-03-10T04:21:16.000Z",
            "id": "707783356004573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q q isso c ta me zoando irm\u00e3ozinho \n\nhttps://t.co/QJ3IKgnnYU"
        },
        {
            "author_id": "57614412",
            "created_at": "2016-03-10T03:34:20.000Z",
            "id": "707771543804362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente acredita porque t\u00e1 vendo... https://t.co/g1UIpUMXVI"
        },
        {
            "author_id": "70336173",
            "created_at": "2016-03-10T03:12:59.000Z",
            "id": "707766169751654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantas cidades sem asfalto!\nQuerem acabar mesmo com o Brasil, pelo amor de Deus, n\u00e3o tem jeito n\u00e3o. https://t.co/Ve1jbB9wWF"
        },
        {
            "author_id": "336325171",
            "created_at": "2016-03-10T03:04:00.000Z",
            "id": "707763909374156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu acho que j\u00e1 vi de tudo...\nPahhh...\nEles se superam... https://t.co/ebSBmNwbIb"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2016-03-10T02:52:33.000Z",
            "id": "707761027002150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim q se acaba com o meio ambiente do Brasil https://t.co/mFCCrh4Drb"
        },
        {
            "author_id": "1195018580",
            "created_at": "2016-03-10T02:51:41.000Z",
            "id": "707760809850621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/OkftAvxpWQ"
        },
        {
            "author_id": "2999755353",
            "created_at": "2016-03-10T02:39:05.000Z",
            "id": "707757641624322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira https://t.co/4jv1AvT1GE"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2016-03-10T02:37:16.000Z",
            "id": "707757182121590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nCnSXJIQmo"
        },
        {
            "author_id": "3418458268",
            "created_at": "2016-03-10T02:12:00.000Z",
            "id": "707750822478782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placar no ananias parque\n\nNacional 2x1 vergonha nacional"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2016-03-10T02:10:07.000Z",
            "id": "707750350397149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asfalto nesse para\u00edso natural? H\u00e3? https://t.co/U5yKuMDI8w"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2016-03-10T01:43:18.000Z",
            "id": "707743601309184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode ser piada ne? https://t.co/8e7yuFQxcC"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:38.000Z",
            "id": "707740916010897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto https://t.co/7O6GCUf3DG"
        },
        {
            "author_id": "59555865",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:20.000Z",
            "id": "707740840366641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhando por 2-0 no Allianz Parque, Nacional fica com um a menos ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Fucile"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:14.000Z",
            "id": "707734272149471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:02.000Z",
            "id": "707734223864643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2016-03-10T00:36:32.000Z",
            "id": "707726799732654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q absurdo...aonde iremos chegar...\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41 https://t.co/EvPBTXEYP2"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2016-03-09T23:15:08.000Z",
            "id": "707706316219875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/CNFOiHXIO8 Pqp, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "2648587287",
            "created_at": "2016-03-09T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lmiranda__"
                    }
                ]
            },
            "id": "707706214449332226",
            "in_reply_to_user_id": "203759056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMiranda__ Essa foi a minha resposta \n1 C:Dormir at\u00e9 tarde \n2 C :Revitaliza\u00e7\u00e3o\n3 A :ambiental \n4 C :Comercializar \n5 A :Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-09T23:13:24.000Z",
            "id": "707705877638189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/5owQufh4El"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-03-09T22:59:51.000Z",
            "id": "707702466540867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/p83yXRkgRl"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-03-09T22:33:32.000Z",
            "id": "707695843831205889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional do Capara\u00f3, Iuna, ES\n.\n\ud83c\udfbc  O Capixaba \u00e9 ESpecial, ESse \u00e9 o lugar que mexe com\u2026 https://t.co/rUacfGwnff"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-03-09T22:33:14.000Z",
            "id": "707695770141503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/KvDtmWGFOI"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-09T21:47:33.000Z",
            "id": "707684271440302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/waHMxLfmAn"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2016-03-09T21:39:36.000Z",
            "id": "707682274024628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3s estamos no entorno do parque nacional da serra da bocaina! vem conhecer! ;) https://t.co/uYLGctR4Uo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-03-09T21:38:43.000Z",
            "id": "707682048425598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando cheguei na prima em 2003 na regi\u00e3o percebi grande oportunidade de desenvolver o Ecoturismo e o Turismo de... https://t.co/ZNqTU8bCj4"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-03-09T21:37:38.000Z",
            "id": "707681775393251332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/dP7RmEynyd"
        },
        {
            "author_id": "102092101",
            "created_at": "2016-03-09T21:30:29.000Z",
            "id": "707679978880684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que estas ganharam uma sobrevida!! https://t.co/EKj1nyuqou"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:27:37.000Z",
            "id": "707679257959469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrigindo: a estrada n\u00e3o \u00e9 dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, mas na zona de amortecimento. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:24:06.000Z",
            "id": "707678371854032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma estrada dentro do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "702507972174454784",
            "created_at": "2016-03-09T20:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "Gestour"
                    }
                ]
            },
            "id": "707670370598395908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Cachoeira de S. Rom\u00e3o e Cachoeira da Prata - Imperatriz/MA https://t.co/D2D4VzD2Hq via @gestour"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2016-03-09T20:51:38.000Z",
            "id": "707670200552787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/vEY4QNgMB5"
        },
        {
            "author_id": "224245862",
            "created_at": "2016-03-09T20:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707669040714653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! Amazing! #cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5MGpPbRIxt"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-03-09T20:45:22.000Z",
            "id": "707668624224473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional del Para\u00edso Eslovaco(Eslovaquia)... https://t.co/oqkfRhSrWm"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-09T20:43:04.000Z",
            "id": "707668044206751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "145353073",
            "created_at": "2016-03-09T20:33:03.000Z",
            "id": "707665523652239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o to acreditando que est\u00e3o fazendo isso com meu Brasil \udbb8\udf39 https://t.co/tTo6cknjWd"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-03-09T20:29:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f190fb8de9b707a4"
            },
            "id": "707664510082019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/aTgPdDDOy3"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2016-03-09T20:17:58.000Z",
            "id": "707661729996644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnvironmentalCrime Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jH8pkeKy4R"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-03-09T20:07:23.000Z",
            "id": "707659064226893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF?!?? PQP!!! Asfalto na \u00e1rea dos len\u00e7\u00f3is maranhenses!?!? https://t.co/NDckUq0tXn"
        },
        {
            "author_id": "153997468",
            "created_at": "2016-03-09T20:01:33.000Z",
            "id": "707657596430381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/TdmioFsu7m"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2016-03-09T19:44:11.000Z",
            "id": "707653226406006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAMBA!!!! ISSO SIM \u00c9 UMA NOT\u00cdCIA ALARMANTE!!! https://t.co/cQlf1UJKHd"
        },
        {
            "author_id": "53285506",
            "created_at": "2016-03-09T19:40:56.000Z",
            "id": "707652407010975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nConhe\u00e7a antes que suma. https://t.co/s5rzuOCOSt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-09T19:20:27.000Z",
            "id": "707647253914198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS EM ROND\u00d4NIA: https://t.co/h0qoIlBEXF"
        },
        {
            "author_id": "213672017",
            "created_at": "2016-03-09T19:07:47.000Z",
            "id": "707644065504886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim, gente?! https://t.co/hJGNnCqA3T"
        },
        {
            "author_id": "219781668",
            "created_at": "2016-03-09T19:02:52.000Z",
            "id": "707642830282498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/T1xBKlJmVI"
        },
        {
            "author_id": "543560315",
            "created_at": "2016-03-09T18:59:53.000Z",
            "id": "707642080202518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/66XYBGLAzf"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-03-09T18:40:19.000Z",
            "id": "707637155561127938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6lVkPkRuTr"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-09T18:34:58.000Z",
            "id": "707635809340493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/bopu5Dibtx"
        },
        {
            "author_id": "116851955",
            "created_at": "2016-03-09T18:17:00.000Z",
            "id": "707631287192784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me explica como a Secretaria de Meio Ambiente do Maranh\u00e3o autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada e de uma usina... https://t.co/lAVFCKdYve"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-09T18:14:06.000Z",
            "id": "707630555630837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nCURTA \u279b Incr\u00edvel Curioso"
        },
        {
            "author_id": "17653872",
            "created_at": "2016-03-09T18:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707630349585661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/hCo9En1Z5L"
        },
        {
            "author_id": "1002380958",
            "created_at": "2016-03-09T17:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "Aninhaodc13"
                    }
                ]
            },
            "id": "707624286211678210",
            "in_reply_to_user_id": "55564538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdocadu @Aninhaodc13 pergunta se ele tb curte fds em triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:49.000Z",
            "id": "707622432199282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:21.000Z",
            "id": "707622315090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chamada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-09T17:30:48.000Z",
            "id": "707619658191478786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-09T17:24:31.000Z",
            "id": "707618078473891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontinhos com \u00c1gua \ud83d\udca6\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udca6 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/4Ms0pxdLRS"
        },
        {
            "author_id": "79814285",
            "created_at": "2016-03-09T17:20:08.000Z",
            "id": "707616975464357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obra vai colocar asfalto nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\n\nMANO\n\nhttps://t.co/EudruYcbpQ"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-09T16:58:17.000Z",
            "id": "707611476786343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables https://t.co/opziQpjzBX"
        },
        {
            "author_id": "698124609284079616",
            "created_at": "2016-03-09T16:37:50.000Z",
            "id": "707606328454356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/kYpbTFqY13"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-09T16:27:32.000Z",
            "id": "707603737800544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "#AecioMaisCitadoQue a @RedeGlobo e triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PNqduuoLt"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:20.000Z",
            "id": "707598654475935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/6hF7FFIxeS"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:19.000Z",
            "id": "707598652525531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/Fy1C3LbF5c"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:09.000Z",
            "id": "707598610695782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/RrXJ0xIr87"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:05.000Z",
            "id": "707598589984251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/O1HIwiAbFO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:04.000Z",
            "id": "707598588008726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/dPAZHQLVkz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-09T16:02:50.000Z",
            "id": "707597520269082625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/kZ18KksE1F A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSEMA d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251535621",
            "created_at": "2016-03-09T15:55:25.000Z",
            "id": "707595657012494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece a regi\u00e3o sabe o estrago que isso causar\u00e1. https://t.co/F13jnhw7yI"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2016-03-09T15:51:38.000Z",
            "id": "707594704204869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma afronta \u00e0 Natureza...\n\nQue sejam castigados, malditos! :@:@:@:@... https://t.co/1KpB2EC2XC"
        },
        {
            "author_id": "360737464",
            "created_at": "2016-03-09T15:43:00.000Z",
            "id": "707592532302155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/f4X6UeQ9u1"
        },
        {
            "author_id": "212021342",
            "created_at": "2016-03-09T15:40:52.000Z",
            "id": "707591994579689474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nComo assim gente?\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma UC (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), como pode fazer... https://t.co/9dEmcKbpUU"
        },
        {
            "author_id": "276959248",
            "created_at": "2016-03-09T15:23:05.000Z",
            "id": "707587520167546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/0SnXtpRugr"
        },
        {
            "author_id": "146987231",
            "created_at": "2016-03-09T15:22:24.000Z",
            "id": "707587347232247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/2XEz5y1znl"
        },
        {
            "author_id": "447745172",
            "created_at": "2016-03-09T15:07:27.000Z",
            "id": "707583584157179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que loucura \u00e9 essa? https://t.co/O34VrBHZK6"
        },
        {
            "author_id": "143114944",
            "created_at": "2016-03-09T15:02:17.000Z",
            "id": "707582286250811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo duplo de Asa Delta na rampa de Pedra Bonita - RJ, que fica no parque nacional da Floresta da\u2026 https://t.co/wMeN1Z0YTf"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-03-09T15:01:01.000Z",
            "id": "707581963792736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - Parque Nacional\nViagem Freeway Feriado de Tiradentes... https://t.co/iqdcPZ3Jff"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-09T15:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581846779867138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3p729P"
        },
        {
            "author_id": "294401657",
            "created_at": "2016-03-09T14:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "castrofor"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581471368810496",
            "in_reply_to_user_id": "48381235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrofor O triplex dos Marinhos ser\u00e1 a pr\u00f3xima a ser demolida: constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "50730153",
            "created_at": "2016-03-09T14:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "707577743668604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/L0xHe31Bqx"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2016-03-09T14:32:42.000Z",
            "id": "707574841004707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito nisso! https://t.co/8r5W1nhTsB"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a",
                "id": "b858babfb96ffae4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Bonao, Dominican Republic",
                "id": "01e31f8958195b51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Viveiro, Espa\u00f1a",
                "id": "f190fb8de9b707a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirassununga, Brasil",
                "id": "fbc0f59a1f2b28dc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397528267",
                "name": "Malu",
                "username": "malufontinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194549379",
                "name": "SECIM",
                "username": "SECIMes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305684093",
                "name": "papodenovela",
                "username": "papodenovela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284370275",
                "name": "\ud83c\udd76\ud83c\udd70\ud83c\udd7c\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd89\ud83c\udd70\ud83c\udd7e",
                "username": "Gamerprozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4914809627",
                "name": "Luc\u00eda Schez",
                "username": "Lucia_Schez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218699123",
                "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude3c\ud835\ude49\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude47\ud835\ude40",
                "username": "danieleliechti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139248393",
                "name": "ElpenequeOficial",
                "username": "_elpeneque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58089752",
                "name": "Vicacto do VigoRog\u00e9rio",
                "username": "victorogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242786518",
                "name": "Fasc - Prefeitura Porto Alegre",
                "username": "Fasc_Poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790907800",
                "name": "Cecilia",
                "username": "C_1mn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385882163",
                "name": "Es Momento Chiapas",
                "username": "EsMomentoChis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528307456",
                "name": "Kristell velazquez",
                "username": "KrisDiVelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506399315",
                "name": "kristell velazquez",
                "username": "KrizVelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362566244",
                "name": "kriiz velazquezz",
                "username": "kriizvelazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437665454",
                "name": "juan vaca",
                "username": "JCVS91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272963708",
                "name": "Juan",
                "username": "Juan_vaca4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229088678",
                "name": "Marcelo Ara\u00fajo",
                "username": "marccelo_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183451914",
                "name": "Para o Consumidor",
                "username": "KrtenG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48952678",
                "name": "Rafael Pops",
                "username": "RafaelPops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195766395",
                "name": "Unifeso",
                "username": "unifeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66967037",
                "name": "El Guadarramista",
                "username": "ElGuadarramista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122072661",
                "name": "Gustavo Urbano Lopes",
                "username": "gustavopho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256988854",
                "name": "Codevasf",
                "username": "codevasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96636400",
                "name": "Mariana Fernandes",
                "username": "mameioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110225254",
                "name": "Carlos Soares Silva",
                "username": "carlos83258224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319785637",
                "name": "Clayton Monge",
                "username": "BushcraftPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104055967",
                "name": "Z\u00e9_Man\u00e9",
                "username": "Ze_Maneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164327759",
                "name": "Taxi Legal",
                "username": "TaxiLegalRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93768071",
                "name": "Felix Reyes",
                "username": "farsys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49517831",
                "name": "Tati",
                "username": "LagoaCristalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478490438",
                "name": "Rio M\u00e1ximo Tour",
                "username": "RioMaximoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6649122",
                "name": "Angeli Hagoort-Mulders",
                "username": "Angeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "529255549",
                "name": "Esperanza Jimenez...,",
                "username": "11Esperena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853015879",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "juancarlos0016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984294917",
                "name": "DenilsonSoares \u262f\ufe0f VALETE \u262f\ufe0f \ud83c\udd93",
                "username": "CantorDenilsonS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878678376",
                "name": "Geek Curioso",
                "username": "Geek_Curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91686777",
                "name": "N\u00e9lson Costa",
                "username": "nelsonmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370806122",
                "name": "hannah",
                "username": "ddlxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103923831",
                "name": "Pia\u00e7abu\u00e7u News",
                "username": "piacabucunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853771879",
                "name": "scale2go",
                "username": "scale2go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149141167",
                "name": "blogdojosuemariano",
                "username": "Blogdojosuemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685858580",
                "name": "helmet bruh",
                "username": "hlmtbrh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103389130",
                "name": "Tiago Saci",
                "username": "Saacii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502331626",
                "name": "Negro \u00e9 Lindo",
                "username": "negroelindoofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395783306",
                "name": "Defeso Cultural",
                "username": "DefesoCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544161071",
                "name": "Panama Flyer",
                "username": "PanamaFlyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992583884",
                "name": "\u028da\u057c\u028a 42,1% \u00ae",
                "username": "manugarcia19771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368282010",
                "name": "Tutiempo",
                "username": "tiempobrasero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347453562",
                "name": "ABIH Alagoas",
                "username": "hoteisdealagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239435964",
                "name": "Carlos Belmonte",
                "username": "Belsan011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139201781",
                "name": "seguimores do storicxs",
                "username": "juliobertosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44705942",
                "name": "elder",
                "username": "elderlovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484914362",
                "name": "Neutralizando",
                "username": "Neutralizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81462091",
                "name": "Tat\u00e1 Navas",
                "username": "TainaraNavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861861",
                "name": "Silva",
                "username": "adriano1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246543668611371010",
                "name": "Jenio",
                "username": "JenioQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176500736",
                "name": "Everton miranda",
                "username": "mirandaeverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537995378",
                "name": "JULIO",
                "username": "Juliito_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802714331",
                "name": "Instagramers Cariri",
                "username": "IGersCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78672964",
                "name": "TV Fronteira",
                "username": "TVFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453543481",
                "name": "\u26a1\ufe0f",
                "username": "ZERO13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233777",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigokreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27498603",
                "name": "Thayse Bragan\u00e7a",
                "username": "thaysebraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130494234",
                "name": "Galera Vermelha \ud83d\udea9#VoltaPT #BolsonaroGenocida",
                "username": "GaleraVermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106176445",
                "name": "Z\u00e9 Ded\u00e3o",
                "username": "zededao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454276119",
                "name": "mel alves \ud83c\udf3e",
                "username": "melissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93620290",
                "name": "Jesse James",
                "username": "jjms666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239970119",
                "name": "Camila Galvan",
                "username": "camila_galvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105655234",
                "name": "Pilar Carrasco",
                "username": "pilarcarrascord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836573515",
                "name": "PassarinhosDoAgreste",
                "username": "passarinhosagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109049442",
                "name": "Bruno Pacheco",
                "username": "BrunoPachecoDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711327",
                "name": "Erivaldo Gomes",
                "username": "erivaldogomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55631247",
                "name": "VWBRASAL",
                "username": "VWBRASAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378190726",
                "name": "Lucas Philippe Silva",
                "username": "lukasphsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165903931",
                "name": "Juliana Pippi",
                "username": "ArqJulianaPippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154739942",
                "name": "Quero Navegar",
                "username": "Quero_Navegar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702521237814300672",
                "name": "Pics N' Musics",
                "username": "picsandmusics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290177512",
                "name": "Juan Hannemann",
                "username": "Juanhann64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412404134",
                "name": "malena lago",
                "username": "malenalago1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305128404",
                "name": "abimael e Silva",
                "username": "abimael36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63702139",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd4d\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd58\ud835\udd5a \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "wveggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832814855",
                "name": "IHUL",
                "username": "_ihul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306734363",
                "name": "Carlos Gonz\u00e1lez",
                "username": "CrlosGlez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1542341209",
                "name": "DaGema",
                "username": "DaGemaPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464620345",
                "name": "ManhattanConstrutora",
                "username": "ManhattanConst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151866219",
                "name": "Guillermo vanderLinde",
                "username": "gvanderlinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729128120",
                "name": "Martur Turismo",
                "username": "MarturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572684644",
                "name": "Ll\u00e1scara \ud83d\udc3e",
                "username": "Llascara_AS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118801514",
                "name": "Josenildo Regis",
                "username": "souza_bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104212750",
                "name": "Rubens Dias Personal",
                "username": "RDiasPersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788329937",
                "name": "Maria Santos",
                "username": "jualmariasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318716366",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "joaosenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247068206",
                "name": "Junior Titoblu",
                "username": "Junior_Titoblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341397701",
                "name": "Mike ynwa \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udd95",
                "username": "mikegm1139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587661028",
                "name": "Salubriti",
                "username": "Salubriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357611457",
                "name": "F\u00e1tima Gon\u00e7alves",
                "username": "ftima_gonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316387078",
                "name": "Patricia Trevisan Me",
                "username": "Patymedinilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313344675",
                "name": "sudaca",
                "username": "ericabulosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924505993",
                "name": "Marco Rada",
                "username": "radaglassfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60878743",
                "name": "Rafael Pedroso",
                "username": "RafaelPedrosoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234127856",
                "name": "Joaquim Elias",
                "username": "whadan_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616786258",
                "name": "Tomy !",
                "username": "EdreiraTomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193767574",
                "name": "Rutas Pangea",
                "username": "ChusPangea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370116315",
                "name": "\u00abCelia.\u00bb",
                "username": "Celia_mtalavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829282212",
                "name": "Bianca Steffany",
                "username": "biancawhinatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206244664",
                "name": "Geovanni Barros",
                "username": "GEO_IMOVEISCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147643714",
                "name": "Spa Shop",
                "username": "SpaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300218001",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63324684",
                "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b",
                "username": "Maiageovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855126668",
                "name": "Vana In\u00e1cio da Silva",
                "username": "EllaDevir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625765",
                "name": "LAIS AMARAL JUNIOR",
                "username": "laisamaraljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609357698",
                "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d",
                "username": "JoceyrR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890842831",
                "name": "Cleber Vieira, Arquiteto Legal",
                "username": "CleberCyem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206126628",
                "name": "Rede Globo",
                "username": "globomente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387084191",
                "name": "Elaine",
                "username": "Elaine196919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315979660",
                "name": "Planeta Extremo",
                "username": "planetaextremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768359910",
                "name": "Marta Rejane Serini",
                "username": "martars642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944627530",
                "name": "csg",
                "username": "claudiosouzaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90158522",
                "name": "Flavio Lula Aguiar \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9",
                "username": "flav_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369815499",
                "name": "Tucunar\u00e9",
                "username": "Tucunarecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63895267",
                "name": "Mario Lula",
                "username": "santoocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35662662",
                "name": "Daniel Dantas Lemos",
                "username": "ddantaslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629872",
                "name": "Fabiano Aruva",
                "username": "fabianoaruva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175415608",
                "name": "aida tovar",
                "username": "curasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396904142",
                "name": "SINGTUR ALAGOAS",
                "username": "SINGTUR_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681116213",
                "name": "Brenda",
                "username": "_brendaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329294718",
                "name": "Mariana Kauane",
                "username": "marianakauane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349691099640713218",
                "name": "Fabricio",
                "username": "japa667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26928457",
                "name": "\u00c1LVARO MATTOS",
                "username": "empreendedormmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33913073",
                "name": "Antifa #ForaBOL\u5350ONARO",
                "username": "gramsciflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76171886",
                "name": "Deivid",
                "username": "rativacepeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16484797",
                "name": "Rui Dias Jos\u00e9",
                "username": "rdjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634879679",
                "name": "Miamando",
                "username": "BlogMiamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794449206",
                "name": "Rilgh",
                "username": "RilghThompson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67305975",
                "name": "Emerson Ciociorowski",
                "username": "emersontempus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365017834",
                "name": "Duarte",
                "username": "Carl0sDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208086863",
                "name": "S\u00edntesis Tlaxcala",
                "username": "TlaxSintesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16672011",
                "name": "UFRB",
                "username": "ufrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249937",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83d\udc89",
                "username": "maricruppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70868542",
                "name": "\ud83d\udcbe Fl\u00e1vio Vieira",
                "username": "Flaviinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251146328",
                "name": "Goga",
                "username": "gogapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54049421",
                "name": "Leonardo Lindoso",
                "username": "LeoLindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691799",
                "name": "Filho do ch\u00e3o rachado",
                "username": "revistapessima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24761253",
                "name": "Joaquim Haickel",
                "username": "joaquimhaickel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94352865",
                "name": "Giovanni Spinucci",
                "username": "giospinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965340554",
                "name": "Elephant Coast Co.",
                "username": "ElephantCoastCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342392745",
                "name": "Aline Carvalho",
                "username": "Aline_Fowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26647196",
                "name": "The 5th moon of Neptune",
                "username": "Lari_aku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055589649777864704",
                "name": "luciana",
                "username": "luyared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286817649",
                "name": "Renato da Silva Carvalho",
                "username": "saxrenato20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108340463",
                "name": "Jose E. O. Alvarez",
                "username": "jeoa67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086921",
                "name": "Marjorie de Sousa",
                "username": "MarjoDSousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59031871",
                "name": "Tokah",
                "username": "tokahmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57614412",
                "name": "Giselda Camilo",
                "username": "giseldacamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70336173",
                "name": "Rafael Baer",
                "username": "RafaelBaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336325171",
                "name": "Daniel Legora",
                "username": "legoradaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195018580",
                "name": "SMS Rastreamento",
                "username": "smsrastreamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999755353",
                "name": "El Campesino",
                "username": "ElcampesinoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418458268",
                "name": "M1TO \u24e2\u24df\u24d5\u24d2",
                "username": "M1TO_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59555865",
                "name": "#BackHome \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 | \u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "danielps10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160871793",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "marcosjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648587287",
                "name": "Joy",
                "username": "EumesmaJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152651552",
                "name": "Lia",
                "username": "lmiranda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102092101",
                "name": "Samuel Leite",
                "username": "sjleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702507972174454784",
                "name": "Classitur Gr\u00e1tis",
                "username": "ClassiturGratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17427676",
                "name": "Gestour",
                "username": "Gestour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224245862",
                "name": "Thiago Alves Paiva",
                "username": "thialvespaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145353073",
                "name": "Leoziiinho ~*",
                "username": "leooziiinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540683520",
                "name": "Ricard\u00e3o",
                "username": "RicardoElephant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153997468",
                "name": "J\u00b5\u03b7\u0390\u00f8\u044f \u043c\u0454\u0390\u044f\u0454\u2113\u0454\u0455",
                "username": "Seriador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53285506",
                "name": "Alexandre Rocha (1972)",
                "username": "alexgdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213672017",
                "name": "Lene Cola\u00e7o",
                "username": "lenecolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219781668",
                "name": "M\u00e1rcia Reikdal",
                "username": "marcinhareikdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543560315",
                "name": "Luiza Meneses Rocha",
                "username": "luizamrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116851955",
                "name": "Carolina Aguiar",
                "username": "carollaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17653872",
                "name": "Pedro Almeida",
                "username": "rastamansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002380958",
                "name": "jonas de carvalho",
                "username": "jotazoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125754512",
                "name": "AninhaLulaOrnellas",
                "username": "Aninhaodc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79814285",
                "name": "Marcos Xi",
                "username": "MarcosXi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "RIASBAIXAS TRIBUNA",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698124609284079616",
                "name": "carlos",
                "username": "luceliocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251535621",
                "name": "Mochileirosp",
                "username": "mochileirosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360737464",
                "name": "Elaine B. M. Paula",
                "username": "ElaineBMPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212021342",
                "name": "walla da 651",
                "username": "_wallasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276959248",
                "name": "Antonio Raposo",
                "username": "infobestcomex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146987231",
                "name": "Daniel de Andrade",
                "username": "andradicoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447745172",
                "name": "luis marques",
                "username": "marxpormarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143114944",
                "name": "Tor",
                "username": "TorresUeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294401657",
                "name": "joao san",
                "username": "jocassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50730153",
                "name": "Kelly Elias",
                "username": "kellyeliasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "710301752575266816",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnp5svir9wx5z2wcjprbow7nilj1",
        "oldest_id": "707574841004707840",
        "result_count": 487
    }
}