{
    "data": [
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-03-11T16:25:23.000Z",
            "id": "708327973930151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do cume do S\u00e3o Jer\u00f4nimo! Morro mais alto do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. 16km e 4 pontos... https://t.co/dy7pc1QFuV"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:13.000Z",
            "id": "708326922808233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana teve elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da APA Costa dos Corais, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal que re\u00fane... https://t.co/XiSbg5jBPL"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708326905175535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edvel @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NZnrPDIhpp"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708325268147073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque somos felizes ....\nAmamos muito tudo isso!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/F0x5brsLtn"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708324468624642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eSI8bRQ3PE"
        },
        {
            "author_id": "3234127856",
            "created_at": "2016-03-11T16:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708323386938806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TAPNNG8oRd"
        },
        {
            "author_id": "616786258",
            "created_at": "2016-03-11T15:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "708313875330957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/SX3040EaWF"
        },
        {
            "author_id": "193767574",
            "created_at": "2016-03-11T15:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708313492781019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #parquenacional #Extremadura #ecoturismo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PTT2m6pEct"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-03-11T15:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "708309177026932736",
            "in_reply_to_user_id": "90475950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AltaMontanhacom: 'Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diam\u2026 https://t.co/W6VqFrKQ9P, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "370116315",
            "created_at": "2016-03-11T15:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "708307610043334657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ea! \ud83d\ude04\ud83d\ude89 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/5Gl8LhvUbm"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-03-11T14:47:23.000Z",
            "id": "708303308348203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola galera, caso algu\u00e9m tenha interesse em ajudar a U.C.S.A. \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra do Araujo\" adquirindo... https://t.co/mTmA7wkAcD"
        },
        {
            "author_id": "4829282212",
            "created_at": "2016-03-11T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "708302354920165376",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Vc j\u00e1 foi no Parque Nacional da Serra da Capivara, l\u00e1 no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "206244664",
            "created_at": "2016-03-11T13:54:02.000Z",
            "id": "708289885010919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/d1PYiXTeqk"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-03-11T13:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "708287416407363588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/CsNX1Jx3Fd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-11T13:40:11.000Z",
            "id": "708286399330574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2016-03-11T13:34:43.000Z",
            "id": "708285023577874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante Semana Santa do s\u00e1bado 19 ao luns 28 de marzo, ambos inclu\u00eddos o acceso ao m ... - https://t.co/H3zwXX2bte https://t.co/eVRqOYwrHF"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T13:28:36.000Z",
            "id": "708283484301828098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali, alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/0RW3fQNOuX"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T13:12:49.000Z",
            "id": "708279510299320324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/fRg0xBUlrF"
        },
        {
            "author_id": "147643714",
            "created_at": "2016-03-11T12:57:26.000Z",
            "id": "708275641687343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMAGRE\u00c7A E RELAXE PR\u00d3XIMO AO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA!!!!!!\n\nO SPA Rituaali,  alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 baseada em um... https://t.co/VsIHKr8s0P"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2016-03-11T12:45:21.000Z",
            "id": "708272600821178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES, Brasil. Precisamos de ajuda para alimentar os volunt\u00e1rios. Email: protapir@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-03-11T12:32:13.000Z",
            "id": "708269295680225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa\nhttps://t.co/QN3DIUqWa5 https://t.co/ju2nveBV53"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-11T12:20:42.000Z",
            "id": "708266397202300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na retina @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ItF6LxDV0D"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:13.000Z",
            "id": "708262500630974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/G3qHPWFpzd"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-11T12:05:10.000Z",
            "id": "708262485200138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/KjiWuAlUaM"
        },
        {
            "author_id": "300218001",
            "created_at": "2016-03-11T11:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Maiageovana"
                    }
                ]
            },
            "id": "708250229670289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/3k7PTqntD2 via @Maiageovana"
        },
        {
            "author_id": "2843475976",
            "created_at": "2016-03-11T11:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "EllaDevir"
                    }
                ]
            },
            "id": "708249735300255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JyvVcU50vw via @EllaDevir"
        },
        {
            "author_id": "145625765",
            "created_at": "2016-03-11T11:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247982047625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/XgIgfg2T5G via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2890842831",
            "created_at": "2016-03-11T11:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "globomente"
                    }
                ]
            },
            "id": "708247463174512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Mv2ePOlkwT via @globomente"
        },
        {
            "author_id": "387084191",
            "created_at": "2016-03-11T11:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "JoceyrR"
                    }
                ]
            },
            "id": "708246149925367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/tNB0NgLkMP via @JoceyrR"
        },
        {
            "author_id": "2315979660",
            "created_at": "2016-03-11T10:58:03.000Z",
            "id": "708245595501232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que acordou cedo querendo passear pelo Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed.\u2026 https://t.co/60BrxOh0Fr"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2016-03-11T10:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "angelolelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "708243437238296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VNwufo0AmU via @angelolelio"
        },
        {
            "author_id": "3064425371",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:20.000Z",
            "id": "708242899557867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...... https://t.co/BdZ1dEG10A"
        },
        {
            "author_id": "2768359910",
            "created_at": "2016-03-11T10:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708242839969390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/tDBnSAyhOM via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "60878743",
            "created_at": "2016-03-11T10:37:37.000Z",
            "id": "708240456010706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 intransit\u00e1vel e com muito lixo nas laterais \u2013 Portal... https://t.co/SQhjBZerKz"
        },
        {
            "author_id": "90158522",
            "created_at": "2016-03-11T09:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "claudiosouzaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "708227449448996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/dH63GABAxf via @claudiosouzaG"
        },
        {
            "author_id": "369815499",
            "created_at": "2016-03-11T09:43:30.000Z",
            "id": "708226836824727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/RarhLmJnGG"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T09:27:41.000Z",
            "id": "708222853892739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo\nAli na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no Chile. Um dia eu\u2026 https://t.co/fhvCoFvMTW"
        },
        {
            "author_id": "63895267",
            "created_at": "2016-03-11T09:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ddantaslemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "708222529018712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7Saz8L1Bbz via @ddantaslemos"
        },
        {
            "author_id": "374629872",
            "created_at": "2016-03-11T09:14:38.000Z",
            "id": "708219569609920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol Barcellos visita vulc\u00e3o ativo \ne pede prote\u00e7\u00e3o antes de desafio: Rep\u00f3rter passeia pelo Parque Nacional d... https://t.co/ylcO9TwLLC"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-03-11T08:16:32.000Z",
            "id": "708204948031459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Volta #ter\u00ea #produ\u00e7\u00e3o #Vemai @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/C7xK8Dvpft"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2016-03-11T05:19:49.000Z",
            "id": "708160477172527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fbf @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/g16jUM8mpf"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2016-03-11T03:59:40.000Z",
            "id": "708140307179835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. https://t.co/jXP8dEaOBc"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-11T02:55:00.000Z",
            "id": "708124035264212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/6qphbPV94B"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2016-03-11T02:45:15.000Z",
            "id": "708121578559578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/fIvrMB3vjl"
        },
        {
            "author_id": "175415608",
            "created_at": "2016-03-11T02:39:22.000Z",
            "id": "708120100663066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/4ZTGpjRFkn"
        },
        {
            "author_id": "30579872",
            "created_at": "2016-03-11T02:26:34.000Z",
            "id": "708116877092921348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/YHuYEbn3xr"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-03-11T02:11:33.000Z",
            "id": "708113099832823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: CA\u00c7ADORES FURTIVOS UTILIZAM MEIOS SOFISTICADOS PARA ABATER ANIMAIS https://t.co/38x1dGaf35"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-11T02:10:27.000Z",
            "id": "708112821565984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "396904142",
            "created_at": "2016-03-11T01:29:21.000Z",
            "id": "708102477338390530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Categoria participar\u00e1 do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. #guiasdeturismo #costadoscorais https://t.co/wqcaLrMzrW"
        },
        {
            "author_id": "2681116213",
            "created_at": "2016-03-11T01:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26483157,
                        -22.6325917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "708096130421170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia mais que inesquec\u00edvel! \u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/dm5SEqT1ls"
        },
        {
            "author_id": "2329294718",
            "created_at": "2016-03-11T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "japa667"
                    }
                ]
            },
            "id": "708095384980160512",
            "in_reply_to_user_id": "269545529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Japa667 parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-03-11T00:34:41.000Z",
            "id": "708088722189901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo chileno \nNa Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios \nFoto que fiz durante a sess\u00e3o de\u2026 https://t.co/u4ZEqME3Wi"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-03-11T00:25:09.000Z",
            "id": "708086323488419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine essa Peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/Ym30XtBDTd\nAssine... https://t.co/oTJGitJ5id"
        },
        {
            "author_id": "26928457",
            "created_at": "2016-03-11T00:22:33.000Z",
            "id": "708085667251621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ajpUOttbdf"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2016-03-11T00:18:29.000Z",
            "id": "708084642595778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 20 mil devem visitar as Cataratas na P\u00e1scoa https://t.co/IyrFur8oj6"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T23:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "708069427309367296",
            "in_reply_to_user_id": "33913073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os imbecis do @mpsp_oficial construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode, ter conta na Sui\u00e7a pode, reclamar dos crimes deles n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2016-03-10T22:19:12.000Z",
            "id": "708054624520052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamba na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! https://t.co/7HFafFRbRu"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2016-03-10T22:15:18.000Z",
            "id": "708053643048706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta azul na RPPN Rancho Chapad\u00e3o https://t.co/Sf7JGxv51R"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T22:15:01.000Z",
            "id": "708053572357849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA -PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2016-03-10T22:05:04.000Z",
            "id": "708051067351732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paca na RPPN Rancho Chapad\u00e3o https://t.co/BjEX7pVVeo"
        },
        {
            "author_id": "76171886",
            "created_at": "2016-03-10T21:41:44.000Z",
            "id": "708045196005478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/PVCbPmxBFG"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2016-03-10T21:20:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "708039826105352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foram presos na tarde de hoje 4 homens que praticavam ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Marituba. Tb foram apreendidas 4 armas de fogo."
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-03-10T21:03:25.000Z",
            "id": "708035554215137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/03/2016 \u2013 TRILHA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP\nTRILHA+HIST\u00d3RIA\nVenha conhecer um pouco da hist\u00f3ria do... https://t.co/th1iV02g1o"
        },
        {
            "author_id": "2752975312",
            "created_at": "2016-03-10T20:34:24.000Z",
            "id": "708028253332770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARITUBA\n4 homens presos em flagrante praticando ca\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n4 armas, 3 cotias mortas e redes de pesca apreendidos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-10T20:18:53.000Z",
            "id": "708024345394806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FloraDoBrasil | Esta maravilha foi clicada no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/0Sgf029sON"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-03-10T20:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "708020248289669122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/e9KXuYeb9I via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2016-03-10T20:00:45.000Z",
            "id": "708019782109564934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um destino americano imperd\u00edvel \u00e9 Yellowstone no Estados Unidos, o Parque Nacional tem uma \u00e1rea de 8900 km\u00b2 https://t.co/NOyBjQg9Kc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-03-10T19:31:44.000Z",
            "id": "708012482787344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/zDkkM55Psu"
        },
        {
            "author_id": "16484797",
            "created_at": "2016-03-10T19:23:12.000Z",
            "id": "708010335475777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um passeio at\u00e9 ao Maranh\u00e3o, no Brasil?\nPara uma aventura no Parque Nacional da Chapada das Mesas, uma \u00e1rea de... https://t.co/ZRKig7hbV8"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-03-10T19:00:36.000Z",
            "id": "708004648263614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no feriado da P\u00e1scoa https://t.co/wQ8FvmNXsY"
        },
        {
            "author_id": "634879679",
            "created_at": "2016-03-10T18:37:37.000Z",
            "id": "707998861994893313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um slideshow das melhores fotos tiradas no Domingo passado.\n\nO que eu vi no Parque Nacional do Everglades.\n\nWhat... https://t.co/FMeHluYKW7"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-10T17:56:32.000Z",
            "id": "707988523115270145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "830313511",
            "created_at": "2016-03-10T17:45:23.000Z",
            "id": "707985715766947844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Onde comer: #Tambopaxi no Parque Nacional #Cotopaxi no #Equador: https://t.co/Ax4w6AKwVx #amoviajar #viagenserotas https://t.co/7jgCpF2l4F"
        },
        {
            "author_id": "794449206",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "707985353794326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/sDszwoXmZz Anta atropelada - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-03-10T17:43:40.000Z",
            "id": "707985286093877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/ATykBeBGKJ"
        },
        {
            "author_id": "67305975",
            "created_at": "2016-03-10T17:24:08.000Z",
            "id": "707980368457175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pa\u00eds dos absurdos e dos corruptos..... https://t.co/lrlPojQRjP"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-10T17:16:40.000Z",
            "id": "707978488863727622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Muita festa no triplex de Paraty, constru\u00eddo sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica? https://t.co/aMOyuydPxc"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-10T16:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "mpf_ce"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "707963113124007936",
            "in_reply_to_user_id": "69060921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@mpf_ce @MPF_PGR Quando v\u00e3o denunciar a fam\u00edlia Marinho pelo Triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ben\u00e7\u00e3o da Mossack Fonseca?"
        },
        {
            "author_id": "365017834",
            "created_at": "2016-03-10T16:10:21.000Z",
            "id": "707961803557437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Su\u00ed\u00e7o \u2013 O maior da Europa Central https://t.co/vBhQYbGFfO"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-10T16:08:51.000Z",
            "id": "707961425239678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas-da-amaz\u00f4nia s\u00e3o resgatadas no Parque Nacional de Anavilhanas   https://t.co/ZneJwlouti"
        },
        {
            "author_id": "208086863",
            "created_at": "2016-03-10T16:06:38.000Z",
            "id": "707960866059063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metr\u00f3poli| Recupera Parque Nacional Malinche   https://t.co/gbm4BZ7Bud https://t.co/YEF4xNH6HD"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-03-10T15:47:03.000Z",
            "id": "707955937110265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso assina conv\u00eanio com o Parque Nacional\nhttps://t.co/cPgwtmj8tZ https://t.co/AYmnVXlP64"
        },
        {
            "author_id": "16672011",
            "created_at": "2016-03-10T15:41:54.000Z",
            "id": "707954640390905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o entre UFRB e Gamb\u00e1 discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia https://t.co/S1AarX350a"
        },
        {
            "author_id": "870196686",
            "created_at": "2016-03-10T15:24:50.000Z",
            "id": "707950346631380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed um super evento da Prime Fit pra voc\u00ea!\n\nDia 16 de abril ( sabado) \u00e0s 08:30;\nLocal: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/TiyVtAHvK5"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-10T15:16:44.000Z",
            "id": "707948307750985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Cap\u00e3o x Andara\u00ed no Parque Nacional da Chapada Diamantina, ano 2001. #caminhada #travessias #trekking #tre\u2026 https://t.co/tuOlIdu7y7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:53.000Z",
            "id": "707948092847312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo. https://t.co/l7JUP018YP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T15:15:31.000Z",
            "id": "707948000694374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2016-03-10T15:11:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707946937023131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa: https://t.co/HOBhCO73B3 https://t.co/MblqR2ysvr"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-03-10T14:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "maricruppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "707938652240941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os sons, as cores e as formas da Amaz\u00f4nia. Making of do ensaio feito por @maricruppe no Parque Nacional Amaz\u00f4nia,... https://t.co/8SUFOQPb8q"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2016-03-10T14:21:40.000Z",
            "id": "707934450638790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do... https://t.co/6VpQqMvpl5"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-03-10T13:34:16.000Z",
            "id": "707922522147315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil pessoas no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa Leia mais: https://t.co/DHvG0FnDTM"
        },
        {
            "author_id": "70868542",
            "created_at": "2016-03-10T13:28:31.000Z",
            "id": "707921076379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o nosso retiro na reserva biol\u00f3gica:\n\nPois, pela morte de Cristo na cruz, n\u00f3s somos\u2026 https://t.co/4HyO9nldDx"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2016-03-10T13:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "LeiSecaMarica"
                    }
                ]
            },
            "id": "707920458990145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos criar a segunda maior RPPN de restinga do estado. Confira mat\u00e9ria no @LeiSecaMarica: https://t.co/oqbexpCpK7 https://t.co/RY9zdKmrg1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T13:21:13.000Z",
            "id": "707919236124024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil no 'feriad\u00e3o' da P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-03-10T13:12:28.000Z",
            "id": "707917036534538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RGtz37XcLC"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-03-10T13:00:03.000Z",
            "id": "707913910633013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caverna de gelo no Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull, no sudeste da Isl\u00e2ndia. Na regi\u00e3o, al\u00e9m desta geleira... https://t.co/sQGNbvTxlI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-03-10T12:52:54.000Z",
            "id": "707912113155661829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - https://t.co/LX4gIRFfY9"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-03-10T12:46:46.000Z",
            "id": "707910569425182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/o44a4z5SDd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-03-10T12:45:12.000Z",
            "id": "707910176012169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xOXMLkUYjb"
        },
        {
            "author_id": "251146328",
            "created_at": "2016-03-10T12:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707909884050735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u; Cataratas.\n Sensualidade da fam\u00edlia em 1990!\ud83d\ude02\ud83d\udc99\n#tbt #familia #nature\u2026 https://t.co/aG0fAbwCO2"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-03-10T12:37:42.000Z",
            "id": "707908286272638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses uma das regi\u00f5es mais preservadas do Brasil \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/WJfZiDjtaU"
        },
        {
            "author_id": "54049421",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "revistapessima"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "joaquimhaickel"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "giospinucci"
                    }
                ]
            },
            "id": "707904213993578497",
            "in_reply_to_user_id": "155691799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapessima @joaquimhaickel Dps da reportagem o @giospinucci corrigiu: \"A estrada n\u00e3o fica no parque nacional, mas sim pr\u00f3xima a ele\"."
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2016-03-10T12:21:14.000Z",
            "id": "707904143969521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 20 mil na P\u00e1scoa - COTIDIANO - https://t.co/XamlG5cnlE https://t.co/Cg4LR94JvK"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-03-10T11:58:29.000Z",
            "id": "707898418895712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias de pedal passando por montanhas, cachoeiras, e o belo Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/jiL9jHzSuC #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "1965340554",
            "created_at": "2016-03-10T11:13:59.000Z",
            "id": "707887219764285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rZfbb8p9ZJ\n\nParque Nacional do Limpopo Great Limpopo... https://t.co/UyWjEadiml"
        },
        {
            "author_id": "342392745",
            "created_at": "2016-03-10T11:08:25.000Z",
            "id": "707885818166161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro! Eu ainda n\u00e3o fui l\u00e1! https://t.co/fWHqma5HDS"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2016-03-10T11:07:19.000Z",
            "id": "707885540729884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/9SkrSpnRDM"
        },
        {
            "author_id": "26647196",
            "created_at": "2016-03-10T10:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "luyared"
                    }
                ]
            },
            "id": "707882384977432576",
            "in_reply_to_user_id": "13693132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luyared A gente foi no Parque Nacional de Wales semana passada, viagem da uni. Conheci elas no onibus.. nao, sao britanicas e uma americana"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-10T08:53:13.000Z",
            "id": "707851793745764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/uHAdnj2oqb"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2016-03-10T06:51:41.000Z",
            "id": "707821208293785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/cUNoSaQ8aB"
        },
        {
            "author_id": "286817649",
            "created_at": "2016-03-10T06:35:24.000Z",
            "id": "707817108911087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana p/ caralho. Vcs votam num escroto desse para legislar em causa pr\u00f3pria. Vcs querem \u00e9 ver o Brasil fudido!... https://t.co/XUhKrYYXXy"
        },
        {
            "author_id": "108340463",
            "created_at": "2016-03-10T05:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarjoDSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "707805867316527105",
            "in_reply_to_user_id": "108340463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarjoDSousa Estado Apure,Rio Cinaruco,Parque Nacional Santos Luzardo. https://t.co/deSXnmyjGN"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672775880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672436146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-10T05:30:05.000Z",
            "id": "707800672335478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "59031871",
            "created_at": "2016-03-10T04:21:16.000Z",
            "id": "707783356004573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q q isso c ta me zoando irm\u00e3ozinho \n\nhttps://t.co/QJ3IKgnnYU"
        },
        {
            "author_id": "57614412",
            "created_at": "2016-03-10T03:34:20.000Z",
            "id": "707771543804362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente acredita porque t\u00e1 vendo... https://t.co/g1UIpUMXVI"
        },
        {
            "author_id": "70336173",
            "created_at": "2016-03-10T03:12:59.000Z",
            "id": "707766169751654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantas cidades sem asfalto!\nQuerem acabar mesmo com o Brasil, pelo amor de Deus, n\u00e3o tem jeito n\u00e3o. https://t.co/Ve1jbB9wWF"
        },
        {
            "author_id": "336325171",
            "created_at": "2016-03-10T03:04:00.000Z",
            "id": "707763909374156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu acho que j\u00e1 vi de tudo...\nPahhh...\nEles se superam... https://t.co/ebSBmNwbIb"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2016-03-10T02:52:33.000Z",
            "id": "707761027002150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim q se acaba com o meio ambiente do Brasil https://t.co/mFCCrh4Drb"
        },
        {
            "author_id": "1195018580",
            "created_at": "2016-03-10T02:51:41.000Z",
            "id": "707760809850621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/OkftAvxpWQ"
        },
        {
            "author_id": "2999755353",
            "created_at": "2016-03-10T02:39:05.000Z",
            "id": "707757641624322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Macuira https://t.co/4jv1AvT1GE"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2016-03-10T02:37:16.000Z",
            "id": "707757182121590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nCnSXJIQmo"
        },
        {
            "author_id": "3418458268",
            "created_at": "2016-03-10T02:12:00.000Z",
            "id": "707750822478782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placar no ananias parque\n\nNacional 2x1 vergonha nacional"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2016-03-10T02:10:07.000Z",
            "id": "707750350397149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asfalto nesse para\u00edso natural? H\u00e3? https://t.co/U5yKuMDI8w"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2016-03-10T01:43:18.000Z",
            "id": "707743601309184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode ser piada ne? https://t.co/8e7yuFQxcC"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:38.000Z",
            "id": "707740916010897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto https://t.co/7O6GCUf3DG"
        },
        {
            "author_id": "59555865",
            "created_at": "2016-03-10T01:32:20.000Z",
            "id": "707740840366641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhando por 2-0 no Allianz Parque, Nacional fica com um a menos ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Fucile"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:14.000Z",
            "id": "707734272149471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-10T01:06:02.000Z",
            "id": "707734223864643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2016-03-10T00:36:32.000Z",
            "id": "707726799732654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q absurdo...aonde iremos chegar...\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41\udbb8\udf41 https://t.co/EvPBTXEYP2"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2016-03-09T23:15:08.000Z",
            "id": "707706316219875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/CNFOiHXIO8 Pqp, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "2648587287",
            "created_at": "2016-03-09T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lmiranda__"
                    }
                ]
            },
            "id": "707706214449332226",
            "in_reply_to_user_id": "203759056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMiranda__ Essa foi a minha resposta \n1 C:Dormir at\u00e9 tarde \n2 C :Revitaliza\u00e7\u00e3o\n3 A :ambiental \n4 C :Comercializar \n5 A :Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-09T23:13:24.000Z",
            "id": "707705877638189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/5owQufh4El"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-03-09T22:59:51.000Z",
            "id": "707702466540867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/p83yXRkgRl"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-03-09T22:33:32.000Z",
            "id": "707695843831205889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Parque Nacional do Capara\u00f3, Iuna, ES\n.\n\ud83c\udfbc  O Capixaba \u00e9 ESpecial, ESse \u00e9 o lugar que mexe com\u2026 https://t.co/rUacfGwnff"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2016-03-09T22:33:14.000Z",
            "id": "707695770141503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/KvDtmWGFOI"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-09T21:47:33.000Z",
            "id": "707684271440302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/waHMxLfmAn"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2016-03-09T21:39:36.000Z",
            "id": "707682274024628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3s estamos no entorno do parque nacional da serra da bocaina! vem conhecer! ;) https://t.co/uYLGctR4Uo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-03-09T21:38:43.000Z",
            "id": "707682048425598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando cheguei na prima em 2003 na regi\u00e3o percebi grande oportunidade de desenvolver o Ecoturismo e o Turismo de... https://t.co/ZNqTU8bCj4"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-03-09T21:37:38.000Z",
            "id": "707681775393251332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais cru\u00e9is envolvendo animais ao redor do mundo: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da V... https://t.co/dP7RmEynyd"
        },
        {
            "author_id": "102092101",
            "created_at": "2016-03-09T21:30:29.000Z",
            "id": "707679978880684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que estas ganharam uma sobrevida!! https://t.co/EKj1nyuqou"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:27:37.000Z",
            "id": "707679257959469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrigindo: a estrada n\u00e3o \u00e9 dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, mas na zona de amortecimento. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2016-03-09T21:24:06.000Z",
            "id": "707678371854032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma estrada dentro do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is. https://t.co/RWWNfvopfN"
        },
        {
            "author_id": "702507972174454784",
            "created_at": "2016-03-09T20:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "Gestour"
                    }
                ]
            },
            "id": "707670370598395908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Cachoeira de S. Rom\u00e3o e Cachoeira da Prata - Imperatriz/MA https://t.co/D2D4VzD2Hq via @gestour"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2016-03-09T20:51:38.000Z",
            "id": "707670200552787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/vEY4QNgMB5"
        },
        {
            "author_id": "224245862",
            "created_at": "2016-03-09T20:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707669040714653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! Amazing! #cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5MGpPbRIxt"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-03-09T20:45:22.000Z",
            "id": "707668624224473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional del Para\u00edso Eslovaco(Eslovaquia)... https://t.co/oqkfRhSrWm"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-09T20:43:04.000Z",
            "id": "707668044206751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "145353073",
            "created_at": "2016-03-09T20:33:03.000Z",
            "id": "707665523652239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o to acreditando que est\u00e3o fazendo isso com meu Brasil \udbb8\udf39 https://t.co/tTo6cknjWd"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-03-09T20:29:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f190fb8de9b707a4"
            },
            "id": "707664510082019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/aTgPdDDOy3"
        },
        {
            "author_id": "2540683520",
            "created_at": "2016-03-09T20:17:58.000Z",
            "id": "707661729996644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnvironmentalCrime Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jH8pkeKy4R"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-03-09T20:07:23.000Z",
            "id": "707659064226893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF?!?? PQP!!! Asfalto na \u00e1rea dos len\u00e7\u00f3is maranhenses!?!? https://t.co/NDckUq0tXn"
        },
        {
            "author_id": "153997468",
            "created_at": "2016-03-09T20:01:33.000Z",
            "id": "707657596430381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/TdmioFsu7m"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2016-03-09T19:44:11.000Z",
            "id": "707653226406006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAMBA!!!! ISSO SIM \u00c9 UMA NOT\u00cdCIA ALARMANTE!!! https://t.co/cQlf1UJKHd"
        },
        {
            "author_id": "53285506",
            "created_at": "2016-03-09T19:40:56.000Z",
            "id": "707652407010975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nConhe\u00e7a antes que suma. https://t.co/s5rzuOCOSt"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-09T19:20:27.000Z",
            "id": "707647253914198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS EM ROND\u00d4NIA: https://t.co/h0qoIlBEXF"
        },
        {
            "author_id": "213672017",
            "created_at": "2016-03-09T19:07:47.000Z",
            "id": "707644065504886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim, gente?! https://t.co/hJGNnCqA3T"
        },
        {
            "author_id": "219781668",
            "created_at": "2016-03-09T19:02:52.000Z",
            "id": "707642830282498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/T1xBKlJmVI"
        },
        {
            "author_id": "543560315",
            "created_at": "2016-03-09T18:59:53.000Z",
            "id": "707642080202518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/66XYBGLAzf"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-03-09T18:40:19.000Z",
            "id": "707637155561127938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6lVkPkRuTr"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2016-03-09T18:34:58.000Z",
            "id": "707635809340493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/bopu5Dibtx"
        },
        {
            "author_id": "116851955",
            "created_at": "2016-03-09T18:17:00.000Z",
            "id": "707631287192784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me explica como a Secretaria de Meio Ambiente do Maranh\u00e3o autoriza a constru\u00e7\u00e3o de uma estrada e de uma usina... https://t.co/lAVFCKdYve"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-09T18:14:06.000Z",
            "id": "707630555630837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nCURTA \u279b Incr\u00edvel Curioso"
        },
        {
            "author_id": "17653872",
            "created_at": "2016-03-09T18:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707630349585661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/hCo9En1Z5L"
        },
        {
            "author_id": "1002380958",
            "created_at": "2016-03-09T17:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "Aninhaodc13"
                    }
                ]
            },
            "id": "707624286211678210",
            "in_reply_to_user_id": "55564538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdocadu @Aninhaodc13 pergunta se ele tb curte fds em triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:49.000Z",
            "id": "707622432199282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2016-03-09T17:41:21.000Z",
            "id": "707622315090186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chamada Diamantina. https://t.co/U9xWTpFrcZ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-09T17:30:48.000Z",
            "id": "707619658191478786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-09T17:24:31.000Z",
            "id": "707618078473891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontinhos com \u00c1gua \ud83d\udca6\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udca6 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/4Ms0pxdLRS"
        },
        {
            "author_id": "79814285",
            "created_at": "2016-03-09T17:20:08.000Z",
            "id": "707616975464357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obra vai colocar asfalto nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\n\nMANO\n\nhttps://t.co/EudruYcbpQ"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-09T16:58:17.000Z",
            "id": "707611476786343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables https://t.co/opziQpjzBX"
        },
        {
            "author_id": "698124609284079616",
            "created_at": "2016-03-09T16:37:50.000Z",
            "id": "707606328454356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/kYpbTFqY13"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-03-09T16:27:32.000Z",
            "id": "707603737800544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "#AecioMaisCitadoQue a @RedeGlobo e triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PNqduuoLt"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:20.000Z",
            "id": "707598654475935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/6hF7FFIxeS"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:19.000Z",
            "id": "707598652525531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/Fy1C3LbF5c"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:09.000Z",
            "id": "707598610695782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/RrXJ0xIr87"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:05.000Z",
            "id": "707598589984251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/O1HIwiAbFO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-09T16:07:04.000Z",
            "id": "707598588008726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is: A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nS... https://t.co/dPAZHQLVkz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-09T16:02:50.000Z",
            "id": "707597520269082625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizada constru\u00e7\u00e3o de rodovia que passar\u00e1 pr\u00f3xima aos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/kZ18KksE1F A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSEMA d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "251535621",
            "created_at": "2016-03-09T15:55:25.000Z",
            "id": "707595657012494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece a regi\u00e3o sabe o estrago que isso causar\u00e1. https://t.co/F13jnhw7yI"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2016-03-09T15:51:38.000Z",
            "id": "707594704204869633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma afronta \u00e0 Natureza...\n\nQue sejam castigados, malditos! :@:@:@:@... https://t.co/1KpB2EC2XC"
        },
        {
            "author_id": "360737464",
            "created_at": "2016-03-09T15:43:00.000Z",
            "id": "707592532302155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em \u00e1rea de duna entre Barreirinhas e Paulino Neves, MA https://t.co/f4X6UeQ9u1"
        },
        {
            "author_id": "212021342",
            "created_at": "2016-03-09T15:40:52.000Z",
            "id": "707591994579689474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nComo assim gente?\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma UC (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o), como pode fazer... https://t.co/9dEmcKbpUU"
        },
        {
            "author_id": "276959248",
            "created_at": "2016-03-09T15:23:05.000Z",
            "id": "707587520167546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai colocar asfalto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa... https://t.co/0SnXtpRugr"
        },
        {
            "author_id": "146987231",
            "created_at": "2016-03-09T15:22:24.000Z",
            "id": "707587347232247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/2XEz5y1znl"
        },
        {
            "author_id": "447745172",
            "created_at": "2016-03-09T15:07:27.000Z",
            "id": "707583584157179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que loucura \u00e9 essa? https://t.co/O34VrBHZK6"
        },
        {
            "author_id": "143114944",
            "created_at": "2016-03-09T15:02:17.000Z",
            "id": "707582286250811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo duplo de Asa Delta na rampa de Pedra Bonita - RJ, que fica no parque nacional da Floresta da\u2026 https://t.co/wMeN1Z0YTf"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-03-09T15:01:01.000Z",
            "id": "707581963792736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - Parque Nacional\nViagem Freeway Feriado de Tiradentes... https://t.co/iqdcPZ3Jff"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-09T15:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 1,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "JungleMarathon"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581846779867138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@CNN recomendou a @JungleMarathon como desafiadora prova de resist\u00eancia na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s https://t.co/tXiz3p729P"
        },
        {
            "author_id": "294401657",
            "created_at": "2016-03-09T14:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "castrofor"
                    }
                ]
            },
            "id": "707581471368810496",
            "in_reply_to_user_id": "48381235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrofor O triplex dos Marinhos ser\u00e1 a pr\u00f3xima a ser demolida: constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "50730153",
            "created_at": "2016-03-09T14:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "707577743668604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/L0xHe31Bqx"
        },
        {
            "author_id": "41570925",
            "created_at": "2016-03-09T14:32:42.000Z",
            "id": "707574841004707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito nisso! https://t.co/8r5W1nhTsB"
        },
        {
            "author_id": "37984935",
            "created_at": "2016-03-09T14:29:23.000Z",
            "id": "707574004283006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como deturpar uma not\u00edcia. https://t.co/WK0dACostP"
        },
        {
            "author_id": "1546328150",
            "created_at": "2016-03-09T14:17:31.000Z",
            "id": "707571016604602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel!!! Governador Fl\u00e1vio Dino, IBAMA, MPF, salvem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is!!!! SOCORRO!!! https://t.co/JDZgUPSqQn"
        },
        {
            "author_id": "229647269",
            "created_at": "2016-03-09T14:08:26.000Z",
            "id": "707568733896753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos lugares precisando de asfalto e querem tirar a beleza natural de nossos len\u00e7\u00f3is maranhense. Eita Brasil,... https://t.co/XmDzDw4Pj8"
        },
        {
            "author_id": "78067739",
            "created_at": "2016-03-09T13:48:41.000Z",
            "id": "707563760446259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Bocaina \nhttps://t.co/yeferhpUGX https://t.co/mNrflE9X0N"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-03-09T13:16:03.000Z",
            "id": "707555551190884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo \u00e9 um documento onde s\u00e3o definidas linhas b\u00e1sicas de funcionamento de uma RPPN, nele constam... https://t.co/kCGevUALbh"
        },
        {
            "author_id": "265260535",
            "created_at": "2016-03-09T12:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.88256209,
                        -15.45995993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "707545831881183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de aproveitar a viagem! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/LVtXQ2KoZ8"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:28.000Z",
            "id": "707537535367581697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Auxiliar de Limpeza em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88874 https://t.co/tLYC4yhhyJ Candidate-se agora #vagadeemprego #em\u2026"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:27.000Z",
            "id": "707537531949154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Porteiro em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88873 https://t.co/ZmKdHOvOxK Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-03-09T12:04:26.000Z",
            "id": "707537528136581122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Pedreiro em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 88872 https://t.co/rp2PBgbMls Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-09T11:32:28.000Z",
            "id": "707529483595747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yKwp6NL6tj"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T11:03:15.000Z",
            "id": "707522128602472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/vOobtx4WdQ"
        },
        {
            "author_id": "384969822",
            "created_at": "2016-03-09T10:58:14.000Z",
            "id": "707520868847497218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2016-03-09T10:42:05.000Z",
            "id": "707516804889882626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/UZZxHruiSy"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-03-09T10:35:35.000Z",
            "id": "707515167161131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias devolve 7 papagaios-de-peito-roxo \u00e0 natureza https://t.co/cyjrinFVOx"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2016-03-09T10:03:16.000Z",
            "id": "707507034787340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/dJbxmTuHIk"
        },
        {
            "author_id": "19443515",
            "created_at": "2016-03-09T09:24:02.000Z",
            "id": "707497159466340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lume &amp; Ar: O Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/JkOWZVTN7a"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2016-03-09T09:18:09.000Z",
            "id": "707495679439085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/caRT9dByFd"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2016-03-09T08:31:33.000Z",
            "id": "707483953054277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN EM CAMPOS DOS GOYTACAZES https://t.co/ZPpoAosE5b Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T07:55:18.000Z",
            "id": "707474828530479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/9famUzWDmU https://t.co/QyzJkleQnW"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:13:13.000Z",
            "id": "707449140926619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma central nuclear do estado norte-americano da Florida derramou \u00e1gua com elevados n\u00edveis de tr\u00edtio para a Ba\u00eda... https://t.co/ScNpGrCJWR"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:13:13.000Z",
            "id": "707449138561024002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma central nuclear do estado norte-americano da Florida derramou \u00e1gua com elevados n\u00edveis de tr\u00edtio para a Ba\u00eda... https://t.co/nQXXkA2gCj"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:12:59.000Z",
            "id": "707449083728949251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos\u00a0EUA https://t.co/QVBlT2d4Ku"
        },
        {
            "author_id": "365721480",
            "created_at": "2016-03-09T06:12:59.000Z",
            "id": "707449083523416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos\u00a0EUA https://t.co/n8c5vOVpTW"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-09T05:18:20.000Z",
            "id": "707435330035720192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-03-09T05:00:02.000Z",
            "id": "707430723255463937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/wOSbqyLZqx"
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2016-03-09T04:59:52.000Z",
            "id": "707430679353675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/hkTrwgOcdu"
        },
        {
            "author_id": "39723601",
            "created_at": "2016-03-09T04:59:41.000Z",
            "id": "707430636802469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores do Fraque\u00ae Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA:  https://t.co/kDUHepj0Fd"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2016-03-09T04:43:17.000Z",
            "id": "707426508080553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Detetada polui\u00e7\u00e3o de central nuclear em \u00e1guas de \u00e1rea protegida nos EUA https://t.co/qLtUH56RXC"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-09T03:59:07.000Z",
            "id": "707415390956163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "59898260",
            "created_at": "2016-03-09T01:12:02.000Z",
            "id": "707373343855538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto. https://t.co/5lnk1yrHSU"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2016-03-09T00:39:30.000Z",
            "id": "707365157765308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo\nA paisagem encantadora da Chapada das Mesas (MA) \u00e9 a dica de destino da blogueira Roberta... https://t.co/m1GDpWBS1z"
        },
        {
            "author_id": "96702555",
            "created_at": "2016-03-09T00:39:17.000Z",
            "id": "707365104464039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainbow \ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/5wfZ4YLmwV"
        },
        {
            "author_id": "96702555",
            "created_at": "2016-03-09T00:33:49.000Z",
            "id": "707363727054602241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81#iguassufallstrip #iguassufalls #trip #paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u #brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/Uc3EcWiVzt"
        },
        {
            "author_id": "3262223999",
            "created_at": "2016-03-08T23:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "707354521433989121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero o gosto da sua boca misturado com tequila \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n#hungriahiphop @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/DbVTHfAfJJ"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-03-08T23:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "707353832934785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto: https://t.co/SEhwG8M6vo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2016-03-08T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "707353404918648836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QmpyUn2Yop ind\u00edgena constr\u00f3i esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "107076462",
            "created_at": "2016-03-08T22:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "707327412149870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz! \ud83c\udf0a\ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NafMurdyZv"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-03-08T22:04:43.000Z",
            "id": "707326207235383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/B5bFso0JhK"
        },
        {
            "author_id": "106765235",
            "created_at": "2016-03-08T21:25:33.000Z",
            "id": "707316349672890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de golfe \u00e9 inaugurado e Nuzman prev\u00ea 'legado extraordin\u00e1rio': Local est\u00e1 situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/q9716Klgs2"
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2016-03-08T21:04:14.000Z",
            "id": "707310983304355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 confirma decis\u00e3o que determina desocupa\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k6DTtVuo8k"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-08T20:35:13.000Z",
            "id": "707303682140807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cura \ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24\ud83d\udc26\ud83d\udc27 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mFaXrCcNR5"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-03-08T20:24:27.000Z",
            "id": "707300971546710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovo de Quintal e seu Total Diferencial \ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73\ud83c\udf73 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/dsSvJWhRf5"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-08T19:49:19.000Z",
            "id": "707292129010257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-03-08T19:30:49.000Z",
            "id": "707287476210167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada aparece para as c\u00e2meras na RPPN Serra do Tombador https://t.co/pFkRKbjgsl"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:22.000Z",
            "id": "707278554313199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/2GRXptsj04"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:17.000Z",
            "id": "707278531215101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/oMg9v5IUuh"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T18:55:13.000Z",
            "id": "707278516593827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/qjY2Z4rrfj"
        },
        {
            "author_id": "67709518",
            "created_at": "2016-03-08T18:49:18.000Z",
            "id": "707277028052115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7IeUFJVrAz"
        },
        {
            "author_id": "1547723462",
            "created_at": "2016-03-08T18:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "GOBMallorca"
                    }
                ]
            },
            "id": "707266413472391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bona feina @GOBMallorca https://t.co/dMrCiH8Na9"
        },
        {
            "author_id": "547582654",
            "created_at": "2016-03-08T17:59:33.000Z",
            "id": "707264507274534914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as tamb\u00e9m devem acontecer na trilhas ecol\u00f3gicas https://t.co/QsWmhMgUIq https://t.co/UacV9RmoaH"
        },
        {
            "author_id": "1281461113",
            "created_at": "2016-03-08T17:58:43.000Z",
            "id": "707264296674332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7as tamb\u00e9m devem acontecer na trilhas ecol\u00f3gicas\n\n(Foto: Roberto Fran\u00e7a) https://t.co/0ipb9RpwO7"
        },
        {
            "author_id": "115461296",
            "created_at": "2016-03-08T17:11:24.000Z",
            "id": "707252391893143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/z2QeEDwedP"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-08T16:43:42.000Z",
            "id": "707245419408048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables - https://t.co/opziQpjzBX"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2016-03-08T16:32:35.000Z",
            "id": "707242619726925826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos\u2026 https://t.co/dydsEEtXFX"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2016-03-08T15:50:20.000Z",
            "id": "707231989007585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Serra da Jiboia\n\nO projeto \u201cUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia: Uma estrat\u00e9gia para conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/yICwDajv2F"
        },
        {
            "author_id": "374052249",
            "created_at": "2016-03-08T15:50:18.000Z",
            "id": "707231982179192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrecer\u00e1 este ano unha nova oferta de produtos tur\u00edsticos sustentables - https://t.co/1FxfOZIe9U"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-08T15:32:07.000Z",
            "id": "707227404406820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA:: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-03-08T15:04:40.000Z",
            "id": "707220495125635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Informa\u00e7\u00e3oAmbiental Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Monumento Natural? https://t.co/u7uCUPUl77 https://t.co/0jzaQvhK4T"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2016-03-08T14:43:39.000Z",
            "id": "707215206791839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva do Lami resgata ouri\u00e7o: A Equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, da Sec... https://t.co/0zxqt7eYAX #poa"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-03-08T14:24:52.000Z",
            "id": "707210478980767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia Internacional da Mulher!!! - Parque Nacional Torres Del Paine - Patagonia, Chile\u2026 https://t.co/jkATjrxm57"
        },
        {
            "author_id": "3225634352",
            "created_at": "2016-03-08T14:17:03.000Z",
            "id": "707208512061968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gico brasileira no Piaui, criado gra\u00e7as a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon."
        },
        {
            "author_id": "202386337",
            "created_at": "2016-03-08T13:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "707203281613881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/MRK6kdKdqs"
        },
        {
            "author_id": "1757051648",
            "created_at": "2016-03-08T13:47:44.000Z",
            "id": "707201133656190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, estamos com \u00f3tima tarifa para moradores de Foz do Igua\u00e7u e lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.... https://t.co/BXpUH7SUuu"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-08T13:22:14.000Z",
            "id": "707194719164567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "3290458593",
            "created_at": "2016-03-08T13:17:24.000Z",
            "id": "707193502321364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: No programa desta segunda-feira, dia 07,\u2026 https://t.co/tCESMcHuV1 https://t.co/XA6zgwr1Z7"
        },
        {
            "author_id": "145317578",
            "created_at": "2016-03-08T13:17:19.000Z",
            "id": "707193479365931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito &amp; Certo: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JlFOQYZvER https://t.co/nslu06pmIl"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-03-08T12:50:04.000Z",
            "id": "707186624203923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feso e Parque Nacional assinam conv\u00eanio. Parceria na \u00e1rea de estudos do meio ambiente. Saiba mais em:... https://t.co/yjsumjYaAQ"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-03-08T12:42:58.000Z",
            "id": "707184834297405444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de sertanejos do Piau\u00ed resolveu promover sua cidade e o Parque Nacional Serra da Capivara. Com o apoio... https://t.co/ZFAIL2MTxS"
        },
        {
            "author_id": "38407139",
            "created_at": "2016-03-08T11:50:42.000Z",
            "id": "707171683514195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Pobreza \u00e9 grande amea\u00e7a \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o': Avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 do administrador do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7a... https://t.co/3d1zqI6Vyv"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2016-03-08T11:33:00.000Z",
            "id": "707167228861485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 roteiro concorrido para quem sai de Alter do Ch\u00e3o - Guia ALTER DO... https://t.co/PWkGWm5Zgq"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-08T10:53:33.000Z",
            "id": "707157302298681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional de Sete Cidades\nFoto: Alex Uch\u00f4a https://t.co/MmXGyR8qu6"
        },
        {
            "author_id": "426612269",
            "created_at": "2016-03-08T09:56:10.000Z",
            "id": "707142858839629825",
            "in_reply_to_user_id": "426612269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conceicaorezend  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty, no Sul Fluminense. A implos\u00e3o foi realizada pela Secret\u00e1ria estadual do Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "211816231",
            "created_at": "2016-03-08T09:35:27.000Z",
            "id": "707137644510052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beppu \u00e9 o segundo maior recurso de \u00e1gua termal do mundo ap\u00f3s o Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. https://t.co/5WgtiKMilp"
        },
        {
            "author_id": "909028717",
            "created_at": "2016-03-08T08:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 47,
                        "username": "globo"
                    }
                ]
            },
            "id": "707121681790328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem coment\u00e1rios... deveriam falar da mans\u00e3o da @Globo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty.n\u00e3o houve corrup\u00e7\u00e3o? https://t.co/0nBImGYBzV"
        },
        {
            "author_id": "909028717",
            "created_at": "2016-03-08T08:26:47.000Z",
            "id": "707120367463219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "h\u00e1 tamb\u00e9m ind\u00edcios de que a mans\u00e3o em Paraty em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental seja mesmo dos Marinho da @RedeGlobo  https://t.co/3f8L7uri4z"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-03-08T06:57:45.000Z",
            "id": "707097960300019713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, foi resgatado no Parque Nacional da Gorongosa um Pangolim que estava a ser traficado por um ca\u00e7ador... https://t.co/iL8BQy7XU7"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-03-08T05:36:28.000Z",
            "id": "707077502498242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada:  https://t.co/PzlkIiebWs"
        },
        {
            "author_id": "3227467797",
            "created_at": "2016-03-08T04:38:05.000Z",
            "id": "707062811478913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/VmlJB7znz1"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-08T04:25:39.000Z",
            "id": "707059681982816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/yUFieQigjl"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-08T03:52:58.000Z",
            "id": "707051456969515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "1653710827",
            "created_at": "2016-03-08T03:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "707049675162066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es el lugar perfecto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/BJAFJKv2Z6"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-03-08T03:10:59.000Z",
            "id": "707040893975400450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implodida mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental em Paraty. https://t.co/ItiUxTQtz2"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-08T02:55:33.000Z",
            "id": "707037007973892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPAD\u00c3O,  PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL - RETORNANDO DO CASTELOS DO A\u00c7\u00da E PORTAIS DE H\u00c9RCULES... https://t.co/nUXkNRrByf"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:23.000Z",
            "id": "707008026709008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/gmatcf2IR4"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:16.000Z",
            "id": "707007995708903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/OQ2qRJbefS"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-08T01:00:13.000Z",
            "id": "707007984027705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/ywAANJKQed"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-03-08T00:55:54.000Z",
            "id": "707006896155267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E todos contemplam o poder de tua cria\u00e7\u00e3o! \n\n#Deus @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/ngxJsnrWQ5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-08T00:31:59.000Z",
            "id": "707000879350681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo eles, problemas respirat\u00f3rios se agravaram por causa da fuma\u00e7a. Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica j\u00e1 dura uma semana."
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2016-03-08T00:00:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "706993033284341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de longe! Amanh\u00e3 estaremos l\u00e1 na base! @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/nnhMmA2ZwR"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-03-07T22:57:37.000Z",
            "id": "706977129884471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro reino subterr\u00e2neo na caverna dentro do Parque Nacional Phon Nha-Ke Ban: https://t.co/wx0AqJnDrK"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-07T21:31:33.000Z",
            "id": "706955470033002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 pa\u00ed \u00f3! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/QtIpoISbJt"
        },
        {
            "author_id": "85920490",
            "created_at": "2016-03-07T21:28:25.000Z",
            "id": "706954683651395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada das Paineiras, \u00f3timo local pra correr no Rio: 4 Km no Parque Nacional da Tijuca. No final, cachoeiras p/ relaxar. #LugaresParaCorrer"
        },
        {
            "author_id": "80701860",
            "created_at": "2016-03-07T21:23:43.000Z",
            "id": "706953500849098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada https://t.co/yewQBOHBOY"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-03-07T21:15:51.000Z",
            "id": "706951520437313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar do Caribe se confundindo com o c\u00e9u na linda vista do Parque Nacional de Guadalupe, uma das\u2026 https://t.co/55jsCdCGxA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-07T20:42:39.000Z",
            "id": "706943164851089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-07T20:33:45.000Z",
            "id": "706940924631359492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO\nhttps://t.co/fBOYHwYY8C https://t.co/RbDGXQSrBp"
        },
        {
            "author_id": "77371931",
            "created_at": "2016-03-07T20:10:05.000Z",
            "id": "706934968904237057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem... \u00c9 muita \u00e1gua! \n\n#CatarasDoIgua\u00e7u #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/UTpPn26yLI"
        },
        {
            "author_id": "66416005",
            "created_at": "2016-03-07T19:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "betowrg"
                    }
                ]
            },
            "id": "706930542646849536",
            "in_reply_to_user_id": "28273350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BETOWRG Liberaram a licen\u00e7a ambiental do est\u00e1dio do Galo e reclamaram, pois falaram q a depila\u00e7\u00e3o \u00e9 devasta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.Algo assim"
        },
        {
            "author_id": "50461281",
            "created_at": "2016-03-07T19:32:14.000Z",
            "id": "706925443870564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/SWPPtgl2B1"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2016-03-07T19:32:11.000Z",
            "id": "706925429504999429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia abre nova trilha para ciclistas https://t.co/PLIuPvW4ic"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2016-03-07T19:21:38.000Z",
            "id": "706922776855183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3? Confira incr\u00edveis registros das belezas do Parque! #descubraoES... https://t.co/llTSx8bNuv"
        },
        {
            "author_id": "294335118",
            "created_at": "2016-03-07T19:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "706917463242514434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns. Te amo \u2764\ufe0f #tbt @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nQvOcSuNvx"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-07T18:46:13.000Z",
            "id": "706913863099285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense \udbb8\udc09\udbba\udf97 https://t.co/cZHpe3U4by"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-07T18:30:51.000Z",
            "id": "706909995229515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 https://t.co/ylZji1Z3aD"
        },
        {
            "author_id": "317472300",
            "created_at": "2016-03-07T18:07:12.000Z",
            "id": "706904046213406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas https://t.co/F4qRPeg11T"
        },
        {
            "author_id": "586970535",
            "created_at": "2016-03-07T17:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GaloMilGrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "706901825203601408",
            "in_reply_to_user_id": "849870212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloMilGrau sou Urbanista e area de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem crit\u00e9rios mais rigorosos de constru\u00e7\u00e3o mas \u00f1 sao area de PRESERVA\u00c7\u00c3O ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3329554665",
            "created_at": "2016-03-07T17:44:05.000Z",
            "id": "706898228164304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o comprador. O... https://t.co/mgQjheWLtj"
        },
        {
            "author_id": "3329554665",
            "created_at": "2016-03-07T17:42:07.000Z",
            "id": "706897730078175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa imobili\u00e1ria que vende terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve realocar ou indenizar o comprador. O... https://t.co/3SGkryhE1k"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-03-07T17:31:44.000Z",
            "id": "706895119006482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/OsUH7CjbjD"
        },
        {
            "author_id": "23945369",
            "created_at": "2016-03-07T17:00:58.000Z",
            "id": "706887376514068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NvWrD7OaAe"
        },
        {
            "author_id": "32648921",
            "created_at": "2016-03-07T16:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leoporto_07"
                    }
                ]
            },
            "id": "706884995038781440",
            "in_reply_to_user_id": "51606253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoporto_07 n\u00e3o, estou aqui no resort da RPPN do SESC comendo torta com um rio de leite condensado"
        },
        {
            "author_id": "42681154",
            "created_at": "2016-03-07T16:24:59.000Z",
            "id": "706878322735767552",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina E a mansa\u00e3o da Globo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, algo a dizer? E o avi\u00e3o sem dono? E o helic\u00f3ptero cheio de coca?"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-03-07T15:32:05.000Z",
            "id": "706865009549303813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Localizada na regi\u00e3o centro-oeste do estado de Goi\u00e1s, recebe... https://t.co/0Dm9voHgqr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-07T15:30:55.000Z",
            "id": "706864712483512321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional do Descobrimento no\u2026 https://t.co/9rodZFgCOh"
        },
        {
            "author_id": "1254235554",
            "created_at": "2016-03-07T14:43:27.000Z",
            "id": "706852769961934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manancial de Nova Lima que abastece 300 mil em BH est\u00e1 contaminado\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos sofre com esgoto... https://t.co/VVukFwlJGr"
        },
        {
            "author_id": "184810137",
            "created_at": "2016-03-07T14:03:37.000Z",
            "id": "706842743126016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de nata\u00e7\u00e3o - Swimming lesson - Piscina natural de Ermida em Ponte da Barca\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n(Nati\u2026 https://t.co/lQYkaTkFvQ"
        },
        {
            "author_id": "3383460291",
            "created_at": "2016-03-07T13:58:02.000Z",
            "id": "706841340127137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional roraimense foi visitado por cientistas em busca de vidas desconhecidas. https://t.co/qO76ymgRKq"
        },
        {
            "author_id": "702613311624499202",
            "created_at": "2016-03-07T13:30:19.000Z",
            "id": "706834364794081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal National Park maior parque nacional do mundo, fica em Sydney, #Austr\u00e1lia. #Turismo\n https://t.co/RiOgfRH5EB https://t.co/WWZGjygRig"
        },
        {
            "author_id": "78325851",
            "created_at": "2016-03-07T13:21:19.000Z",
            "id": "706832097835675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fiuk e uma admiradora recentemente no Parque Nacional Itatiaia no Rio de Janeiro. https://t.co/YIWX6XlkKP"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2016-03-07T13:15:23.000Z",
            "id": "706830606286467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas https://t.co/3eOpwyMfSF"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-03-07T13:08:12.000Z",
            "id": "706828799573422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndio da Costa visita regi\u00e3o hoje para falar sobre projeto da CSN na ARIE Cicuta para torna-la RPPN https://t.co/7SIGA4YMJY"
        },
        {
            "author_id": "113977656",
            "created_at": "2016-03-07T12:37:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "706821141306933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ocupou a praia que \u00e9 p\u00fablica, mas os Marinhos ocuparam a ilha que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a\u00ed SPU? https://t.co/LZi4kdROoN"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-03-07T11:56:27.000Z",
            "id": "706810741890789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/FWhkepsM7Q"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-03-07T11:48:33.000Z",
            "id": "706808753333657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com um Monumento Natural encantador do sert\u00e3o cearense: os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. https://t.co/jscP836EUl"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-07T11:26:33.000Z",
            "id": "706803218722983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus fds! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/G6fG3N4tgF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:16:15.000Z",
            "id": "706800623669399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/FA2cbxEuaU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:16:14.000Z",
            "id": "706800622142627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/AO6ulrRwQB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:06:01.000Z",
            "id": "706798052271636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/oJaRUbk9h9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-07T11:06:01.000Z",
            "id": "706798050245746693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/wPy1uv26hn"
        },
        {
            "author_id": "1539373140",
            "created_at": "2016-03-07T11:04:13.000Z",
            "id": "706797599194554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00ba TREIN\u00c3O ATHLON ESPORTES - 06/03/2016 - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nuYwsEyrdv"
        },
        {
            "author_id": "35089788",
            "created_at": "2016-03-07T11:03:14.000Z",
            "id": "706797350824480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amanhecerestadao foto tirada nas cercanias da cidade de Mineiros Goi\u00e1s. @ Parque Nacional Das Emas https://t.co/kvpth0aRMm"
        },
        {
            "author_id": "2504515711",
            "created_at": "2016-03-07T11:02:39.000Z",
            "id": "706797203910729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/eAd22P9uO4"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2016-03-07T10:52:11.000Z",
            "id": "706794566960214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e inspira\u00e7\u00e3o que podemos encontrar no Parque Nacional Plitvice.\n#likefotos https://t.co/pevpwKTOF7"
        },
        {
            "author_id": "2800379405",
            "created_at": "2016-03-07T10:31:16.000Z",
            "id": "706789305046401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sua vida arremeter, confie no piloto.\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\u2708\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/lTildd76bo"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-07T09:01:25.000Z",
            "id": "706766693473759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ImjRtc5Ykp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-07T08:39:43.000Z",
            "id": "706761233534480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Leopardo se deu mal e viu leoa roubar javali que havia capturado."
        },
        {
            "author_id": "2159487950",
            "created_at": "2016-03-07T08:33:42.000Z",
            "id": "706759717473927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Protesto irreverente da M\u00eddia Ninja em frente ao triplex constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:06.000Z",
            "id": "706755289404432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/trMH7fsSng"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:04.000Z",
            "id": "706755282848722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iWgI6RUYN3"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:04.000Z",
            "id": "706755281187790850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cDCetUBNDP"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:03.000Z",
            "id": "706755277018701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QcdQhRL6kR"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-03-07T08:16:00.000Z",
            "id": "706755263257137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AvCI2Kx9qc"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755164699398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AjkvX54Nvp"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755163864698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4YCWccdBz0"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:36.000Z",
            "id": "706755163852140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/FaOczRG4Hf"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:28.000Z",
            "id": "706755131748937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Zu7shL2qFq"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:28.000Z",
            "id": "706755129957965829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bBGJZUzJ6O"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:27.000Z",
            "id": "706755125377835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vOP8N90wvG"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:25.000Z",
            "id": "706755119103082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0fkEjFJal"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:25.000Z",
            "id": "706755117152776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2jsF3MJ3ju"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:23.000Z",
            "id": "706755107942068227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/H76MW4dyIs"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:21.000Z",
            "id": "706755101847789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mo7FTi55rV"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:21.000Z",
            "id": "706755100056772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yuBl13DYFQ"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755098219716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2gTr4QajMk"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755096894427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0jZ783obc"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:20.000Z",
            "id": "706755094490910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b0jZ77LMMC"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:19.000Z",
            "id": "706755090888028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UwwcCKGCct"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755085057929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5WVv71Szvy"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755083271163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/g2Vg8dp59t"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:17.000Z",
            "id": "706755081933225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZDgceuuy8W"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:16.000Z",
            "id": "706755080842715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/b9ZNbOQEYV"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:14.000Z",
            "id": "706755072709885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zYLPjvDDqY"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:12.000Z",
            "id": "706755063755059204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2zNbvv4hLL"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:11.000Z",
            "id": "706755057425870850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KyHo74EvYH"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:10.000Z",
            "id": "706755054028460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KZWlr6WRWO"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:09.000Z",
            "id": "706755052006846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/z6mfqsRFfA"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:09.000Z",
            "id": "706755050148769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/H5WlyCkU0O"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:08.000Z",
            "id": "706755048085131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XDP5G2ciek"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:08.000Z",
            "id": "706755047187619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8DDPftxFKO"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:04.000Z",
            "id": "706755030636888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vD0hFKZGxa"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:03.000Z",
            "id": "706755024072781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ycGN9BVCGl"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:01.000Z",
            "id": "706755018364289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yzXOSPTyiL"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-07T08:15:01.000Z",
            "id": "706755016367804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zvK6rWd9iE"
        },
        {
            "author_id": "4048139075",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:54.000Z",
            "id": "706754988979023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zKRyMbEC7U"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754975251062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5QgUbTukjw"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754975020396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/nJkcQSOG8h"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754974244429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4jAIBu09Yn"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754974034702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AKds4YY6ed"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754973552365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oLnmbv7Qih"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754973229412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/q0nk42lKO5"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:51.000Z",
            "id": "706754972931592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/nRfqEUf6W6"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972432494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DgJiE9etAI"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972264718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JSlzHlLlCd"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754972231143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pngHZmfh04"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754970897371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1syBYGooU9"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:50.000Z",
            "id": "706754970587017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pQxNFGcDeZ"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948776656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YwDkxbPRPU"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948390727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AfSlde3c96"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:45.000Z",
            "id": "706754948260757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vSbwiSToDs"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:44.000Z",
            "id": "706754947417636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/g8llOYAj9D"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:44.000Z",
            "id": "706754946578776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/honpE7TzhW"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:42.000Z",
            "id": "706754936407633922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Z1C2y5nPVT"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:41.000Z",
            "id": "706754934637617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2sMRGaqRx3"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:40.000Z",
            "id": "706754928979521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VbzkgjNNQr"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:40.000Z",
            "id": "706754927104626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/HnKGTQIJsq"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:38.000Z",
            "id": "706754921178136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/LqnRBRry58"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:31.000Z",
            "id": "706754888869351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xfU50ziz4l"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:27.000Z",
            "id": "706754873941893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/knkWjfSu37"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:26.000Z",
            "id": "706754870338916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3hK767mymm"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:25.000Z",
            "id": "706754866803159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QjfzuWtcIS"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:24.000Z",
            "id": "706754863451901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TumUTrhhWI"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:23.000Z",
            "id": "706754856053178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qJabcILPrT"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:22.000Z",
            "id": "706754854123761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NvDBhQ3QhB"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:22.000Z",
            "id": "706754852223758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/guzSmMIXoG"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:21.000Z",
            "id": "706754848536932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fVkoFhftKe"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:20.000Z",
            "id": "706754843205984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/u7GiAcHECl"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:19.000Z",
            "id": "706754841536655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lK55kwXrgE"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:18.000Z",
            "id": "706754836126048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DB3svsUZxv"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:18.000Z",
            "id": "706754834448252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xhEGxFucQK"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:17.000Z",
            "id": "706754830530797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/c07sp38PsH"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:16.000Z",
            "id": "706754828291026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bNg9o9ACxZ"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:16.000Z",
            "id": "706754826307153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Zsv4DN2oOZ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:15.000Z",
            "id": "706754824713297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xh7Ymb9cc5"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:15.000Z",
            "id": "706754822762934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UOdtEr0e33"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:14.000Z",
            "id": "706754820691001348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QfMrVzp4AE"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:14.000Z",
            "id": "706754818828677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fhkFdbEtJX"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754817058742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VLUjB2MJKB"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754815284498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/scKlNQ6jCl"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:13.000Z",
            "id": "706754813631946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kvYUPSmKtw"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:12.000Z",
            "id": "706754811719348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/7H9LQheiJh"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:12.000Z",
            "id": "706754810037469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sXzgntSeps"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:11.000Z",
            "id": "706754808728805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DmbuGGQUpE"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:11.000Z",
            "id": "706754806476468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/90eIVQ54pT"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:10.000Z",
            "id": "706754803100098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/48UTTOmxlx"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:10.000Z",
            "id": "706754801531375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/SA2tdeuNp9"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:09.000Z",
            "id": "706754797723000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qWQ0CWsggC"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:08.000Z",
            "id": "706754792362651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8XHYrNCGgp"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:07.000Z",
            "id": "706754790391304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/yP7LoM4TqY"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:07.000Z",
            "id": "706754788571000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zMH1VjoUwy"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:06.000Z",
            "id": "706754786742312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1cI0bFLH1L"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:06.000Z",
            "id": "706754784955502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Rh8FxXvGUv"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:05.000Z",
            "id": "706754781088391172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/q5NolarJfm"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:04.000Z",
            "id": "706754779381309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mtKzSybwfo"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:04.000Z",
            "id": "706754777527427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tY685giy2I"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:03.000Z",
            "id": "706754773924458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GWYBxWaMwv"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:02.000Z",
            "id": "706754770485190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/odi3WajjuK"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:02.000Z",
            "id": "706754768752943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/aqUsqOISbo"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754767062609923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JL1AlnKbdE"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754765292568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EvYI3A1rW1"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:01.000Z",
            "id": "706754763568783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zzaDa7bqf4"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:00.000Z",
            "id": "706754761861701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fi3IAwJ0EN"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-03-07T08:14:00.000Z",
            "id": "706754760079114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m6DIVLVLUK"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754758309089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vSDvc4m1Wb"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754756572631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ueTslMCnwb"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:59.000Z",
            "id": "706754754693574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OBrPo9qzEc"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:58.000Z",
            "id": "706754752831320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8BOAWzP8Ox"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:58.000Z",
            "id": "706754750943875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Msfj4UBvym"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:57.000Z",
            "id": "706754747626180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YtBZyzAvTI"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:56.000Z",
            "id": "706754745549979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/hz0Xw6Cwqf"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:56.000Z",
            "id": "706754743519940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NLiUQ0lTYa"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:55.000Z",
            "id": "706754739942268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/pc8XsO6kpz"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:52.000Z",
            "id": "706754728210731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MH8cetSbBr"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:52.000Z",
            "id": "706754726453325826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sUjwamSzZU"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:51.000Z",
            "id": "706754724427464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UtMHeoDuaN"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:51.000Z",
            "id": "706754722464567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kXsw4e46WO"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754720744890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/29TquWMCHL"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754719193018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cX3ZYJoYav"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:50.000Z",
            "id": "706754717263597570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/PLdrsGadFv"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:49.000Z",
            "id": "706754715506253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/D8Kvsg1ba6"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:49.000Z",
            "id": "706754713744592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cAcrCRcDap"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:48.000Z",
            "id": "706754712117182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kv92s8YEr7"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754708216492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BLa6FXkv0q"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754706140319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gJgDbLzGur"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:47.000Z",
            "id": "706754704391294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kbPdwO2O1m"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:46.000Z",
            "id": "706754702558363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/LkninAT8Ha"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:46.000Z",
            "id": "706754700792565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1W98M53kJP"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:44.000Z",
            "id": "706754695038013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lT1ntQW7WT"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:44.000Z",
            "id": "706754692747898882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/i0PzzgRh2g"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:43.000Z",
            "id": "706754690772443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZqXL1oho7Z"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:43.000Z",
            "id": "706754688712978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jpGAe2Uivr"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:41.000Z",
            "id": "706754681356193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vt7o6o0qwu"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:41.000Z",
            "id": "706754680844525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/S8TeCmyla1"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:40.000Z",
            "id": "706754676704747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dGRDUyLobg"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:36.000Z",
            "id": "706754659050893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zG6GPBGLqC"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:34.000Z",
            "id": "706754650012135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qtiMZ3RUbR"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:28.000Z",
            "id": "706754626180087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lTOZFHCRuY"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:27.000Z",
            "id": "706754620823998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oO2qqB7IeH"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:25.000Z",
            "id": "706754615262334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/SGtVg0OSAV"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:24.000Z",
            "id": "706754611391016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/izG4TmNop3"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:20.000Z",
            "id": "706754594089541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NwnOYf36w1"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:19.000Z",
            "id": "706754589891035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZOf1NQRuBs"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:19.000Z",
            "id": "706754588653649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kykeH2FhVV"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:18.000Z",
            "id": "706754584312573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/rVAFUEDdaI"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:13.000Z",
            "id": "706754562376339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tWyGgzCi7T"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:08.000Z",
            "id": "706754540712775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tV6kKBWJdj"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:05.000Z",
            "id": "706754528683511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/r4UDno03Wb"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:04.000Z",
            "id": "706754526825435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/uGPRLRPnuZ"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:04.000Z",
            "id": "706754525239992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/70pWVIQVJ2"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-07T08:13:01.000Z",
            "id": "706754512086630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VOrE9pkMSR"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Viveiro, Espa\u00f1a",
                "id": "f190fb8de9b707a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirassununga, Brasil",
                "id": "fbc0f59a1f2b28dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234127856",
                "name": "Joaquim Elias",
                "username": "whadan_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616786258",
                "name": "Tomy !",
                "username": "EdreiraTomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193767574",
                "name": "Rutas Pangea",
                "username": "ChusPangea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370116315",
                "name": "\u00abCelia.\u00bb",
                "username": "Celia_mtalavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829282212",
                "name": "Bianca Steffany",
                "username": "biancawhinatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206244664",
                "name": "Geovanni Barros",
                "username": "GEO_IMOVEISCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147643714",
                "name": "Spa Shop",
                "username": "SpaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60878743",
                "name": "Rafael Pedroso",
                "username": "RafaelPedrosoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50461281",
                "name": "Agnes Regina",
                "username": "agnesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300218001",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63324684",
                "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b",
                "username": "Maiageovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855126668",
                "name": "Vana In\u00e1cio da Silva",
                "username": "EllaDevir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625765",
                "name": "LAIS AMARAL JUNIOR",
                "username": "laisamaraljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609357698",
                "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d",
                "username": "JoceyrR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890842831",
                "name": "Cleber Vieira, Arquiteto Legal",
                "username": "CleberCyem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206126628",
                "name": "Rede Globo",
                "username": "globomente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387084191",
                "name": "Elaine",
                "username": "Elaine196919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315979660",
                "name": "Planeta Extremo",
                "username": "planetaextremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064425371",
                "name": "MARTA REJANE SERINI",
                "username": "martars64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768359910",
                "name": "Marta Rejane Serini",
                "username": "martars642",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944627530",
                "name": "csg",
                "username": "claudiosouzaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90158522",
                "name": "Flavio Lula Aguiar \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9",
                "username": "flav_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369815499",
                "name": "Tucunar\u00e9",
                "username": "Tucunarecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63895267",
                "name": "Mario Lula",
                "username": "santoocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35662662",
                "name": "Daniel Dantas Lemos",
                "username": "ddantaslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629872",
                "name": "Fabiano Aruva",
                "username": "fabianoaruva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318716366",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "joaosenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175415608",
                "name": "aida tovar",
                "username": "curasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30579872",
                "name": "Pedro Villanova",
                "username": "duskwalkerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396904142",
                "name": "SINGTUR ALAGOAS",
                "username": "SINGTUR_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681116213",
                "name": "Brenda",
                "username": "_brendaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329294718",
                "name": "Mariana Kauane",
                "username": "marianakauane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349691099640713218",
                "name": "Fabricio",
                "username": "japa667",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26928457",
                "name": "\u00c1LVARO MATTOS",
                "username": "empreendedormmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33913073",
                "name": "Antifa #ForaBOL\u5350ONARO",
                "username": "gramsciflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76171886",
                "name": "Deivid",
                "username": "rativacepeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752975312",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "BelemNoticiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16484797",
                "name": "Rui Dias Jos\u00e9",
                "username": "rdjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634879679",
                "name": "Miamando",
                "username": "BlogMiamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794449206",
                "name": "Rilgh",
                "username": "RilghThompson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67305975",
                "name": "Emerson Ciociorowski",
                "username": "emersontempus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365017834",
                "name": "Duarte",
                "username": "Carl0sDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208086863",
                "name": "S\u00edntesis Tlaxcala",
                "username": "TlaxSintesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16672011",
                "name": "UFRB",
                "username": "ufrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870196686",
                "name": "Planeta Fitness",
                "username": "1PlanetaFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249937",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83d\udc89",
                "username": "maricruppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70868542",
                "name": "Fl\u00e1vio Vieira",
                "username": "Flaviinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251146328",
                "name": "Goga",
                "username": "gogapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54049421",
                "name": "Leonardo Lindoso",
                "username": "LeoLindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691799",
                "name": "Filho do ch\u00e3o rachado",
                "username": "revistapessima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24761253",
                "name": "Joaquim Haickel",
                "username": "joaquimhaickel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94352865",
                "name": "Giovanni Spinucci",
                "username": "giospinucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965340554",
                "name": "Elephant Coast Co.",
                "username": "ElephantCoastCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342392745",
                "name": "Aline Carvalho",
                "username": "Aline_Fowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26647196",
                "name": "The 5th moon of Neptune",
                "username": "Lari_aku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055589649777864704",
                "name": "luciana",
                "username": "luyared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286817649",
                "name": "Renato da Silva Carvalho",
                "username": "saxrenato20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108340463",
                "name": "Jose E. O. Alvarez",
                "username": "jeoa67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086921",
                "name": "Marjorie de Sousa",
                "username": "MarjoDSousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59031871",
                "name": "Tokah",
                "username": "tokahmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57614412",
                "name": "Giselda Camilo",
                "username": "giseldacamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70336173",
                "name": "Rafael Baer",
                "username": "RafaelBaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336325171",
                "name": "Daniel Legora",
                "username": "legoradaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195018580",
                "name": "SMS Rastreamento",
                "username": "smsrastreamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999755353",
                "name": "El Campesino",
                "username": "ElcampesinoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418458268",
                "name": "M1TO \u24e2\u24df\u24d5\u24d2",
                "username": "M1TO_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59555865",
                "name": "D\u00e2nio \u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "danielps10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160871793",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "marcosjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648587287",
                "name": "Joy",
                "username": "EumesmaJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152651552",
                "name": "Lia",
                "username": "lmiranda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102092101",
                "name": "Samuel Leite",
                "username": "sjleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702507972174454784",
                "name": "Classitur Gr\u00e1tis",
                "username": "ClassiturGratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17427676",
                "name": "Gestour",
                "username": "Gestour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224245862",
                "name": "Thiago Alves Paiva",
                "username": "thialvespaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145353073",
                "name": "Leoziiinho ~*",
                "username": "leooziiinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540683520",
                "name": "Ricard\u00e3o",
                "username": "RicardoElephant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153997468",
                "name": "J\u00b5\u03b7\u0390\u00f8\u044f \u043c\u0454\u0390\u044f\u0454\u2113\u0454\u0455",
                "username": "Seriador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53285506",
                "name": "Alexandre Rocha (1972)",
                "username": "alexgdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213672017",
                "name": "Lene Cola\u00e7o",
                "username": "lenecolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219781668",
                "name": "M\u00e1rcia Reikdal",
                "username": "marcinhareikdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543560315",
                "name": "Luiza Meneses Rocha",
                "username": "luizamrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116851955",
                "name": "Carolina Aguiar",
                "username": "carollaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17653872",
                "name": "Pedro Almeida",
                "username": "rastamansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002380958",
                "name": "jonas de carvalho",
                "username": "jotazoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125754512",
                "name": "AninhaLulaOrnellas",
                "username": "Aninhaodc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79814285",
                "name": "Marcos Xi",
                "username": "MarcosXi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "RIASBAIXAS TRIBUNA",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698124609284079616",
                "name": "carlos",
                "username": "luceliocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251535621",
                "name": "Mochileirosp",
                "username": "mochileirosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360737464",
                "name": "Elaine B. M. Paula",
                "username": "ElaineBMPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212021342",
                "name": "walla da 651",
                "username": "_wallasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276959248",
                "name": "Antonio Raposo",
                "username": "infobestcomex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146987231",
                "name": "Daniel de Andrade",
                "username": "andradicoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447745172",
                "name": "luis marques",
                "username": "marxpormarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143114944",
                "name": "Tor",
                "username": "TorresUeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294401657",
                "name": "joao san",
                "username": "jocassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50730153",
                "name": "Kelly Elias",
                "username": "kellyeliasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41570925",
                "name": "Monica Fontes",
                "username": "MJFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37984935",
                "name": "Mukamisetas Oficial \ud83d\ude80\ud83d\udc7d\ud83d\udef8",
                "username": "Mukamisetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546328150",
                "name": "F\u00e1tima Diniz",
                "username": "DinizMercurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229647269",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lindoso",
                "username": "jplindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78067739",
                "name": "EMTU/SP",
                "username": "emtu_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265260535",
                "name": "Eu n\u00e3o sei oq t\u00f4 fazendo aqui!",
                "username": "alllexmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384969822",
                "name": "Miguel De La Cruz",
                "username": "LaCruzdeMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443515",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Coelho",
                "username": "saocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365721480",
                "name": "Free Music Downloads",
                "username": "freemusicsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39723601",
                "name": "Senhores do Fraque\u00ae",
                "username": "fraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59898260",
                "name": "Rog\u00e9rio Matuck",
                "username": "rogeriomatuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96702555",
                "name": "\u6708\u795e\u793e \u26e9\ud83c\udf19\ud83c\udf83\ud83d\udc7b",
                "username": "Tsukijinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262223999",
                "name": "Carol",
                "username": "carolsimoes1993",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107076462",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07s \u263b\ufe0e",
                "username": "biel_g8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106765235",
                "name": "Futebol",
                "username": "futebolemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67709518",
                "name": "Hildete Monte Verde",
                "username": "HMonteVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547723462",
                "name": "Mart\u00ed Bestard",
                "username": "Gesnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87989008",
                "name": "GOB Mallorca",
                "username": "GOBMallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547582654",
                "name": "Portal M\u00eddia Urbana",
                "username": "pmidiaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281461113",
                "name": "Te Amo Caruaru",
                "username": "teamocaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115461296",
                "name": "ALAN RIBEIRO",
                "username": "AlanRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374052249",
                "name": "XORNAL GALICIA SUR",
                "username": "XORNALGALICIASU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225634352",
                "name": "Soube Hoje",
                "username": "SoubeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202386337",
                "name": "Jo\u00e3o Melo",
                "username": "joaomelom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1757051648",
                "name": "Macuco Ecoaventura",
                "username": "MacucoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290458593",
                "name": "MeuDinheiro Info",
                "username": "MeuDinheiroInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145317578",
                "name": "Escola de Operadores",
                "username": "OperadoresBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407139",
                "name": "Jornalista Jose CSF",
                "username": "comunicadoressf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426612269",
                "name": "Virginia Santos",
                "username": "suzemendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211816231",
                "name": "PORTALMIE",
                "username": "portalmiejp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909028717",
                "name": "Julio #Lula Kaminski\u2122",
                "username": "julio_kaminski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301267077320388610",
                "name": "globo",
                "username": "globo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227467797",
                "name": "Senzy Nsala",
                "username": "SenzyGarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653710827",
                "name": "Noelita.",
                "username": "Noelia__Zapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85920490",
                "name": "Maratona do Rio",
                "username": "maratonadorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80701860",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_DGym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77371931",
                "name": "Lorena Vila\u00e7a",
                "username": "lorevilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66416005",
                "name": "Renan Campos",
                "username": "drrenancampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724725886419873793",
                "name": "PromocaoWRG",
                "username": "betowrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294335118",
                "name": "Luiza Migliorini",
                "username": "lulumigliorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317472300",
                "name": "Beto madeira",
                "username": "BetoMfsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586970535",
                "name": "Ver\u00f4nica",
                "username": "VeronicaArqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849870212",
                "name": "GALO MIL GRAU",
                "username": "GaloMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3329554665",
                "name": "Goldhar&Machado",
                "username": "goldharemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23945369",
                "name": "Laurita",
                "username": "LauritaBruxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32648921",
                "name": "b\u00e1rbara com acento",
                "username": "heybabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51606253",
                "name": "Leoporto",
                "username": "leoporto_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42681154",
                "name": "Marcio B. Martins",
                "username": "MBmartinsjgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254235554",
                "name": "Rede Nova Lima",
                "username": "RedeNovaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184810137",
                "name": "Dr Vicente Nario",
                "username": "DrBicentenario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383460291",
                "name": "RR Interativo",
                "username": "RRinterativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702613311624499202",
                "name": "Marcelo Martiliano Palmieri",
                "username": "guiadedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78325851",
                "name": "Central Fiuk \ud83c\udfb8",
                "username": "FiukCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113977656",
                "name": "Osvaldo Hulle",
                "username": "OsvaldoHulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539373140",
                "name": "Athlon Esportes",
                "username": "AthlonEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089788",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "RodrigoPmoraeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504515711",
                "name": "Ancore Aventuras",
                "username": "AncoreAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800379405",
                "name": "William Cardoso",
                "username": "wcdlima29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159487950",
                "name": "M\u00e1rcio Gon\u00e7alves",
                "username": "GonsilMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048139075",
                "name": "Ed Junior",
                "username": "juneorsfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "708327973930151936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnoqrifk0g0bvfcl8yjfz4gfg5tp",
        "oldest_id": "706754512086630400",
        "result_count": 482
    }
}