{
    "data": [
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:59.000Z",
            "id": "706754505593860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3SIBokyggX"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:55.000Z",
            "id": "706754487415771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MworExq1RK"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:54.000Z",
            "id": "706754483649294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/eZlrcwEuHS"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:54.000Z",
            "id": "706754482760069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KEISmFWUKK"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:50.000Z",
            "id": "706754468025495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tI9hoNXnDg"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:49.000Z",
            "id": "706754464154148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vwlFglNx5J"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:49.000Z",
            "id": "706754462551924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/40kKj4w3Oq"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:48.000Z",
            "id": "706754460605779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZI83lYmHZL"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:45.000Z",
            "id": "706754445242032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NC91jamP75"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:38.000Z",
            "id": "706754414829129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/e2iqynaM5U"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:31.000Z",
            "id": "706754386043674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jozXSA6zZ9"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:29.000Z",
            "id": "706754381186596865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/arHgjkwRqw"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:28.000Z",
            "id": "706754375364927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dVBzX5SEt6"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:27.000Z",
            "id": "706754370969292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XzoVeHN13q"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:24.000Z",
            "id": "706754358709334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/spd1Hxd6Rv"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:18.000Z",
            "id": "706754332968898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bnEr9oC5XV"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:17.000Z",
            "id": "706754330808811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GuWGLh421A"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:16.000Z",
            "id": "706754325033259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/J4XKpqrjbL"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:16.000Z",
            "id": "706754323229716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Aq2X9pURQe"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:15.000Z",
            "id": "706754322306977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fhYuBKJ3Zp"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:13.000Z",
            "id": "706754312521658369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Y0pcfliacY"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:12.000Z",
            "id": "706754307962511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ugb9aiveX3"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:11.000Z",
            "id": "706754301536784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8XXWzYoR2C"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:10.000Z",
            "id": "706754299670343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5vA5ZoqfzA"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:10.000Z",
            "id": "706754297682223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TR2qA6NsiQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:05.000Z",
            "id": "706754279181135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional... https://t.co/2njpekmx03"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:04.000Z",
            "id": "706754275158786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JNSXSZjGaZ"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:02.000Z",
            "id": "706754265906196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qzjLayP16H"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:01.000Z",
            "id": "706754259828649985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Yz80qcfcSF"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-03-07T08:12:00.000Z",
            "id": "706754255932141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/czn8map9GM"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:59.000Z",
            "id": "706754251960135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wQQHmPO94Q"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:58.000Z",
            "id": "706754248113926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qxUJSIyk26"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:58.000Z",
            "id": "706754247157641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... https://t.co/fg48yhQ5t4"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:56.000Z",
            "id": "706754241004634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lvwEeoiy4J"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:53.000Z",
            "id": "706754226685218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iBnVKBonzg"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:52.000Z",
            "id": "706754225905086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4lbndAI2U1"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:51.000Z",
            "id": "706754217956941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/T0p7KRqH5I"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:47.000Z",
            "id": "706754203046182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/B7CiGKrwOj"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:46.000Z",
            "id": "706754198558224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UMKRAIC7jo"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:46.000Z",
            "id": "706754197455155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mviu9fjGTV"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:45.000Z",
            "id": "706754194393333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/qipLfaGqlv"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:40.000Z",
            "id": "706754173082038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/l4JGk02iGP"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:36.000Z",
            "id": "706754156598423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/f6qQUyv51s"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:34.000Z",
            "id": "706754146561437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oVvpwDpSkL"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:32.000Z",
            "id": "706754140936908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/3Tz6YtNn8w"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:32.000Z",
            "id": "706754138994913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5haSeUBEA3"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:31.000Z",
            "id": "706754135631089665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Cs9poQ1kzE"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:30.000Z",
            "id": "706754133626257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tuwql8Hq4I"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:30.000Z",
            "id": "706754132762165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AIs0rpCv4k"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:23.000Z",
            "id": "706754103913771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/p8NdazStTC"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:18.000Z",
            "id": "706754081327415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GQN8zpYwoV"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:15.000Z",
            "id": "706754070317404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/aJPEfOlJ7h"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:15.000Z",
            "id": "706754069302366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DrNRjmS8OT"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:14.000Z",
            "id": "706754065036783620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/UAJBc5jV92"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:14.000Z",
            "id": "706754063031926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gbf61rYctX"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:13.000Z",
            "id": "706754061924585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZVAtu5XiGO"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:13.000Z",
            "id": "706754060234264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/oLcjfbdnKB"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:10.000Z",
            "id": "706754049345859585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8MsjG0QDSm"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:10.000Z",
            "id": "706754045759762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/XHiElzTLLj"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:07.000Z",
            "id": "706754034175115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/uHxzRdqckR"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:06.000Z",
            "id": "706754032950333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xtHFooVJnF"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-03-07T08:11:06.000Z",
            "id": "706754031725621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KUgaF0EI2R"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:51.000Z",
            "id": "706753969624842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tqBZ1Zhjdq"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:49.000Z",
            "id": "706753961202561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/tqBZ1YZHOQ"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:45.000Z",
            "id": "706753943431327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gc1260JzKz"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:40.000Z",
            "id": "706753922187198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lgigI5dzIM"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:40.000Z",
            "id": "706753920442339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/RgJU6h9BZE"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:36.000Z",
            "id": "706753904738865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/6TZr1PxNth"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:35.000Z",
            "id": "706753902369058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/V3KqSwfGRJ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:31.000Z",
            "id": "706753885919014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/crFGQvI72j"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:30.000Z",
            "id": "706753878377672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/JQqTB62XSL"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:29.000Z",
            "id": "706753876515385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/c8esxL69S1"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:27.000Z",
            "id": "706753867342417924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BjVew38I3i"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:27.000Z",
            "id": "706753865513734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/O5HodAPS0T"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:24.000Z",
            "id": "706753856391086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/iZ07MGVcqF"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:23.000Z",
            "id": "706753851471192068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lzazV31rE3"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:23.000Z",
            "id": "706753850410020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/sxNmmOS2MH"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:22.000Z",
            "id": "706753845829840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YYRnAQJfr3"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:19.000Z",
            "id": "706753833561513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/1UHLPTvPbY"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:18.000Z",
            "id": "706753831741235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Jb8HU1sFjN"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:18.000Z",
            "id": "706753829803397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jVgFlTmR55"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:17.000Z",
            "id": "706753826099843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wHBLLjco5Z"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:17.000Z",
            "id": "706753824329830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GMCzAex1BW"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:16.000Z",
            "id": "706753820190085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ataTTksSRD"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:14.000Z",
            "id": "706753814351581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gP1v48rUsl"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:13.000Z",
            "id": "706753810476040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/qn3gH34nCj"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:09.000Z",
            "id": "706753791169695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jD7AFwxfmu"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:08.000Z",
            "id": "706753789412311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mLSJcqqyjc"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-07T08:10:08.000Z",
            "id": "706753787805851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/vAs3JZi9Ar"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:48.000Z",
            "id": "706752698180198402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wAcXSDkpr7"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:47.000Z",
            "id": "706752694686322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ps2zMALQZP"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:44.000Z",
            "id": "706752680819986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/9SrUYBLi5b"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:42.000Z",
            "id": "706752670724333569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/zYTyvSHgFx"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:41.000Z",
            "id": "706752667201073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Lea2kUgazh"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:37.000Z",
            "id": "706752652726505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cr53FHD9hy"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:37.000Z",
            "id": "706752651040428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/A2Et1uLhbS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:35.000Z",
            "id": "706752641909465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gsYlCZ8RTd"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:34.000Z",
            "id": "706752639833231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cYyrwh371H"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:34.000Z",
            "id": "706752638197460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5II2hxGPW6"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:33.000Z",
            "id": "706752635727024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/d7Zth51av7"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:31.000Z",
            "id": "706752624230404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cgp0Tk2HXp"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:28.000Z",
            "id": "706752613966983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/y2GrqxTPzE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:26.000Z",
            "id": "706752602852057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/45JISumb2W"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752593708486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dkioScYo02"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752592013950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/T7CEPH6jHD"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:23.000Z",
            "id": "706752590692810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ycSNfjm6KY"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:22.000Z",
            "id": "706752586695618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/PcDmrkJgcB"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:21.000Z",
            "id": "706752582945878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kXvun7ajgV"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:20.000Z",
            "id": "706752580672573444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jtoNXELPD3"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:15.000Z",
            "id": "706752558472146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lwH1P4Nf59"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-03-07T08:05:15.000Z",
            "id": "706752556874100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa \u00e9 flagrada roubando refei\u00e7\u00e3o de  leopardo em parque sul-africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ndKDc1cCOA"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-07T06:12:50.000Z",
            "id": "706724267891625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore do cora\u00e7\u00e3o, Parque Nacional da sequoia, Calif\u00f3rnia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/qEjCkzuPoi"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-07T05:30:05.000Z",
            "id": "706713508449230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "2838750303",
            "created_at": "2016-03-07T04:18:00.000Z",
            "id": "706695368692658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui vendo imagens do parque nacional do igua\u00e7u e ficando de cara com o lugar"
        },
        {
            "author_id": "39125498",
            "created_at": "2016-03-07T03:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706681510665936897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia: https://t.co/TMwVmc75n8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-03-07T02:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706670561770901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/PnFIRbY5wc"
        },
        {
            "author_id": "31101201",
            "created_at": "2016-03-07T02:14:53.000Z",
            "id": "706664387529072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marco Balzi: constru\u00e7\u00e3o fara\u00f4nica da fam\u00edlia Marinho, donos da Globo, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Que a... https://t.co/2DhgBbvphY"
        },
        {
            "author_id": "131331892",
            "created_at": "2016-03-07T01:27:06.000Z",
            "id": "706652362513846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cUeiZtthu0"
        },
        {
            "author_id": "54605713",
            "created_at": "2016-03-07T01:16:06.000Z",
            "id": "706649593463775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre t\u00e3o bom voltar... #canyonitaimbezinho #galeriasc #exploreeverything @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/yTape3jZ8y"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T01:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706649095897800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Andr\u00e9 acelera.... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/x1sa4weg28"
        },
        {
            "author_id": "946864082",
            "created_at": "2016-03-07T01:12:17.000Z",
            "id": "706648631382683651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pinhas de #araucaria #pinh\u00e3o #atlantic #rainforest #america #brasil : fato : no parque nacional\u2026 https://t.co/bmxbu3Slyr"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T01:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706647160000016386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bhDGpOJx7u"
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T00:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706645139448578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma toda reunida... @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/qEbAdEjzlC"
        },
        {
            "author_id": "32108343",
            "created_at": "2016-03-07T00:57:42.000Z",
            "id": "706644963275247621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O povo foi conduzido coercitivamente pra dentro de uma mans\u00e3o em Paraty constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "24172077",
            "created_at": "2016-03-07T00:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "706644621426868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou #4x4 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7Dh3hG23Zz"
        },
        {
            "author_id": "4340386521",
            "created_at": "2016-03-07T00:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "706640046863077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suando nas corredeiras do parque nacional Chapada dos veadeiros\n#somosbrasilia #centroterapias\u2026 https://t.co/t4mTftJFzG"
        },
        {
            "author_id": "1486481041",
            "created_at": "2016-03-07T00:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "706635958976905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei... \ud83d\ude05\ud83d\ude2c\ud83d\ude11\ud83d\ude1d\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf1e #VisiteTeresopolis @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/PN47zw47f3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-06T23:41:26.000Z",
            "id": "706625767921360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 7 roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias decidiram n\u00e3o voltar para o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o e j\u00e1... https://t.co/ak6ZdVkTuw"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2016-03-06T22:27:55.000Z",
            "id": "706607266225590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Sofala / Gorongosa (Portugu\u00eas)\nSofala, Beira, Parque Nacional da Gorongosa, Reserva... https://t.co/pKJYmVG1r3"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2016-03-06T22:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BancodoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "706606632940212224",
            "in_reply_to_user_id": "83723557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BancodoBrasil Numa \u00e1rea tur\u00edstica como o Parque Nacional de Jeri, a ag\u00eancia de jijoca n\u00e3o permite saque nos fins de semana. Solu\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "186307006",
            "created_at": "2016-03-06T21:37:16.000Z",
            "id": "706594519568027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Proibido comprar, vender ou ser dono. Pode virar um centro de lazer popular. Que tal? https://t.co/Bz5Kw6Zv8q"
        },
        {
            "author_id": "104622718",
            "created_at": "2016-03-06T21:24:20.000Z",
            "id": "706591265232711682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Paraiso \ud83d\ude0d @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/dOM9FNR76P"
        },
        {
            "author_id": "125463162",
            "created_at": "2016-03-06T21:14:33.000Z",
            "id": "706588804346466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOLPE\n\nA mans\u00e3o dos Marinho, que foi constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foi mencionada como... https://t.co/Z6PQHSkDB6"
        },
        {
            "author_id": "66669796",
            "created_at": "2016-03-06T20:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7628683,
                        -22.37585028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "706584456279162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje: Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia (parte alta)\n\n#trilhas\u2026 https://t.co/XGr1BWTC6a"
        },
        {
            "author_id": "116820742",
            "created_at": "2016-03-06T20:43:14.000Z",
            "id": "706580924159434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 708,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 371
            },
            "text": "Morta que invadiram a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Fam\u00edlia Marinho em Paraty! https://t.co/P72Kj6rrOI"
        },
        {
            "author_id": "392172874",
            "created_at": "2016-03-06T20:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706580869650227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz!! \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/O0WQjSYkvy"
        },
        {
            "author_id": "28958495",
            "created_at": "2016-03-06T19:45:09.000Z",
            "id": "706566306221465601",
            "in_reply_to_user_id": "2934055544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rorschachie Depende do local, se for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9. No caso, eu n\u00e3o sei se \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "77371931",
            "created_at": "2016-03-06T19:07:08.000Z",
            "id": "706556741098577923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindeza de lugar! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QBOP3PZqM1"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2016-03-06T18:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "706546134093795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo brocado. Kkk @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tTCy7zcrZk"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T18:06:48.000Z",
            "id": "706541557256740870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a tarefa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kWCJZ88xoj"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T18:05:59.000Z",
            "id": "706541349726720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o bambu?! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/C5UqiFfaqt"
        },
        {
            "author_id": "35284046",
            "created_at": "2016-03-06T18:05:09.000Z",
            "id": "706541138862350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Rio Igua\u00e7u - Parque nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u PR. Indiscritivel a sensa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/xKdslYqOqE"
        },
        {
            "author_id": "35284046",
            "created_at": "2016-03-06T17:58:09.000Z",
            "id": "706539378487721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u - Cataratas sensacional recomendo um passeio inesquec\u00edvel....Lindo obrigado natureza.... https://t.co/v7aTs9e4EC"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-03-06T17:34:24.000Z",
            "id": "706533403521323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio dispon\u00edvel em nosso site. Assista! https://t.co/onZLi4Nrcx #marsemfim #litoral #documentario"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-06T16:49:29.000Z",
            "id": "706522098554908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA NO RIO DE JANEIRO: Parque Nacional da Restinga de\u2026 https://t.co/Wh3gYnsFiQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-06T16:18:01.000Z",
            "id": "706514180044677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA NO RIO DE JANEIRO: https://t.co/7L3zTBlDrw"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-03-06T14:52:16.000Z",
            "id": "706492599163592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/t0yg6LHVMW #girocariocatour #ecoturismo #trilhas #riodejaneiro #parquedatijuca"
        },
        {
            "author_id": "165252413",
            "created_at": "2016-03-06T14:38:44.000Z",
            "id": "706489192235331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83d\udca6 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/ignhY0iGJr"
        },
        {
            "author_id": "160602126",
            "created_at": "2016-03-06T13:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706477732989943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/P20sbmsu8z"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706477522003824642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiz a trilha de com a minha m\u00e3e maravilhosa. \u2764 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ndeBi5ZLtf"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706476559633408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aiuruoca @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HoOXUNFLzu"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706476256045490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da Cachoeira do Aiuruoca @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/A3jOru7VtY"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706475700291764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Totem de localiza\u00e7\u00e3o e as Prateleiras ao fundo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/4ogShf2Npz"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2016-03-06T13:45:01.000Z",
            "id": "706475675088248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 provavelmente o mais sortudo de todos os parques brasileiros por ter uma... https://t.co/dNlRRXoPZS"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706475478446641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pico das Agulhas Negras @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2YarISiW56"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706468290890244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asa de Hermes @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/seiUZKjsxY"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706467875956117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/R5Fy4WYOdB"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T13:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706464930644496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frioooooo! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/OeBE2nFOB4"
        },
        {
            "author_id": "1392443420",
            "created_at": "2016-03-06T12:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "706464298441248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Trilha: Circuito 5 lagos/Cachoeira do Aiuruoca/Abrigo Rebou\u00e7as -\u2026 https://t.co/7uAU9H7jN9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-06T11:47:01.000Z",
            "id": "706445979638239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/QSant9N2nW"
        },
        {
            "author_id": "357001629",
            "created_at": "2016-03-06T11:10:35.000Z",
            "id": "706436813074919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/mYPJFrXTNV"
        },
        {
            "author_id": "700857113849962497",
            "created_at": "2016-03-06T06:35:26.000Z",
            "id": "706367569779888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manancial que abastece 300 mil em BH est\u00e1 contaminado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fec... https://t.co/v9zDVDRQx2"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-06T05:30:04.000Z",
            "id": "706351119753220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-06T05:30:04.000Z",
            "id": "706351119593840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "360861931",
            "created_at": "2016-03-06T04:35:11.000Z",
            "id": "706337303833264128",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom A LEI \u00c9 PARA TODOS MESMO???? ENT\u00c3O PORQUE A FAM\u00cdLIA MARINHO TEM UM TRIPLEX NUMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL????"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-06T04:01:06.000Z",
            "id": "706328730378092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-03-06T01:31:43.000Z",
            "id": "706291135166160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal essa postagem da RPPN Santa B\u00e1rbara, em Caxias do Sul, RS. https://t.co/EOhDvfuO5H"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-06T01:30:10.000Z",
            "id": "706290744970092549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: uma escapadinha a cerca de 90km de Belo Horizonte: https://t.co/EAwUgog36b https://t.co/N6xSUwxdih"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-06T01:02:33.000Z",
            "id": "706283796413419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg \u2026"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T00:29:47.000Z",
            "id": "706275549564555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda da foto na faixa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rEIaZmciVi"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-03-06T00:28:04.000Z",
            "id": "706275117165383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HamnsE1Q7z"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-05T23:23:56.000Z",
            "id": "706258977747767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a mat\u00e9ria da TV NBR  sobre a soltura de 7 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/VGImjbtqqs"
        },
        {
            "author_id": "312715348",
            "created_at": "2016-03-05T23:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "706253902736465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/G35tLFjjTd"
        },
        {
            "author_id": "956079012",
            "created_at": "2016-03-05T22:57:12.000Z",
            "id": "706252249983365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documentos ligam obra ilegal em \u00e1rea protegida, em Paraty, a empresas investigadas por opera\u00e7\u00f5es suspeitas. Ser\u00e1... https://t.co/8kAv9JYW9v"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-05T22:48:48.000Z",
            "id": "706250136352133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a mat\u00e9ria da TV NBR sobre a soltura de 7 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que... https://t.co/7a0YN2WlMK"
        },
        {
            "author_id": "189603734",
            "created_at": "2016-03-05T22:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0203786,
                        -22.63854958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "706243638884495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Cora @ Parque Nacional Cerro Cora https://t.co/wkxBpzxVKT"
        },
        {
            "author_id": "52233721",
            "created_at": "2016-03-05T22:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "thaianeoliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "706241282868428801",
            "in_reply_to_user_id": "51613268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaianeOliver kkkkkkk morta! Mas \u00e9 tipo isso, tanto que do outro lado \u00e9 o parque nacional da restinga de Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2016-03-05T22:07:34.000Z",
            "id": "706239760784715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/uP4himB3lp"
        },
        {
            "author_id": "1713810204",
            "created_at": "2016-03-05T21:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "706236359246221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ao ar livre \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/kH3Tt9Z2FA"
        },
        {
            "author_id": "50633768",
            "created_at": "2016-03-05T21:19:51.000Z",
            "id": "706227749971697666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Evento criado por internautas convida pessoas para festa no tripl\u00e9x da Globo em Paraty, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rdC5RZD0IW"
        },
        {
            "author_id": "231086362",
            "created_at": "2016-03-05T19:13:10.000Z",
            "id": "706195869872291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Dia da Vida Selvagem \u00e9 celebrado em Bras\u00edlia https://t.co/MKRMgcXkK5"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2016-03-05T17:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "706167247253991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de turistas de todo pa\u00eds: https://t.co/SDEMuV1ywF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1180324939",
            "created_at": "2016-03-05T17:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794259,
                        -25.53465776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "706164937853313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/zdkuz10fVi"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2016-03-05T16:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706160919307526144",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 um parque nacional e ele foi de shorts fazer o que l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "100489334",
            "created_at": "2016-03-05T16:53:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "43876935b29f936d"
            },
            "id": "706160722464604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mans\u00e3o da \"Offshore\" na Ilha de Paraty, foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, logo \u00e9 ilegal!Cabe a PF/MPF, pedir a implos\u00e3o dela!"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706145257411452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo meu!!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/s26kXEVf5N"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706145061499752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/excgwKSoN4"
        },
        {
            "author_id": "50771505",
            "created_at": "2016-03-05T15:41:22.000Z",
            "id": "706142567428182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta \u00e1gua? Desmata mais que t\u00e1 pouco! https://t.co/XkBPCW5E2U"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2016-03-05T15:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "706140465452736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/udCwfMNiO7"
        },
        {
            "author_id": "160005507",
            "created_at": "2016-03-05T15:25:15.000Z",
            "id": "706138510760108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#icmbio antes tarde do que nunca!  #parqueaguamineral #trilhacristalagua @ Parque Nacional Agua\u2026 https://t.co/CcQjIVfnbC"
        },
        {
            "author_id": "2478961698",
            "created_at": "2016-03-05T14:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706131339133771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lula pesca em \u00e1rea protegida, o cara \u00e9 sujo, mano"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-05T14:49:13.000Z",
            "id": "706129445980086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Nacional - \u00a0Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Nacional criado no Brasil, na \u00e9poca de Get\u00falio \u2026 https://t.co/9sFSr7cOvX"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2016-03-05T14:15:43.000Z",
            "id": "706121015324254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pimentinha :-P @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/NuB9CRfTdJ"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-03-05T14:05:19.000Z",
            "id": "706118395851309059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fan page do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a \"Curtida da Semana\" do Front Transam\u00e9rica. Curta tamb\u00e9m! https://t.co/k6kR8qUtgh"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-03-05T14:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "706118327245012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o que aconteceu ontem, hoje continua sendo o dia de ser feliz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6l1h5k4K8h"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-05T13:57:14.000Z",
            "id": "706116362134036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Nacional - \u00a0Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Nacional criado no Bra\u2026 https://t.co/mvDqYAS22e https://t.co/NJvBZebQqj"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-05T13:40:01.000Z",
            "id": "706112029925498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Shenandoah, EUA\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/3VmuVt6k7M"
        },
        {
            "author_id": "3432933815",
            "created_at": "2016-03-05T13:36:28.000Z",
            "id": "706111135548837888",
            "in_reply_to_user_id": "277619654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shenr1que #globocorrupta mesmo constru\u00edram uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Crime: GRILAGEM e desmatamento https://t.co/n6drbOPMy1"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-05T13:08:03.000Z",
            "id": "706103986919616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/XuMRduT6KV https://t.co/iDAZJxPV4O"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2016-03-05T12:06:20.000Z",
            "id": "706088455659352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nVamos pedalar? @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/diYQbPYqVQ"
        },
        {
            "author_id": "275173245",
            "created_at": "2016-03-05T11:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "AlexAsavei"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.12241642,
                        42.60434262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "706086608706011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Ordesa! \ud83d\uddfb\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d @alexasavei carlatiriri @ Parque Nacional de Ordesa https://t.co/hfGxLY5WNt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-05T11:39:19.000Z",
            "id": "706081652800417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu trilha na Borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) #Aparadosdaserra https://t.co/CgBVTEsUb9"
        },
        {
            "author_id": "1200614556",
            "created_at": "2016-03-05T10:45:49.000Z",
            "id": "706068190711963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida confirmada\n+info en dsainz@koratrek.com o 670 209 279 https://t.co/wks53oYTo7"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-05T10:25:24.000Z",
            "id": "706063052987342849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO: Parque Nacional da Tijuca no Estado\u2026 https://t.co/k6lW7uu2uU"
        },
        {
            "author_id": "48110706",
            "created_at": "2016-03-05T09:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "706053344473837568",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Agora vc poderia falar sobre a mans\u00e3o dos Marinhos em Paraty numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/M9TCPXIlBy"
        },
        {
            "author_id": "1726089925",
            "created_at": "2016-03-05T07:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 136,
                        "username": "AP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "706016713691758593",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? @GloboNews @AP"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-03-05T04:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "705973640400125952",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo N\u00e3o esque\u00e7am de fazer Um monumento De Lembran\u00e7a / ou que lembre Abadia de Goi\u00e1s, Parque Nacional da CNEN - Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-05T03:30:04.000Z",
            "id": "705958529417519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, onde o neto de Chico Anysio foi encontrado morto, \u00e9 uma \u00e1rea de... https://t.co/G6pKn5PCJ7"
        },
        {
            "author_id": "282788016",
            "created_at": "2016-03-05T03:10:02.000Z",
            "id": "705953490758045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp ignora parecer t\u00e9cnico e vai desmatar 15 campos de futebol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rIvdSjBPgd"
        },
        {
            "author_id": "160797989",
            "created_at": "2016-03-05T02:58:03.000Z",
            "id": "705950474529189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando? Quando \u00e9 que absurdos como esse v\u00e3o ter fim? Revoltante! :( https://t.co/G2zQEnrzpk"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-05T02:53:09.000Z",
            "id": "705949241638653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS, GO, BRASIL - FOTO  @tracklog_brasil\n\n#tracklog_brasil... https://t.co/lLtzjII6wM"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-05T02:50:21.000Z",
            "id": "705948535523508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "33913073",
            "created_at": "2016-03-05T02:18:06.000Z",
            "id": "705940420652634117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O circo e os palha\u00e7os fardados. O dono do circo? Tava na Paraty House, mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GCIKP1v7MI"
        },
        {
            "author_id": "4397528267",
            "created_at": "2016-03-05T01:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rvianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "705924916332339201",
            "in_reply_to_user_id": "24043827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rvianna se me convidarem, j\u00e1 me ofereci para levar a farofa. Aquela praia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vale o esfor\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-05T01:02:03.000Z",
            "id": "705921282198642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO ITAJA\u00cd EM SANTA CATARINA: https://t.co/cqcCXE2XMM"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-03-05T00:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "705920430293450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QLeZYG6kzn"
        },
        {
            "author_id": "2987386935",
            "created_at": "2016-03-04T23:21:32.000Z",
            "id": "705895983654133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "572. Parque Nacional Pendjari:  https://t.co/Rfe0yEMgZA"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2016-03-04T23:08:31.000Z",
            "id": "705892708552830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina \udbba\udf14 https://t.co/tzlOw6kAHo"
        },
        {
            "author_id": "734901588",
            "created_at": "2016-03-04T22:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "705879327511068672",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat E o Paraty House, ou Triplex dos Marinho, seus patr\u00f5es, continua em Paraty, ilegalmente, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "109352408",
            "created_at": "2016-03-04T21:26:30.000Z",
            "id": "705867037558640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed aquela fam\u00edlia \u00edcone do coronelismo fluminense construiu uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/FCntJubAHH"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-04T21:10:49.000Z",
            "id": "705863088139051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso fot\u00f3grafo Jo\u00e3o Marcos Rosa conta o desafio de fotografar a harpia na floresta https://t.co/PdnaCtIPGd https://t.co/15MkFBcDAu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-04T21:06:33.000Z",
            "id": "705862014271397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-04T20:58:23.000Z",
            "id": "705859960408817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional Aparados da Serra bombando hoje depois das chuvas!!! https://t.co/do837PRAIP"
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2016-03-04T19:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "depPaesLandim"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705833052396777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @depPaesLandim defende que Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia administre Parque Nacional da @serradacapivara.\nhttps://t.co/vyrZW4rnsf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-04T19:05:18.000Z",
            "id": "705831502064566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEsgoto afeta nascentes de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Cons\u00f3rcio alega que esgoto vem de casas que foram invadidas."
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-03-04T19:02:28.000Z",
            "id": "705830790488158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto afeta nascentes de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\nCons\u00f3rcio alega que esgoto vem de casas que fo... https://t.co/BtKvPHNfd7"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-03-04T19:01:06.000Z",
            "id": "705830446983225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano ambiental ao Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/3QYIE5tWG4"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-03-04T19:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "705830375524843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "204441807",
            "created_at": "2016-03-04T18:45:58.000Z",
            "id": "705826637875703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, e tamb\u00e9m os donos da mans\u00e3o em Paraty, constru\u00edda de forma irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  https://t.co/WCZg3oQqYI"
        },
        {
            "author_id": "69069645",
            "created_at": "2016-03-04T18:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "705823118921764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosguimaraes \ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zajJQiu0ni"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-03-04T18:30:11.000Z",
            "id": "705822662853955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores! O click do Dia vai para um lugar incr\u00edvel! Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG.... https://t.co/8F1gRMB23Q"
        },
        {
            "author_id": "1347441",
            "created_at": "2016-03-04T18:06:33.000Z",
            "id": "705816718405459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"uso s\u00edtio do colega porque os inimigos n\u00e3o me oferecem. a #globo n\u00e3o me oferece a #Mans\u00e3oDeParaty em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" #tocomlula"
        },
        {
            "author_id": "1356899269",
            "created_at": "2016-03-04T18:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "705815921227653120",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca quero mat\u00e9ria do triplex do patr\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-03-04T18:00:12.000Z",
            "id": "705815117355679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de empresa acusada de venda de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/xrHcTJLd0X"
        },
        {
            "author_id": "1151388890",
            "created_at": "2016-03-04T17:36:31.000Z",
            "id": "705809157694353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FORA REDE GLOBO\n#ParaTiGlobo\nconstru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\no triplex em Paraty tem quer ser demolido https://t.co/iDZGjnvMuI"
        },
        {
            "author_id": "69069645",
            "created_at": "2016-03-04T17:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "705808748535799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande amigos Beth e Alvanir! \n#chapadadosguimaraes #Matogrosso @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/Unv67tF4DG"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-03-04T16:41:36.000Z",
            "id": "705795337139650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade do\nPlaneta e Patrim\u00f4nio Natural do Brasil\u201d... https://t.co/C0Vbr37fmF"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-03-04T16:35:42.000Z",
            "id": "705793852200849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade do\nPlaneta e Patrim\u00f4nio Natural do Brasil\u201d... https://t.co/e7Rw4XxpDE"
        },
        {
            "author_id": "264218829",
            "created_at": "2016-03-04T16:30:02.000Z",
            "id": "705792426967891969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FridayPhotoFanChile Rio perros Circuito \"O\" Parque Nacional #TorresDelPaine #Patagonia https://t.co/KV0ULsJMZx"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2016-03-04T15:47:30.000Z",
            "id": "705781723024326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s \u00e9 parceria do Projeto U\u00c7\u00c1 e, para complementar a promo\u00e7\u00e3o abaixo, informamos que... https://t.co/5vgAMcaC7F"
        },
        {
            "author_id": "1782991",
            "created_at": "2016-03-04T15:17:01.000Z",
            "id": "705774051579441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicidade dos Marinho, mutreteiros donos da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty com praia... https://t.co/KtelzdHu0y"
        },
        {
            "author_id": "35000954",
            "created_at": "2016-03-04T14:37:25.000Z",
            "id": "705764086206881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unicamp - An\u00e1lise geoecol\u00f3gica do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... \u201d  https://t.co/nAGDyimu9M https://t.co/qpIfr8Nfxg"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-03-04T14:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "suzileao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705756322118160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Suzana Le\u00e3o (@suzileao):\n\nCoca\u00edna bilion\u00e1ria, avi\u00e3o que cai, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, Cunha com... https://t.co/zoPtj9vSWV"
        },
        {
            "author_id": "2824799702",
            "created_at": "2016-03-04T14:02:22.000Z",
            "id": "705755267405844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Coca\u00edna bilion\u00e1ria, avi\u00e3o que cai, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, Cunha com dezenas de contas na Su\u00ed\u00e7a e quem vai preso?? https://t.co/FyEm6SpACG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-03-04T13:45:36.000Z",
            "id": "705751045629218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais ganha mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/EUAXK9VQ36 https://t.co/nMgJzbB6E5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-04T13:44:57.000Z",
            "id": "705750885205409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udeb2\ud83d\udca8 Ciclistas inauguram a nova trilha do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Animados, eles percorreram\u2026 https://t.co/NPMWd1jHXE"
        },
        {
            "author_id": "401527349",
            "created_at": "2016-03-04T13:42:28.000Z",
            "id": "705750260451319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/xFpjo2YDlQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:46.000Z",
            "id": "705742028236140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/7ZWv7DKJTX"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:27.000Z",
            "id": "705741949391646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/vDAjenjH21"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-04T13:09:25.000Z",
            "id": "705741940894007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/ZYcvUqclpc"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2016-03-04T13:08:59.000Z",
            "id": "705741831783337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neto de Chico Anysio ser\u00e1 cremado nesta sexta-feira no Rio: Corpo foi encontrado em praia no Parque Nacional d... https://t.co/VKeSlBaeN7"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2016-03-04T13:08:59.000Z",
            "id": "705741830923558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neto de Chico Anysio ser\u00e1 cremado nesta sexta-feira no Rio: Corpo foi encontrado em praia no Parque Nacional d... https://t.co/5GrS38Kj2g"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2016-03-04T12:29:45.000Z",
            "id": "705731960644247556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo deserto do Parque Nacional de Paracas, um lugar lindo lindo onde a natureza sabe\u2026 https://t.co/rHYLXdfcUC"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-03-04T12:21:11.000Z",
            "id": "705729803400294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/og8RqjbyFU"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-04T12:17:34.000Z",
            "id": "705728891663446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/ETt3LxIpU9"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2016-03-04T12:17:29.000Z",
            "id": "705728873846087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo: Trilha tamb\u00e9m \u00e9 aberta para pedest... https://t.co/LszdS7ScmR"
        },
        {
            "author_id": "360344062",
            "created_at": "2016-03-04T12:06:36.000Z",
            "id": "705726131723489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "S\u00f3 foi o Lula falar da mans\u00e3o da Globo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que os Marinho colocaram os jagun\u00e7os da PF na casa do Lula ?"
        },
        {
            "author_id": "1909641818",
            "created_at": "2016-03-04T11:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SorrindopraVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "705724069178699776",
            "in_reply_to_user_id": "42467444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SorrindopraVida Entendemos o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,por\u00e9m precisamos entender o que \u00e9 ser TERRIT\u00d3RIO SAGRADO."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-04T11:57:55.000Z",
            "id": "705723946927259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo\" https://t.co/PkRcFpVgjj"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-04T11:44:09.000Z",
            "id": "705720482507702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo\" https://t.co/PkRcFpVgjj"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-03-04T11:41:29.000Z",
            "id": "705719810944999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! Neste domingo tem Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental mergulhando no Parque Nacional Marinho de... https://t.co/HAbOkNf8tW"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:12.000Z",
            "id": "705718733470171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/vxfYkV9ctN"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:11.000Z",
            "id": "705718728516771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/R4EgWh6qrH"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:10.000Z",
            "id": "705718726230806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/jNvQQxCIXX"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-03-04T11:37:09.000Z",
            "id": "705718723164794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas; v\u00eddeo https://t.co/TnKi3wHfXF"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-03-04T10:53:21.000Z",
            "id": "705707700324311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas insistem numa estrutura de proximidade\n---... https://t.co/c53lOSf9gf"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-04T10:40:25.000Z",
            "id": "705704445087256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Montanhas, riachos e quedas d'\u00e1gua! Se delicie com fotos do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG): https://t.co/xIZ7GYOSho https://t.co/wOeNEiw6Et"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-04T05:30:05.000Z",
            "id": "705626345779261441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrtpOo"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2016-03-04T05:01:50.000Z",
            "id": "705619236182339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Vida Selvagem \u00e9 celebrado em Bras\u00edlia - https://t.co/Vw9S3JmWHp #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-04T03:50:22.000Z",
            "id": "705601250222542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BASE DOS OVOS DA GALINHA, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, RJ, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil... https://t.co/lan1fbs9Hy"
        },
        {
            "author_id": "3092572929",
            "created_at": "2016-03-04T03:31:48.000Z",
            "id": "705596578418069505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Precisamos conversar sobre o Triplex da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .. \n#GloboGolpeClube  https://t.co/BdiRL9rq4k"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-03-04T03:30:21.000Z",
            "id": "705596215342309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-03-04T03:25:58.000Z",
            "id": "705595110814257156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. Que lugar espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-03-04T02:10:17.000Z",
            "id": "705576064769265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj aproveitou p retaliar por Dep. Petistas q querem saber sobre Mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tx6BDnoeSY"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-04T02:03:33.000Z",
            "id": "705574371696496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, onde o neto de Chico Anysio foi encontrado morto, \u00e9 uma \u00e1rea de... https://t.co/HeWSbD60t4"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-03-04T01:56:48.000Z",
            "id": "705572673292603393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra aterro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Policiais ambientais encontraram um aterro ir... https://t.co/6BKgBAFIUs"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2016-03-04T01:37:20.000Z",
            "id": "705567774530269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da... https://t.co/MPkecEyahX"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2016-03-04T01:16:47.000Z",
            "id": "705562601682395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/51FaTea87X"
        },
        {
            "author_id": "2601015542",
            "created_at": "2016-03-04T00:58:00.000Z",
            "id": "705557873095475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o povo soubesse a import\u00e2ncia do parque Nacional n\u00e3o estariam reclamando."
        },
        {
            "author_id": "43029892",
            "created_at": "2016-03-04T00:51:59.000Z",
            "id": "705556359744503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o azul, t\u00e3o perfeito, t\u00e3o Canad\u00e1 \u2764\ufe0f. Meu lago preferido do parque nacional de Banff. Mais\u2026 https://t.co/3DeKGNrtS7"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2016-03-04T00:34:21.000Z",
            "id": "705551920774025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia de Rian Brito, de 25 anos, confirmou que o corpo encontrado no Parque Nacional da Restinga de... https://t.co/eI8NhyNPso"
        },
        {
            "author_id": "256206847",
            "created_at": "2016-03-04T00:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93446464,
                        11.3109076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "705545880242356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o sentir saudades de um lugar deste! @ Parque Nacional de Tayrona Colombia https://t.co/bGUgChEg10"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-04T00:09:52.000Z",
            "id": "705545762676068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/MbKdyO6X29"
        },
        {
            "author_id": "226591551",
            "created_at": "2016-03-03T23:59:57.000Z",
            "id": "705543265928478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/9D6XxIiFVy"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-03T23:14:15.000Z",
            "id": "705531763796393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/Ueyf1GUVxV"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-03-03T23:09:30.000Z",
            "id": "705530567580917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aqueles lugares que a gente s\u00f3 acredita vendo? O parque nacional de Yellowstone nos EUA \u00e9 exatamente assim. N\u2026 https://t.co/bTbRrU80Dm"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-03-03T23:04:10.000Z",
            "id": "705529228670976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: https://t.co/41XNdD9o1g PARADISE 2"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-03-03T23:04:03.000Z",
            "id": "705529199302418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: https://t.co/41XNdD9o1g PARADISE"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-03T22:58:43.000Z",
            "id": "705527857137782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2016-03-03T22:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "RedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "ATardeESua"
                    }
                ]
            },
            "id": "705526788554932225",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeTV @ATardeESua o parque nacional come\u00e7a DE FATO em MACAE, as cidades de carapebus e quissaman N\u00c3O FICAM NO LITORAL ficam recuadas do"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-03T22:34:45.000Z",
            "id": "705521823178465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 \ud83d\udc9a \ud83c\udf93 Parque Nacional de Bras\u00edlia comemorou o Dia Mundial da #VidaSelvagem com diversas atividades, confira: https://t.co/SLl5D2zLhR #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "3178427476",
            "created_at": "2016-03-03T21:59:08.000Z",
            "id": "705512862303838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no local conhecido como Vala da Lagoa Preta, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em... https://t.co/yMYsDNz0T9"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2016-03-03T21:24:29.000Z",
            "id": "705504140504535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, galera do pedal! \udbb9\udfeb https://t.co/j2v6Ahn27X"
        },
        {
            "author_id": "310646418",
            "created_at": "2016-03-03T20:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "vividasboas"
                    }
                ]
            },
            "id": "705491993141583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vividasboas https://t.co/ss4QhZYi9T Trem do Fim do Mundo e Parque Nacional Terra do Fogo -"
        },
        {
            "author_id": "2421160488",
            "created_at": "2016-03-03T20:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705489975945601026",
            "in_reply_to_user_id": "31309214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosinara ficou encantada com o que vivenciou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe entre Mostardas e Tavares,... https://t.co/onrNfUnrFZ"
        },
        {
            "author_id": "2421160488",
            "created_at": "2016-03-03T20:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "705489964218388480",
            "in_reply_to_user_id": "31309214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rosinara ficou encantada com o que vivenciou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe entre\u2026 https://t.co/MC6vNlxUy5"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-03-03T20:27:58.000Z",
            "id": "705489918953451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia,frente a las costas de Maine(USA)... https://t.co/0uwvk5rzl5"
        },
        {
            "author_id": "3173523207",
            "created_at": "2016-03-03T20:25:41.000Z",
            "id": "705489343234727938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazante: Gruta Lapa Nova vira unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0l0d2XXmT9 https://t.co/uM7fjGMMBS"
        },
        {
            "author_id": "2964779182",
            "created_at": "2016-03-03T20:15:46.000Z",
            "id": "705486848311734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/96jiw3wEo7"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2016-03-03T19:29:40.000Z",
            "id": "705475247097651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca IX - https://t.co/2cx8xUZYok"
        },
        {
            "author_id": "445127536",
            "created_at": "2016-03-03T19:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "705475089144283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/wuBtmdrDAs"
        },
        {
            "author_id": "146843755",
            "created_at": "2016-03-03T18:54:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705466477109972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da Vida Selvagem o Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha de 15 km para ciclistas\nhttps://t.co/TYA0wkudGS"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-03-03T18:30:36.000Z",
            "id": "705460383574654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros encontram corpo de neto de Chico Anysio: Ele foi achado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... https://t.co/qpF0XeiTXp"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2016-03-03T17:53:37.000Z",
            "id": "705451074593771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo foi encontrado em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no RJ. https://t.co/NDBbpVMhew"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2016-03-03T17:53:31.000Z",
            "id": "705451049272766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo foi encontrado em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no RJ. https://t.co/GHAJ375oYb"
        },
        {
            "author_id": "62325245",
            "created_at": "2016-03-03T17:42:02.000Z",
            "id": "705448159485366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/rDVdBXC9Vt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-03-03T17:25:10.000Z",
            "id": "705443916384829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma melhoria em trilhas do Parque Nacional da Tijuca!!! \nA mudan\u00e7a de tra\u00e7ado realizada pela nossa equipe no... https://t.co/OXGYHbBdss"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2016-03-03T17:23:59.000Z",
            "id": "705443616970375170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Santos quer audi\u00eancia para debater  o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/zEXICl48Xs"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2016-03-03T16:55:22.000Z",
            "id": "705436417619460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando a cascata de fogo de Yosemite: Um dos maiores espet\u00e1culos do \"todo espetacular\" Parque Nacional de ... https://t.co/hahfZOpbVk"
        },
        {
            "author_id": "3217176773",
            "created_at": "2016-03-03T16:43:25.000Z",
            "id": "705433409640914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/USJ6ick0g7"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-03T16:05:42.000Z",
            "id": "705423914940366850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras  pode virar monumento natural https://t.co/DPB95vBfiV"
        },
        {
            "author_id": "2721410926",
            "created_at": "2016-03-03T15:45:45.000Z",
            "id": "705418894710841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TVNBR: #DiaMundialdaVidaSelvagem | Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/xmpWhzac7t\""
        },
        {
            "author_id": "171951526",
            "created_at": "2016-03-03T15:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705417220281790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/aZk40nHd9a via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:30:30.000Z",
            "id": "705415057904111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma para a galera do pedal! https://t.co/no3Ic38UiZ"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "CBFotografia"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "705414163753992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @cbfotografia with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais... https://t.co/xn8g6khRaa"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-03-03T15:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8940767,
                        -15.80127643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705412550167535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @anadubeux with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia,\u2026 https://t.co/YjOHwzBqXo"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-03-03T15:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "705411424932249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@mmeioambiente solta sete #papagaios amea\u00e7ados de #extin\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o aconteceu Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC). https://t.co/YIFI5LWQKe"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-03-03T15:13:06.000Z",
            "id": "705410680069947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de neto de Chico Anysio \u00e9 encontrado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba.\u00a0https://t.co/zDmJQFAuOe"
        },
        {
            "author_id": "755270491",
            "created_at": "2016-03-03T15:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "sorayabborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "705410668149805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/CWTwhtjpZ0 via @sorayabborges"
        },
        {
            "author_id": "3130191459",
            "created_at": "2016-03-03T15:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705410199906025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/wWsQ2yb79p via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "12530722",
            "created_at": "2016-03-03T15:07:18.000Z",
            "id": "705409219135148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatuba\n(Fale isso b\u00eabado)"
        },
        {
            "author_id": "2544356486",
            "created_at": "2016-03-03T15:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705409094342057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/j5X9Fza3ws via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-03T15:04:37.000Z",
            "id": "705408543403462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O corpo foi encontrado  em uma praia da \u00e1rea do Parque Nacional da restinga de Jurubatiba, em Quissam\u00e3\n\n* Fique... https://t.co/2CMBEhSdRA"
        },
        {
            "author_id": "98775519",
            "created_at": "2016-03-03T14:49:01.000Z",
            "id": "705404620219224068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/oGF71TOMMl"
        },
        {
            "author_id": "232293606",
            "created_at": "2016-03-03T14:19:47.000Z",
            "id": "705397262143205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela iniciativa, a comunidade agradece, mais um local para nosso pedais !!! https://t.co/NbTWEXhgjq"
        },
        {
            "author_id": "223510637",
            "created_at": "2016-03-03T14:16:20.000Z",
            "id": "705396393175859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/OKBPfxGfqg"
        },
        {
            "author_id": "1571255370",
            "created_at": "2016-03-03T13:49:15.000Z",
            "id": "705389576681033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha trilha para ciclistas. | Acha Bras\u00edlia https://t.co/6irJYoQUYv"
        },
        {
            "author_id": "900788779",
            "created_at": "2016-03-03T13:39:02.000Z",
            "id": "705387005203652613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/QuDP6gj9w6"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-03-03T13:33:24.000Z",
            "id": "705385588627795969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de empresa por venda de terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8uX5wWuu4z"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2016-03-03T13:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "705385291616534528",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - PM participa de reuni\u00e3o com o gerente do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/bP0eP8UG9u"
        },
        {
            "author_id": "72229360",
            "created_at": "2016-03-03T13:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "tijolaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "705380566259130369",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum @tijolaco O que quero saber \u00e9 quando essa mans\u00e3o vai cair de fato, ser demolida, pois est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "3033063047",
            "created_at": "2016-03-03T13:01:45.000Z",
            "id": "705377623145369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai \u00e0 Costa Rica? O Parque Nacional do Corcovado tem uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de biodiversidade. #meioambiente https://t.co/pFaT7QYEo4"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2016-03-03T13:00:06.000Z",
            "id": "705377210534789125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar o Dia Mundial da Vida Selvagem, comemorado hoje, o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai inaugurar uma... https://t.co/VwPg0q6RdJ"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-03-03T12:42:58.000Z",
            "id": "705372896068120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#DiaMundialdaVidaSelvagem | Papagaios-do-peito-roxo s\u00e3o reintroduzidos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\nhttps://t.co/7DYqfHEksN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-03-03T12:40:41.000Z",
            "id": "705372323025657861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/0fN2Rft3Rc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-03-03T12:25:50.000Z",
            "id": "705368583895912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia e sua trilha de 15 km para ciclistas: https://t.co/EcfZ3X9tiL"
        },
        {
            "author_id": "171192550",
            "created_at": "2016-03-03T12:19:57.000Z",
            "id": "705367106469154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa Imobili\u00e1ria \u00e9 condenada por vender terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/ZcwlLZy82O"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-03-03T12:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "705365384111788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abre trilha para ciclistas - https://t.co/tOwG55g3Eh via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "725084072",
            "created_at": "2016-03-03T12:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705364350752727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/tEhsvgQLHw via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2016-03-03T12:05:09.000Z",
            "id": "705363379347542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km\nhttps://t.co/d1Sxe4mLdN|DE CORREIO... https://t.co/MxOBTFi890"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-03-03T12:00:02.000Z",
            "id": "705362091155193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0... https://t.co/QW8SLQ0m4S"
        },
        {
            "author_id": "62548921",
            "created_at": "2016-03-03T11:52:12.000Z",
            "id": "705360119119421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/NAPDP6EeVt"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-03-03T11:50:07.000Z",
            "id": "705359596223746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km https://t.co/gzVHlTbFRk https://t.co/rdsJHsztIg"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-03-03T11:43:03.000Z",
            "id": "705357819151667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT garante preserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/hIdF8WOZIS"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2016-03-03T11:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.46318344,
                        -22.47392721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "705355056615399429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do parque nacional de Itatiaia. @ Penedo - Itatiaia/RJ https://t.co/KzeUm4Zd4X"
        },
        {
            "author_id": "1353992460",
            "created_at": "2016-03-03T11:26:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "705353747917103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"CBN Bate-Papo pelo Mundo\", hoje, vai nos levar ao Parque Nacional Yellowstone (EUA). #CBNBatePapo https://t.co/FPwoamghyq"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-03-03T11:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "705352061244801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no MT garante preserva\u00e7\u00e3o de tartarugas https://t.co/nYOErgKbv7 via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "237001465",
            "created_at": "2016-03-03T11:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705351842339934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/aidOmjT0wN via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "165860197",
            "created_at": "2016-03-03T11:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705351640640065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JFeddIsTan via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-03-03T11:17:47.000Z",
            "id": "705351460180115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas, com 15 km - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/sNWWtYk7Dc"
        },
        {
            "author_id": "556170717",
            "created_at": "2016-03-03T11:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705350299335180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/dPj7a1T3vm via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "567578976",
            "created_at": "2016-03-03T10:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705345171446243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/43UvZXyjMB via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "43403000",
            "created_at": "2016-03-03T10:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705343281207627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/EuCxHi5LKA via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "12569172",
            "created_at": "2016-03-03T10:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705341276699435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/udEUdbQzqd via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "67714670",
            "created_at": "2016-03-03T10:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "guterresalex"
                    }
                ]
            },
            "id": "705335853841776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Y4WcyylYQr via @guterresalex"
        },
        {
            "author_id": "90158522",
            "created_at": "2016-03-03T09:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705328020354158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/8AjW3kQoPZ via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "created_at": "2016-03-03T09:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705325662446477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/XDbdSpDQaR via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-03-03T09:33:29.000Z",
            "id": "705325213555122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ZOMBITSE-VOHIBASIA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/znhmEAeGlX"
        },
        {
            "author_id": "380980266",
            "created_at": "2016-03-03T09:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321662506536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VOlFifZ6FW via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "42946264",
            "created_at": "2016-03-03T09:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ivanmagoo48"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321300433223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/X7fsYzgpa9 via @ivanmagoo48"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2016-03-03T09:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "ticseducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705321190928347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/e2Fb9rqKZl via @ticseducacao"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-03-03T06:13:08.000Z",
            "id": "705274793533317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2016-03-03T03:52:33.000Z",
            "id": "705239413140418564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Essa \u00e9 para a turma do pedal: Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral, inaugura nesta quinta-feira uma trilha de 15km"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-03-03T01:44:04.000Z",
            "id": "705207080064585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de\u00a0RR https://t.co/NSPfFC2cfk"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-03-03T00:06:53.000Z",
            "id": "705182621945311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/GaxTqticZL"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2016-03-03T00:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "705182551762198533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/X6UvWtwidd via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-03-03T00:00:49.000Z",
            "id": "705181096833589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/isqzEKJYMx"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2016-03-02T23:58:05.000Z",
            "id": "705180405746507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba https://t.co/rmUFym2CAR"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2016-03-02T23:57:58.000Z",
            "id": "705180376549830658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba: Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba - Epis\u00f3dio 45 - Mar Sem Fim: A... https://t.co/GTXnXcpLhV"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-02T23:45:22.000Z",
            "id": "705177207849660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: Mais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad... https://t.co/RRgszitepR"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-02T23:42:22.000Z",
            "id": "705176451830579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no\u00a0ES https://t.co/DXzA3urpEj"
        },
        {
            "author_id": "32160090",
            "created_at": "2016-03-02T23:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "romanlandin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ecdce75d48b13b64"
            },
            "id": "705174667666006017",
            "in_reply_to_user_id": "67260256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@romanlandin not\u00edcia antiga, mas a coisa mudou a pior, \nhttps://t.co/cRbJ6k2t9U\nna GZ o pinheiro e carvalho ainda s\u00e3o mais do que eucaliptos"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:21.000Z",
            "id": "705171163127754755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/wkGV00O8x7"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:18.000Z",
            "id": "705171149580214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/65CE2fB8PN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-02T23:21:01.000Z",
            "id": "705171080760029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/C4dOy7K6OU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:43.000Z",
            "id": "705171004952162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/7ar1bEHivP"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:41.000Z",
            "id": "705170996068642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES: Fogo tamb\u00e9m atinge a Reserva da Vale de Linhar... https://t.co/2jg6bMA3dq"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-03-02T23:20:33.000Z",
            "id": "705170963147567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Esp\u00edrito Santo] Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/v0fJR2i9yu - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T23:18:16.000Z",
            "id": "705170385571082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES\" https://t.co/1vt4NI3kBF"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-03-02T23:10:50.000Z",
            "id": "705168517843255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Modelo de gest\u00e3o da Serra da Capivara esgota recursos e ICMBio pode assumir parque https://t.co/mYngeMLvYH https://t.co/AWFyQFHlGw"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2016-03-02T23:09:32.000Z",
            "id": "705168191782146050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de Cobra-cip\u00f3 ou tamb\u00e9m conhecida por Cobra-verde em Mata de RPPN nas Margens do\u2026 https://t.co/7bQjNu2jsd"
        },
        {
            "author_id": "140522183",
            "created_at": "2016-03-02T23:07:12.000Z",
            "id": "705167600632897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Triplex em Parati\" constr. em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi registrada por emp. do grupo Mossack Fonseca, investigado na Lava Jato\n\nCunha"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2016-03-02T23:04:49.000Z",
            "id": "705167003166875649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 10h estarei no programa Bate Papo da r\u00e1dio CBN Salvador, falando sobre o Yellowstone National Park dos... https://t.co/fonu24xDlB"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T23:04:40.000Z",
            "id": "705166966974246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES\" https://t.co/1vt4NI3kBF"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-03-02T23:01:10.000Z",
            "id": "705166084740087810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 controlado, no ES https://t.co/cMyeK65AUk"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-02T22:36:32.000Z",
            "id": "705159884858327042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O papagaio-de-peito-roxo era considerado extinto na regi\u00e3o que hoje abriga o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... https://t.co/cf1RXsoOiu"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2016-03-02T21:48:02.000Z",
            "id": "705147678699737092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional do mundo fica na Austr\u00e1lia!\nO Royal National Park, localizado em Sydney, possui 15.080... https://t.co/d01TbbiOOc"
        },
        {
            "author_id": "433702756",
            "created_at": "2016-03-02T21:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "zumalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "705147064267771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/2LpDTwphYJ via @zumalta"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-02T21:33:50.000Z",
            "id": "705144108021641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Conhe\u00e7a o turismo interativo com os botos-vermelhos do Parque Nacional de Anavilhanas, em Novo Air\u00e3o (AM) https://t.co/H5Ny5V6fRz"
        },
        {
            "author_id": "2427587065",
            "created_at": "2016-03-02T21:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "lucianaccc"
                    }
                ]
            },
            "id": "705142998233911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/gRDL4qCptj via @lucianaccc"
        },
        {
            "author_id": "2576666760",
            "created_at": "2016-03-02T21:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705139861892812801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/txTrI9CV6r via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "295595310",
            "created_at": "2016-03-02T20:45:11.000Z",
            "id": "705131864168783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/Iq3zI6LP2D via @goiasseculo21"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-03-02T20:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "705130752057303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muffin de banana fitness #Dieta #Saude #AgoraVai @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/BU6ikSTSly"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-02T20:30:33.000Z",
            "id": "705128179996954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil \n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/ahOgbtBt3q"
        },
        {
            "author_id": "191636594",
            "created_at": "2016-03-02T20:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705126792072450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/DQh5P8vYYL via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "3121617533",
            "created_at": "2016-03-02T20:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705125688626573313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JaJQOIX5BZ via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "34935451",
            "created_at": "2016-03-02T20:09:02.000Z",
            "id": "705122765766942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o nacional recebe mais visitantes por ano? \n\nNo #BlogMoleco estamos falando do... https://t.co/ZiO7KquM77"
        },
        {
            "author_id": "115037985",
            "created_at": "2016-03-02T20:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "705121300570882053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estamos esperando uma mat\u00e9ria da bandalha do @JornalOGlobo sobre o triplex da famiglia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #PrendeOCunhaSTF"
        },
        {
            "author_id": "59397744",
            "created_at": "2016-03-02T20:03:00.000Z",
            "id": "705121246913142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6viwksmuIN"
        },
        {
            "author_id": "869072796",
            "created_at": "2016-03-02T19:44:55.000Z",
            "id": "705116694893740036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica de sooretama ta pegando fogo de novo..."
        },
        {
            "author_id": "3382523177",
            "created_at": "2016-03-02T19:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705113474716844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/vIlx2WQGXo via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "2774591609",
            "created_at": "2016-03-02T19:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705111899579482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/0wUxyFcCnU via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "182841938",
            "created_at": "2016-03-02T19:01:19.000Z",
            "id": "705105722091159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria veiculada no dia 01/03/2016 no Portal G1 de not\u00edcias... https://t.co/x31EcFNZXC"
        },
        {
            "author_id": "140650840",
            "created_at": "2016-03-02T18:57:51.000Z",
            "id": "705104851336712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o dos Marinho constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Paraty https://t.co/hro2Mg5VQk"
        },
        {
            "author_id": "623305965",
            "created_at": "2016-03-02T18:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705103768627638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/2e18KHw4cQ via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "240927505",
            "created_at": "2016-03-02T18:47:31.000Z",
            "id": "705102250218274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3hTqa4JZAQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-03-02T18:40:24.000Z",
            "id": "705100462001938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO ALTO DO MORRO DO CASTELO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @tracklog_brasil... https://t.co/xP52OfyXFJ"
        },
        {
            "author_id": "239521265",
            "created_at": "2016-03-02T18:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "midiacrucis"
                    }
                ]
            },
            "id": "705100309308243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5FomsTjpgB via @midiacrucis"
        },
        {
            "author_id": "84351850",
            "created_at": "2016-03-02T18:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705099582594801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/SEY4Ol88SS via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T18:35:57.000Z",
            "id": "705099338884644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas -  https://t.co/b9KzCXeWY3 \nMais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad..."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-02T18:35:46.000Z",
            "id": "705099294341201921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/iJZF7EXIVd"
        },
        {
            "author_id": "266928189",
            "created_at": "2016-03-02T18:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705098841897488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RnvF0PyLT0 via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "30430394",
            "created_at": "2016-03-02T18:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705098769826766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/lLZOTw5fRg via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2016-03-02T18:25:40.000Z",
            "id": "705096752685314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a corrida do tatu\u00ed (Emerita brasiliensis), registrada na RPPN Mata do Uru, na Lapa (PR): https://t.co/dl2suAQGpg"
        },
        {
            "author_id": "149383535",
            "created_at": "2016-03-02T18:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705094184705900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/vPkqOlRMFr via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "86186005",
            "created_at": "2016-03-02T18:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705092570192470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/hXR5BvRs9D via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "84395483",
            "created_at": "2016-03-02T18:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705092523061026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/6pxWUOoWBy via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "189748875",
            "created_at": "2016-03-02T18:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "MaluRossi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "705091972671868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Yd6vdr84KN via @MaluRossi2"
        },
        {
            "author_id": "51530759",
            "created_at": "2016-03-02T17:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705089278754340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/d251lSdXqC via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "316685766",
            "created_at": "2016-03-02T17:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705087674340745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/803s8usxZu via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2745741160",
            "created_at": "2016-03-02T17:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705086821169033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/VBCUQ7Q7Ji via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "625656396",
            "created_at": "2016-03-02T17:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705086598484983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/JXOPCCsKU6 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2595674059",
            "created_at": "2016-03-02T17:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705085738409463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/91eNkZoPLl via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "382348987",
            "created_at": "2016-03-02T17:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Doce_Vicio"
                    }
                ]
            },
            "id": "705085629072351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/HILgFxYY8O via @Doce_Vicio"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "created_at": "2016-03-02T17:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705084823925346308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/7nD4YsWdN3 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "2477464390",
            "created_at": "2016-03-02T17:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705082648562159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/qCpEPuLRB1 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-02T17:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "705081766474690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "3406188447",
            "created_at": "2016-03-02T17:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "Ary_AntiPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "705078222808072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5zRDL5Ihl2 via @Ary_AntiPT"
        },
        {
            "author_id": "165047319",
            "created_at": "2016-03-02T16:49:28.000Z",
            "id": "705072544257331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/7Q0R2k15Fv via @vicentejoseneto"
        },
        {
            "author_id": "61002522",
            "created_at": "2016-03-02T16:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "poetafratello"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "deixouquicando"
                    }
                ]
            },
            "id": "705071650279186433",
            "in_reply_to_user_id": "137141883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poetafratello @deixouquicando tem trechos que est\u00e3o dentro da APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, monte de burocratas se acham donos"
        },
        {
            "author_id": "54454717",
            "created_at": "2016-03-02T16:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "ElenaSeger"
                    }
                ]
            },
            "id": "705064584432979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/tfdUreHkof via @ElenaSeger"
        },
        {
            "author_id": "3042049638",
            "created_at": "2016-03-02T16:14:34.000Z",
            "id": "705063761502142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Isto mesmo, senador! Teve gente construindo mans\u00e3o em \u00e1rea protegida na regi\u00e3o de Angra e o MP n\u00e3o investigou...  https://t.co/rnkAwGno4G"
        },
        {
            "author_id": "33923406",
            "created_at": "2016-03-02T16:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "705060831764062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RkdlVBsU64 via @stanleyburburin"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2016-03-02T15:29:16.000Z",
            "id": "705052358309314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasil ganha trilha especial para ciclistas https://t.co/yRzle7kPSC"
        },
        {
            "author_id": "1102604252",
            "created_at": "2016-03-02T14:59:44.000Z",
            "id": "705044928628461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordis Not\u00edcias: Monumento Natural Estadual Peter Lund - Gruta do Maquin\u00e9 https://t.co/uipD2AE04d"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-02T14:43:57.000Z",
            "id": "705040955582320641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima etapa do Vem Passarinhar ser\u00e1 realizada nos dias 19 e 20 de mar\u00e7o, na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2016-03-02T14:41:04.000Z",
            "id": "705040228906500098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/ow04wXBT27"
        },
        {
            "author_id": "3032175371",
            "created_at": "2016-03-02T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705040180659490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/ptXCmMgvs2 via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "3407165867",
            "created_at": "2016-03-02T14:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705039129822797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/LI7q31nGUp via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "2709429900",
            "created_at": "2016-03-02T14:32:36.000Z",
            "id": "705038100410585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 64 photos on Facebook in the album \"ESN Minho Trip @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas [uploading]\" https://t.co/cBKxQGHQSu"
        },
        {
            "author_id": "2577919021",
            "created_at": "2016-03-02T14:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "705037940494344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/itO0S2TzHo via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "634798754",
            "created_at": "2016-03-02T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030292256530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/hdI534HK0I via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "3381003015",
            "created_at": "2016-03-02T14:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030190326484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/fRcFOa9wNx via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "2649860587",
            "created_at": "2016-03-02T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Greenhalgh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030113239420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/KkT4OZCJRQ via @Greenhalgh_"
        },
        {
            "author_id": "1711042098",
            "created_at": "2016-03-02T14:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705030023514857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/aLlVpiO9da via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "71515087",
            "created_at": "2016-03-02T13:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "705027044665651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/4bVpJQFjEW via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "893982835",
            "created_at": "2016-03-02T13:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705026451175772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NUh3O8GxFF via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "2900740627",
            "created_at": "2016-03-02T13:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "_el_conde"
                    }
                ]
            },
            "id": "705025595042885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/sD0IWFMPhI via @_el_conde"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2016-03-02T13:42:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "705025463115259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional abre nova trilha para ciclistas\nhttps://t.co/dlHgbuw2GX\n#sonoticiaboa #brasilia #trilha #bike https://t.co/ckbzf1S3XM"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-03-02T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "705021805367582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias e Parque Nacional dos Campos Gerais, ambas no Paran\u00e1, v\u00e3o ser monitoradas por drones."
        },
        {
            "author_id": "3064711905",
            "created_at": "2016-03-02T12:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 130,
                        "username": "zzezeh"
                    }
                ]
            },
            "id": "705010461830422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia... https://t.co/8n2ivlL6Ow via @zzezeh"
        },
        {
            "author_id": "908271919",
            "created_at": "2016-03-02T12:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705008554827235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/YZ4zHHYatW via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "1968667116",
            "created_at": "2016-03-02T12:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705007547485462529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NooKCVCWDn via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "65770303",
            "created_at": "2016-03-02T12:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "705006712475017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/y8Vdq2yGMq via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "3018739138",
            "created_at": "2016-03-02T12:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "enfanaleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "705005153070551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/bftUhYP5ic via @enfanaleao"
        },
        {
            "author_id": "199837518",
            "created_at": "2016-03-02T12:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "AllanAminadab"
                    }
                ]
            },
            "id": "705003748385558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/2LzqoyDJ11 via @AllanAminadab"
        },
        {
            "author_id": "103386370",
            "created_at": "2016-03-02T11:53:20.000Z",
            "id": "704998016994963460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/xJk6ll9vMO"
        },
        {
            "author_id": "3027229199",
            "created_at": "2016-03-02T11:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704995201614479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/5WAJs6cDBV via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "4896159773",
            "created_at": "2016-03-02T11:39:37.000Z",
            "id": "704994566856957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e... https://t.co/6iGYmCr5Gf"
        },
        {
            "author_id": "4896159773",
            "created_at": "2016-03-02T11:39:31.000Z",
            "id": "704994539489124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e ataca\u2026 https://t.co/fpSNa0Xexk"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2016-03-02T11:14:42.000Z",
            "id": "704988294531194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PrendeOCunhaSTFSabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ufmDhJHAje"
        },
        {
            "author_id": "300218001",
            "created_at": "2016-03-02T11:09:32.000Z",
            "id": "704986997677494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/M9yxQY6aEO via @arcostabsb"
        },
        {
            "author_id": "519443089",
            "created_at": "2016-03-02T11:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704986636359172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/3JPzixEAOC via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-03-02T11:00:15.000Z",
            "id": "704984660309200897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... https://t.co/5s3mYtKv1h"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2016-03-02T11:00:15.000Z",
            "id": "704984658514083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... https://t.co/AmCTiYazV7"
        },
        {
            "author_id": "145625765",
            "created_at": "2016-03-02T10:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704983877807415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/iIiMwJNxQ9 via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "192112063",
            "created_at": "2016-03-02T10:53:03.000Z",
            "id": "704982847778480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/Oec5Cspxmi"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2016-03-02T10:52:53.000Z",
            "id": "704982804828782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/NPTdCE5dKQ"
        },
        {
            "author_id": "44485141",
            "created_at": "2016-03-02T10:50:39.000Z",
            "id": "704982241974288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizSemGlobo mais feliz se eles mostrarem a DARF e como construiram a mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Kd ambientalistas?"
        },
        {
            "author_id": "79018991",
            "created_at": "2016-03-02T10:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "kepler_tiburcio"
                    }
                ]
            },
            "id": "704981989737304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/RTE019kEku via @kepler_tiburcio"
        },
        {
            "author_id": "387084191",
            "created_at": "2016-03-02T10:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704981980790824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/NUt7t12Hu2 via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "2666407759",
            "created_at": "2016-03-02T10:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980920084905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/WBnDRNth2O via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "18065523",
            "created_at": "2016-03-02T10:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "ClaraFerras"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980750316265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/jM4GXApf5x via @ClaraFerras"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2016-03-02T10:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "marciav2015"
                    }
                ]
            },
            "id": "704980584557371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/X8yoOfAL3g via @marciav2015"
        },
        {
            "author_id": "82425837",
            "created_at": "2016-03-02T10:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "carlosffrank"
                    }
                ]
            },
            "id": "704979884658061313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/iZXSRW6Ncp via @carlosffrank"
        },
        {
            "author_id": "399323896",
            "created_at": "2016-03-02T10:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704976076775284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/EEo3Wvgr1U via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-02T10:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704976064053792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "60637692",
            "created_at": "2016-03-02T10:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704974045511589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/4fAhuhdDpq via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "124796778",
            "created_at": "2016-03-02T10:14:11.000Z",
            "id": "704973066330312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/yen6IKZ1ji via @FimDoTCU"
        },
        {
            "author_id": "84329405",
            "created_at": "2016-03-02T10:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "cartamaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "704972730681139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/YRh1c1uMB2 via @cartamaior"
        },
        {
            "author_id": "132001444",
            "created_at": "2016-03-02T09:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "Del_Pozzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "704962189648654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/LunMwZ9oPd via @Del_Pozzo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [midiacrucis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "midiacrucis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "midiacrucis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [enfanaleao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "enfanaleao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "enfanaleao"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Brasil",
                "id": "43876935b29f936d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Espanha",
                "id": "ecdce75d48b13b64",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838750303",
                "name": "Kesley TRI da Am\u00e9rica \u26aa\u26aa\u26ab\u26ab",
                "username": "mteus777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39125498",
                "name": "JONATHAN",
                "username": "JONATHANBININGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1446560035",
                "name": "BARBEARIA BALOTELLI BARBER \ud83d\udc88",
                "username": "MtheusBalotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31101201",
                "name": "Anita Abreu",
                "username": "anita_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131331892",
                "name": "Heyder Vieira",
                "username": "heydervieirabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54605713",
                "name": "Tamiando",
                "username": "TamirisBrigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24172077",
                "name": "Daniel Peralles",
                "username": "peralles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946864082",
                "name": "bernardo clausi",
                "username": "bernardoclausi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32108343",
                "name": "Michel Arbache",
                "username": "MichelArbache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340386521",
                "name": "Deva Amny",
                "username": "devaamny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486481041",
                "name": "Duda",
                "username": "DudinhaSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723557",
                "name": "Banco do Brasil",
                "username": "BancodoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186307006",
                "name": "#ImpeachmentAux\u00edlioDignoLula2022",
                "username": "RoniGrafite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104622718",
                "name": "Grety Margarita \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "gretysita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125463162",
                "name": "Peter Boos",
                "username": "peterboos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66669796",
                "name": "Flavinha Oliveira",
                "username": "flaviaACO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma Bolada",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392172874",
                "name": "amanda.",
                "username": "A_mandacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28958495",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77371931",
                "name": "Lorena Vila\u00e7a",
                "username": "lorevilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35284046",
                "name": "Marcio Junior",
                "username": "MarcioBalerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165252413",
                "name": "Caroline Amorim",
                "username": "_carolices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160602126",
                "name": "Yonc\u00e9llo",
                "username": "marcelloetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392443420",
                "name": "maria",
                "username": "mariaclllar4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357001629",
                "name": "BENEDITO GLORIA",
                "username": "BENEDITOGLORIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700857113849962497",
                "name": "Ravns Beta",
                "username": "RavBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360861931",
                "name": "Andr\u00e9 Jos\u00e9 da Silva",
                "username": "andrejsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312715348",
                "name": "Marian Malo Mart\u00ednez",
                "username": "hontoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956079012",
                "name": "Dely Filho",
                "username": "DelyFilhoRoller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189603734",
                "name": "Carmen P.",
                "username": "carmiparquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233721",
                "name": "Kiss",
                "username": "kissilapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51613268",
                "name": ".",
                "username": "thaianeoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713810204",
                "name": "Clark Fotografo Sw\u0394g",
                "username": "djclarkofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50633768",
                "name": "@\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b",
                "username": "RogerioRocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231086362",
                "name": "Daniel P Antunes",
                "username": "capvidaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180324939",
                "name": "Giovanna Rocha",
                "username": "gidarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100489334",
                "name": "RPF",
                "username": "penaterim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706969",
                "name": "Liana Lima Pinheiro",
                "username": "LianaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50771505",
                "name": "Larissa Bery",
                "username": "tallybery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160005507",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "i_g_o_r__f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478961698",
                "name": "$alles",
                "username": "sallester36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160344817",
                "name": "Tonia Marques",
                "username": "Toniamark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432933815",
                "name": "Quer saber? T\u00f4 nem a\u00ed!",
                "username": "AnethDouglasFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343743444",
                "name": "William Silva",
                "username": "williamsilva81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275173245",
                "name": "Miri =^.^=",
                "username": "MiriamTrifan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789966295",
                "name": "Alexandra",
                "username": "AlexAsavei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200614556",
                "name": "Diego Viajes Kora",
                "username": "DiegoKora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48110706",
                "name": "Adriano Adauto",
                "username": "Cyberdri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1726089925",
                "name": "Mariana Cam\u00f5es",
                "username": "MMacamC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51241574",
                "name": "The Associated Press",
                "username": "AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178427476",
                "name": "Noticias No Face",
                "username": "noticiasnoface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282788016",
                "name": "Cat \u2661",
                "username": "juliamaral05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160797989",
                "name": "Janaina Vieira",
                "username": "VieiraRJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33913073",
                "name": "Antifa #ForaBOL\u5350ONARO",
                "username": "gramsciflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397528267",
                "name": "Malu",
                "username": "malufontinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24043827",
                "name": "rodrigo vianna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "rvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987386935",
                "name": "Cuenta Viajes",
                "username": "cuentaviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734901588",
                "name": "Cunhambebe",
                "username": "ezfegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109352408",
                "name": "Salda\u00f1a",
                "username": "silsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204441807",
                "name": "Marcos \u00c1lves",
                "username": "marcosescada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69069645",
                "name": "El\u00edsio Neto",
                "username": "elisioneto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347441",
                "name": "Ecologia Digital \ud800\udccf",
                "username": "josemurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356899269",
                "name": "PACI\u00caNCIA",
                "username": "NanMax22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151388890",
                "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa",
                "username": "MarceloACoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264218829",
                "name": "el jose patagonia",
                "username": "MAGALLANICO_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1782991",
                "name": "Henrique Antoun",
                "username": "antounh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35000954",
                "name": "Ronei Thezolin",
                "username": "roneithezolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824799702",
                "name": "Suzana Le\u00e3o",
                "username": "suzileao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401527349",
                "name": "paraguay2go",
                "username": "JuliusReichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Viagem Cult - Lucila R.",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360344062",
                "name": "Cidad\u00e3o de mal \u270a",
                "username": "CleitoMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909641818",
                "name": "Laudelina Alves",
                "username": "LinadeDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42467444",
                "name": "Sorrindo pra Vida",
                "username": "SorrindopraVida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092572929",
                "name": "Sofi",
                "username": "Sofimagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140522183",
                "name": "Etenaj Larama Ad'Avlis \ud83c\udff9",
                "username": "EtenajLOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601015542",
                "name": "Mr. Pedroga",
                "username": "phpalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43029892",
                "name": "Cinthia Ferreira quase vacinada",
                "username": "makeupatelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256206847",
                "name": "RAFAEL SANTOS",
                "username": "_rafsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226591551",
                "name": "Zobeida Guzman",
                "username": "zeta_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423303831",
                "name": "A Tarde \u00c9 Sua",
                "username": "ATardeESua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361354360",
                "name": "Clube FM Bras\u00edlia",
                "username": "ClubeFmBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310646418",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "vividasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421160488",
                "name": "Terra dos BonsVentos",
                "username": "terrabonsventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173523207",
                "name": "Expresso de Minas",
                "username": "ExpressoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964779182",
                "name": "Eventos 0800 DF",
                "username": "Eventos0800DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445127536",
                "name": "Fer Prim Castel",
                "username": "Fernandinioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146843755",
                "name": "Balaio da Cria\u00e7\u00e3o",
                "username": "balaiodacriacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62325245",
                "name": "AnneBaylor",
                "username": "AnneBaylor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3217176773",
                "name": "claudia silva",
                "username": "821Claudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721410926",
                "name": "Tiago Cremonezzi",
                "username": "TiagoCremonezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171951526",
                "name": "Falando s\u00f3 \ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "falandosozinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980713499",
                "name": "Qualivitae",
                "username": "qualivitae_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797162334473031682",
                "name": "CindyBaigorria Fotos",
                "username": "CBFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755270491",
                "name": "carlos menezes",
                "username": "carlosmenezes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172348015",
                "name": "Fora B\ud83c\udf4al$\ud83c\udf4a Ner \ud83d\udd25\ud83d\udc7f BolsonaroMonstroFacista",
                "username": "sorayabborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130191459",
                "name": "Virginia Sim\u00e3o",
                "username": "virginia_simao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12530722",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf1bSurrealista com Ins\u00f4nia \u2764\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "Reinaluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544356486",
                "name": "Francisca das Chagas",
                "username": "fchagas8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98775519",
                "name": "VITOR BORGES",
                "username": "Vitor_GMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232293606",
                "name": "P\u00c9DEPEDAL",
                "username": "PeDePedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223510637",
                "name": "arthur oliveira",
                "username": "arthur_rgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571255370",
                "name": "MenachoJr\u00ae",
                "username": "menachojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900788779",
                "name": "Gil Air\u00e3o Lisboa De",
                "username": "arianlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72229360",
                "name": "Bells \ud83c\udff4",
                "username": "ChrisBIO90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87324565",
                "name": "Tijola\u00e7o",
                "username": "tijolaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033063047",
                "name": "TRC - Teak Resources Co.",
                "username": "teakrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171192550",
                "name": "Mauricio do Prado",
                "username": "Mauriciodoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725084072",
                "name": "Rafael Renneberg",
                "username": "RafaelRenneberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62548921",
                "name": "Asdrubal J\u00fanior",
                "username": "asdrubaljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353992460",
                "name": "CBN Bate-Papo",
                "username": "CBNBatePapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237001465",
                "name": "C\u00e9lio Bordallo",
                "username": "CelioBordallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262478730",
                "name": "Ivan Magoo \ud83d\udea9",
                "username": "ivanmagoo48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165860197",
                "name": "Prof. Emerson",
                "username": "vereadoremerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44613430",
                "name": "TicsEducacao",
                "username": "ticseducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556170717",
                "name": "Egler  Chiari",
                "username": "EglerChiari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567578976",
                "name": "Anelise Gamba",
                "username": "GambaAnelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43403000",
                "name": "Don Louro",
                "username": "donlouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12569172",
                "name": "@sandramorena",
                "username": "sandramorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67714670",
                "name": "Jos\u00e9 Mentor",
                "username": "jose_mentor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294700550",
                "name": "#SouPetroBras",
                "username": "guterresalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90158522",
                "name": "Flavio Lula Aguiar \ud83d\udcaf%PT\ud83d\udea9",
                "username": "flav_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386714",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380980266",
                "name": "rodrineto",
                "username": "RRodrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946264",
                "name": "Ci\u00e7a Camargo",
                "username": "Cissa58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32160090",
                "name": "jacobo fern\u00e1ndez",
                "username": "brian_habana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67260256",
                "name": "O Rom\u00e1n",
                "username": "romanlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433702756",
                "name": "minervina vieira da",
                "username": "minervinavieir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198360106",
                "name": "zumalta",
                "username": "zumalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427587065",
                "name": "CARLOSALBERTOTORRES",
                "username": "KarlosATorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4078514302",
                "name": "Luciana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucianaccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576666760",
                "name": "Agostinho Odisi",
                "username": "AOdisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295595310",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNDR\u00c9 SILV\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "andreleosilvatw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191636594",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "profjonascosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121617533",
                "name": "maura vilar",
                "username": "AruamBv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935451",
                "name": "Moleco",
                "username": "Moleco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115037985",
                "name": "Supremacista Pardo",
                "username": "13Incomodando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59397744",
                "name": "Casas de Sonho NCarvalho",
                "username": "casasdesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869072796",
                "name": "Wallace Castro",
                "username": "wallacecn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382523177",
                "name": "Alfredo Peres",
                "username": "AlfredoPeresdeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774591609",
                "name": "Tais S. Soares",
                "username": "TatahSouas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182841938",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "cbmrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140650840",
                "name": "George Diniz",
                "username": "jecabrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623305965",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco Bara\u00fana",
                "username": "joaobosco_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240927505",
                "name": "Criatives",
                "username": "Criatives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239521265",
                "name": "LutaremosContraGolpe",
                "username": "lularoberta13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84351850",
                "name": "Ana #FechadoComBolsonaro \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "achiare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266928189",
                "name": "Luiz Henri",
                "username": "Litlerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30430394",
                "name": "g overload",
                "username": "gpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149383535",
                "name": "Carlos A Trindade",
                "username": "carlaotrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86186005",
                "name": "Segundo Reinaldo\ud83c\udf39",
                "username": "reisim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187417570",
                "name": "Alex Pinheiro",
                "username": "Doce_Vicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84395483",
                "name": "Luiz Alberto Marques",
                "username": "LuizMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189748875",
                "name": "\u24dfedro \u24dfessoa Terceiro\ud83d\udea9",
                "username": "PeterPerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51530759",
                "name": "Claudia Figueira",
                "username": "Cao_Figueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316685766",
                "name": "silvana moreira",
                "username": "mmoreirasilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745741160",
                "name": "Marcio Pagy",
                "username": "PagyMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625656396",
                "name": "Jose C Rodrigues",
                "username": "mawakire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595674059",
                "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648",
                "username": "Cabral1957Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382348987",
                "name": "Batatinhaqdonasce\ud83d\udc41",
                "username": "LyrayLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477464390",
                "name": "L\u00edvio Morais Felix",
                "username": "LivioMFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537109127",
                "name": "CANAL4 DIARIO",
                "username": "Canal4Diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640349878",
                "name": "IBANAT",
                "username": "ibanat_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94062495",
                "name": "Ajuntament de Palma",
                "username": "ajuntpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406188447",
                "name": "\ud83d\udd30Tania\ud83d\udd30",
                "username": "tania_marah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165047319",
                "name": "Aislan Rocha",
                "username": "aislanrrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61002522",
                "name": "PS (Paulo S\u00e9rgio)",
                "username": "pausse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137141883",
                "name": "CL\u00c1UDIO #Poetafratello \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "poetafratello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391644696",
                "name": "Leandro",
                "username": "deixouquicando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54454717",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "viapaleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21008799",
                "name": "Elena semag\u00e1h",
                "username": "ElenaSeger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042049638",
                "name": "LeiLocatelli13",
                "username": "LeiLoc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33923406",
                "name": "Adriano Medeiros",
                "username": "adrianomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102604252",
                "name": "Cordis Not\u00edcias",
                "username": "cordisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "T\u00ea ag\u00e1 \u00edpsilon",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032175371",
                "name": "Nereide Melo",
                "username": "3marianereide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407165867",
                "name": "Afr\u00e2nio Dorneles",
                "username": "AfranioDorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709429900",
                "name": "ESN Minho",
                "username": "ESNMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577919021",
                "name": "Dacio Villar",
                "username": "DacioVillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "634798754",
                "name": "FR@N_ SEN@ \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "FrancileneRSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593060127",
                "name": ".",
                "username": "_el_conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381003015",
                "name": "zenaide lorenz",
                "username": "ZenaideLorenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649860587",
                "name": "Yara Batista",
                "username": "webmultiwm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380716440",
                "name": "LULA 2018 Presidente",
                "username": "Greenhalgh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711042098",
                "name": "hilda de oliveira",
                "username": "hildadeoliveir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71515087",
                "name": "antonia",
                "username": "antoniacandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893982835",
                "name": "Heloiza Helena Pias",
                "username": "HeloizaPias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900740627",
                "name": "edezimar santos",
                "username": "edezimar_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "SoNoticiaBoaSNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064711905",
                "name": "NANA * 8 *",
                "username": "nanatear8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167875827",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Batista",
                "username": "zzezeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908271919",
                "name": "Jorge Generoso do Na",
                "username": "JorgeGenerosodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968667116",
                "name": "Gilson Brasil",
                "username": "Brasilm61Gilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65770303",
                "name": "Marcus Silvestre",
                "username": "koziarzbidston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018739138",
                "name": "Antonio Malcher",
                "username": "MalcherAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199837518",
                "name": "medeiros",
                "username": "mmanoelam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210560525",
                "name": "Allan Aminadab",
                "username": "AllanAminadab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103386370",
                "name": "Micael de Ara\u00fajo",
                "username": "micaelsrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027229199",
                "name": "Sergio A. Torres",
                "username": "tsergio58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896159773",
                "name": "Joabson Silva",
                "username": "blogjoabson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300218001",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelo_saless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519443089",
                "name": "Alderides Madeira",
                "username": "madeira29587",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625765",
                "name": "LAIS AMARAL JUNIOR",
                "username": "laisamaraljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258746102",
                "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.",
                "username": "carlosffrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192112063",
                "name": "Roraima Hoje",
                "username": "Roraima_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44485141",
                "name": "Syll",
                "username": "syllriberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79018991",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Laurentino #Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Laurentino68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797680777",
                "name": "Kepler",
                "username": "kepler_tiburcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387084191",
                "name": "Elaine",
                "username": "Elaine196919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666407759",
                "name": "Lindiane",
                "username": "LindianeViola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18065523",
                "name": "paulomarchetto",
                "username": "paulomarchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323545391",
                "name": "Clara \u26f3",
                "username": "ClaraFerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Siga-nos em outra conta",
                "username": "Sigaoutraconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735183691",
                "name": "Marcia Valentim",
                "username": "marciav2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82425837",
                "name": "Rafael",
                "username": "JulgoLEVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399323896",
                "name": "Afonso Andrade",
                "username": "andrade_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60637692",
                "name": "Leonel",
                "username": "Leomanassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124796778",
                "name": "aline",
                "username": "aline9001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84329405",
                "name": "WALNEI LULA SANTOS",
                "username": "WALNEICSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132001444",
                "name": "Jos\u00e9 Aparicio Correa",
                "username": "zecamaeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90093728",
                "name": "Gilberto Del'Pozzo",
                "username": "Del_Pozzo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "706754505593860097",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnnwkkapxneddy547rweg62baq9p",
        "oldest_id": "704962189648654336",
        "result_count": 481
    }
}