{
    "data": [
        {
            "author_id": "187917747",
            "created_at": "2016-03-02T09:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "marciav2015"
                    }
                ]
            },
            "id": "704959081761656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/cAd1KVSinE via @marciav2015"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-02T08:13:01.000Z",
            "id": "704942575581597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/IslTKFt6Cn"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-03-02T08:11:12.000Z",
            "id": "704942117177663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol: Parque Nacional do Pau Brasil. Foto: Luciano Candisani Um questiona... https://t.co/cyTzL5izqP"
        },
        {
            "author_id": "13282762",
            "created_at": "2016-03-02T07:00:38.000Z",
            "id": "704924359337574401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cuma trilha de 15 quil\u00f4metros no Parque Nacional de Bras\u00edlia [...] que vai contar com duchas no final do caminho.\u201d https://t.co/yUY2ISbwxm"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-02T05:30:06.000Z",
            "id": "704901573277847556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-02T05:30:06.000Z",
            "id": "704901573269389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-03-02T05:16:04.000Z",
            "id": "704898041598373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/UGvN2s090z"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2016-03-02T05:08:20.000Z",
            "id": "704896098972901377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de Cobra-cip\u00f3 que se alimentou de uma ave, numa Mata de RPPN na Cidade de Pedro Leopoldo. https://t.co/6Y27GSLQ2o"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T04:27:29.000Z",
            "id": "704885817328717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR\" https://t.co/5jBp1LLiCR"
        },
        {
            "author_id": "35370479",
            "created_at": "2016-03-02T03:57:44.000Z",
            "id": "704878327841034244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/GwIvCkBNYe"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-03-02T03:35:32.000Z",
            "id": "704872741757816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de\u00a0RR https://t.co/Zeov5uqqEu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T03:30:15.000Z",
            "id": "704871415535771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR\" https://t.co/5jBp1LLiCR"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-03-02T03:28:18.000Z",
            "id": "704870922583478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/VQ1e2loJre"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-02T03:04:07.000Z",
            "id": "704864834718965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/23y5xMnDZ5"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-03-02T03:01:55.000Z",
            "id": "704864285055385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/NKJtuLV6uy"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:43.000Z",
            "id": "704862218798497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol -  https://t.co/XSRo98CZ0T \nParque Nacional do Pau Brasil. Foto: Lucian... https://t.co/aObbLQQ7aY"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:38.000Z",
            "id": "704862199320215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol -  https://t.co/XSRo98CZ0T \nParque Nacional do Pau Brasil. Foto: Lucian... https://t.co/1XbsGksPJN"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:20.000Z",
            "id": "704862121482256386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/3f0dsoIQCi"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:10.000Z",
            "id": "704862082177445892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/8UlpIY3HGu"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:03.000Z",
            "id": "704862053383548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/dxn8NwCsv2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-03-02T02:53:03.000Z",
            "id": "704862050132996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR: Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4m... https://t.co/nSqybDdiUV"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-03-02T02:52:59.000Z",
            "id": "704862035503263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Roraima] Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/Oz7Szv1jwZ - #ForaRomeroJuc\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2016-03-02T02:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "business"
                    }
                ]
            },
            "id": "704862012262768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil\u2019s Rich Show No Shame. Ricos no Brasil constroem, sem cerim\u00f4nia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/K3NLOW2Aeo via @business"
        },
        {
            "author_id": "704854581742854144",
            "created_at": "2016-03-02T02:51:28.000Z",
            "id": "704861654916452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paula parque nacional bta https://t.co/in1tsVzBwY"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-02T02:51:02.000Z",
            "id": "704861543649943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Chamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 15 quil\u00f4metros na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nFogo atinge regi\u00e3o h\u00e1 quatro dias; brigadistas trabalham para con\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-03-02T02:50:22.000Z",
            "id": "704861377190617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR - not\u00edcias em Roraima https://t.co/bxraVXbc8i"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2016-03-02T02:37:06.000Z",
            "id": "704858038008684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge floresta do Parque Nacional do Viru\u00e1, regi\u00e3o Sul de RR https://t.co/L9CbnKTDc9"
        },
        {
            "author_id": "768636913",
            "created_at": "2016-03-02T02:22:08.000Z",
            "id": "704854271938809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty.   https://t.co/GTYvhndLIs"
        },
        {
            "author_id": "161457682",
            "created_at": "2016-03-02T02:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.76855924,
                        -15.44031238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "704852552471486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "refletindo @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/CTFdw1eTUB"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-02T01:51:24.000Z",
            "id": "704846538581757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o: Mais endorfina, menos cortisol: Parque Nacional do Pau Brasil. Foto: Luciano Candisani Um questiona... https://t.co/T9dTK3KFms"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-03-02T01:41:26.000Z",
            "id": "704844027259195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A soltura dos Roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima! \n\nThe vinaceous-breasted... https://t.co/joofQJe0We"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T01:18:00.000Z",
            "id": "704838131795795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES\" https://t.co/b7Bcj0PORN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-03-02T01:17:54.000Z",
            "id": "704838106789388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES\" https://t.co/b7Bcj0PORN"
        },
        {
            "author_id": "83006454",
            "created_at": "2016-03-02T01:06:40.000Z",
            "id": "704835277542522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) https://t.co/cgmbe4rzBO"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-03-02T01:02:35.000Z",
            "id": "704834251150110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/IUz7twMqE0"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-02T00:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 7,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "704831928797675520",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@folha @UOL cad\u00ea a casinha dos marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty. Poupem esfor\u00e7os e v\u00e3o fazer jornalismo."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-02T00:52:17.000Z",
            "id": "704831658155966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/Hn2WDaiJjT"
        },
        {
            "author_id": "426340060",
            "created_at": "2016-03-02T00:39:19.000Z",
            "id": "704828395931086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/4Jy7HHjij1"
        },
        {
            "author_id": "83006454",
            "created_at": "2016-03-02T00:38:17.000Z",
            "id": "704828136949719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/P3aa5gzFo6"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-03-02T00:36:56.000Z",
            "id": "704827795021701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIMENTO DE LEANDRO FERREIRA SOBRE A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE PEDRA TALHADA \n\nChegamos ao \u00faltimo extra do projeto... https://t.co/FDae2f4guj"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:20.000Z",
            "id": "704825882259492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/88sfO7J0ap"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:18.000Z",
            "id": "704825876500729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/m5u8smjlLh"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:16.000Z",
            "id": "704825866883170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/acDj2eaFDG"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:16.000Z",
            "id": "704825866124021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pHmFeregyO"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:13.000Z",
            "id": "704825856036737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/wZ8v29wOla"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:11.000Z",
            "id": "704825846331084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mN4y9yKnB9"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:04.000Z",
            "id": "704825815855296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lq63TRbpQC"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:03.000Z",
            "id": "704825814198530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AyZxUn0C5t"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-02T00:29:01.000Z",
            "id": "704825806195814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZAtNfphBw1"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:58.000Z",
            "id": "704825794082701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/z9qPpm8AxN"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:58.000Z",
            "id": "704825792216190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TNgWPXU3az"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:55.000Z",
            "id": "704825778404352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Z6hLED0WTE"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825772750471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RmIeGZTwwY"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825770993037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/estd7E2GOB"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:53.000Z",
            "id": "704825769021689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PDEuI09SfJ"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:52.000Z",
            "id": "704825765175517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/D0C61MulpO"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:51.000Z",
            "id": "704825761815867393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/uUapBkyZjI"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:50.000Z",
            "id": "704825756652732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vwdK6vUC3w"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825754769448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xt7ngtbqhA"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825753402109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Wa9ieA6sSU"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:49.000Z",
            "id": "704825752898809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/4tHGsOi6tc"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:46.000Z",
            "id": "704825741746135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/rAvaFSKSNr"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:43.000Z",
            "id": "704825731096817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/dXXqgm9UZK #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:42.000Z",
            "id": "704825722800451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GLi1DlMq9v"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:38.000Z",
            "id": "704825709772967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/w84X4xMywu"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825705968771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PfnMp1z5Q5"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825704211296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0cKaLLN4mq"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:37.000Z",
            "id": "704825702420353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/o1wu5XixYr"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:36.000Z",
            "id": "704825701040463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vabkU5JKYc"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:36.000Z",
            "id": "704825700558082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ej41pmuLIG"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:30.000Z",
            "id": "704825673563693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jvfjXnuDxV"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:26.000Z",
            "id": "704825656203317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vjQNOGieps"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825645432344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/o3EgKS0yBn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825644849311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/r8b9dL7pdh"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:23.000Z",
            "id": "704825643440033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/XuqYoZWUHX"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:20.000Z",
            "id": "704825633411506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SDV #TimBeta Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7o... https://t.co/HYq1925eQr #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:20.000Z",
            "id": "704825632295821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/af4tyHUDQ8"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:18.000Z",
            "id": "704825624276267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/drdHZEmL7F"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825613601763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZVGokFagjN"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612993605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1WezZorBzw"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612448325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SqLmVKzKlS"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825612125376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vhGfVJ7ang"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611764695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/j3Nkb9QpSK"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611039014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pTg1BmHSdY"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825611034832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HGQYF1xF3D"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825610279890945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/C7T3SMxQuN"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825610045001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1cTvvhPKFb"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:15.000Z",
            "id": "704825609751437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CTB9cTxmvI"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608941867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hfEzGcyVCB"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608803487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BY88tcdilY"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825608308523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6Iee0pJgiF"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825607222202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/JEgIauP9yq"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825606974779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/n4F6MxGNw2"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825606144307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/kvA6lyYgV0"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:14.000Z",
            "id": "704825605926182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SdFQKh5l7b"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:10.000Z",
            "id": "704825590537277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AvO2ZfwdiG"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:10.000Z",
            "id": "704825588880543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/L504oPQV3o"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825578491215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ljlavZU9sz"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825577589465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5bNOqgsPXr"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-03-02T00:28:07.000Z",
            "id": "704825576503144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qtO1qPaOUv"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:46.000Z",
            "id": "704825488573792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GmSXy3XPPQ"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:36.000Z",
            "id": "704825446148407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SAkZszl8Ze"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:29.000Z",
            "id": "704825418142986242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segu... https://t.co/PwryhBBU4J #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:28.000Z",
            "id": "704825414292627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ikEqU6jRci"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:27.000Z",
            "id": "704825411012702210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/tR8FzFSoRX"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:26.000Z",
            "id": "704825407174881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/EwpPCFzpio"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:25.000Z",
            "id": "704825403651719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hTfUY5IIY4"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:24.000Z",
            "id": "704825395959328769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/m5PR8zDkTE"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:23.000Z",
            "id": "704825394050936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R0rDraJh5S"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:23.000Z",
            "id": "704825392180260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/2ye5Ofkbz0"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:22.000Z",
            "id": "704825388728340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pgY3UF98jN"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:21.000Z",
            "id": "704825383258972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/me79M3Rrh2"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:20.000Z",
            "id": "704825381455441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/w0SBXvCVTO"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:19.000Z",
            "id": "704825376002875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NTFxaWx9YH"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:18.000Z",
            "id": "704825374136348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/t0DFGg4zD2"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825370105647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NWlLn3XNGE"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825368306290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/i5kq4GnqUI"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:17.000Z",
            "id": "704825366490124289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hcbmceJbuo"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:16.000Z",
            "id": "704825364799881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SK5PiuRiOt"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:16.000Z",
            "id": "704825362845294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ebg4Lx62tD"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:15.000Z",
            "id": "704825360945274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Dyi8ROQIVz"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:15.000Z",
            "id": "704825359158497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qsDtTuuY7H"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:14.000Z",
            "id": "704825357317189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LFNaJLLCSi"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:14.000Z",
            "id": "704825355526221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/sDgYaHPvAf"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825353609437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pU5FeU0VD2"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825351701028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/je1LyjiZ67"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:13.000Z",
            "id": "704825350010736642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Ux9tRKqSQf"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:12.000Z",
            "id": "704825348450463745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/4hnGZ8oSLP"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:12.000Z",
            "id": "704825346353291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HCW9UiOSbB"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:11.000Z",
            "id": "704825342620409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/J2284n8OwQ"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:10.000Z",
            "id": "704825340519055361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NQuxdkMdHl"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:09.000Z",
            "id": "704825336668692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6BeNoMtDGg"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:08.000Z",
            "id": "704825331232800769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HFp2qnKgQs"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:08.000Z",
            "id": "704825329437704198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/K3a1FFPqtV"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:07.000Z",
            "id": "704825327567024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Pr8RsjOgw1"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:07.000Z",
            "id": "704825325872545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/YY49T8HfZZ"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:06.000Z",
            "id": "704825324110876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fF6McEoIJl"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825319903985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/srokHn4l0J"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825318201126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FK8phbHTB9"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:05.000Z",
            "id": "704825316456296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/8Q276Zi8WM"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:04.000Z",
            "id": "704825312564019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nwKloEKzQD"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:03.000Z",
            "id": "704825308927520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jo1EEY27xe"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:02.000Z",
            "id": "704825307031695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/388p6Sthre"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:02.000Z",
            "id": "704825305068806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/rwTWnwXK7i"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825303227506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mL03UMmJgS"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825301423894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nzg4s9bxU5"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:01.000Z",
            "id": "704825299591008257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0KlYc60cod"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:00.000Z",
            "id": "704825297795846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5kL1MX9kHO"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-03-02T00:27:00.000Z",
            "id": "704825296143273985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5Ykyq9tzZe"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:59.000Z",
            "id": "704825294092312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QJ6LvU19nG"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:59.000Z",
            "id": "704825292162883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/tGycNvJinL"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:58.000Z",
            "id": "704825290531274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SRmbH67m5h"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:58.000Z",
            "id": "704825288681590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/bnObMLv8Tg"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:57.000Z",
            "id": "704825284927709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LKkXJuDo3T"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:57.000Z",
            "id": "704825283220647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BI1mIpa9CR"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:56.000Z",
            "id": "704825281459068929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/cy4ZVVYgCD"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:55.000Z",
            "id": "704825277872930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LVpNIHrcsH"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:55.000Z",
            "id": "704825274437734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/pBIPeeVUYz"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:54.000Z",
            "id": "704825272583868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ch5uB4LPdu"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:54.000Z",
            "id": "704825270843285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/scKmKr7ixM"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:53.000Z",
            "id": "704825268964163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vShF9JmFdH"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:53.000Z",
            "id": "704825267110326274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZIwqcYOpKq"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825265185116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/XO6Nmf7G6M"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825263289290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/g2l8qNsTbo"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:52.000Z",
            "id": "704825261573873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QS6YPkiNSo"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:51.000Z",
            "id": "704825259870932993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/KIcy7jxQlj"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:51.000Z",
            "id": "704825258004492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/PhgGUq7t0p"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:50.000Z",
            "id": "704825254279909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TwH2y3kiZw"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:49.000Z",
            "id": "704825252447006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FT9zYtFzSX"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:49.000Z",
            "id": "704825250534416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3zxpw7sYO3"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:48.000Z",
            "id": "704825248516952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3PYD6LeFsY"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:48.000Z",
            "id": "704825246755352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GGcIzAoOSw"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:47.000Z",
            "id": "704825241244037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0Uhe0Y6uo4"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:46.000Z",
            "id": "704825239528542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ugE7oTxjHh"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:46.000Z",
            "id": "704825237850853380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/svqtiVAySN"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:45.000Z",
            "id": "704825236001140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lX0KJtxAjU"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:44.000Z",
            "id": "704825229185458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qtEU729UvJ"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:44.000Z",
            "id": "704825228602376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/WA0lEw9c3X"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:42.000Z",
            "id": "704825220662558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lBNzwEB74K"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:37.000Z",
            "id": "704825201712758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/y2hRSBhhK0"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "704825196931231744",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/L7K6XAL42k"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:36.000Z",
            "id": "704825196167888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xSB9W48Wn3"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:34.000Z",
            "id": "704825186084753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xoIJWZIcSy"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:33.000Z",
            "id": "704825182578282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hGO9Z3aatw"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:21.000Z",
            "id": "704825134608097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/a0m7Qx6MFy #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:21.000Z",
            "id": "704825134050246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/zoqo1aWIa2"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:19.000Z",
            "id": "704825123505704961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/IxK6OkXZEK"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:16.000Z",
            "id": "704825113158418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/lagaPL7iRp"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:15.000Z",
            "id": "704825109484216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vE86CWtS96"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:09.000Z",
            "id": "704825083341119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/aXOmRpgWwT"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:06.000Z",
            "id": "704825071630561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/F1Tg4dB45E"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:06.000Z",
            "id": "704825071576035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7HiefOLsMn"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:05.000Z",
            "id": "704825064483479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/txXOO78PLX"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-03-02T00:26:02.000Z",
            "id": "704825054870114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/2QYNzmK5n9"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:56.000Z",
            "id": "704825026680205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/1V6grP4Lzu"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:46.000Z",
            "id": "704824988516241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/y8ItGjPiMf"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:44.000Z",
            "id": "704824977665585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/mZPpJcqKOn"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:43.000Z",
            "id": "704824976038367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/k3A4mBboS4"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:43.000Z",
            "id": "704824973815185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/WYVuPh0dsz"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:39.000Z",
            "id": "704824956748566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SOfTzEQHmL"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:36.000Z",
            "id": "704824944769630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segu... https://t.co/7y9qGzjmLY #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:36.000Z",
            "id": "704824942982922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hdDHuXH3Rt"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:35.000Z",
            "id": "704824941611393026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7... https://t.co/VRSYJl5sYo #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:29.000Z",
            "id": "704824914428108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28... https://t.co/cD5gcnpjcH"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:23.000Z",
            "id": "704824889262211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/QR5sVBsH6R"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:22.000Z",
            "id": "704824886640807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Xg60alc4Q3"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:22.000Z",
            "id": "704824885848072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Lp5LxNsavD"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:19.000Z",
            "id": "704824871998480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GSCFbraErY"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:18.000Z",
            "id": "704824868085215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Bbf60Frc4t"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:17.000Z",
            "id": "704824866403299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CN6ptawOf4"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:17.000Z",
            "id": "704824864578777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R6tEDBdHTX"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-02T00:25:14.000Z",
            "id": "704824850590756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GFk5oqhEge"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:57.000Z",
            "id": "704824781326020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GAL7bRXltL"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:43.000Z",
            "id": "704824721842409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/QYD3czCkNW"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:39.000Z",
            "id": "704824707707604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/JhikE4z2ND"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:39.000Z",
            "id": "704824704465383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/I5kt1vm3jc"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:35.000Z",
            "id": "704824686941581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/aSWdfHx99S"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:32.000Z",
            "id": "704824677546352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HItT3OBree"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:23.000Z",
            "id": "704824639663419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/hiYd1PwMlO"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:15.000Z",
            "id": "704824604238327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/4pzgpLYFzJ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:08.000Z",
            "id": "704824574391627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/iaEApSX4Bs"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:07.000Z",
            "id": "704824572588068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fzD2gQz8zL"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:06.000Z",
            "id": "704824566921596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ePlhNUMiGO"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:06.000Z",
            "id": "704824565206114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/SVsG4434Pp"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:05.000Z",
            "id": "704824565055107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/b2S44cAt9H"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-03-02T00:24:01.000Z",
            "id": "704824546751180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3FBQUGbaMp"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:59.000Z",
            "id": "704824537993510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/VYgtaw8dhR"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:57.000Z",
            "id": "704824528854077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/S9sP93NBxo"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824527067308034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/OuMuFTJEpu"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824525980979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GXMplAYId1"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:56.000Z",
            "id": "704824525217632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/YIDhVCJ8D2"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:54.000Z",
            "id": "704824517059678209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira... https://t.co/czmHnJdyuh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:45.000Z",
            "id": "704824480674091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j... https://t.co/YGd9b28bcq"
        },
        {
            "author_id": "2725307073",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:43.000Z",
            "id": "704824469198499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/eNGPdCc8iZ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:41.000Z",
            "id": "704824460990263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28... https://t.co/WbPaoy5RtO #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:38.000Z",
            "id": "704824449032257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/TfcjXb8zYz"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:36.000Z",
            "id": "704824442338185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0asmP2sJJx"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:35.000Z",
            "id": "704824438512988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/bGlL903U6y"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:34.000Z",
            "id": "704824434968793089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RrqVw95WWS"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:34.000Z",
            "id": "704824431202402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/FtB7rZX6tx"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:33.000Z",
            "id": "704824430824820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 co... https://t.co/3PNHDqlkyR"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:32.000Z",
            "id": "704824423740624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vbSqIEaKjf"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:27.000Z",
            "id": "704824405071761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/uUXn4SOKJ0"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:27.000Z",
            "id": "704824404316819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nBiOWSSPWo"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:22.000Z",
            "id": "704824384632979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 c... https://t.co/ZMHPJVxm0E"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:20.000Z",
            "id": "704824374394621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/3pN1w3i8qI"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:20.000Z",
            "id": "704824373908213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou n... https://t.co/1Rl1MTORxq https://t.co/rXIsGLq6ie"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:17.000Z",
            "id": "704824363694960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/BBBqU0wzRc"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:17.000Z",
            "id": "704824363372158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7fnkNig6NY"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:15.000Z",
            "id": "704824354417184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 c... https://t.co/7KD342tyva"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-03-02T00:23:06.000Z",
            "id": "704824314780975105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZNhK1YVSJv"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:59.000Z",
            "id": "704824288042352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/HrM8iMSkS8"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:55.000Z",
            "id": "704824271537725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/EVb3ehOHHR"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:53.000Z",
            "id": "704824260250853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/fKIZBwF5OB"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:52.000Z",
            "id": "704824258233368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/RtXnfRJMLL"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:52.000Z",
            "id": "704824256182366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/R6l2WzAzSO"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:51.000Z",
            "id": "704824254273982468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/AiqZlYSnxQ"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:51.000Z",
            "id": "704824252239745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Aaggjbvwtd"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:43.000Z",
            "id": "704824217443762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/dTFk6kubRS"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:34.000Z",
            "id": "704824181779599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/B2uOO6twI6"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:30.000Z",
            "id": "704824166684315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/GUWNPSUKdw"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:30.000Z",
            "id": "704824166147497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/5117XGhPak"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:26.000Z",
            "id": "704824147520544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/KIa2FHE7fD"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824145691869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/NgBm1kOaGu"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824144160927745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/6KNZtILdui"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:25.000Z",
            "id": "704824143829536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xVzYBOIs9s"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:19.000Z",
            "id": "704824117082484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/IAtU73xTTh"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-03-02T00:22:11.000Z",
            "id": "704824085998473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nBrz8b5E7l"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:53.000Z",
            "id": "704824008257056769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/xkyFPlc8fR"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:50.000Z",
            "id": "704823997255413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/LR2QnEaMkD"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:43.000Z",
            "id": "704823968788672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Sjcolf8Bks"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:43.000Z",
            "id": "704823966859284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/UuM2WdKnzQ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:38.000Z",
            "id": "704823945707425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/CXf5Kn7BRd"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:36.000Z",
            "id": "704823937645940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/MPX1wAFcrZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:31.000Z",
            "id": "704823916808658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/cHjJsGBlJq"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:30.000Z",
            "id": "704823914778603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/m6wmKn1C2w"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:28.000Z",
            "id": "704823906104770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/Cr3mbxrfH6"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:28.000Z",
            "id": "704823903709896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/jc2kdDRJ3d"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:25.000Z",
            "id": "704823891714113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/vJi8eSvBHh"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:24.000Z",
            "id": "704823889554059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ZTVZ9qVRFk"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:18.000Z",
            "id": "704823863570333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/0BWw47A10q"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:16.000Z",
            "id": "704823855135600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/VDynWx6Pt8"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:16.000Z",
            "id": "704823854602956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/t2Q1FAfCe7"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:14.000Z",
            "id": "704823846000566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/dvdNmH614f"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:11.000Z",
            "id": "704823834151514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/80hJXRDkvL"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:11.000Z",
            "id": "704823832402505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nXGeafON3o"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:10.000Z",
            "id": "704823830343061509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/nMd5p0ktOZ"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:09.000Z",
            "id": "704823826757001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/oitxzoFpSr"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:09.000Z",
            "id": "704823825045676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/qcyf5EwIQ8"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:08.000Z",
            "id": "704823822738989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES https://t.co/4ZXIvbEU7Z"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:08.000Z",
            "id": "704823821736382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ftSGxVa2pk"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:07.000Z",
            "id": "704823816124370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/7IoX1WtyJY"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:06.000Z",
            "id": "704823812299198469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/9xbslMUlMr"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:00.000Z",
            "id": "704823787410161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ltn1n5xkBq"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-03-02T00:21:00.000Z",
            "id": "704823785807958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/ACKQEyZ8U0"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "704823783903752194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-fei... https://t.co/PkBHVoYFI9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:59.000Z",
            "id": "704823783241089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7o... https://t.co/90WH6wb6Hg"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:54.000Z",
            "id": "704823760000389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES: Fogo come\u00e7ou na segun... https://t.co/PRa0vM1jmX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:52.000Z",
            "id": "704823753268572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (28) e j\u00e1 come\u00e7ou a ser controlado.\nInc\u00eandio tamb\u00e9m atingiu a Reserva da Vale de... https://t.co/fDzlY1o1rY"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-03-02T00:20:50.000Z",
            "id": "704823743684743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo https://t.co/vzwfuzE90I"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-03-02T00:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.19642029,
                        51.41646532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "704819271000395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0fAlberta - Canada\n\nO Lago Peyto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais concorridas do Parque Nacional Banff.\u2026 https://t.co/6tsnXYADkS"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-03-01T23:40:28.000Z",
            "id": "704813584526745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/PrVAc7eGlQ https://t.co/JokRNnJi7k"
        },
        {
            "author_id": "3036350561",
            "created_at": "2016-03-01T23:29:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "704810772661211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral \nTrilha do Malacara\nCanyons do Brasil\nhttps://t.co/gC0bxEwK7c https://t.co/uYyxG9Yb8X"
        },
        {
            "author_id": "3036350561",
            "created_at": "2016-03-01T23:25:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "08679ce2bc952000"
            },
            "id": "704809702589333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Canyons do Brasil\nTrilha do Rio do Boi \nhttps://t.co/gC0bxEwK7c https://t.co/5ibJj7LHYV"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-01T22:44:31.000Z",
            "id": "704799506500620289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2016-03-01T22:39:02.000Z",
            "id": "704798127430086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00e3o em Monumento Natural refor\u00e7a prote\u00e7\u00e3o da Gruta Lapa Nova de Vazante https://t.co/v2sApE27td"
        },
        {
            "author_id": "31259478",
            "created_at": "2016-03-01T22:34:19.000Z",
            "id": "704796937376165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ganha trilha para ciclistas. https://t.co/o2x5MWWBfY"
        },
        {
            "author_id": "4420498167",
            "created_at": "2016-03-01T22:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "704796741862821888",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada @redeglobo quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "4420498167",
            "created_at": "2016-03-01T22:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704796619233992705",
            "in_reply_to_user_id": "342994346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inst_lula @redeglobo quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "54172659",
            "created_at": "2016-03-01T22:30:08.000Z",
            "id": "704795886963060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/9FwLdGWJSm"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2016-03-01T22:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "704789563085078528",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Haver\u00e1 reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/JHSBFDwP4Y"
        },
        {
            "author_id": "1347441",
            "created_at": "2016-03-01T21:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "oglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "704786179921727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@OGlobo, que persegue pedalinhos de crian\u00e7as, investigar\u00e1 o propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\"  https://t.co/4qCVkjxT09"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2016-03-01T21:51:07.000Z",
            "id": "704786069259030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00f3 fica faltando mesmo investigar a Mans\u00e3o Triplex dos marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty, em nome... https://t.co/SYxO5AyB2l"
        },
        {
            "author_id": "35842387",
            "created_at": "2016-03-01T21:34:05.000Z",
            "id": "704781782407909377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes\nhttps://t.co/rANBeoxrWh"
        },
        {
            "author_id": "40334176",
            "created_at": "2016-03-01T21:23:54.000Z",
            "id": "704779218635239428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchet\u00f5es de Globostejpo para imbecis.\n\nA casa ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dos marinho custou milh\u00f5es.... https://t.co/h7zqfwP5a0"
        },
        {
            "author_id": "58474980",
            "created_at": "2016-03-01T20:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "704772682269794304",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty? https://t.co/mFpdMdlQcZ"
        },
        {
            "author_id": "58474980",
            "created_at": "2016-03-01T20:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "704772485535891456",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty? https://t.co/lqIhLaDWlO"
        },
        {
            "author_id": "698425736525389826",
            "created_at": "2016-03-01T20:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704768596086562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/1t4VWZTiG5 via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "4860389132",
            "created_at": "2016-03-01T20:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "704766276586106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/QtnL7MtU97 via @nedicr56"
        },
        {
            "author_id": "391072901",
            "created_at": "2016-03-01T20:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 130,
                        "username": "4ndFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "704764718708334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia... https://t.co/uwTandBHku via @4ndFC"
        },
        {
            "author_id": "62108479",
            "created_at": "2016-03-01T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704755904370106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/eSW0JEKiGs via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "2938727643",
            "created_at": "2016-03-01T19:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "claudiomenewaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "704754114639601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/ZnV4Zfg8qD via @claudiomenewaz"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-01T19:37:40.000Z",
            "id": "704752481931288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo n\u00e3o \u00e9 dona do Brasil mas \u00e9 dona daquela casinha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty."
        },
        {
            "author_id": "1388553655",
            "created_at": "2016-03-01T19:28:16.000Z",
            "id": "704750119288217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "237379233",
            "created_at": "2016-03-01T19:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "VladimirAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "704749272516919296",
            "in_reply_to_user_id": "14426836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VladimirAlves essa regi\u00e3o fica pr\u00f3ximo a campos e a perto da entrada da regi\u00e3o serrana do Rio,que tem o parque Nacional do Desengano? Ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2016-03-01T18:50:13.000Z",
            "id": "704740544090607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "54761477",
            "created_at": "2016-03-01T18:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "704732298671955972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... https://t.co/Khc4w7BL1B via @inst_lula"
        },
        {
            "author_id": "63981932",
            "created_at": "2016-03-01T18:03:04.000Z",
            "id": "704728675523104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) - Not\u00edcias - R7 Jornal da... https://t.co/o0bA33UfAP"
        },
        {
            "author_id": "50257616",
            "created_at": "2016-03-01T18:02:22.000Z",
            "id": "704728499421114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia inaugura trilha para ciclistas"
        },
        {
            "author_id": "66708255",
            "created_at": "2016-03-01T18:00:37.000Z",
            "id": "704728058582831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | MTB Bras\u00edlia https://t.co/MpOCVmIgtH"
        },
        {
            "author_id": "455209599",
            "created_at": "2016-03-01T17:58:48.000Z",
            "id": "704727604369223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record https://t.co/yoUu44fPWm"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-03-01T17:48:52.000Z",
            "id": "704725104295600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio a disposi\u00e7\u00e3o dos internautas: Reserva Extrativista S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta. https://t.co/OckqJ1GCN3 #marsemfim #litoral #resex"
        },
        {
            "author_id": "88285469",
            "created_at": "2016-03-01T17:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "704724317851013121",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@o_antagonista \"investigue quem seria o real propriet\u00e1rio da mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita, em Paraty\""
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2016-03-01T17:43:33.000Z",
            "id": "704723764869734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Rio possui as maiores florestas urbanas.O Parque Nacional da Tijuca e Parque Estadual da Pedra Branca\nRio 451 anos https://t.co/3VFYGQWlEF"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2016-03-01T17:40:09.000Z",
            "id": "704722909806379010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) https://t.co/LtzT9XfSn8 #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-03-01T17:36:10.000Z",
            "id": "704721907753598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo persegue  pedalinhos de crian\u00e7as n\u00e3o investiga quem seria o real propriet\u00e1rio da  mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2016-03-01T17:26:22.000Z",
            "id": "704719440756215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do IG fazem mapeamento de unidades\ngeoambientais do Parque Nacional de Jurubatiba\nLeia: https://t.co/XHn5yFjQ33"
        },
        {
            "author_id": "56751436",
            "created_at": "2016-03-01T17:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 4,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "704719394799292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALO @g1 Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia? https://t.co/jbOoa9Qygj"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-03-01T16:44:26.000Z",
            "id": "704708888491331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo voltou para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o para iniciar o processo de reabilita\u00e7\u00e3o e posterior soltura. \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "238793543",
            "created_at": "2016-03-01T16:40:09.000Z",
            "id": "704707808483287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 https://t.co/ffRE1ho8H0"
        },
        {
            "author_id": "91813654",
            "created_at": "2016-03-01T16:36:19.000Z",
            "id": "704706847161192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu conheci as Cataratas...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a #fozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CgbNDO5Lbw"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2016-03-01T16:33:04.000Z",
            "id": "704706027459997697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restinga fluminense \u00e9 objeto de investiga\u00e7\u00e3o geoecol\u00f3gica: Pesquisadores do IG fazem... https://t.co/oUDbUHTkB6 https://t.co/l1pbql9R2R"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-03-01T16:23:51.000Z",
            "id": "704703707313639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini, Austr\u00e1lia\n\nCurta nossa pagina \u279b Incr\u00edvel Curioso https://t.co/ReME5eGuFz"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2016-03-01T16:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "704703499871895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/LKV31EJ1oS"
        },
        {
            "author_id": "342994346",
            "created_at": "2016-03-01T16:12:34.000Z",
            "id": "704700867908399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 286
            },
            "text": "Haver\u00e1 alguma reportagem do Globo sobre a mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia Santa Rita? https://t.co/Wraezfqkwq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-03-01T16:03:47.000Z",
            "id": "704698657858297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano Diretor de Desenvolvimento Urbano de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/MxqXcCtFhH"
        },
        {
            "author_id": "72732639",
            "created_at": "2016-03-01T15:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 78,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "704690457331130373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/QSHq12Io9S @Avaaz #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-03-01T15:29:04.000Z",
            "id": "704689921857069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia\nLagoa Azul e C\u00edrculo Dourado \n\nVisite a Lagoa Azul, o Parque Nacional \u00deingvellir, a Cachoeira Gullfoss e... https://t.co/LuxB38RFkO"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-03-01T15:18:15.000Z",
            "id": "704687201192419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que voc\u00eas gostaram do \u00faltimo post da Cro\u00e1cia, mais um sendo que dessa vez o Parque Nacional\u2026 https://t.co/nsXuCaCRXV"
        },
        {
            "author_id": "96768650",
            "created_at": "2016-03-01T15:03:26.000Z",
            "id": "704683470040276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade foi criado h\u00e1 quase 80 anos, em 1939, e protege o... https://t.co/a7z9eHDDTI"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2016-03-01T14:57:18.000Z",
            "id": "704681926569926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca VIII - https://t.co/0HntVgyWQs"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-03-01T14:11:13.000Z",
            "id": "704670329713532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAC vai realizar duas edi\u00e7\u00f5es do Casamento Coletivo na Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 https://t.co/Nq0wD77C6E https://t.co/H1siLcssH2"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-01T14:00:38.000Z",
            "id": "704667666556940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. https://t.co/Iq66cgLfSV https://t.co/fPz34bPESF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-03-01T13:44:20.000Z",
            "id": "704663563915276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas -  https://t.co/pXsYX6uEuH \nMais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad..."
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2016-03-01T13:36:23.000Z",
            "id": "704661565937680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SUSPEITA DE IRREGULARIDADE: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada e terrenos s\u00e3o vendidos #HojeEmDia https://t.co/jEjJbN1V9F"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T13:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704658980681846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2016-03-01T13:08:47.000Z",
            "id": "704654616676474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia inaugura trilha para ciclistas | https://t.co/XBDNBIJwZO"
        },
        {
            "author_id": "332301040",
            "created_at": "2016-03-01T13:08:23.000Z",
            "id": "704654516722012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece lava descendo por um desfiladeiro no parque Nacional de\u2026 https://t.co/FMl1VtpkoZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-03-01T12:37:20.000Z",
            "id": "704646701953392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL TSINGY DE NAMOROKA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/bxk10NIny0"
        },
        {
            "author_id": "52850954",
            "created_at": "2016-03-01T12:16:02.000Z",
            "id": "704641342262157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo: lugares imperd\u00edveis em Sergipe\n\nTrilha no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. \n\nCom a abertura de... https://t.co/VHvncA2HCX"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-03-01T12:12:33.000Z",
            "id": "704640468206927874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1 de mar\u00e7o de1872 designado  como Parque Nacional, Yellowstone  inspirando a cria\u00e7\u00e3o de dezenas parques nacionais em todo o mundo"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T12:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "Salvembu"
                    }
                ]
            },
            "id": "704638927332843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @Salvembu https://t.co/XC584NSPmW Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2016-03-01T12:02:21.000Z",
            "id": "704637899434758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 01 de mar\u00e7o de 1872, \u00e9 criado o primeiro parque nacional do mundo - o Parque Nacional de Yellowstone (EUA). #hojenahistoria"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-03-01T11:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704631801734701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha trabalhar aqui. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/tpRe7Vrb7b"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2016-03-01T11:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "angelsattler"
                    }
                ]
            },
            "id": "704623616214831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3. Reportagem da @angelsattler -Den\u00fancia: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada em Embu das Artes (SP) |  https://t.co/sJ1DzALN9k #R7"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-03-01T10:35:15.000Z",
            "id": "704615978290782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/0LgZjdlDY1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-03-01T10:27:41.000Z",
            "id": "704614077813764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/WoIKCkA0v5"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-03-01T10:27:36.000Z",
            "id": "704614054942212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida https://t.co/4hxi1BT2Pn"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T10:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704613405865353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-03-01T10:15:40.000Z",
            "id": "704611051686330371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas: Mais conhecido como parque da \u00c1gua Mineral, a unidad... https://t.co/7gmbLvyJsL"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-03-01T10:10:03.000Z",
            "id": "704609639841845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] PDDU de Salvador prev\u00ea 16 novos parques a 19 milh\u00f5es de m\u00b2 em \u00e1rea protegida - https://t.co/Zg8Smw61lS"
        },
        {
            "author_id": "533069467",
            "created_at": "2016-03-01T10:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "UGTForestaisGZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "704607188128505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted UGTForestaisGalicia (@UGTForestaisGZ):\n\nHoxe fai 144 anos que se creou o primeiro parque nacional,... https://t.co/yzkJy0K5QX"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-03-01T09:12:39.000Z",
            "id": "704595193471877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3351246232",
            "created_at": "2016-03-01T08:30:33.000Z",
            "id": "704584598458605569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoxe fai 144 anos que se creou o primeiro parque nacional, Yellowstone.Os #AAMM custodiamos e protexemos os espacios naturais protexidos"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-03-01T08:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704583211037253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-03-01T06:45:49.000Z",
            "id": "704558239803789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore cora\u00e7\u00e3o, Parque Nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/enhtm1sGF1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-01T05:49:32.000Z",
            "id": "704544076163620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-01T05:30:04.000Z",
            "id": "704539179498213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "4409494407",
            "created_at": "2016-03-01T04:47:24.000Z",
            "id": "704528442054864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do arco-\u00edris no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/wYFanfo3Sw"
        },
        {
            "author_id": "65563264",
            "created_at": "2016-03-01T04:36:57.000Z",
            "id": "704525811030818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/XKE6vuYEIG"
        },
        {
            "author_id": "52185079",
            "created_at": "2016-03-01T03:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "Salvembu"
                    }
                ]
            },
            "id": "704506762360180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @Salvembu https://t.co/dBkb9E2Lqf Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T03:09:45.000Z",
            "id": "704503866260377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record\nQuadrilha de... https://t.co/t0niIL5EGg"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-03-01T03:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "704503474948542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rios vendem terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Embu no Jornal da Record: https://t.co/XC584NSPmW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2016-03-01T01:59:00.000Z",
            "id": "704486062136102914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u promove visita dos conselheiros, realizada dia 23/01/2016. https://t.co/xOMujwBKaJ"
        },
        {
            "author_id": "398944324",
            "created_at": "2016-03-01T01:53:08.000Z",
            "id": "704484583362928642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado #Monumento natural https://t.co/z1sDI747zg"
        },
        {
            "author_id": "701841581989494785",
            "created_at": "2016-03-01T00:41:07.000Z",
            "id": "704466463680167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil\nPhoto Andre Dib\nhttps://t.co/0NOIfNXV4F https://t.co/7i6tAtaeeR"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-01T00:03:06.000Z",
            "id": "704456894333583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SiteDoMMA - O Parque Nacional de Bras\u00edlia abrir\u00e1 trilha para ciclistas no dia 3 de mar\u00e7o. Saiba mais: \ud83d\udeb5https://t.co/aTd82CYAik"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2016-02-29T23:55:48.000Z",
            "id": "704455056138096645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara | WikiParques https://t.co/hlI8hzIw00"
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2016-02-29T22:43:49.000Z",
            "id": "704436944164560897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir pra Floresta Nacional de Chapec\u00f3 fotografar aves, o pessoal de l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o gente boa. Pena que n\u00e3o tenho mais tempo livre."
        },
        {
            "author_id": "41955512",
            "created_at": "2016-02-29T22:30:42.000Z",
            "id": "704433642026696709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frozen\nMelga\u00e7o || Lamas de Mouro\n\nPT:No passado s\u00e1bado as portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Lamas de... https://t.co/ZnRuXc0wZc"
        },
        {
            "author_id": "292066447",
            "created_at": "2016-02-29T21:35:38.000Z",
            "id": "704419781336629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado roupas do neto do Chico An\u00edsio segundo Datena no parque nacional de jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-02-29T20:54:04.000Z",
            "id": "704409320797151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins renova conselho consultivo. Veja mais detalhes no... https://t.co/gIyO9PZcwb"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T20:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704402027653128193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-02-29T20:00:00.000Z",
            "id": "704395718220455937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nAs cores das \u00e1guas mudam constantemente, dependendo da \u00e9poca do... https://t.co/ILtJlz2ZYz"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-29T19:40:04.000Z",
            "id": "704390702004834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Vida Selvagem, o Parque Nacional de Bras\u00edlia vai inaugurar uma\u2026 https://t.co/QIybrwNvPs"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-02-29T19:35:39.000Z",
            "id": "704389586605232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ATardeESua\n\n\rPoliciais j\u00e1 iniciaram buscas no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e em pousadas aos... https://t.co/LVyTMXgrna"
        },
        {
            "author_id": "2777801156",
            "created_at": "2016-02-29T19:35:07.000Z",
            "id": "704389455776321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 fazendo interc\u00e2mbio na Austr\u00e1lia? O Parque Nacional Booderee abriga mais de 200 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros,... https://t.co/uNwoYg3vfG"
        },
        {
            "author_id": "700684747752628224",
            "created_at": "2016-02-29T19:18:58.000Z",
            "id": "704385388555726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite#. California. E.E.U.U. https://t.co/CuJ6O6tCkG"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:39.000Z",
            "id": "704382793426427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um fl... https://t.co/VGBK54JEuJ"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:36.000Z",
            "id": "704382783032938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um florescimento ... https://t.co/2zfAkRMIkS"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-29T19:08:36.000Z",
            "id": "704382781216849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo - O Parque Nacional de Death Valley, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a passar por um momento raro: um fl... https://t.co/TVh9nXashW"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2016-02-29T18:56:09.000Z",
            "id": "704379645999841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana... https://t.co/GlcOMeztwt"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2016-02-29T18:42:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "704376127775703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO #vemprachapada https://t.co/L7Oz7WEr9H"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T18:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704371838600638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuzHOX @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "185649137",
            "created_at": "2016-02-29T18:11:02.000Z",
            "id": "704368294539571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger n\u00e3o se resume aos Big 5. Ao norte, est\u00e1 a regi\u00e3o de Pafuri, uma \u00e1rea selvagem de grande... https://t.co/W4PA4OZhf4"
        },
        {
            "author_id": "59397744",
            "created_at": "2016-02-29T17:34:26.000Z",
            "id": "704359082841530369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nDicas para visitar e mais fotos em: https://t.co/aPSLtscRiH... https://t.co/R5JBxf6YEd"
        },
        {
            "author_id": "4705289173",
            "created_at": "2016-02-29T17:22:16.000Z",
            "id": "704356022727659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turvo \u00e9 tipo Vegas, s\u00f3 que turvo! @ Parque Nacional do Turvo https://t.co/hrJtf5cnMK"
        },
        {
            "author_id": "704347493765685249",
            "created_at": "2016-02-29T17:02:29.000Z",
            "id": "704351044906708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece, recomendo fortemente acampar na Floresta Nacional de Ipanema, em Iper\u00f3 SP https://t.co/9TGLcAvqpB"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2016-02-29T16:50:01.000Z",
            "id": "704347905713377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/jHz5FfsNTB"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-02-29T16:36:01.000Z",
            "id": "704344383789920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1  https://t.co/1ycAOVWp4g"
        },
        {
            "author_id": "537109127",
            "created_at": "2016-02-29T16:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 35,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "ajuntpalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "704341485441912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades para divulgar #Cabrera @ibanat_IB @ajuntpalma #AjSesSalines https://t.co/1us6tuRjdx v\u00eda @CiutatDigital"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-29T16:17:47.000Z",
            "id": "704339794332143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEles foram vistos pr\u00f3ximos de rodovia na capital queniana. Animais escapam ocasionalmente do Parque Nacional de Nair\u00f3bi."
        },
        {
            "author_id": "91813654",
            "created_at": "2016-02-29T16:01:11.000Z",
            "id": "704335614515085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u!!! Chegamos! \n\nAh segunda... #fozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/6EJssL9GlM"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-02-29T15:34:35.000Z",
            "id": "704328922675093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destru\u00edda https://t.co/1FBDPCxBwI"
        },
        {
            "author_id": "858151314",
            "created_at": "2016-02-29T15:25:19.000Z",
            "id": "704326592215060481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se est\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, p\u00f4de dser vendida?!? https://t.co/PxFIes6idg"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2016-02-29T14:34:53.000Z",
            "id": "704313897982009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gralha #azul \u00e9 a #ave s\u00edmbolo do Parque Nacional de Aparados da Serra, respons\u00e1vel pelo reflorestamento da araucaria https://t.co/tMIYyDxt8H"
        },
        {
            "author_id": "43341390",
            "created_at": "2016-02-29T14:18:21.000Z",
            "id": "704309735667859457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qSh2bMENjT"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-02-29T14:06:16.000Z",
            "id": "704306698132070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de Montana \u00e9 um tesouro vivo do Oeste americano. Aqui encontram-se v\u00e1rios parques, como o Parque Nacional\u2026 https://t.co/gZudkyPFTB"
        },
        {
            "author_id": "3303107422",
            "created_at": "2016-02-29T14:02:34.000Z",
            "id": "704305765541146626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de Aparados da Serra.\n#nature #traveler #natureza #Oscars #gopro #wild https://t.co/MiDGz0kn9V"
        },
        {
            "author_id": "177735058",
            "created_at": "2016-02-29T13:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14251691,
                        -29.04888643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "704300231924412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 valeu Kundalini \ud83c\udfaa @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/gV2Bk58DvT"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2016-02-29T13:38:48.000Z",
            "id": "704299783910002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Vista \u00bb Parque Nacional dos Lagos de Plitvice :) #Viagem\u00e0Vista https://t.co/aHlxsTVLl9"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2016-02-29T13:10:04.000Z",
            "id": "704292553617707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos! A Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, em Cariacica-ES, \u00e9 destaque na foto de F\u00e1bio Arrebola. https://t.co/hMhig7Gp0Q"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-02-29T12:30:13.000Z",
            "id": "704282523891855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea na regi\u00e3o de Anavilhanas tem retiradas ilegais de areia: https://t.co/hNYU5elZyf"
        },
        {
            "author_id": "112885030",
            "created_at": "2016-02-29T12:29:29.000Z",
            "id": "704282338440695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o inicial sobre imperialismo europeu no doc. \"Virunga\", na Netflix, sobre o Parque Nacional de Virunga https://t.co/szWJs4PZfH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-29T12:28:05.000Z",
            "id": "704281988841263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa (Jap\u00e3o) como parque nacional: https://t.co/PpkQHZYXlz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-29T11:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "704273051538628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com essa bela imagem da APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de  conserva\u00e7\u00e3o administrada pela @semaceara. https://t.co/kgMYW9SniA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-29T11:15:46.000Z",
            "id": "704263789617782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/kd8h5NF6pP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-29T11:15:46.000Z",
            "id": "704263788443279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGAhrV https://t.co/X2JlNo137k"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-29T10:54:29.000Z",
            "id": "704258430697996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL TSIMANAMPETSOTSA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/H3G1cjwffr"
        },
        {
            "author_id": "3935837969",
            "created_at": "2016-02-29T06:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "704196983838351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fio2016. Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/1Ce0B0qr3H  #BirdinginExtremadura @Extremadura_tur #visitspain \nhttps://t.co/BiaNWPlTdQ"
        },
        {
            "author_id": "819482972",
            "created_at": "2016-02-29T04:38:20.000Z",
            "id": "704163771804069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional https://t.co/smiWmj82bj"
        },
        {
            "author_id": "194576341",
            "created_at": "2016-02-29T03:26:38.000Z",
            "id": "704145726461370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou pensando em pedi pelo amor de Deus pra eles me darem um emprego naquela reserva biol\u00f3gica ... Vai que se humilhar resolve !!"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2016-02-29T03:01:03.000Z",
            "id": "704139291119767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/h44oimpyEk \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-02-29T02:56:36.000Z",
            "id": "704138170313605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ifN2SbkSCl"
        },
        {
            "author_id": "86425710",
            "created_at": "2016-02-29T02:48:26.000Z",
            "id": "704136113955446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel! https://t.co/fstsR6UCI6"
        },
        {
            "author_id": "4166858788",
            "created_at": "2016-02-29T02:21:40.000Z",
            "id": "704129376133193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tempos dif\u00edceis para os lobos do Parque Nacional de Denali.\nhttps://t.co/azqGm5LuiV https://t.co/a2TAWlBgB0"
        },
        {
            "author_id": "266804714",
            "created_at": "2016-02-29T01:28:28.000Z",
            "id": "704115990184005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que assim seja! https://t.co/DzlDbh4utJ"
        },
        {
            "author_id": "3383460291",
            "created_at": "2016-02-29T01:11:03.000Z",
            "id": "704111606377140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal no Piau\u00ed determina repasse de mais de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/sbvVKGYQur"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-02-29T01:11:00.000Z",
            "id": "704111595505356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/CdPb5HSwAa https://t.co/Xno6BjP7MR"
        },
        {
            "author_id": "134894796",
            "created_at": "2016-02-29T00:05:27.000Z",
            "id": "704095100129906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Xy8DEFzKKB"
        },
        {
            "author_id": "245592414",
            "created_at": "2016-02-28T23:45:42.000Z",
            "id": "704090128944390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 01'50\"45! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/SHRZQGjS4N https://t.co/zzbFnWYfgd"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-02-28T23:36:59.000Z",
            "id": "704087934446792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do Morro do Couto, no Parque Nacional de Itatiaia eh uma oportunidade de fazer um\u2026 https://t.co/AaorbOpcVb"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-02-28T23:18:07.000Z",
            "id": "704083186662436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "278344660",
            "created_at": "2016-02-28T23:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "704082021103095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/X74xTTvsjo"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-02-28T22:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93119152,
                        -7.92249853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "704075963072704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Ac3gZFhwkb"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:19.000Z",
            "id": "704075183313653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/nYeJWZGUVX"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:16.000Z",
            "id": "704075169472450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/UuAK4wodwU"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-02-28T22:46:13.000Z",
            "id": "704075156939878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/PrqKsgGxUa"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-28T22:42:31.000Z",
            "id": "704074226412683265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos viajaram da sede do Instituto Espa\u00e7o Silvestre ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em ve\u00edculo... https://t.co/1FFflofBkU"
        },
        {
            "author_id": "188766877",
            "created_at": "2016-02-28T22:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "704069960104960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show n\u00e3o pode parar... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/ZDq0PbAZg8"
        },
        {
            "author_id": "944484120",
            "created_at": "2016-02-28T22:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "JungMin0403"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "704067039032385537",
            "in_reply_to_user_id": "167325741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JungMin0403 Catarata Federico Ahlfeld, r\u00edo Pauserna, Parque Nacional Noel Kempff. https://t.co/r9xQPXgfpT"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T22:06:54.000Z",
            "id": "704065262048387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/i9Cei8C4sh"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T22:06:49.000Z",
            "id": "704065242020618244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/MWZcTYYikp"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-02-28T21:14:27.000Z",
            "id": "704052065564233729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de uma hora pro Mar Sem Fim, Tv Cultura, 19hs. Hoje, Reserva Extrativista de Canasveiras, Bahia. Lindo manguezal. #marsemfim #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-02-28T20:46:44.000Z",
            "id": "704045088213602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem deseja o Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3, essa \u00e9 a pousada. Eu recomendo e com louvor !!... https://t.co/CYrolrTtp7"
        },
        {
            "author_id": "2897520781",
            "created_at": "2016-02-28T20:43:35.000Z",
            "id": "704044298254336002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional https://t.co/rNENfh58F0"
        },
        {
            "author_id": "1277921412",
            "created_at": "2016-02-28T20:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704042820164669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves\n#parquedasaves #birdpark #tucan #toucan #nature @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/kgs8rWycao"
        },
        {
            "author_id": "858721165",
            "created_at": "2016-02-28T20:10:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "704035937710288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jS8VbdzZzY"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T20:04:43.000Z",
            "id": "704034514264317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de legenda! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eMKiXaeRGL"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:53:53.000Z",
            "id": "704031788528766978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 perfeito em tudo que faz! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Tq5M6NRf2U"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:45:24.000Z",
            "id": "704029653971947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade \u00e9 um simples detalhe! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lzuh17s7rq"
        },
        {
            "author_id": "134979111",
            "created_at": "2016-02-28T19:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "704028562756640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SzJorTBCCf"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-02-28T19:38:25.000Z",
            "id": "704027899020582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as oportunidades! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NWlw61kEos"
        },
        {
            "author_id": "87585376",
            "created_at": "2016-02-28T19:22:44.000Z",
            "id": "704023950615916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Comum, nossa responsabilidade.\nAmizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco!\n\nO extrato banc\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o... https://t.co/zIs1yC8tAN"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-02-28T19:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84276132,
                        -23.47094193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "704018894902730754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 in Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo https://t.co/1RBgEdTzUg"
        },
        {
            "author_id": "225507995",
            "created_at": "2016-02-28T18:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "704014605266235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc45\u2744\ufe0f @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/NnwJXuK4ov"
        },
        {
            "author_id": "75340160",
            "created_at": "2016-02-28T18:32:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "704011270207492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem \u270c\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Fx1ysjj7El"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-02-28T18:32:00.000Z",
            "id": "704011181569126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa comum, nossa responsabilidade.\nAmizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco! https://t.co/w7NMVvBzZw"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2016-02-28T17:45:25.000Z",
            "id": "703999458711744514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando \u00e0 lista da UNESCO, governo deve designar floresta ao norte de Okinawa como parque nacional... https://t.co/UQ1Kd9k7JW ipc #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-02-28T17:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "703997995671490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para 600! Vem me ajudar &lt;333 s\u00f3 me falar que sigo de voltar! @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/YT6wUQwMtw"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:48.000Z",
            "id": "703975646444257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/tr9Nd7iOOA"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:44.000Z",
            "id": "703975631353225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/cOSoZwBOV9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-02-28T16:10:29.000Z",
            "id": "703975568442834948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "BRASIL DAS AVES Sul fluminense ganha importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais https://t.co/d5wDbg7p9p https://t.co/P8XTwjmuhJ"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-02-28T15:17:43.000Z",
            "id": "703962290060726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagres-CE: Munic\u00edpio corre o risco de perder o monumento natural; Veja v\u00eddeo https://t.co/k1k70KT5Vr"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-02-28T15:15:59.000Z",
            "id": "703961853014073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagres-CE: Munic\u00edpio corre o risco de perder o monumento natural; Veja v\u00eddeo: A \u201cPedra do Chap\u00e9u\u201d em Milagre... https://t.co/mHHa6mcLEi"
        },
        {
            "author_id": "94443745",
            "created_at": "2016-02-28T15:10:22.000Z",
            "id": "703960440695615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#LagoDeCam\u00e9cuaro, \u00e1rea protegida de #M\u00e9xico #INEGI https://t.co/jODQ4fsysk https://t.co/oXoBmJWHmw"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2016-02-28T14:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "703957265796177921",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente vc sabiam que os donos da Globo invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/zDOPeY9Vn5"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2016-02-28T14:53:36.000Z",
            "id": "703956221703774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano, que administra o \u00fanico parque do Brasil declarado Patrim\u00f4nio... https://t.co/0hz1w89wKE"
        },
        {
            "author_id": "95426114",
            "created_at": "2016-02-28T14:44:26.000Z",
            "id": "703953913746165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fazemos turismo ecol\u00f3gico! Cachoeira Casca D\u00b4anta no Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nSomos do... https://t.co/6s7yB4C4Sb"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-02-28T14:41:04.000Z",
            "id": "703953065729265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g7dQ6PMpYo"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T14:40:35.000Z",
            "id": "703952944966803461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/heYYvQ3Gn7"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-02-28T14:40:31.000Z",
            "id": "703952926939676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do IMA encontra irregularidades em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Cj1P2HrdQd"
        },
        {
            "author_id": "67777913",
            "created_at": "2016-02-28T14:15:06.000Z",
            "id": "703946530282049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias dif\u00edceis para o Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/CWBOUcEQR1 https://t.co/pAUOYWADyg"
        },
        {
            "author_id": "4439648602",
            "created_at": "2016-02-28T14:13:42.000Z",
            "id": "703946181404184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/VKw84m0nki"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:57.000Z",
            "id": "703941712352153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/xlsfKEeyH8"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:57.000Z",
            "id": "703941710712147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/AL524ndZ7P"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:56.000Z",
            "id": "703941707075702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra impressionante ataque de rinoceronte a carro: Um impressionante v\u00eddeo gravado no Parque Nacional ... https://t.co/GtKYOHXEby"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-02-28T13:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "703941526640992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/FEufkzVlaR"
        },
        {
            "author_id": "71537396",
            "created_at": "2016-02-28T13:26:28.000Z",
            "id": "703934292934660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE pede na Justi\u00e7a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/dMQVnui5CS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oglobo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oglobo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oglobo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [claudiomenewaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "claudiomenewaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "claudiomenewaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Hotel Nativos dos Canyons",
                "id": "08679ce2bc952000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "187917747",
                "name": "Pedro Bala",
                "username": "pedrobala13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735183691",
                "name": "Marcia Valentim",
                "username": "marciav2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13282762",
                "name": "paulista",
                "username": "paulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35370479",
                "name": "Akira yamamoto",
                "username": "Akirausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34713362",
                "name": "Bloomberg",
                "username": "business",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704854581742854144",
                "name": "fetichex.co",
                "username": "fotoeroticabta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768636913",
                "name": "20hPorSemana4HorasPorDiaSemRedu\u00e7\u00e3oSalarial",
                "username": "ritaleeparanoic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161457682",
                "name": "trcz",
                "username": "cronossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83006454",
                "name": "livan rodrigues",
                "username": "professorlivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426340060",
                "name": "lunaperfumes",
                "username": "amgsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725307073",
                "name": "Bruno Cruz",
                "username": "brunoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036350561",
                "name": "Ag\u00eancia e Operadora",
                "username": "sabrinaparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31259478",
                "name": "Renato Acha",
                "username": "AchaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4420498167",
                "name": "Camarada Mulato",
                "username": "CamaradaMulato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54172659",
                "name": "Jadison RODRIGUES",
                "username": "JadisonRodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347441",
                "name": "Ecologia Digital \ud800\udccf",
                "username": "josemurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40334176",
                "name": "Hugo Braule",
                "username": "HB_ITVLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842387",
                "name": "O Taboanense",
                "username": "otaboanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58474980",
                "name": "LULA POLITICAL PRISONER",
                "username": "Brazavillenueve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "698425736525389826",
                "name": "Wladimir Santos",
                "username": "Wladimir1306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860389132",
                "name": "Cesar Luis Riggo",
                "username": "CesarRiggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391072901",
                "name": "J.Iuri",
                "username": "progiuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469441729",
                "name": "Anderson",
                "username": "4ndFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62108479",
                "name": "Guilherme Sleiman",
                "username": "guisleiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938727643",
                "name": "Jornal Cinco",
                "username": "jornalcinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388553655",
                "name": "Rosana Andrade",
                "username": "zaninha_49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237379233",
                "name": "Roberta",
                "username": "Bebetafeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14426836",
                "name": "Vladimir Alves",
                "username": "VladimirAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54761477",
                "name": "TALES NUNES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "talesnuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63981932",
                "name": "Carlos Baku",
                "username": "carlosbaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50257616",
                "name": "Nuno Quaresma",
                "username": "nmquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66708255",
                "name": "Hercliton",
                "username": "hercliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455209599",
                "name": "CSI Informatica",
                "username": "Csi_PC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88285469",
                "name": "Dayane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "DayaneLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "tried",
                "username": "ducktried",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751436",
                "name": "Galo\u00e9Doido",
                "username": "galoedoido13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238793543",
                "name": "Carlos Orantes",
                "username": "orantescarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91813654",
                "name": "Laura Carolinah",
                "username": "LauraCarolinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72732639",
                "name": "Antonio C. Teixeira",
                "username": "TerraGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96768650",
                "name": "Apis Flora",
                "username": "Apisflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537109127",
                "name": "CANAL4 DIARIO",
                "username": "Canal4Diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640349878",
                "name": "IBANAT",
                "username": "ibanat_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94062495",
                "name": "Ajuntament de Palma",
                "username": "ajuntpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332301040",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantoscs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52850954",
                "name": "Davi Almeida",
                "username": "daviaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210230967",
                "name": "Ang\u00e9lica Sattler",
                "username": "angelsattler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533069467",
                "name": "UGT-FORESTALES",
                "username": "UGTForestales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351246232",
                "name": "UGTForestaisGalicia",
                "username": "UGTForestaisGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4409494407",
                "name": "Marca Ela",
                "username": "MarcaElas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65563264",
                "name": "andres ullon",
                "username": "andressu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52185079",
                "name": "Victor Beltr\u00e3o Rocha",
                "username": "quiostone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398944324",
                "name": "inpwebmaster",
                "username": "inpwebmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701841581989494785",
                "name": "South America",
                "username": "southamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41955512",
                "name": "NoOneKnows",
                "username": "chrisafonso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292066447",
                "name": "O que Jesus ensinou",
                "username": "IgrejaCAJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2777801156",
                "name": "Dica de Interc\u00e2mbio",
                "username": "dicaintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700684747752628224",
                "name": "~ Fotograf\u00edas",
                "username": "pais_ajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185649137",
                "name": "Beluca Viagens",
                "username": "Belucaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59397744",
                "name": "Casas de Sonho NCarvalho",
                "username": "casasdesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705289173",
                "name": "sabrina ferreira",
                "username": "brinafrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704347493765685249",
                "name": "Scout Master",
                "username": "xxcout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858151314",
                "name": "israel zeferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista sim senhor!",
                "username": "RussoIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43341390",
                "name": "Mere Fragozo",
                "username": "MereFragozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303107422",
                "name": "Guia SC Turismo",
                "username": "GuiaSCTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177735058",
                "name": "fernanda",
                "username": "febarcelloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112885030",
                "name": "Guilherme - Panoramas Podcast \ud83d\udd0a",
                "username": "guilhermesechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3935837969",
                "name": "Mesturalia",
                "username": "mesturalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819482972",
                "name": "Roberto Izumi",
                "username": "RobertoIzumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194576341",
                "name": "Kat Stratford",
                "username": "Lu_meialua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86425710",
                "name": "Carina Faggiani",
                "username": "CarinaFaggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166858788",
                "name": "jorge rocha",
                "username": "jorgerocha2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804714",
                "name": "Ismael lito",
                "username": "ismaellitoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383460291",
                "name": "RR Interativo",
                "username": "RRinterativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134894796",
                "name": "K\u00e1tia Farago",
                "username": "katiamassagemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245592414",
                "name": "Iori Yagami\u2122",
                "username": "Iori_Yagami_RR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278344660",
                "name": "Muri",
                "username": "murieu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188766877",
                "name": "J\u00fanior Santos",
                "username": "Juniorsantosdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944484120",
                "name": "Maricela Laime Soliz",
                "username": "mlspjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167325741",
                "name": "Park JungMin",
                "username": "JungMin0403",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897520781",
                "name": "Gilmar Kataoka",
                "username": "GilmarKataoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277921412",
                "name": "Kelly Ku",
                "username": "125_ku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858721165",
                "name": "vitoria",
                "username": "vitoriazevedo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134979111",
                "name": "Ver\u00f4nica Mulatinho",
                "username": "vemulatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87585376",
                "name": "Ribamarh Rodrigues",
                "username": "ribamarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225507995",
                "name": "lusi",
                "username": "eternoGP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75340160",
                "name": "Yasmin Luz",
                "username": "yasmin_luz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443745",
                "name": "INEGI INFORMA",
                "username": "INEGI_INFORMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95426114",
                "name": "Rodas de Prata MC",
                "username": "rodasdeprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439648602",
                "name": "brasileirim",
                "username": "fiflo2000pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67777913",
                "name": "Cinara Marques",
                "username": "cinaramarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71537396",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "tvcidadeaju",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "704959081761656832",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnnhexgimzh1y9cektkjjwtsr2pp",
        "oldest_id": "703934292934660096",
        "result_count": 489
    }
}