{
    "data": [
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-02-25T16:10:01.000Z",
            "id": "702888288231792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara &lt;3 https://t.co/MRWGKSLNE4"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-02-25T15:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "OABPI"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "702885578354913280",
            "in_reply_to_user_id": "24304404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OABPI  Justi\u00e7a federal determina R$4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/9uYnw7Oe2f via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "94769701",
            "created_at": "2016-02-25T15:56:35.000Z",
            "id": "702884907241099268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 65 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Emas 2016\" https://t.co/7zWoSnFs0l"
        },
        {
            "author_id": "52838645",
            "created_at": "2016-02-25T15:51:28.000Z",
            "id": "702883617718951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/xkPoiCNrb3"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-02-25T15:32:54.000Z",
            "id": "702878945365139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara \n\n&gt;... https://t.co/jUCMCSqZFr"
        },
        {
            "author_id": "2319151884",
            "created_at": "2016-02-25T15:07:37.000Z",
            "id": "702872585659355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com redu\u00e7\u00e3o de subs\u00eddios para o seguro rural, confirmado pelo MAPA, \u00e1rea... - Not\u00edcias Agr\u00edcolas https://t.co/TT3Pz8s2Yb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-02-25T15:07:21.000Z",
            "id": "702872519104077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebedouros \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3z28e7iDYg"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2016-02-25T14:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "702870405619564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00eancia do Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7a Parque\u2026 https://t.co/Y2PvGonao7 via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-25T14:54:52.000Z",
            "id": "702869375720755205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Carij\u00f3 ser\u00e1 solta no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em comemora\u00e7\u00e3o ao #Diamundialdavidaselvagem!!! Assista essa... https://t.co/PuPEBbBJOg"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-02-25T14:17:19.000Z",
            "id": "702859926075379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Circuito W, depois de 6 dias no parque... Um dia voltamos!!! - Parque Nacional Torres del\u2026 https://t.co/sb7hqM99rd"
        },
        {
            "author_id": "70561322",
            "created_at": "2016-02-25T13:59:51.000Z",
            "id": "702855528859496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AlckminCadeMerenda Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rz336qlEJS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-25T13:45:39.000Z",
            "id": "702851954649796609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360 PEDRA DO ALTAR, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - V\u00cdDEO : @tracklog_brasil #xiaomiyi\n#tracklog_brasil... https://t.co/yBMuHqsXIO"
        },
        {
            "author_id": "1131444684",
            "created_at": "2016-02-25T13:38:19.000Z",
            "id": "702850111924260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00e9 verdade? https://t.co/OrAbMLxZGd"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-02-25T13:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "702845668486946820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina R$4 mi ao Parque Nacional da Serra da Capivara e bloqueio de recursos https://t.co/9uYnw7Oe2f via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "3240454551",
            "created_at": "2016-02-25T13:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "702844350976303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nwYLKmsLIg via @JornalGGN"
        },
        {
            "author_id": "3028109121",
            "created_at": "2016-02-25T13:14:23.000Z",
            "id": "702844087322415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Eletronuclear - RJ 2016\nVagas s\u00e3o para M\u00e9dico do Trabalho, Especialista em Seguran\u00e7a de \u00c1rea Protegida... https://t.co/V72wj1Iffm"
        },
        {
            "author_id": "3028109121",
            "created_at": "2016-02-25T13:13:26.000Z",
            "id": "702843849035612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Eletronuclear - RJ 2016\n\nVagas s\u00e3o para M\u00e9dico do Trabalho, Especialista em Seguran\u00e7a de \u00c1rea Protegida... https://t.co/RLPVT6yttM"
        },
        {
            "author_id": "46397534",
            "created_at": "2016-02-25T13:10:53.000Z",
            "id": "702843208900816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas milenares! https://t.co/SuUOtJAyDp"
        },
        {
            "author_id": "867994783",
            "created_at": "2016-02-25T13:03:04.000Z",
            "id": "702841240664961026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/gmqCAlUOMN"
        },
        {
            "author_id": "138953156",
            "created_at": "2016-02-25T12:41:33.000Z",
            "id": "702835826883825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7PTClnFRud"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2016-02-25T12:39:11.000Z",
            "id": "702835228646047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoCamp Parque Nacional Torres del Paine \u2013 hospedagem em incr\u00edveis cabanas de\u00a0vidro https://t.co/Cdxul5K3aN https://t.co/1bxUw5lh7A"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2016-02-25T12:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "702834120720777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra pedir mais um dia de fotos, como esse! Hehe\n\ud83d\udcf7 by rickamorim @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ZHe8KrcjRi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-25T12:19:38.000Z",
            "id": "702830309184765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com a vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, da SEMA. Saiba mais: https://t.co/QP2JRWGxOH https://t.co/gYXOYKYrqP"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2016-02-25T11:52:10.000Z",
            "id": "702823396539764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Gaza / Bilene\nGaza, Parque Nacional do Limpopo, rio limpopo, Bilene, Xai Xai,... https://t.co/vsLxeoeLIF"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-02-25T11:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "702822588310011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que eu  precisava agora  \ud83d\udc50 #chapadadosveadeiros #goias #tbt #peaceful @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/t7xlJh9S4s"
        },
        {
            "author_id": "1545547184",
            "created_at": "2016-02-25T11:38:42.000Z",
            "id": "702820010511695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp(na verdade foi Geraldo Alckmin) autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/IlLbsMa4Xc"
        },
        {
            "author_id": "2789553385",
            "created_at": "2016-02-25T11:29:52.000Z",
            "id": "702817786217816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia divulga nova foto da on\u00e7a-parda - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/5sh17s3P9J"
        },
        {
            "author_id": "2268133512",
            "created_at": "2016-02-25T11:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "planetepics"
                    }
                ]
            },
            "id": "702814228084858880",
            "in_reply_to_user_id": "954590804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@planetepics  Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1, Brasil https://t.co/6d8jacidJu"
        },
        {
            "author_id": "3402969970",
            "created_at": "2016-02-25T11:12:37.000Z",
            "id": "702813444836356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores festejam registro de imagem de on\u00e7a parda no Parque Nacional - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/bkheqxlyxO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-25T10:38:01.000Z",
            "id": "702804737100521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional Aparados da Serra - foto tirada na Expedi\u00e7\u00e3o... https://t.co/HcrW4lPLoX"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-02-25T10:30:04.000Z",
            "id": "702802735347998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f NATUREZA DO BRASIL! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nA Floresta Amaz\u00f4nica fortemente preservada no Parque Nacional Da... https://t.co/Q4VV2j6gMF"
        },
        {
            "author_id": "93980810",
            "created_at": "2016-02-25T09:50:56.000Z",
            "id": "702792889202397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos impedir esse absurdo! https://t.co/43wYB8RocR"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-02-25T09:05:27.000Z",
            "id": "702781442120667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "admire a beleza de braga e o seu parque nacional da peneda geres https://t.co/3Hd20LHwaC"
        },
        {
            "author_id": "1450270429",
            "created_at": "2016-02-25T09:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702780209330823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HxaZ0mYMVW"
        },
        {
            "author_id": "15408881",
            "created_at": "2016-02-25T04:58:31.000Z",
            "id": "702719297207078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filhotinho feliz da vida brincando na \u00e1gua.\nMeu filhotinho a beira da piscina natural do Parque Nacional. https://t.co/GjG3sJ1Gyu"
        },
        {
            "author_id": "27887854",
            "created_at": "2016-02-25T03:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "702700614204137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a casa n\u00e3o cai. Modelo de equil\u00edbrio \u00e0s avessas... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/K4D1ZPORwL"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-02-25T03:42:19.000Z",
            "id": "702700123634208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e0s m\u00ednguas https://t.co/RL31xxKmMS"
        },
        {
            "author_id": "709044367",
            "created_at": "2016-02-25T03:35:57.000Z",
            "id": "702698520915087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WJULH7140d"
        },
        {
            "author_id": "790398559",
            "created_at": "2016-02-25T03:08:19.000Z",
            "id": "702691568071872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/Dkdje5dFrJ"
        },
        {
            "author_id": "25701169",
            "created_at": "2016-02-25T02:31:34.000Z",
            "id": "702682317899173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/2dmP8VuyQH"
        },
        {
            "author_id": "493982421",
            "created_at": "2016-02-25T02:20:57.000Z",
            "id": "702679647201288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RcDtvrqQAr"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2016-02-25T02:17:20.000Z",
            "id": "702678736869527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas... https://t.co/ccg9pEG72F"
        },
        {
            "author_id": "242049343",
            "created_at": "2016-02-25T02:11:34.000Z",
            "id": "702677285342732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua saga do nazifascista aqui em SP. https://t.co/Rs8wJ58blb"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-02-25T00:37:16.000Z",
            "id": "702653551823163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida por seu melhor \u00e2ngulo - Parque Nacional Torres del Paine - Patagonia, Chile. \n\nPara saber\u2026 https://t.co/uZnNAma3Wq"
        },
        {
            "author_id": "146549073",
            "created_at": "2016-02-25T00:13:48.000Z",
            "id": "702647648227090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns grande homem, de novo. #SQN https://t.co/jIKUrTehTv"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-02-24T23:55:22.000Z",
            "id": "702643007191965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/wBHMtF6HDs"
        },
        {
            "author_id": "227031269",
            "created_at": "2016-02-24T23:51:43.000Z",
            "id": "702642090711326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5c8RbEtJfY"
        },
        {
            "author_id": "1115855833",
            "created_at": "2016-02-24T23:49:44.000Z",
            "id": "702641592373358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim!!!!?!!? Tereza Tereza Penteado Jos\u00e9 Hamilton Aguirre, viram isso https://t.co/HAnGUQ2rLO"
        },
        {
            "author_id": "193678443",
            "created_at": "2016-02-24T23:05:47.000Z",
            "id": "702630530034982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o efeito estufa ai... https://t.co/nITac9ZJT6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-24T23:05:05.000Z",
            "id": "702630355283607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA DO VALE DO PATI, PONTE DO SEU JOIA, 12 DIAS DE CHAPADA E MUITA CHUVA, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/NixuPsJrf3"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-02-24T22:49:51.000Z",
            "id": "702626523262619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @tonatrip\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 , tudo inspira tranquilidade, vida e aventura!!!!! https://t.co/gIf2AkYYsB"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-02-24T22:49:49.000Z",
            "id": "702626511434731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost tonatrip\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 , tudo inspira tranquilidade, vida e\u2026 https://t.co/gs8r4wBPCU"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-24T22:39:56.000Z",
            "id": "702624025764339716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/QdAAK1YL9b"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-02-24T22:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "702623457851383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2015 Conselho Consultivo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba SP: https://t.co/PBZaOjDJz2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2016-02-24T22:05:57.000Z",
            "id": "702615472936755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/oEgAuP59qh"
        },
        {
            "author_id": "42635272",
            "created_at": "2016-02-24T21:53:55.000Z",
            "id": "702612445219704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oilpainting #seascape #angerami #process #soul #oil #pleinair #nature @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/WOzGXCbTUM"
        },
        {
            "author_id": "60902012",
            "created_at": "2016-02-24T20:30:26.000Z",
            "id": "702591438018596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fKApGIETos"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-02-24T20:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "702588188401995776",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo @JoseEliton_Jr turmas no parque Nacional de Abadia deGoi\u00e1s, CNEN-Goi\u00e1s, denominado de Centro Regional de Ci\u00eancias Nucleares"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-24T20:12:43.000Z",
            "id": "702586976076222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atob\u00e1 branco (Sula dactylatra) \u00e9 uma das aves que faz ninho no Parque Nacional Marinho dos\u2026 https://t.co/EVM5phaBrx"
        },
        {
            "author_id": "164694643",
            "created_at": "2016-02-24T20:02:12.000Z",
            "id": "702584332783902722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Lado Brasil parte 1 - #TripJaneiro2016 #GoPRO #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "773030125",
            "created_at": "2016-02-24T19:56:26.000Z",
            "id": "702582878794870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso..... sabeSP!!!!! Entenderam,??????? https://t.co/LipIFmeGjC"
        },
        {
            "author_id": "14275886",
            "created_at": "2016-02-24T19:30:23.000Z",
            "id": "702576324343406594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho para todo aventureiro \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s \u2601. Quem quer ir levanta a \u270b! https://t.co/qWi534CgjP"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-24T18:34:32.000Z",
            "id": "702562268613980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_... https://t.co/A3iJpAHEKF"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-02-24T18:26:41.000Z",
            "id": "702560294615326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de atividades de intera\u00e7\u00e3o com os botos-cor-de-rosa no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/xJtIxqXI9c"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2016-02-24T18:00:34.000Z",
            "id": "702553721130127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Estamos quase no fim', diz Ni\u00e9de ao amea\u00e7ar venda de carros do Parque Nacional Serra da Capivara:  https://t.co/yWQhNnX5nf"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2016-02-24T17:50:17.000Z",
            "id": "702551130837032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/9boqIy535j #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "1219966328",
            "created_at": "2016-02-24T17:45:38.000Z",
            "id": "702549962635284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarooo....melhor Desmatar do que \"tratar\" e \"conscientizar\"a popula\u00e7\u00e3o certo! #vergonha \n#QueAbsurdo #Indignada... https://t.co/IoyGXR0qZY"
        },
        {
            "author_id": "4201571475",
            "created_at": "2016-02-24T17:19:38.000Z",
            "id": "702543417801351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concurso \u201cParque Nacional da Chapada Diamantina: 30 anos todo nosso\u201d teve seu resultado divulgado pelo Instituto \u2026 https://t.co/jrxziVyMcO"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-02-24T17:15:56.000Z",
            "id": "702542489392013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_... https://t.co/HnXx3JRIvz"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-02-24T17:09:46.000Z",
            "id": "702540938086739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_... https://t.co/5COPPPTvMr"
        },
        {
            "author_id": "68727972",
            "created_at": "2016-02-24T17:09:11.000Z",
            "id": "702540791034433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ekeu9Kcm1i"
        },
        {
            "author_id": "90989317",
            "created_at": "2016-02-24T17:08:43.000Z",
            "id": "702540674000949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois reclamam que n\u00e3o tem \u00e1gua! Logica, n\u00e3o vemos por aqui! https://t.co/efbIQxCJX8"
        },
        {
            "author_id": "76535327",
            "created_at": "2016-02-24T17:07:47.000Z",
            "id": "702540437190365185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste e agora necess\u00e1rio por que n\u00e3o houve gest\u00e3o ambiental de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s matas ciliares. https://t.co/Qwb3meWm8v"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-02-24T17:00:42.000Z",
            "id": "702538653428379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha\u201d fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a-parda e filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7raPmqHyra"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2016-02-24T16:59:08.000Z",
            "id": "702538259851841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! https://t.co/J31mw6sjkk"
        },
        {
            "author_id": "2709429900",
            "created_at": "2016-02-24T16:54:08.000Z",
            "id": "702537001367642115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ESN Minho Trip @ Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas [uploading]\" https://t.co/1a5pmR2eFj"
        },
        {
            "author_id": "168630981",
            "created_at": "2016-02-24T16:41:20.000Z",
            "id": "702533780955865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/96THRE9fVC"
        },
        {
            "author_id": "386708642",
            "created_at": "2016-02-24T16:37:06.000Z",
            "id": "702532715745181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/65ZO4fcjEE"
        },
        {
            "author_id": "386708642",
            "created_at": "2016-02-24T16:36:22.000Z",
            "id": "702532532793794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vUAqagNgxW"
        },
        {
            "author_id": "386708642",
            "created_at": "2016-02-24T16:36:01.000Z",
            "id": "702532441668325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pHkh2CH1U4"
        },
        {
            "author_id": "165605579",
            "created_at": "2016-02-24T16:27:44.000Z",
            "id": "702530357996826624",
            "in_reply_to_user_id": "135581578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosPuraVida #PuraVida Parque Nacional Corcovado ; ) https://t.co/WQ0t5F4Ao0"
        },
        {
            "author_id": "68768352",
            "created_at": "2016-02-24T16:24:35.000Z",
            "id": "702529566171070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "votem em tucanos e ficaremos at\u00e9 sem ar..... https://t.co/17tQwCIrMF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-24T16:04:02.000Z",
            "id": "702524396099993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/iAEJLL9jWe"
        },
        {
            "author_id": "158902584",
            "created_at": "2016-02-24T15:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702516991844814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional do #iguassu 1939\" #parquenacionaldoigua\u00e7u #iguassu #iguassufalls #architecture\u2026 https://t.co/aZxWhMWmSy"
        },
        {
            "author_id": "2359718755",
            "created_at": "2016-02-24T15:06:32.000Z",
            "id": "702509923398189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/m5KvdzIoOx"
        },
        {
            "author_id": "111574811",
            "created_at": "2016-02-24T14:57:46.000Z",
            "id": "702507717299204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nFfvHW6G8i"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2016-02-24T14:45:35.000Z",
            "id": "702504652156366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/uEIsoxw55N"
        },
        {
            "author_id": "434402183",
            "created_at": "2016-02-24T14:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "702504419657654273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#day#basc \ud83d\ude0e @ Parque Nacional https://t.co/JiUHknG74B"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-24T14:36:07.000Z",
            "id": "702502270383079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda foram observadas mais de cem esp\u00e9cies de aves e encontrados rastros da on\u00e7a-parda, um dos maiores predadores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-24T14:35:14.000Z",
            "id": "702502046247866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo foi fiscalizar e reprimir crimes ambientais e monitorar o ecossistema da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-24T14:29:15.000Z",
            "id": "702500543076372485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zahamena National Park \u00e9 um parque nacional em Madagascar. Fundada em 1997, \u00e9 parte de um patrim\u00f4nio mundial da... https://t.co/HcScbG39Jx"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-02-24T14:12:40.000Z",
            "id": "702496369697640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 conquistaram o cume do Morro S\u00e3o Jeronimo? \nSabia que ele \u00e9 o morro mais alto do Parque Nacional de... https://t.co/IvNhkzJnum"
        },
        {
            "author_id": "213254835",
            "created_at": "2016-02-24T14:08:16.000Z",
            "id": "702495258677006337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sw8lwsp9rE"
        },
        {
            "author_id": "2398169222",
            "created_at": "2016-02-24T13:20:34.000Z",
            "id": "702483255749185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u  abriga mais de 140 cavernas, mais de 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos  https://t.co/rYoGgquD2a"
        },
        {
            "author_id": "85897839",
            "created_at": "2016-02-24T12:34:59.000Z",
            "id": "702471783174295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional no Zimb\u00e1bue planeja matar 200 le\u00f5es devido a superlota\u00e7\u00e3o https://t.co/kZXmf3vSE2 https://t.co/hBc3AYEkvg"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2016-02-24T12:21:32.000Z",
            "id": "702468400287719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CiaSabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:https://t.co/TOCLrKCfbg Via @rev_brasileiros Ps: mais lucro?"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-02-24T12:12:57.000Z",
            "id": "702466239466233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando que nevou pelas Can\u00e1rias! Veja onde comer quando for visitar o Teide - https://t.co/EMo9rnfU4r https://t.co/AnvKQphYxF"
        },
        {
            "author_id": "115528543",
            "created_at": "2016-02-24T12:00:02.000Z",
            "id": "702462990931533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de mar\u00e7o [7h30], a Rede de Seniores promover\u00e1 um grande passeio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em... https://t.co/iO0uCEyGLt"
        },
        {
            "author_id": "46152975",
            "created_at": "2016-02-24T11:38:01.000Z",
            "id": "702457448536350721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for verdade \u00e9 um absurdo. https://t.co/qiB0gKouWT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-24T11:30:02.000Z",
            "id": "702455438969851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando os graxains pitocos (dezembro/2014) no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/AMqueh6riT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-24T11:30:01.000Z",
            "id": "702455436792995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando os graxains pitocos (dezembro/2014) no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/XbhtnzCUZe"
        },
        {
            "author_id": "360031340",
            "created_at": "2016-02-24T11:11:55.000Z",
            "id": "702450879300046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A reserva do parque nacional da tijuca com entrada pelo graja\u00fa ontem tava assim, imagina hoje depois do... https://t.co/xREOwsGeqM"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-02-24T10:20:30.000Z",
            "id": "702437941650522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRAS DO PARNASO\n\u25ba Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nN\u00edvel Leve - 05 vagas https://t.co/cM64BMvBnI"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2016-02-24T09:39:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "702427497376444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena MS Brasil https://t.co/Med3Kk24wr"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-02-24T09:38:11.000Z",
            "id": "702427290458783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Jm61SJOEQO"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-24T08:30:06.000Z",
            "id": "702410156030689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/Gsd8ySDCps #estadosunidos https://t.co/lijmHPCAfn"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-02-24T08:13:03.000Z",
            "id": "702405868613144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Acre recebe cursos do Pronatec: Cursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola e ... https://t.co/xeVKiVABbB"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-24T07:23:44.000Z",
            "id": "702393454807093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Acre recebe cursos do Pronatec: Cursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola e ... https://t.co/Qi9w1kdBcy"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-24T05:41:49.000Z",
            "id": "702367807170859012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Acre recebe cursos do Pronatec -  https://t.co/lFQmfblVKP \nCursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola e ..."
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-24T05:30:06.000Z",
            "id": "702364860869451779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "43575374",
            "created_at": "2016-02-24T04:20:04.000Z",
            "id": "702347234516582405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone deve ser foda de visitar, s\u00f3 de ver as fotos os olhos brilham."
        },
        {
            "author_id": "25554845",
            "created_at": "2016-02-24T03:26:10.000Z",
            "id": "702333672423198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zjdHWlJWer, Parque Nacional Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-02-24T03:03:18.000Z",
            "id": "702327918278479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIMENTO DE SEU MANOEL SOBRE A REBIO DE PEDRA TALHADA\n\nA hist\u00f3ria de Seu Manoel se mistura \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/6ePzPxgKmQ"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-02-24T03:02:34.000Z",
            "id": "702327730482733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA hist\u00f3ria de Seu Manoel se mistura \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada. Morador da... https://t.co/jLdrKhHCQM"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-02-24T03:02:03.000Z",
            "id": "702327602355249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba pede socorro para n\u00e3o ser extinta https://t.co/mBrnXe0Rk2"
        },
        {
            "author_id": "193862256",
            "created_at": "2016-02-24T02:44:34.000Z",
            "id": "702323201834160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/NrslSapKYZ"
        },
        {
            "author_id": "1507250977",
            "created_at": "2016-02-24T01:08:43.000Z",
            "id": "702299079431364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 visitou aquele Parque Nacional da Sequoia? Ando vendo v\u00e1rias fotos do lugar pelas redes."
        },
        {
            "author_id": "1315596282",
            "created_at": "2016-02-24T00:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327069,
                        -22.89069823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702295848961613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Saltos #80m #cachu #GO \ud83c\udf0e\ud83d\udd19\ud83c\udf0a @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/PsmoEDerrV"
        },
        {
            "author_id": "264374763",
            "created_at": "2016-02-24T00:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jogapipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "702294613873311748",
            "in_reply_to_user_id": "51138697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jogapipa @juanromerotv Serra da Canastra eh o parque Nacional mais conhecido mesmo, pisamos em vc"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2016-02-24T00:48:25.000Z",
            "id": "702293971767312385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/xbzS4EXJOR"
        },
        {
            "author_id": "126442782",
            "created_at": "2016-02-24T00:38:47.000Z",
            "id": "702291549300903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/RrLJJa3Zum"
        },
        {
            "author_id": "1161783330",
            "created_at": "2016-02-24T00:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "carlabelke"
                    }
                ]
            },
            "id": "702287257194119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sele\u00e7\u00e3o especial:\nAutor: @carlabelke\n\nTag: #igerspe_paisagem\n\nLocal: Parque Nacional do Vale do\u2026 https://t.co/G7sbzecJwQ"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2016-02-24T00:12:16.000Z",
            "id": "702284875756347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H3DZUeEHl4"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2016-02-23T23:48:02.000Z",
            "id": "702278777037000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/xqZeVj2tby"
        },
        {
            "author_id": "158902584",
            "created_at": "2016-02-23T23:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702278678185701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional do #iguassu 1939\" #parquenacionaldoigua\u00e7u #iguassu #iguassufalls #architecture\u2026 https://t.co/aZxWhMWmSy"
        },
        {
            "author_id": "162097456",
            "created_at": "2016-02-23T23:47:14.000Z",
            "id": "702278574003376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante! Para ajudar o Parque Nacional de Serra da Tiririca\nhttps://t.co/tGJzYbforV"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2016-02-23T23:44:26.000Z",
            "id": "702277868437557250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que  maravilha! https://t.co/wUFTHjdLgI"
        },
        {
            "author_id": "121220605",
            "created_at": "2016-02-23T23:16:23.000Z",
            "id": "702270808983519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holed Stone - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brazil https://t.co/MIilWx6f5F"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2016-02-23T23:06:19.000Z",
            "id": "702268278706724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Brasileiros https://t.co/kkim3Oravn // #PSDB #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "158902584",
            "created_at": "2016-02-23T22:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "702266155621335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional do #iguassu 1930\" #parquenacionaldoigua\u00e7u #iguassu #iguassufalls #architecture\u2026 https://t.co/aZxWhMWmSy"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-02-23T21:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702249421723930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma longa caminhada come\u00e7a com o primeiro passo. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/6xe3lskHw6"
        },
        {
            "author_id": "77073505",
            "created_at": "2016-02-23T21:35:13.000Z",
            "id": "702245350866874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp \u00e9 tipo uma entidade suprema? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o jurisdi\u00e7\u00e3o federal? https://t.co/60xyWIEEq1"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2016-02-23T21:32:00.000Z",
            "id": "702244542506905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hMz9iMxkHz"
        },
        {
            "author_id": "422232942",
            "created_at": "2016-02-23T21:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "702242696497201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"I'm still into you.\" @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/lSAZLJUqff"
        },
        {
            "author_id": "160042226",
            "created_at": "2016-02-23T21:03:59.000Z",
            "id": "702237491328323585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/zo0LRHLge0"
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2016-02-23T21:00:06.000Z",
            "id": "702236512360992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Floresta Nacional de Chapec\u00f3 ???? https://t.co/UsyM62GQtL"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2016-02-23T20:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98652294,
                        -22.44895413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "702225778411491329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu amigo Jorge, manh\u00e3 espetacular @ Parque Nacional Serra Dos\u2026 https://t.co/G9t66ZDz3d"
        },
        {
            "author_id": "370156278",
            "created_at": "2016-02-23T20:13:42.000Z",
            "id": "702224836970549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais \u00e9 um absurdo !!!!! https://t.co/he0sGOiuZf"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2016-02-23T20:05:54.000Z",
            "id": "702222874753499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que este \u00f3rg\u00e3o n\u00e3o sabe que as florestas s\u00e3o respons\u00e1veis pelo abastecimento da \u00e1gua na natureza? Essa... https://t.co/YbLuZIafnF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-23T20:05:36.000Z",
            "id": "702222799071485957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/s9WqGJ4Hfw"
        },
        {
            "author_id": "4838816824",
            "created_at": "2016-02-23T19:54:01.000Z",
            "id": "702219883300392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Absurdo\nSabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nFontes:\nhttps://t.co/FIi1wuQGOI\ne\nhttps://t.co/klrW7YpP3U"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2016-02-23T19:39:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "702216140479660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o para a retirada de lixo da Praia da Mar\u00e9, s\u00e1bado 27/2 \u00e0s 9.00 h\nhttps://t.co/MiP0ODDyZW"
        },
        {
            "author_id": "419584733",
            "created_at": "2016-02-23T19:20:23.000Z",
            "id": "702211421040463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de on\u00e7a-pintada e seu filhote \u00e9 registrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/t64XRXRX5L"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-02-23T19:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.36330969,
                        8.06509784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "702206407052025859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Scuba-Tour fin de semana 19-21 de feb2016 - Parque Nacional Coiba #fundive #expedicioncoiba \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/vghI9cuVLz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-23T18:57:17.000Z",
            "id": "702205607747649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2016-02-23T17:50:11.000Z",
            "id": "702188719256698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H3jetHk2TE https://t.co/yITWcLXEP7"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-02-23T17:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "702186406916055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 27: Mutir\u00e3o de limpeza com a Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba - https://t.co/YCSK9sidKd via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2016-02-23T17:37:23.000Z",
            "id": "702185500510187521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/gg4YgMB1eo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-23T17:21:59.000Z",
            "id": "702181623341588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL BA\u00cdA DE BALY DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/HTKpM7rbH2"
        },
        {
            "author_id": "627476968",
            "created_at": "2016-02-23T16:54:56.000Z",
            "id": "702174814103072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/PzEyZ634O3"
        },
        {
            "author_id": "130132372",
            "created_at": "2016-02-23T16:32:24.000Z",
            "id": "702169146801324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ACESSIBILIDADE]\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) oferece uma trilha suspensa com acessibilidade... https://t.co/PzsiCsRTfx"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2016-02-23T16:08:59.000Z",
            "id": "702163250755018754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa de peixe raro, gruta goiana deve se tornar Monumento Natural https://t.co/ah3pxg8KB8 https://t.co/Rex2tilvab"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-02-23T16:00:58.000Z",
            "id": "702161235467341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por causa de peixe raro, gruta goiana deve se tornar Monumento Natural https://t.co/VbEasAxSY3 https://t.co/oSX1rqnhNL"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-02-23T16:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "702161177778847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/GObnZgdrGd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-23T15:50:31.000Z",
            "id": "702158603160002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 no s\u00e1bado! Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba faz mutir\u00e3o para retirada de lixo da Praia da Mar\u00e9 https://t.co/6C6C69hzT4"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-02-23T15:24:52.000Z",
            "id": "702152151624245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Bunaken, Indon\u00e9sia\n\nInserida no Parque Nacional Mar\u00edtimo de Bunaken, a Ilha de Bunaken \u00e9 um pequeno... https://t.co/m0KCDLrjvU"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2016-02-23T15:10:03.000Z",
            "id": "702148420056657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KgsokjXkOM"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2016-02-23T15:09:57.000Z",
            "id": "702148397415866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/IKsjDA6LvX"
        },
        {
            "author_id": "70381710",
            "created_at": "2016-02-23T13:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "702127054209286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbonlinedf: On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/aATFZWAcEi https://t.co/eAMeqLlYTU\""
        },
        {
            "author_id": "585133274",
            "created_at": "2016-02-23T13:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "Mrcs_Vnicius"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "702126776491892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @mrcs_vnicius https://t.co/dXndaCRDn8"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-02-23T13:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "702125634915594243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MuaOTGUZpQ https://t.co/CgSNILyxTU"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-02-23T13:37:44.000Z",
            "id": "702125187479818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 fotografada com filhote no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/XpLAUiHHMC https://t.co/beI8pr7EfD"
        },
        {
            "author_id": "702100833152929792",
            "created_at": "2016-02-23T13:23:53.000Z",
            "id": "702121703292411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riacho antes de chegar ao Parque Nacional da Serra Geral. #viagemdeboa #gopro #dicasdeviagem @\u2026 https://t.co/q7tqDuXS7P"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2016-02-23T13:12:38.000Z",
            "id": "702118873244561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de on\u00e7a-parda e seu filhote \u00e9 registrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rDl1ZkWfOG https://t.co/QWj3Qsk9UQ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-02-23T12:50:08.000Z",
            "id": "702113211500228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do Mutir\u00e3o de limpeza com a Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba | WikiParques https://t.co/6Cggb2yeEk"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-02-23T12:33:12.000Z",
            "id": "702108948594163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_580423\" al... https://t.co/mh74hGRc8C"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-02-23T12:33:09.000Z",
            "id": "702108937001136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: [caption id=\"attachment_580423\" al... https://t.co/gZ5na5ilIa"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-23T12:30:02.000Z",
            "id": "702108152892940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um roteiro por Madagascar - \u00c1frica? Amber Mountain National Park \u00e9 um parque nacional na regi\u00e3o de Diana.... https://t.co/6sc2rF3tmv"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2016-02-23T12:04:39.000Z",
            "id": "702101761553788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YJcLG4KFpv #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "956447000",
            "created_at": "2016-02-23T11:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "702098422715850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional da Tijuca (Parque nacional) - Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/LwEilLqOEw via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-23T11:50:23.000Z",
            "id": "702098175121821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que del\u00edcia admirar o Rio de Janeiro do alto da Vista Chinesa, no Parque da Tijuca! \ud83d\ude03 https://t.co/SinmlXn8T4 https://t.co/4ykkRLMsvy"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2016-02-23T11:20:13.000Z",
            "id": "702090581774700545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/Lxyk4H3KoB"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-02-23T11:00:22.000Z",
            "id": "702085585066811393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArmadilha fotogr\u00e1fica\u201d registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/P4uCtKpKEh"
        },
        {
            "author_id": "224797358",
            "created_at": "2016-02-23T10:56:16.000Z",
            "id": "702084554501156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "el poder de l'aigua. natura imponent. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/wgvk8fubq6"
        },
        {
            "author_id": "50012946",
            "created_at": "2016-02-23T09:25:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "702061592494608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/FLTdV4RUw1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-23T09:17:51.000Z",
            "id": "702059785567473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOutro flagrante no \u00c1gua Mineral foi divulgado na semana passada. Parque Nacional diz n\u00e3o haver registro de ataques de felinos."
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-02-23T09:06:46.000Z",
            "id": "702056996657168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/fD3mmUbJy2"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:31.000Z",
            "id": "702051648277884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/R0bg50cRav"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:30.000Z",
            "id": "702051645056614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/darYBA3niD"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:26.000Z",
            "id": "702051629307002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/pR9xjTOpOM"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:25.000Z",
            "id": "702051625762816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/k3K3mdYiYA"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:23.000Z",
            "id": "702051616417918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/HOwEsLgy0I"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:19.000Z",
            "id": "702051601595310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/SRBCBbv8u2"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:19.000Z",
            "id": "702051599733039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/4mMDXCVIgh"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:12.000Z",
            "id": "702051571928924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/jMYaWLfnGz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:12.000Z",
            "id": "702051570112802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/RjvZKUCYOb"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:11.000Z",
            "id": "702051567894069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/jxPGPUP1qz"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:09.000Z",
            "id": "702051558435893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/XNlL8OxRW9"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:08.000Z",
            "id": "702051554363224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/3qnBNIYyr8"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:06.000Z",
            "id": "702051544473075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/h81GoGs96g"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:03.000Z",
            "id": "702051533186150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/E3S6hbu3y5"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:01.000Z",
            "id": "702051523593838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/oD9GVpQaS4"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:00.000Z",
            "id": "702051521832194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Khu4hijxBI"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-02-23T08:45:00.000Z",
            "id": "702051519999291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/GJqO9hWQMJ"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-02-23T08:44:59.000Z",
            "id": "702051516312518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/5EtuSy87Xn"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-02-23T08:44:58.000Z",
            "id": "702051512822865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/S01XpczgNI"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-02-23T08:44:58.000Z",
            "id": "702051511002488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/K8WAD0tefT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-02-23T08:44:52.000Z",
            "id": "702051486327377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/4KZGjJ76pa"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-02-23T08:44:51.000Z",
            "id": "702051484054085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Sb8Evb7tcw"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-02-23T08:33:04.000Z",
            "id": "702048518505017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/C4yUUYauAT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-02-23T08:32:40.000Z",
            "id": "702048416918958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/sfOUemkgBa"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-02-23T08:32:22.000Z",
            "id": "702048342293946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/YaLPLu925z"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-02-23T08:32:17.000Z",
            "id": "702048321653739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/HLTUbGLiqE"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-02-23T08:32:16.000Z",
            "id": "702048314951278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/0uWnOY0J4V"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-02-23T08:31:48.000Z",
            "id": "702048196000808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/KJJv8bMECV"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-02-23T08:31:41.000Z",
            "id": "702048167945068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/epyLr7rWJC"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-23T08:31:35.000Z",
            "id": "702048142556987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/0Xgepg2smL"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-02-23T08:31:00.000Z",
            "id": "702047998667202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/VG0NaE44Oj"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-02-23T08:30:42.000Z",
            "id": "702047922091724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/E3zJF8VaXK"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-02-23T08:30:35.000Z",
            "id": "702047893696307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/kirKMjr3GN"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-02-23T08:30:33.000Z",
            "id": "702047883185369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Vj3CFkuaB1"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-02-23T08:30:03.000Z",
            "id": "702047757826027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/ROaN0pDMNH"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:52.000Z",
            "id": "702047713135714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Y3GeU43uIN"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:44.000Z",
            "id": "702047677509283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/4PAF4vOYok"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:32.000Z",
            "id": "702047627219603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/gq5Es0qmhX"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:29.000Z",
            "id": "702047614464716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/vYC6S6cCpf"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:26.000Z",
            "id": "702047602687086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/nVsCEpr6Vv"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:21.000Z",
            "id": "702047579433926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/VkLeQSFGoc"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:19.000Z",
            "id": "702047574430101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/oOujhR7HNm"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-02-23T08:29:12.000Z",
            "id": "702047545325854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/KPgDyfnq7t"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-02-23T08:28:42.000Z",
            "id": "702047416040574980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/BC2qIgwu8X"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-02-23T08:28:25.000Z",
            "id": "702047346691997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/KsgT5FuMNh"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-02-23T08:28:23.000Z",
            "id": "702047336340455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/uw5q1MBZB9"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-02-23T08:28:20.000Z",
            "id": "702047325770772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/kEnVnX2EmT"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-02-23T08:28:18.000Z",
            "id": "702047317675802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/CXKxpVcjJR"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:51.000Z",
            "id": "702047204530196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/bUN97hcj5A"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:45.000Z",
            "id": "702047179746054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/QAkDzQcxqi"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:43.000Z",
            "id": "702047168702451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Mh76bbxxqo"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:31.000Z",
            "id": "702047120652513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/qCmLoYehZ7"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:14.000Z",
            "id": "702047047822635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/Y6yK9k8uGT"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-02-23T08:27:04.000Z",
            "id": "702047007280508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/SWbi6pfrIa"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-02-23T08:26:54.000Z",
            "id": "702046965811384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/vBql8pb3hJ"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-02-23T08:26:49.000Z",
            "id": "702046945896837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa d\u00e1 'chega pra l\u00e1' em le\u00e3o ap\u00f3s macho fazer 'carinho' na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/moS2zSCjzb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-23T08:17:43.000Z",
            "id": "702044654888480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. Le\u00e3o tentou acasalamento, mas f\u00eamea reagiu agressivamente."
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-02-23T06:55:40.000Z",
            "id": "702024005104971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Especialista #1 de Aventuras Personalizadas e Excurs\u00f5es a Yosemite em SUV 4x4\n\nBreve introdu\u00e7\u00e3o : N\u00f3s somos... https://t.co/YYMsXhClOF"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-23T05:30:06.000Z",
            "id": "702002470902439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-23T05:30:06.000Z",
            "id": "702002470092935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-02-23T02:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701962853767458818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/onxAPXPLt3"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-02-23T02:15:42.000Z",
            "id": "701953551082332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "426269810",
            "created_at": "2016-02-23T01:44:29.000Z",
            "id": "701945692030418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook -  https://t.co/7XGWYn2df3"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-02-23T01:25:10.000Z",
            "id": "701940833516392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo flagrante na \u00c1gua Mineral. Mam\u00e3e puma \u00e9 vista com filhote no Parque Nacional -  https://t.co/7aroBtBJtz"
        },
        {
            "author_id": "2177571977",
            "created_at": "2016-02-23T01:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "701937316101804035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio essa vis\u00e3o \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/BRaOG8nd8i"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2016-02-23T01:04:59.000Z",
            "id": "701935753799069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/LdA2xc5fZD"
        },
        {
            "author_id": "282819194",
            "created_at": "2016-02-23T00:58:41.000Z",
            "id": "701934167953510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday #paraguay #picture #fotografia #drones #films #inspireone #filmaker\u2026 https://t.co/j7NHBvPY5S"
        },
        {
            "author_id": "27425781",
            "created_at": "2016-02-23T00:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "701929885036630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just breathe \ud83c\udf43 \ud83d\udc50 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fLQ6YiFBow"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-02-23T00:00:35.000Z",
            "id": "701919546421157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo flagrante na \u00c1gua Mineral. Mam\u00e3e puma \u00e9 vista com filhote no Parque Nacional https://t.co/wvQes5MoME https://t.co/Y2GcTfsR3v"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-22T23:47:21.000Z",
            "id": "701916214029905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Arco do Triunfo\" Seu formato \u00e9 semelhante ao do monumento franc\u00eas de mesmo nome.   https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-02-22T23:42:50.000Z",
            "id": "701915079403372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBzare"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-02-22T23:37:52.000Z",
            "id": "701913831245750276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-22T23:35:55.000Z",
            "id": "701913338763202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "473527710",
            "created_at": "2016-02-22T23:16:06.000Z",
            "id": "701908352280956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS TEM A PRIMEIRA TRILHA SUSPENSA COM ACESSIBILIDADE DO PA\u00cdS.: https://t.co/zQU0r3LSWu"
        },
        {
            "author_id": "207556418",
            "created_at": "2016-02-22T23:08:11.000Z",
            "id": "701906360900984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS TEM A PRIMEIRA TRILHA SUSPENSA COM ACESSIBILIDADE DO PA\u00cdS. : https://t.co/0MNSB8ZoPl"
        },
        {
            "author_id": "207556418",
            "created_at": "2016-02-22T23:06:27.000Z",
            "id": "701905923300847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS TEM A PRIMEIRA TRILHA SUSPENSA COM ACESSIBILIDADE DO... https://t.co/UNRrx62bQv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-22T22:18:53.000Z",
            "id": "701893954472640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza (Parque nacional da Serra Geral) https://t.co/InICeDN93N"
        },
        {
            "author_id": "194711327",
            "created_at": "2016-02-22T21:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "701888759000911872",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 o TRIPLEX da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty?"
        },
        {
            "author_id": "167749392",
            "created_at": "2016-02-22T21:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vmsmachado"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "midiacrucis"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "raphaelscostarj"
                    }
                ]
            },
            "id": "701888309761548292",
            "in_reply_to_user_id": "752027646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@vmsmachado @midiacrucis @raphaelscostarj Pesca ilegal e predat\u00f3ria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "3742189403",
            "created_at": "2016-02-22T21:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "revistadecosta"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "AChilepoh"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 72,
                        "username": "ChileFoto"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "thisisChile"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "postalesdechile"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01fcea8f64ab46df"
            },
            "id": "701882704082640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #MaravillasEnChile @revistadecosta @AChilepoh @ChileFoto @thisisChile @postalesdechile https://t.co/bFuuVCvOv6"
        },
        {
            "author_id": "438464609",
            "created_at": "2016-02-22T21:27:51.000Z",
            "id": "701881107885780993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro, por que n\u00e3o? A Serra do Mar que se exploda \"Obras da Sabesp v\u00e3o desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" https://t.co/0hYvtOG2Xv"
        },
        {
            "author_id": "3686973743",
            "created_at": "2016-02-22T20:59:21.000Z",
            "id": "701873937710338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/CEiLj9fhhT https://t.co/LnWHLik7vJ"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-02-22T20:50:23.000Z",
            "id": "701871679836987395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara passa por dificuldades e p\u00f5e carros a venda https://t.co/Gs8Ckr50dB"
        },
        {
            "author_id": "42635272",
            "created_at": "2016-02-22T20:33:58.000Z",
            "id": "701867547348566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#scketch #drawing #landscape #seascape #nature #angerami #process @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/cdAAsyZ1z8"
        },
        {
            "author_id": "24736039",
            "created_at": "2016-02-22T20:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701866802976989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feitos um para o outro, feitos pra durar... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2DLM7kASZJ"
        },
        {
            "author_id": "47755685",
            "created_at": "2016-02-22T20:13:54.000Z",
            "id": "701862499700842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio (EETM) https://t.co/sg19eLeGeu"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-02-22T19:00:09.000Z",
            "id": "701843939284938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/lg7uPZk5mE"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2016-02-22T18:50:16.000Z",
            "id": "701841451504766980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parque Nacional do Igua\u00e7u] Soldado da For\u00e7a Ambiental comenta pris\u00e3o em flagrante de ca\u00e7ador - https://t.co/IWlONlVNI3"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-02-22T18:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "701834917848678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nBom dia! As doze cores diferentes das areias, no Monumento Natural das... https://t.co/zoN5OJFTdz"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-02-22T18:01:35.000Z",
            "id": "701829201515716610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/2cehtMHsE9"
        },
        {
            "author_id": "1603253768",
            "created_at": "2016-02-22T16:55:34.000Z",
            "id": "701812587885936644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no parque nacional Serra da Capivara no ano passado e fiquei impressionado com as pinturas rupestres e a... https://t.co/nBJ4UPpDfL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-22T16:30:14.000Z",
            "id": "701806212380127234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba faz mutir\u00e3o para retirada de lixo da Praia da Mar\u00e9 https://t.co/p2h4aFJMFi #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "426716963",
            "created_at": "2016-02-22T16:18:27.000Z",
            "id": "701803245589680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon e o Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed. https://t.co/kVRjVOu3gi"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2016-02-22T15:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "701791562934657025",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to Gente sem no\u00e7\u00e3o e sem educa\u00e7\u00e3o: fica fora a \u00e1rea protegida e joga alimentos e lixo na \u00e1gua!"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-22T15:28:23.000Z",
            "id": "701790645975961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAIS DE H\u00c9RCULES, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ - V\u00cdDEO @tracklog_brasil\n\n#tracklog_brasil #tracklog... https://t.co/Zdqa2hthpt"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-22T15:03:40.000Z",
            "id": "701784428452777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ANDASIBE-MANTADIA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG... https://t.co/nQNNcdFJgB"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2016-02-22T14:24:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701774571301634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional Da Tijuca \ud83d\udc12\ud83d\udcf7"
        },
        {
            "author_id": "3374337959",
            "created_at": "2016-02-22T14:05:18.000Z",
            "id": "701769737152270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do\u00a0Pronatec https://t.co/1k2hNd25UE https://t.co/vC0JUmXIAa"
        },
        {
            "author_id": "44175374",
            "created_at": "2016-02-22T14:00:13.000Z",
            "id": "701768457898041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca de Pequi: melhor \u00e9poca do ano no Cariri &lt;3 https://t.co/97tRtz0O4K"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-22T13:30:04.000Z",
            "id": "701760871832354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/VihlqGEOSf"
        },
        {
            "author_id": "66257303",
            "created_at": "2016-02-22T13:24:38.000Z",
            "id": "701759502325047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo abandono https://t.co/yFY82t5rWF"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2016-02-22T13:21:48.000Z",
            "id": "701758789377064965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fabuloso Parque Nacional Huanglong na\u00a0China https://t.co/yJbA4UnJ3j https://t.co/JTZVLE3Vbm"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2016-02-22T13:20:17.000Z",
            "id": "701758410145013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s\n\nProjeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade de... https://t.co/6by1Whysmy"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2016-02-22T13:02:08.000Z",
            "id": "701753841755299844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas: \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o, Parque Nacional de Anavilhanas com retiradas ilegais de areia https://t.co/xGBQkY2Wnm"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-02-22T13:02:05.000Z",
            "id": "701753828907966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/lwvGXgsden https://t.co/eWUetsBDL1"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-02-22T12:45:25.000Z",
            "id": "701749633857536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas: \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o, Parque Nacional de Anavilhanas com retiradas ilegais de areia https://t.co/ChYJni2QWD"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-02-22T12:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9306746,
                        -7.92249853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "701747091882831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/SUbGKWFB1i"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-22T12:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "701745586849112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! As doze cores diferentes das areias, no Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe, UC da @semaceara https://t.co/NmZUklGl8R"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-22T12:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "701742865278349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais! @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/iFnISWxoXl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-22T11:10:31.000Z",
            "id": "701725751863808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/90aIlgZCte"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-22T11:10:30.000Z",
            "id": "701725748416135169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/V2qkvMG2Yb"
        },
        {
            "author_id": "44401749",
            "created_at": "2016-02-22T10:54:51.000Z",
            "id": "701721810358829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico internacional, amea\u00e7ado por incompet\u00eancia... https://t.co/UkVTAZw4zc"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-02-22T10:13:59.000Z",
            "id": "701711524705001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-22T10:08:56.000Z",
            "id": "701710252643905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-02-22T08:35:27.000Z",
            "id": "701686727694487553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-02-22T08:33:41.000Z",
            "id": "701686284671176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-22T01:26:47.000Z",
            "id": "701578850036228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Pico da Bandeira no Parque Nacional de Capara\u00f3 - ES https://t.co/WC0eSxRpCk"
        },
        {
            "author_id": "27973132",
            "created_at": "2016-02-22T00:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "701570579573379073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego, que lugar maravilhosamente perfeito \u2764\ufe0f Chegamos ao fim da ruta\u2026 https://t.co/aT5gHKb4gg"
        },
        {
            "author_id": "246057879",
            "created_at": "2016-02-22T00:51:26.000Z",
            "id": "701569956119334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Euforia no Parque Nacional da Chapada das Mesas - | TERRIT\u00d3RIOS\n\nhttps://t.co/zMGnmgsnQD Maravilhoso Brasil."
        },
        {
            "author_id": "185029933",
            "created_at": "2016-02-22T00:22:24.000Z",
            "id": "701562649096515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica https://t.co/BUluJwEEXC"
        },
        {
            "author_id": "93026867",
            "created_at": "2016-02-22T00:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "701560869650571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE ESSA ANTA QUE INVADIU O CAMPO SABIA QUE \u00c9 UMA \u00c1REA PROTEGIDA POR LEI E QUE ELA VAI SAIR DALI PRESA? #FlaFlu"
        },
        {
            "author_id": "72767698",
            "created_at": "2016-02-21T23:53:55.000Z",
            "id": "701555480146137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as se divertem aqui no Circuito M\u00e1gico das \u00c1guas, dentro do Parque Nacional de la Reserva, em Lima.... https://t.co/rSELkjskEB"
        },
        {
            "author_id": "72767698",
            "created_at": "2016-02-21T23:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.03398704,
                        -12.07041957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006099b7317c8404"
            },
            "id": "701555469328973827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as se divertem aqui no Circuito M\u00e1gico das \u00c1guas, dentro do Parque Nacional de la\u2026 https://t.co/oTUotbOFpE"
        },
        {
            "author_id": "120464170",
            "created_at": "2016-02-21T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701551413717893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/5VnokuMzU9"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-02-21T23:15:57.000Z",
            "id": "701545925567766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras pinhas da temporada j\u00e1 come\u00e7aram a aparecer no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!!!\n\nEm muitos estados... https://t.co/5V5foPC8WB"
        },
        {
            "author_id": "134965949",
            "created_at": "2016-02-21T23:11:01.000Z",
            "id": "701544683550470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha ecol\u00f3gica parque nacional thomaz_naves #me #deus #familiablidadapordeus https://t.co/lHXjuaMmZO"
        },
        {
            "author_id": "1015729884",
            "created_at": "2016-02-21T21:02:01.000Z",
            "id": "701512220644085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/3AOnpWqHi4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-21T20:34:02.000Z",
            "id": "701505180257402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OOrP55RvQR"
        },
        {
            "author_id": "2330679384",
            "created_at": "2016-02-21T19:46:10.000Z",
            "id": "701493130714030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605 acrisiomelo: Parque Nacional Gal\u00e1pagos, Ilhas Gal\u00e1pagos #ecuador #galapagos #islands #park #travel https://t.co/nEtW5x1UcP"
        },
        {
            "author_id": "544256945",
            "created_at": "2016-02-21T19:36:09.000Z",
            "id": "701490609689788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/eZy6cnSKkj"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-21T18:09:32.000Z",
            "id": "701468815599673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) \u2013 Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/QbcR6spA3v"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-02-21T17:53:32.000Z",
            "id": "701464785880227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional de Pilanesberg encontrei um Pican\u00e7o a tentar comer um bicho pau.\n\nToday in the... https://t.co/5YhN4cz5OG"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-21T17:33:13.000Z",
            "id": "701459673308917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar o que tem aqui pertinho - Trekking Nacional!\nO Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro Parque Naci\u2026 https://t.co/WMJ4rqhzO8"
        },
        {
            "author_id": "313012323",
            "created_at": "2016-02-21T17:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "701457807787294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udc2c @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/ZBg2ZNMyRr"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-21T17:23:52.000Z",
            "id": "701457322049024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe -  https://t.co/zMTrTpQkUu \n\nBras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama... https://t.co/tl2ku87mWJ"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-02-21T17:08:10.000Z",
            "id": "701453368510664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/oPSrBjYChD"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-21T17:00:44.000Z",
            "id": "701451498044203010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar o que tem aqui pertinho - Trekking Nacional!\nO Parque Nacional de Itatiaia\u2026 https://t.co/Ie3CEeWWHa https://t.co/Oiv6dlzVzt"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T16:33:57.000Z",
            "id": "701444760490348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/F8UdeDlQMi https://t.co/FkcdFP845H\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-02-21T16:30:40.000Z",
            "id": "701443933449142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 \u2026 https://t.co/QwvUOrKs11"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-02-21T16:27:02.000Z",
            "id": "701443017404592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/lUKbVk70pH https://t.co/QbuULWg1XS"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-21T16:26:06.000Z",
            "id": "701442783362621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio, Trekking na Montanha, Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-21T16:23:21.000Z",
            "id": "701442089821741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0CE https://t.co/iBOKR4R3pE"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-02-21T16:09:24.000Z",
            "id": "701438581915541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2016-02-21T16:01:02.000Z",
            "id": "701436477637525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed)\n\n#Pau\u00ed https://t.co/EE6SxVB7BW"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-21T16:00:53.000Z",
            "id": "701436436617101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0CE https://t.co/Wav23CcPdJ"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2016-02-21T14:42:01.000Z",
            "id": "701416589820874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kgtRcIf3Op https://t.co/XGK3HlY7Ro"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2016-02-21T14:41:37.000Z",
            "id": "701416487916060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kgtRcIf3Op"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-02-21T14:33:36.000Z",
            "id": "701414472645156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto executado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim recebe premia\u00e7\u00e3o:  https://t.co/qcBtYvAkmo"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2016-02-21T14:25:38.000Z",
            "id": "701412465880518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos lindos Parques Nacionais dos EUA! #nationalpark https://t.co/TtsPfgPZeC https://t.co/7LIIDwu53f"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-02-21T13:48:39.000Z",
            "id": "701403160821108737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mutir\u00e3o de limpeza na restinga de Itaipua\u00e7u. #A\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica"
        },
        {
            "author_id": "120104035",
            "created_at": "2016-02-21T13:41:00.000Z",
            "id": "701401233848999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA e Prefeitura Municipal de Bonito divulgam as \u00e1reas propostas para a cria\u00e7\u00e3o de 3 unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FhwV2p002H"
        },
        {
            "author_id": "379788797",
            "created_at": "2016-02-21T13:27:58.000Z",
            "id": "701397956721659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/9UyVOxRvPP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-21T13:07:39.000Z",
            "id": "701392842388803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/WwWgavWdMd Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\nExpec\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-21T13:07:28.000Z",
            "id": "701392797761462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/WwWgavWdMd"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:56.000Z",
            "id": "701391907289600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/OzKpvE31CX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:53.000Z",
            "id": "701391895931576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/lDAIDcK03Q"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-02-21T13:03:49.000Z",
            "id": "701391878990630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/7GhxXjPjEf"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2016-02-21T12:43:07.000Z",
            "id": "701386669291798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/3MuLQE5XB0"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T12:33:40.000Z",
            "id": "701384288097402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"RT GloboRural: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 \u2026 https://t.co/FkcdFP845H\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2801598179",
            "created_at": "2016-02-21T12:29:27.000Z",
            "id": "701383230713413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/rfdkdjhj6Q"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-02-21T12:28:17.000Z",
            "id": "701382934045929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/mRAB2b0zak"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2016-02-21T12:27:24.000Z",
            "id": "701382712972734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1 https://t.co/3WkCsBNmqj https://t.co/CPbs0OEt5g"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-02-21T12:18:51.000Z",
            "id": "701380559935823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/F8UdeDlQMi\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2016-02-21T12:17:06.000Z",
            "id": "701380120854925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/i83OzeEHxg"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-02-21T12:15:47.000Z",
            "id": "701379789194706947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/8B28kmRnEx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:40.000Z",
            "id": "701379257608572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE\" https://t.co/buZmtX0OjO"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:14.000Z",
            "id": "701379146060959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/ulhjW3xdVz"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:06.000Z",
            "id": "701379115752894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/vj70EYqMOA"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-02-21T12:13:04.000Z",
            "id": "701379104742834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/SD9HteJsu5"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:59.000Z",
            "id": "701378833543335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/kYjWHkzjFy"
        },
        {
            "author_id": "4246102215",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:56.000Z",
            "id": "701378821832855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/lmJJQItave"
        },
        {
            "author_id": "4252553139",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:56.000Z",
            "id": "701378821375668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/5QezPVEMfx"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:55.000Z",
            "id": "701378816778743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECONOMIA: Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/STfC7aRokB #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:55.000Z",
            "id": "701378815554007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/sSL1knGyFC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:54.000Z",
            "id": "701378813184180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/rWxrDRge7T"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:48.000Z",
            "id": "701378788551098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/zNMk4BNgUF"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "701378788186152960",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula... https://t.co/TP3WX6FsOT"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:38.000Z",
            "id": "701378745764937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/eztdk1yzhH"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:34.000Z",
            "id": "701378729373642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/V7IHBk6Nwd - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:34.000Z",
            "id": "701378727406469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/TZ9v9H77cB"
        },
        {
            "author_id": "3298819098",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:33.000Z",
            "id": "701378725443571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/QLwQ6aGhxU"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:33.000Z",
            "id": "701378723560316932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/sNc80i1dk9"
        },
        {
            "author_id": "3071278444",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:31.000Z",
            "id": "701378714139906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/cOowP8i81X"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:31.000Z",
            "id": "701378713896636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/bFb7LLryip"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:20.000Z",
            "id": "701378670959538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/wcaHWNypDv"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:18.000Z",
            "id": "701378659500724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/NsUoIxQzBZ"
        },
        {
            "author_id": "374635781",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:11.000Z",
            "id": "701378633609269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/C2kUprO88S"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:10.000Z",
            "id": "701378628559306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/wR5JNCMvcE"
        },
        {
            "author_id": "2176150363",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:05.000Z",
            "id": "701378607327784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/UkneRL1Xqn"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:05.000Z",
            "id": "701378605314494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/qiGb7RQB6K"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:03.000Z",
            "id": "701378599509557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/EVAO9ni9R6"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:03.000Z",
            "id": "701378598737870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/hozTZPWhed"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-02-21T12:11:00.000Z",
            "id": "701378584745631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/bzpnq83Ect"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2016-02-21T12:10:59.000Z",
            "id": "701378580438069249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/rTFC4DklQD"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-02-21T12:10:58.000Z",
            "id": "701378578621943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE: Extrativismo \u00e9 feito pela popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n... https://t.co/1A5qR0afzV"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-02-21T12:08:03.000Z",
            "id": "701377843394166786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Agricultores colhem o pequi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no CE https://t.co/lUKbVjPpy9"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-21T11:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "701374860828610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia meu povo...\n100 km at\u00e9 Santa B\u00e1rbara hj...\n#Partiu \n\\0/ @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/baJQigzZJT"
        },
        {
            "author_id": "2596269422",
            "created_at": "2016-02-21T11:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "701372041912590336",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini\nhttps://t.co/hi85PZrG6J\nZoneamento\n\"Se continuar ruim, voto contra de novo\""
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-02-21T11:39:59.000Z",
            "id": "701370779599036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por S\u00e3o Paulo, voto contra: Novo zoneamento 'desprotege' 3,2 milh\u00f5es de metros quadrados  https://t.co/tFAHPMCrqb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-21T10:19:11.000Z",
            "id": "701350444640165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "254184139",
            "created_at": "2016-02-21T09:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.93387205,
                        39.15125385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c1be133511970bc"
            },
            "id": "701344060464898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobreviure \ud83c\udf34\u2600\ufe0f @ Parque Nacional De Isla Cabrera https://t.co/EABwfSVAGW"
        },
        {
            "author_id": "62362564",
            "created_at": "2016-02-21T08:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "701327918300065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa lindaaa! :3 (@ Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos) https://t.co/kWgX9T7Oec https://t.co/YAB1IMjuhK"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-21T05:30:07.000Z",
            "id": "701277700053405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "107092374",
            "created_at": "2016-02-21T03:37:35.000Z",
            "id": "701249380779761665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades Tio Anivaldo!\u2764\ufe0f\ud83c\udf39 @ Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/o3NRaZypzK"
        },
        {
            "author_id": "181972143",
            "created_at": "2016-02-21T03:14:58.000Z",
            "id": "701243687033053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dentro do parque Nacional #setecidades  #Repost christiandourado with\u2026 https://t.co/ujNNWUTGNJ"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-21T01:43:20.000Z",
            "id": "701220627831779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento tur\u00edstico:\nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"\n2892 MTS DE ALT. TERCEIRO PONTO MAIS... https://t.co/2Gvgk3AbrB"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-02-21T01:04:09.000Z",
            "id": "701210767287255041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque-Nacional-dos-Len\u00e7\u00f3is-Maranhenses-021.jpg (1024\u00d7679) https://t.co/wgvTHao3Qc"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-02-21T01:03:09.000Z",
            "id": "701210517529108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque-Nacional-dos-Len\u00e7\u00f3is-Maranhenses-05.jpg (1024\u00d7723) https://t.co/4TguDmCcEy"
        },
        {
            "author_id": "2749820200",
            "created_at": "2016-02-21T00:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "Wikipedia"
                    }
                ]
            },
            "id": "701195829802049537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akagera https://t.co/uvjTclIYUC #Cultur\u00edzate con @Wikipedia"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-02-20T23:42:05.000Z",
            "id": "701190113347420161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a Serra da Prata, no Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, em meio aos rel\u00e2mpagos desta noite quente."
        },
        {
            "author_id": "3349353904",
            "created_at": "2016-02-20T23:22:28.000Z",
            "id": "701185179612635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada boa, dia lindo, natureza verde e pessoas maravilhosas! @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/Nt5wLIdiTs"
        },
        {
            "author_id": "2322229578",
            "created_at": "2016-02-20T23:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "701182323677593602",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1  kkkk estamos falando do sitio que tal falarmos de um assunto mais serio em paraty casa dos marinhos em area protegida pelo ibama ."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T23:06:38.000Z",
            "id": "701181195237904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFen\u00f4meno acontece pela primeira vez na regi\u00e3o. Rodovia fica pr\u00f3xima a reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T22:30:49.000Z",
            "id": "701172181909123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscal ambiental destaca a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o popular para implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GngmKe8rGZ"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T22:30:49.000Z",
            "id": "701172179136675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga do GAMB\u00c1 fala sobre a implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Jiboia https://t.co/ePyP3Gp4d4"
        },
        {
            "author_id": "33381866",
            "created_at": "2016-02-20T22:24:38.000Z",
            "id": "701170624320905217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do escorrega em MAROMBA, Parque Nacional do Itatiaia Rio de Janeiro.  Cantinho bom demais https://t.co/qtsIb0XGW1"
        },
        {
            "author_id": "542687783",
            "created_at": "2016-02-20T22:16:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701168501122322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HR7GI7K5ws"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-02-20T22:10:41.000Z",
            "id": "701167112102899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e este \u00e9 o rio Macuco, rio de pequena extens\u00e3o, entre a rodovia das Cataratas... https://t.co/ZJrReeSvSU"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T21:29:04.000Z",
            "id": "701156641295638530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia foi lan\u00e7ado em Santa\u2026 https://t.co/lv9wWWXDRt https://t.co/69v527t1kP"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T21:27:40.000Z",
            "id": "701156286797324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Jiboia foi lan\u00e7ado em Santa Teresinha https://t.co/j7pDcNzwRR"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:28.000Z",
            "id": "701142897433817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \n  Parque Nacional do Capora\u00f3 \n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m\n https://t.co/gTIE5ez1Cf https://t.co/o09pZoxNZG"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:22.000Z",
            "id": "701142874658881538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \n\u00a0 Parque Nacional do Capora\u00f3\u00a0\n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m\n https://t.co/gTIE5ez1Cf"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:34:13.000Z",
            "id": "701142834787782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento - Nova Viajem \u00a0 Parque Nacional do Capora\u00f3\u00a0 \"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m | portal... https://t.co/aNVg3BbZyF"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2016-02-20T20:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "701142090143682560",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Estadao e a casinha da familia marinho em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:18:55.000Z",
            "id": "701138987004665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova programa\u00e7\u00e3o Trekking na montanha, Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capora\u00f3 em 10 vezes no cart\u00e3o R$40,00"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:17:10.000Z",
            "id": "701138544778199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Programa\u00e7\u00e3o de Escalada na Montanha, desta vez Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capora\u00f3 Estado do... https://t.co/LpAn4UfDSy"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-20T20:00:04.000Z",
            "id": "701134244203143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \n    Nova Viajem Programada\n\n  Parque Nacional do Capora\u00f3 \n\"PICO DA BANDEIRA\" 2.892m \nde... https://t.co/UX8v8V1UHN"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-02-20T19:50:14.000Z",
            "id": "701131766866833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo abandono https://t.co/2Ft0aAJIM6"
        },
        {
            "author_id": "1180324939",
            "created_at": "2016-02-20T19:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "701130856505577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/PBDRdHSVgO"
        },
        {
            "author_id": "58189334",
            "created_at": "2016-02-20T18:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "701113375527452674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3loga do GAMB\u00c1 fala sobre a implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Jiboia: https://t.co/cCiJFJbf3Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-20T18:10:07.000Z",
            "id": "701106573825806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo de \"Monumento Natural\" pode #preservar esp\u00e9cies que vivem na #GrutadaTarimba\nhttps://t.co/jYaqTozapf https://t.co/h44groOTZR"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2016-02-20T17:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61510004,
                        -22.43550223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "701103902465384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. Caminhada boa com amigos. (@ Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/vX9V3RI7Qo https://t.co/21tOkVMAsq"
        },
        {
            "author_id": "59491842",
            "created_at": "2016-02-20T17:49:18.000Z",
            "id": "701101335882629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es foragidos regressam ao Parque Nacional de Nair\u00f3bi https://t.co/jAEcNI208U"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2016-02-20T17:25:50.000Z",
            "id": "701095429090496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Resumo \u00f3timo da canetada que o prefeito do Recife deu alterando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficiando a Itaipava https://t.co/eMd48ZDyfq"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-02-20T17:13:56.000Z",
            "id": "701092434000769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec: Cursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcol... https://t.co/7mf5i7UI1I"
        },
        {
            "author_id": "1467660972",
            "created_at": "2016-02-20T16:39:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "701083659508563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura permite interven\u00e7\u00f5es dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (UC Beberibe) em Recife\nhttps://t.co/9IK6kuvdMu"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-02-20T16:27:04.000Z",
            "id": "701080639811035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GnjlwbsW89"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-02-20T16:25:23.000Z",
            "id": "701080215578136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/FhPhOKrAQy"
        },
        {
            "author_id": "27713397",
            "created_at": "2016-02-20T16:11:23.000Z",
            "id": "701076693893644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar com o que a gente mais gosta de fazer? \ud83d\ude00 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/bgnPN6BERW"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-02-20T16:10:10.000Z",
            "id": "701076385633275905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama encontra \u00f3leo em praia de reserva biol\u00f3gica em Sergipe https://t.co/ScJajUxdB9 https://t.co/YhpSI8fard"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T15:08:33.000Z",
            "id": "701060878100107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/IvUQ1zJYbp"
        },
        {
            "author_id": "3037234835",
            "created_at": "2016-02-20T14:41:44.000Z",
            "id": "701054131264421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ronaldo Braga: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo aba... https://t.co/E2hW5YVvNW"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-20T14:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "iBama"
                    }
                ]
            },
            "id": "701053727466086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de petr\u00f3leo aparece na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel. Regi\u00e3o \u00e9 usada para desova de tartarugas @ibama\nhttps://t.co/WDTXMXQrZI"
        },
        {
            "author_id": "535778770",
            "created_at": "2016-02-20T14:25:56.000Z",
            "id": "701050155555012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai que ela coma um pol\u00edtico e depois tenha uma tremenda d\u00f3 de barriga por comer carne podre.. https://t.co/93FOurURsG"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T13:58:50.000Z",
            "id": "701043335213887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/pv6HWeQWbc"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2016-02-20T13:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "701039879690592258",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo faltou a\u00ed o Parque Nacional da Serra da Capivara(PI) e o Parque Nacional de Ubajara(CE). Ambos tem passeios incr\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "61204673",
            "created_at": "2016-02-20T13:41:01.000Z",
            "id": "701038852576776196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook https://t.co/thzOwZIBUX"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-02-20T13:35:57.000Z",
            "id": "701037574790381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/jBEtxmloYh"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-20T13:32:15.000Z",
            "id": "701036644263002113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Rond\u00f4nia recebe cursos do Pronatec -  https://t.co/GrKV194FO4 \nCursos s\u00e3o voltados \u00e0 melhoria da produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcol..."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-20T13:21:58.000Z",
            "id": "701034055224180737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/eWqUFxlGCH"
        },
        {
            "author_id": "152028486",
            "created_at": "2016-02-20T12:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21046111,
                        -22.95173889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "701028004110082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #CristoRedentor #GoPro #VacacionesBrasil2016 @ Cristo Redentor https://t.co/nawZs9RrZ9"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2016-02-20T12:40:17.000Z",
            "id": "701023568621076482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/nNLAOKdeiB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-02-20T12:30:10.000Z",
            "id": "701021020333826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 pouco. DEZ \u00e9 bom DEMAIS: https://t.co/OBvDQGIEqi https://t.co/HBA6wG5z9L"
        },
        {
            "author_id": "59132144",
            "created_at": "2016-02-20T12:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "701017269216878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de Sergipe https://t.co/elgo2rdE0L via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2016-02-20T12:09:08.000Z",
            "id": "701015728170868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/pq6tTGRMJI"
        },
        {
            "author_id": "1708071013",
            "created_at": "2016-02-20T12:00:02.000Z",
            "id": "701013439511195652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bosque da Barra \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de 50 hectares situado na Barra... https://t.co/mUt1YfrgpT"
        },
        {
            "author_id": "3882958342",
            "created_at": "2016-02-20T11:56:39.000Z",
            "id": "701012587849375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia #G1 https://t.co/xRCleHTwda"
        },
        {
            "author_id": "82704586",
            "created_at": "2016-02-20T11:21:25.000Z",
            "id": "701003719228444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo Deus!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VislH180r2"
        },
        {
            "author_id": "104833206",
            "created_at": "2016-02-20T11:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "701000247389114368",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 fotos interessantes da inaugura\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (SC), em 1969. Abra\u00e7o.\nhttps://t.co/krTbifhzsU"
        },
        {
            "author_id": "124947976",
            "created_at": "2016-02-20T10:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "700996810416869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia meu povo \nCanyons nos aguardam!\n# #Partiu @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/4CPZ4QWDOA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-20T10:41:08.000Z",
            "id": "700993582740729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha  fo Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra #partiu https://t.co/4URqWwkTLD"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-20T10:15:50.000Z",
            "id": "700987214264721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,pelas 22 horas,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/DqjXuT0ng2"
        },
        {
            "author_id": "54913025",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:36.000Z",
            "id": "700986147971829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade... https://t.co/uD2eAlpMji"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:34.000Z",
            "id": "700986140778598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade... https://t.co/Z6b3Vjo5Ky"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-02-20T10:11:32.000Z",
            "id": "700986133446955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s: Projeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o... https://t.co/7XmnwpeM77"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T10:06:40.000Z",
            "id": "700984909112987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Alexandre Henderson conhece o Parque das Aves, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga cerca de 1.100 aves de 140 esp\u00e9cies difer\u2026"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-02-20T10:03:48.000Z",
            "id": "700984185977110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre Henderson conhece o Parque das Aves, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga cerca de 1.100 ... https://t.co/nM6E3PBNSe"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-02-20T10:00:44.000Z",
            "id": "700983415810736129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visual do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no Rio de Janeiro. Um dos antros do montanhismo brasileiro. Motivo? n\u2026 https://t.co/h50YeN9EqV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-20T09:21:38.000Z",
            "id": "700973573356257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nProjeto tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Mamba\u00ed. Nova esp\u00e9cie de peixe foi descoberta na caverna e corre risco de ex\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2016-02-20T09:16:55.000Z",
            "id": "700972388486352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de \u2018Monumento Natural\u2019, em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/iketyT7hfq https://t.co/SBpRRskqCW"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-02-20T09:15:08.000Z",
            "id": "700971941125971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/jLKN6Bh28p"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-02-20T09:14:34.000Z",
            "id": "700971797139709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/60ams6mpC7"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2016-02-20T09:14:34.000Z",
            "id": "700971796216963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/27IXzkR5m9 https://t.co/LIVHFFfIaX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-20T09:13:31.000Z",
            "id": "700971530881208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s\" https://t.co/m1tBpj19Ly"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-02-20T09:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.63068771,
                        -23.47411537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8287495ff1aa6a83"
            },
            "id": "700971308641886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/0iAxIidfNE"
        },
        {
            "author_id": "373479226",
            "created_at": "2016-02-20T09:07:48.000Z",
            "id": "700970092771807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque de Bras\u00edlia https://t.co/AEqwNtUkAp"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-20T09:07:37.000Z",
            "id": "700970049079746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Tarimba pode ganhar t\u00edtulo de 'Monumento Natural', em Goi\u00e1s https://t.co/sQ1KQi7APY"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-02-20T06:53:57.000Z",
            "id": "700936408857387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/ENauLoiqHo"
        },
        {
            "author_id": "3234161011",
            "created_at": "2016-02-20T04:25:11.000Z",
            "id": "700898969988308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ mks.ramos:Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os #Parnaso #ParqueNacional #SerraDosOrgaos #ICMBio #Teresopolis #Tere #R\u2026 https://t.co/gM3VJ78VJe"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-20T03:55:59.000Z",
            "id": "700891624168009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) \u2013 Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/yUdKtLtUrV"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2016-02-20T03:22:56.000Z",
            "id": "700883306120744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba est\u00e1 amea\u00e7ada pelo abandono https://t.co/oHgBbs6jKk"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-02-20T03:17:34.000Z",
            "id": "700881956653785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine: veja fotos desse incr\u00edvel destino no Chile https://t.co/5PStM4602F https://t.co/SDio8hGd9u"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2016-02-20T03:17:02.000Z",
            "id": "700881818820681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de Puma no Parque Nacional de Bras\u00edlia agita o Facebook -  https://t.co/IDmTIkvSHS"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-20T02:16:07.000Z",
            "id": "700866491059535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe -  https://t.co/zFIje5jMYw \n\nBras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama... https://t.co/IG9FYSbKJc"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-02-20T02:05:26.000Z",
            "id": "700863802250698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/8e8k4VMy8W"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2016-02-20T02:05:26.000Z",
            "id": "700863800304496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo contamina reserva biol\u00f3gica em Sergipe: Bras\u00edlia (19/02/2016) - Equipes do Ibama e do ICMBio confirmaram,... https://t.co/lHMertaB2S"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:49.000Z",
            "id": "700856097825910785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/nDwMsUoVXk"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:28.000Z",
            "id": "700856008692727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/UiYAslokac"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:09.000Z",
            "id": "700855928531226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/tLzRB1Vkbf"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-20T01:34:06.000Z",
            "id": "700855918729105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/2mwEZfLMaV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-20T01:19:00.000Z",
            "id": "700852115787407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,pelas 22 horas,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel Castrum... https://t.co/svF1IUrEhk"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2016-02-20T01:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "700847859223162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto2 #monumental \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hnAyei060d"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:04.000Z",
            "id": "700839549149155332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/fWnxBVhaNW"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:03.000Z",
            "id": "700839545303007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/2JJISpqwQh"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-02-20T00:29:02.000Z",
            "id": "700839543436550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Felino de h\u00e1bitos noturnos e solit\u00e1r... https://t.co/RBNvIiTtoO"
        },
        {
            "author_id": "2386762393",
            "created_at": "2016-02-19T23:49:37.000Z",
            "id": "700829624788357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE: \u00c1rea \u00e9 de desova de tartarugas; produto foi e... https://t.co/VhiophDz6f"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-02-19T23:49:28.000Z",
            "id": "700829586418847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama identifica manchas de petr\u00f3leo em reserva biol\u00f3gica de SE https://t.co/ucvVe70XuK #planeta"
        },
        {
            "author_id": "941928554",
            "created_at": "2016-02-19T23:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jorgelordello"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "subeida1"
                    }
                ]
            },
            "id": "700828903527428097",
            "in_reply_to_user_id": "255620653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgelordello  @subeida1 Parque Nacional Serra da Capivara - no \nsudeste Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-02-19T23:42:06.000Z",
            "id": "700827729554337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registra on\u00e7a parda no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pzaNsy4DrL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [planetepics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "planetepics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "planetepics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vmsmachado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vmsmachado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vmsmachado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [midiacrucis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "midiacrucis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "midiacrucis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [raphaelscostarj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "raphaelscostarj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "raphaelscostarj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ChileFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ChileFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ChileFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jorgelordello].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jorgelordello",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jorgelordello"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Lagos, Chile",
                "id": "01fcea8f64ab46df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Lima, Peru",
                "id": "006099b7317c8404",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Palma de Maiorca, Espanha",
                "id": "6c1be133511970bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil",
                "id": "8287495ff1aa6a83",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136266160",
                "name": "Elisabeth S\u00e1",
                "username": "elisabeth_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24304404",
                "name": "OAB PI",
                "username": "OABPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94769701",
                "name": "Maiara Dourado",
                "username": "maiara_dourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838645",
                "name": "Darth Sitna",
                "username": "DarthSitna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319151884",
                "name": "Fabr\u00edcio P. Rosales",
                "username": "FP_Rosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561322",
                "name": "F\u00e1tima Pereira",
                "username": "Fape2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131444684",
                "name": "Fil\u00f3 Silva",
                "username": "tudodefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240454551",
                "name": "Orgulho Vermelho",
                "username": "OrgulhoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028109121",
                "name": "Guerra Consultoria",
                "username": "GuerraSolucoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46397534",
                "name": "Paulo Carvalho \ud83d\udd49\u262f\ufe0f\u262e\u264a\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "carvalhopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867994783",
                "name": "COS Ambiental",
                "username": "CosAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138953156",
                "name": "Julinho Gramacho",
                "username": "JulinhoGramacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37282675",
                "name": "J\u00fanior Ernesto",
                "username": "junior_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27425781",
                "name": "Marcio Cezar",
                "username": "marcinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545547184",
                "name": "Jornalista Ricardo Garcia",
                "username": "RicardoGarciaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789553385",
                "name": "Jesus \u00e9 Deus",
                "username": "laurindo58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268133512",
                "name": "Liza",
                "username": "SIzabel24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402969970",
                "name": "alexandro goncalves",
                "username": "alexandrogonca7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93980810",
                "name": "ligiasilva_artist",
                "username": "LigiaSilvaArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450270429",
                "name": "Tyler Kim",
                "username": "TylerKim_Global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15408881",
                "name": "andreaquino12",
                "username": "andreaquino12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27887854",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "Riccovet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709044367",
                "name": "Maura Secco",
                "username": "MauraSecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790398559",
                "name": "Yuri Vasconcellos",
                "username": "arteyuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25701169",
                "name": "cristina helena",
                "username": "chrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493982421",
                "name": "roseneide f. franco",
                "username": "roseneidefatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242049343",
                "name": "Carlos Heraclio #LulaLivre",
                "username": "carlosmheraclio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146549073",
                "name": "Danilo Gravina",
                "username": "DanGravina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227031269",
                "name": "MARCIA NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dramarcianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115855833",
                "name": "Debora Palermo",
                "username": "DeboraPalermo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193678443",
                "name": "Fernando Jorge Ramos",
                "username": "fdefaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635272",
                "name": "angerami",
                "username": "evandroangerami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60902012",
                "name": "SasParada\u00ed",
                "username": "gizeli_gcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164694643",
                "name": "Leonardo Assis C2",
                "username": "tuitterdoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773030125",
                "name": "Sandra Gorni",
                "username": "SandraGorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14275886",
                "name": "Mundo Desbravador",
                "username": "mundodesbrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219966328",
                "name": "Bia",
                "username": "biafeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201571475",
                "name": "Portal de Iraquara",
                "username": "Portal_Iraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68727972",
                "name": "Douglas Pereira Marinho",
                "username": "DOUGLAS_DRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90989317",
                "name": "andr\u00e9 sereno",
                "username": "catataubtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76535327",
                "name": "Wladmir Faria Bollzh",
                "username": "wladmirfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709429900",
                "name": "ESN Minho",
                "username": "ESNMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168630981",
                "name": "HMSNereide",
                "username": "HMSNereide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386708642",
                "name": "Verlu Editora",
                "username": "VerluEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165605579",
                "name": "Leader",
                "username": "erikleader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68768352",
                "name": "Heitor Cl\u00e1udio *Escritor, Historiador e Pedagogo*",
                "username": "heitorrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158902584",
                "name": "Julian Santiago",
                "username": "Julianxantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359718755",
                "name": "Andy",
                "username": "AnderCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111574811",
                "name": "tain\u00e1",
                "username": "tainanogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434402183",
                "name": "francisco munar",
                "username": "franciscomunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213254835",
                "name": "Val\u00e9ria Leite Aranha",
                "username": "valeriaaranha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398169222",
                "name": "Thiers Euller",
                "username": "thierseuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "Augusto Silveira\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115528543",
                "name": "PIB LOTE XV",
                "username": "piblotexv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152975",
                "name": "silvia moreira leite",
                "username": "smoreiraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360031340",
                "name": "Samora Potiguara",
                "username": "samorapotiguara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012946",
                "name": "Silvio Milar\u00e9 \u24df",
                "username": "silviomilare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43575374",
                "name": "Muad'Dib dos pampas",
                "username": "GustavoSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25554845",
                "name": "Isabella Robinson",
                "username": "isarobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193862256",
                "name": "Tiago Araujo",
                "username": "TiagoTheGoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507250977",
                "name": "rob",
                "username": "betopeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315596282",
                "name": "Bruno S.",
                "username": "brunobad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264374763",
                "name": "Heytor",
                "username": "HeytorDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51138697",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jogapipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126442782",
                "name": "Alberto Larj",
                "username": "AlbertoLarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161783330",
                "name": "Igers Pernambuco",
                "username": "IgersPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100664477",
                "name": "Carla Belke",
                "username": "carlabelke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79053577",
                "name": "Maninha",
                "username": "maninhapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162097456",
                "name": "J\u00e9ssica Lopes",
                "username": "wandaddams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121220605",
                "name": "al\u00a1ne \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "pinhalzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83c\udf39",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446560035",
                "name": "BARBEARIA BALOTELLI BARBER \ud83d\udc88",
                "username": "MtheusBalotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77073505",
                "name": "Thiago's Odyssey",
                "username": "Thiago_Bold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422232942",
                "name": "J.A. junior",
                "username": "Roi2Bit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160042226",
                "name": "A Revolta \u00e9 um Direito do Brasileiro",
                "username": "VictorLouSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370156278",
                "name": "michelydolce",
                "username": "michelydolce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838816824",
                "name": "Maiara Serafim",
                "username": "Maiserafim25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419584733",
                "name": "Ediva Lima",
                "username": "Edivaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627476968",
                "name": "CLEITON",
                "username": "RaimundoCleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130132372",
                "name": "Lab. de Inclus\u00e3o",
                "username": "labdeinclusao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70381710",
                "name": "wellington vieira",
                "username": "wvieira73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585133274",
                "name": "Madalena Souza",
                "username": "MadaleenaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314733902",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Mrcs_Vnicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702100833152929792",
                "name": "viagemdeboa",
                "username": "viagemdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956447000",
                "name": "a nova empreendedora da ZL",
                "username": "thayendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224797358",
                "name": "Ariadna",
                "username": "ariadnadt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426269810",
                "name": "ERNANI LUCENA",
                "username": "eblucena14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177571977",
                "name": "Ruan Miranda",
                "username": "rruanmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282819194",
                "name": "Daniel Ureta Veas",
                "username": "uretaveas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473527710",
                "name": "BlogTvWebBarreiras",
                "username": "TVWEBBARREIRAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207556418",
                "name": "TiaguinhoPortela",
                "username": "TiagooPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711327",
                "name": "Erivaldo Gomes",
                "username": "erivaldogomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167749392",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brsamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742189403",
                "name": "MaravillasEnChile",
                "username": "MaravillasEnChi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782818430",
                "name": "Revista Decosta",
                "username": "revistadecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79297183",
                "name": "ThisisChile.cl",
                "username": "thisisChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209445992",
                "name": "Postales de Chile",
                "username": "postalesdechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438464609",
                "name": "Carol Sacramento",
                "username": "carolsac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3686973743",
                "name": "Ideias e Dicas",
                "username": "ideiasedicas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24736039",
                "name": "Thiago com TH",
                "username": "ThiagoPhillipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47755685",
                "name": "Nave Terra",
                "username": "naveterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603253768",
                "name": "Renan Quinalha",
                "username": "RenanQuinalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426716963",
                "name": "Bib MAE USP",
                "username": "BibMAEUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374337959",
                "name": "Inclusao Produtiva",
                "username": "InclusaoPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44175374",
                "name": "Rodrigo Santana \ud83e\udd84\ud83c\udfae",
                "username": "eudigorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66257303",
                "name": "Leandro Basil",
                "username": "GaiaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124947976",
                "name": "Ozelin, Amauri S.",
                "username": "asozelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44401749",
                "name": "Nicia Formiga Leite",
                "username": "nicialeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27973132",
                "name": "Cristina Costa Beber",
                "username": "criscbeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246057879",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Augusto \ud83d\udc8e",
                "username": "augustoemil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185029933",
                "name": "Eddy",
                "username": "Killuddy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93026867",
                "name": "\ud83c\udf35\ud835\udd22 \ud835\udd29 \ud835\udd26 \ud835\udd22 \ud835\udd37 \ud835\udd22 \ud835\udd2f",
                "username": "_eliezerfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72767698",
                "name": "Viagem Primata \u2708",
                "username": "ViagemPrimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120464170",
                "name": "DaviDavidson",
                "username": "UPDavidson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134965949",
                "name": "Wanda Frank",
                "username": "WandinhaFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015729884",
                "name": "IAA",
                "username": "ida0361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330679384",
                "name": "ecuafoto.com",
                "username": "EcuadorAhora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544256945",
                "name": "Adenauer Cabral Ribeiro",
                "username": "motonauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313012323",
                "name": "ISQ \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "isqpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104035",
                "name": "Bir\u00f4 de Turismo",
                "username": "birodeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379788797",
                "name": "Erika Cook",
                "username": "anadcestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801598179",
                "name": "CuevasTuristicas",
                "username": "Cuevastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246102215",
                "name": "Jose Martins Reis",
                "username": "josebeta47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252553139",
                "name": "Jefferson Moura",
                "username": "jeffersonbeta21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298819098",
                "name": "Ana Carla",
                "username": "rairesbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3071278444",
                "name": "Luzia Rodrigues",
                "username": "luziabeta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374635781",
                "name": "adryan crystiano",
                "username": "adryancrystiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176150363",
                "name": "mauricio cardoso",
                "username": "maurici08819300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596269422",
                "name": "S\u00f4nia Scarnero",
                "username": "SScarnero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254184139",
                "name": "Cavalls Verds",
                "username": "margalidafp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62362564",
                "name": "Wallace Delgado",
                "username": "knock_first",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107092374",
                "name": "Ana Paula Fenelon",
                "username": "AnaPaulaFenelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181972143",
                "name": "Lene Silva \u00e9 Show",
                "username": "lenesilvashowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749820200",
                "name": "Cultur\u00edzate",
                "username": "wikialeatorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390214",
                "name": "Wikipedia",
                "username": "Wikipedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349353904",
                "name": "Rodrigo Santana",
                "username": "_santanarodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322229578",
                "name": "divergent #Lulalivre#For\u00e7alula",
                "username": "reinaldonovelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58189334",
                "name": "TAPERA TV",
                "username": "taperatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381866",
                "name": "Edgar Ziler Freitas",
                "username": "edgarfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542687783",
                "name": "Ketlin Mijieski",
                "username": "ketlinmijieski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180324939",
                "name": "Giovanna Rocha",
                "username": "gidarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59491842",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "Pedro79s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467660972",
                "name": "Fala Betinho \ud83d\udde3",
                "username": "betinhorec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27713397",
                "name": "Marcela Leal",
                "username": "marcelaleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037234835",
                "name": "Ronaldo Braga",
                "username": "BloBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535778770",
                "name": "MARCELO LIMA",
                "username": "gba_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61204673",
                "name": "Gustavo Dias",
                "username": "gusttavodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152028486",
                "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez",
                "username": "JSanchezDivitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59132144",
                "name": "Finan\u00e7as Sustent\u00e1veis",
                "username": "fsustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708071013",
                "name": "A\u00e7a\u00ed Tropical",
                "username": "AcaiTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3882958342",
                "name": "TV Barroso Regional",
                "username": "TVbarrosoregion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82704586",
                "name": "Chris Moura",
                "username": "ChrisMoura_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104833206",
                "name": "Djalma Guedes",
                "username": "djalmaekati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54913025",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "mmartinssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373479226",
                "name": "Junior ( TIM BETA )",
                "username": "Juniorguedes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234161011",
                "name": "Aresfip",
                "username": "aresfip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386762393",
                "name": "Antonio de Souza",
                "username": "Antonio72371534",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941928554",
                "name": "\ud83c\udf39TRiLHA DO SOL\ud83c\udf1e",
                "username": "Trilha_da_Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "702888288231792640",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnm7vylyakw0erkc3uba0cvs9svx",
        "oldest_id": "700827729554337792",
        "result_count": 476
    }
}