{
    "data": [
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2016-07-01T23:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1639385095",
                        "start": 53,
                        "username": "LucazAndrey"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 80,
                        "username": "gaabizete"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749028144544378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lucazandrey @kayomarquees @gaabizete @debbysixel https://t.co/KsHC8sGWnY"
        },
        {
            "author_id": "2753747044",
            "created_at": "2016-07-01T23:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "286808893",
                        "start": 53,
                        "username": "loreemonteiroo"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 69,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749027962381561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @loreemonteiroo @vitt_rosa https://t.co/7IvEA4eei8"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:55.000Z",
            "id": "749027534780534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/l385K6EW8p"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:51.000Z",
            "id": "749027519563636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/VpXPyyd6dq"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:51.000Z",
            "id": "749027517592371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Seu Castro, e sua faixa, durante corridinha na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal em Mossor\u00f3 RN , nesta sexta feira. https://t.co/jC1mjNERdg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:46.000Z",
            "id": "749027498323681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/JHTZB7Ui3E"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749027413057736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/WR4dLMsZdF"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-07-01T23:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "749026005310959620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gh8vtcLpS1"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2016-07-01T23:36:20.000Z",
            "id": "749023865884569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga https://t.co/fRLPClE6MZ https://t.co/KQZup1muYf"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-07-01T23:32:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "749022918672281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida do Parque Municipal de Mossor\u00f3! Evento organizado e que\u2026 https://t.co/RDNfT877Gg"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-01T23:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "749022732306698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cada lugar incr\u00edvel\u2764 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/SCKKJfIXQh"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-07-01T23:27:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749021531293048834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo. Apesar de detonado, as partes mais altas ainda prometem. https://t.co/bQvGFMgNHL"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2016-07-01T23:26:15.000Z",
            "id": "749021327017832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/swOAdN1THj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-01T23:14:23.000Z",
            "id": "749018343584239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/8hIP14d45q #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-01T23:11:43.000Z",
            "id": "749017668972322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP\" https://t.co/avFr2SYjVa"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:43.000Z",
            "id": "749016662767050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETALAB \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela dev... https://t.co/OSX3b8KpLm #miss\u00e3oBETALAB"
        },
        {
            "author_id": "2475970028",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:40.000Z",
            "id": "749016650955968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/vgl7vArsLd"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:33.000Z",
            "id": "749016621461622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/JQ0hd203J3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:22.000Z",
            "id": "749016574430810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/7SocxOEEHe"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2016-07-01T23:00:19.000Z",
            "id": "749014804136767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OndeFica? Parque Nacional de Itatiaia, c/+ de 30mil hectares de montanhas, como o famoso pico das Agulhas Negras! https://t.co/FO1602rCPr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-01T22:54:39.000Z",
            "id": "749013377469603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/0aM5RKu2KF"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2016-07-01T22:52:03.000Z",
            "id": "749012721211809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSarar\u00e1 na Virada\u201d no Parque Municipal de Belo Horizonte ter\u00e1 shows de Lenine e Sandra de S\u00e1 https://t.co/wbZSFhDI5b https://t.co/QJlz7NkfVq"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2016-07-01T22:51:43.000Z",
            "id": "749012636063322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSarar\u00e1 na Virada\u201d no Parque Municipal de Belo Horizonte ter\u00e1 shows de Lenine e Sandra de S\u00e1 https://t.co/FxqwOkyo1K https://t.co/PwewbErRjW"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2016-07-01T22:47:11.000Z",
            "id": "749011498157142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/jJkegZYrmG"
        },
        {
            "author_id": "868075808",
            "created_at": "2016-07-01T22:38:42.000Z",
            "id": "749009361046007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um lugar maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "4925415598",
            "created_at": "2016-07-01T22:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "749009109689724933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValedoJardim \u2764 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/mLqTcJw0FH"
        },
        {
            "author_id": "242050138",
            "created_at": "2016-07-01T22:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.81564622,
                        -29.32282673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "749008611658063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catiorineo ador\u00e1vel\n(Melhor que muita gente) @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/s9LO8ZORWY"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2016-07-01T22:31:59.000Z",
            "id": "749007671903354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - 17\u00baGBM(Copacabana) faz opera\u00e7\u00e3o simulada no Parque Municipal da Catacumba &gt; https://t.co/qt9ouDiO1h"
        },
        {
            "author_id": "4925415598",
            "created_at": "2016-07-01T22:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "749007368206385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso!! #Sert\u00e3odaOn\u00e7a @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2MGiCNBZGQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-01T22:28:40.000Z",
            "id": "749006838578941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha de hoje foi no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) e no Canyon \u00cdndios Coroados... https://t.co/U4m5jRhn8X"
        },
        {
            "author_id": "705543181056745473",
            "created_at": "2016-07-01T22:07:46.000Z",
            "id": "749001578313547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/0CfHcNuQQv"
        },
        {
            "author_id": "66783236",
            "created_at": "2016-07-01T22:03:29.000Z",
            "id": "749000498888503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661 @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/cLz0PY63Xy"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-07-01T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "749000337500020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xam3CNXRsA"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2016-07-01T21:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33792801,
                        -5.19398796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "748997810675191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 #meioambiente #parqueambiental \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3e (@ IBAMA) https://t.co/9bgzpN3Dq9"
        },
        {
            "author_id": "2377621261",
            "created_at": "2016-07-01T21:49:58.000Z",
            "id": "748997097425346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje liberaram mais cedo ai fui p parque municipal com as maria chamine"
        },
        {
            "author_id": "282602408",
            "created_at": "2016-07-01T21:48:54.000Z",
            "id": "748996831397294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto monitora animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Balan\u00e7o Geral Oeste |  RIC Mais Paran\u00e1 https://t.co/9Gm2NuWdmj"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2016-07-01T21:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748996379238731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas nesse mundo louco, qual o pre\u00e7o da minha sobriedade? @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/URYGWTn9wW"
        },
        {
            "author_id": "1855908660",
            "created_at": "2016-07-01T21:44:28.000Z",
            "id": "748995715582595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade in Rio Claro, S\u00e3o Paulo https://t.co/ByoXXBFqhu"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-07-01T21:39:14.000Z",
            "id": "748994398592073733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/z0k9uTNie9"
        },
        {
            "author_id": "4846328705",
            "created_at": "2016-07-01T21:23:00.000Z",
            "id": "748990313079988228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nesse momento a Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "517125858",
            "created_at": "2016-07-01T20:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748984324024705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Catartas #Iguazu \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fZPPdUVF2w"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-01T20:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 7,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748981184865116161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a @ChamaOlimpica passou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ZgnuFrlnal"
        },
        {
            "author_id": "170162088",
            "created_at": "2016-07-01T20:26:39.000Z",
            "id": "748976130909143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aproximadamente infinitos carros pretos e uns 1000 homens de terno no parque municipal. IS IT HAPPENING?"
        },
        {
            "author_id": "72677148",
            "created_at": "2016-07-01T20:24:14.000Z",
            "id": "748975522558808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combina com corrida. \n#aptr #ultradoitacolomi @ Parque Estadual Do Itacolomi https://t.co/7lB0s1dhgs"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-01T19:39:35.000Z",
            "id": "748964286605647873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de Nova Baden https://t.co/SQesY5FnRL https://t.co/2WSJL2a35Z"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-01T19:36:20.000Z",
            "id": "748963470037712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasilmetropole Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de\u2026 https://t.co/WtPfxdEL16"
        },
        {
            "author_id": "2749690086",
            "created_at": "2016-07-01T19:31:13.000Z",
            "id": "748962178556764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Antu\u00e3 recebeu mais um treino para a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do BioRace Estarreja. A corrida de... https://t.co/4W8cAHu8B3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-01T19:02:05.000Z",
            "id": "748954848817770498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi selecionado pelo... https://t.co/3cnhZuSx2y"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-01T18:53:31.000Z",
            "id": "748952694656819201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa selfie me deixou feliz demais !! Quati no Terreir\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3/MG a 2370 de altitude.... https://t.co/VFnjmOUUlA"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-07-01T18:51:03.000Z",
            "id": "748952072528072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra &lt;3&lt;3 https://t.co/LZRExwWEVo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-07-01T18:31:05.000Z",
            "id": "748947048330846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ? RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/V1RQmvHc4U https://t.co/7rnnffFoeF"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2016-07-01T18:05:31.000Z",
            "id": "748940613081526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas promoveu o 2\u00b0 Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Pedra Branca, no RJ: https://t.co/yVyOVMQLc1 https://t.co/XVlM7mG5P1"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2016-07-01T17:45:58.000Z",
            "id": "748935694597361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem: Parque Estadual Vila Velha https://t.co/MXEI0an006 via @quero_ser_alice"
        },
        {
            "author_id": "1656505200",
            "created_at": "2016-07-01T17:33:52.000Z",
            "id": "748932649381691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2663 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/z8yPnbYLam"
        },
        {
            "author_id": "3060233439",
            "created_at": "2016-07-01T17:17:30.000Z",
            "id": "748928528993902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BBwGGuk96K\n\nCuiab\u00e1 \u00e9 a porta de acesso ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,... https://t.co/y8kzWsOYyL"
        },
        {
            "author_id": "961089151",
            "created_at": "2016-07-01T16:54:47.000Z",
            "id": "748922811192860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To s\u00f3 vendo esse tempo uma bosta, e amanh\u00e3 e domingo tem apresenta\u00e7\u00e3o no parque municipal ou seja ao ar livre. Ou seja td mundo vai se fuder"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2016-07-01T16:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "748920459794739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noterreiroladecasa #Biribiri #IEF #MinasLinda @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/CNbfAUxFgZ"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2016-07-01T16:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91693207,
                        -8.00401502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "748920083087515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/KbvWm4b2SY"
        },
        {
            "author_id": "44464667",
            "created_at": "2016-07-01T16:43:52.000Z",
            "id": "748920067124039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagrada familia! #FamilyTime #Holidays #ParqueDelCaf\u00e9 #ProudFather #PureLove @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7BJuMHWpsW"
        },
        {
            "author_id": "72677148",
            "created_at": "2016-07-01T16:28:30.000Z",
            "id": "748916198583132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55km amanh\u00e3 vai chegar no alto da montanha ao fundo. Quem for de 25km tamb\u00e9m. Parque estadual do Itacolomi. \nOuro... https://t.co/Dn1nb9D4DQ"
        },
        {
            "author_id": "72677148",
            "created_at": "2016-07-01T16:28:25.000Z",
            "id": "748916177120874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "55km amanh\u00e3 vai chegar no alto da montanha ao fundo. Quem for de 25km tamb\u00e9m. Parque estadual do\u2026 https://t.co/OnwlrXuUjt"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-07-01T16:14:41.000Z",
            "id": "748912722448908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(A) Esse criatividade tem bons resultados, como o Parque Municipal que vamos entregar hoje em sua primeira etapa."
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-07-01T16:00:56.000Z",
            "id": "748909259908263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de Nova Baden em Lambari https://t.co/W8Z1Eddts4"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-01T16:00:37.000Z",
            "id": "748909180908548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de Nova Baden em Lambari: O Parque Estad... https://t.co/tEZJej4Gjz"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2016-07-01T15:53:36.000Z",
            "id": "748907414221688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paje\u00fa garante requalifica\u00e7\u00e3o e duplica\u00e7\u00e3o de acessos \u00e0 Afogados, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  inaugura trecho da PE-292 e recebe escrituras."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-07-01T15:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "748906039622393858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim: https://t.co/AF5wKk9Feb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2749690086",
            "created_at": "2016-07-01T15:46:13.000Z",
            "id": "748905555465531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trof\u00e9u Nacional de Samba volta, este s\u00e1bado, ao Parque Municipal do Antu\u00e3, em Estarreja, onde o ritmo das... https://t.co/0UgzVGO4fe"
        },
        {
            "author_id": "88002426",
            "created_at": "2016-07-01T15:34:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748902540645953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega N\u00f8iz! \ud83c\udfc3 @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/s3Xg68Qhey"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-07-01T15:17:55.000Z",
            "id": "748898436829904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dicas Para Turismo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais\nhttps://t.co/t4VOOKObu7 https://t.co/wauB6hIBgV"
        },
        {
            "author_id": "272270390",
            "created_at": "2016-07-01T15:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748897011949273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 de perder o f\u00f4lego! #cataratas #iguacu #iguacufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/CFYGapiGEn"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2016-07-01T15:02:25.000Z",
            "id": "748894535388831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MORRO DO DIABO|\n\nO Rio Paranapanema \u2013 que margeia o Parque Estadual Morro do Diabo por cerca de 40 km \u2013 recebeu... https://t.co/qLywBDldfa"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-07-01T14:51:43.000Z",
            "id": "748891842075303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(A) Encerro minha participa\u00e7\u00e3o no Ponto por Ponto convidando todos a participarem da entrega do Parque Municipal hoje, \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-07-01T14:40:16.000Z",
            "id": "748888960676597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia. #caminhada #travessias #trekki... https://t.co/TM2Ub6KfGN https://t.co/sJdVHzUZvm"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-07-01T14:33:42.000Z",
            "id": "748887308934479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(A) O primeiro assunto \u00e9 o Parque Municipal, que ser\u00e1 entregue em sua primeira etapa hoje aos mossoroenses."
        },
        {
            "author_id": "288763962",
            "created_at": "2016-07-01T14:31:59.000Z",
            "id": "748886875327307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/bHzWGrZPOy https://t.co/oWMA21vuOo"
        },
        {
            "author_id": "193035624",
            "created_at": "2016-07-01T14:19:56.000Z",
            "id": "748883842782547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Amap\u00e1 - EBC https://t.co/0dUU4luMzE"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2016-07-01T14:15:01.000Z",
            "id": "748882606004039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza!!...\nParque Nacional da Serra Geral!!...\nA C\u00e2nion Turismo leva at\u00e9 esse lugar especial!!...... https://t.co/7f1vewb6JZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-01T14:09:07.000Z",
            "id": "748881119492378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBrad Treat foi atacado no Parque Nacional Glacier, em Montana. Urso-pardo avan\u00e7ou sobre dois ciclistas quando eles faziam trilha."
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-01T14:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748878943604895748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento raro.. Mereceu um registro! Haha #mateiasaudade #jorgeemateus \ud83d\udc9a @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/DKpFUQIrbP"
        },
        {
            "author_id": "203630840",
            "created_at": "2016-07-01T13:57:43.000Z",
            "id": "748878250349297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive hoje no Parque Municipal. Conheci os 4 cantos dessa\u2026 https://t.co/1noPwpvMj7"
        },
        {
            "author_id": "748060455449440256",
            "created_at": "2016-07-01T13:33:42.000Z",
            "id": "748872208148144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola iguana verde peninsula de osa parque nacional corcovado costa rica https://t.co/wGaY9Rb0sV"
        },
        {
            "author_id": "3366770085",
            "created_at": "2016-07-01T13:17:57.000Z",
            "id": "748868243931136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TourDaTocha O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui a maior extens\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservadya do Sul do Brasil. https://t.co/lxggLnfi3u"
        },
        {
            "author_id": "3366770085",
            "created_at": "2016-07-01T13:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "865970313493983233",
                        "start": 1,
                        "username": "brasil2016"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 30,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748867720561692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Brasil2016: Roberto passa a @ChamaOlimpica pro Jorge Pegoraro, administrador do Parque Nacional #TourDaTocha https://t.co/VXzctPuTrW\""
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2016-07-01T13:09:16.000Z",
            "id": "748866057444753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 82 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal da Fazendinha\" https://t.co/xpOBPSWGOA"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2016-07-01T12:45:48.000Z",
            "id": "748860153793884164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, 01 de julho, a Prefeitura de Mossor\u00f3 realizar\u00e1 a I Corrida do Parque Municipal. As\u2026 https://t.co/2H1LRGZmsW"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-01T12:39:50.000Z",
            "id": "748858651738271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de\u2026 https://t.co/PrrGLBdFPV"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-07-01T12:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "707916324123582464",
                        "start": 16,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748858233629110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roberto passa a @ChamaOlimpica pro Jorge Pegoraro, administrador do Parque Nacional #TourDaTocha https://t.co/MKXBLy7TLD"
        },
        {
            "author_id": "70664673",
            "created_at": "2016-07-01T12:25:05.000Z",
            "id": "748854938319683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Egresso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas lan\u00e7a livro sobre os r\u00e9pteis\n\n O livro \"R\u00e9pteis da Restinga do Parque Estadual... https://t.co/sctLFoakH8"
        },
        {
            "author_id": "711587512037285890",
            "created_at": "2016-07-01T12:15:54.000Z",
            "id": "748852629439148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New on 500px : Sa\u00edra-sete-cores - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #ilovethisplace #lovetravel #travelth\u2026 https://t.co/dXUAk2ebbT"
        },
        {
            "author_id": "711587512037285890",
            "created_at": "2016-07-01T12:15:50.000Z",
            "id": "748852614612279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New on 500px : Can\u00e1rio-da-terra - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #ilovethisplace #lovetravel #travelth\u2026 https://t.co/QsLf9r4hok"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2016-07-01T12:00:10.000Z",
            "id": "748848668602544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \u00e9 Parque Nacional Krka, na Cro\u00e1cia, mas pode chamar de para\u00edsmo mesmo! &lt;3 https://t.co/L7DBCSoTbb"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-07-01T11:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "748844312906043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/z5xhpcESr0"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-07-01T11:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76097563,
                        -9.60244073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "748838901452795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/Q1s5ta8qfG"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2016-07-01T11:20:17.000Z",
            "id": "748838631670972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos saudosista de plant\u00e3o mais uma imagem antiga retratando o velho Parque Estadual Alberto Lofgren- antigo Horto... https://t.co/D71JSGDje2"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-07-01T10:53:45.000Z",
            "id": "748831956704563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TourDaTocha O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui a maior extens\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Sul do Brasil. https://t.co/S9zSHMU6dj"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2016-07-01T10:30:55.000Z",
            "id": "748826209769828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitantes da Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual de Nova\u00a0Baden https://t.co/1n5qP28FlB https://t.co/hIcYCZ4VTB"
        },
        {
            "author_id": "1924386972",
            "created_at": "2016-07-01T10:11:01.000Z",
            "id": "748821200776810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por unhas praias galegas sen cabichas: O Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas promove unha... https://t.co/e4CEvnky30"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2016-07-01T10:08:16.000Z",
            "id": "748820509073154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por unhas praias galegas sen cabichas: O Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas\u2026 https://t.co/gWbSOzaFnY #galiciaconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "1079287069",
            "created_at": "2016-07-01T10:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748820430572572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sosseguei..... #sosseguei  #jorgeemateus @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/fkDvZKwdQy"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2016-07-01T09:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "255945475",
                        "start": 15,
                        "username": "Fund_Laboral"
                    }
                ]
            },
            "id": "748804316790530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cos alumn@s da @Fund_Laboral visitando a Aula do Mar e Monumento Natural Costa Dexo-Serantes #Oleiros #RedNatura2000 https://t.co/Mpq1pa6HJv"
        },
        {
            "author_id": "2872975607",
            "created_at": "2016-07-01T06:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748765124861636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mill_medeiros https://t.co/mRtB4xFZUR"
        },
        {
            "author_id": "81214238",
            "created_at": "2016-07-01T05:59:22.000Z",
            "id": "748757870523486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim Online 015 - Parque municipal de BH vai virar ponto de encontro da m\u00fasica mundial https://t.co/xvbJXrupvP #AcervoR\u00e1dioOnline"
        },
        {
            "author_id": "195010126",
            "created_at": "2016-07-01T05:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748751628480618498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o show do Jorge &amp; Mateus ,Amei \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d quero de novo \ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/7aceZQcIvu"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-07-01T05:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 53,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748749179007016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @leeenerodrigues @natan_bruum @letciamoraiis https://t.co/MwdKPz8zuq"
        },
        {
            "author_id": "2479444257",
            "created_at": "2016-07-01T04:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "459271328",
                        "start": 68,
                        "username": "AninhaLoyola"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 82,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748738535360901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @letciamoraiis @aninhaloyola @leeenerodrigues @viccmancini_ https://t.co/2peWHqhTwq"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2016-07-01T03:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748721379873357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @letciamoraiis @_rebeccacortes @ewteixeira https://t.co/WVOAHVqpc4"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-07-01T03:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "386062327",
                        "start": 100,
                        "username": "ramonzits"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748721315348090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o teve jeito! \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @_rebeccacortes @ramonzits) https://t.co/7smldEqMMj"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-07-01T03:25:07.000Z",
            "id": "748719051376123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente define verbas para Parque Municipal Aldeense https://t.co/ewN74B313t"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-07-01T03:24:33.000Z",
            "id": "748718911760236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente define verbas para Parque Municipal Aldeense https://t.co/9jMRiwaDtT"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2016-07-01T03:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 82,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "789130612170956801",
                        "start": 97,
                        "username": "leeenerodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "748715599006732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @letciamoraiis @gabizete_bibi @leeenerodrigues https://t.co/Unji4YiXnq"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-07-01T03:10:45.000Z",
            "id": "748715435797803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/cFiE1tKbkX"
        },
        {
            "author_id": "3218848447",
            "created_at": "2016-07-01T02:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "3082461754",
                        "start": 53,
                        "username": "cottaroberta"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "198655086",
                        "start": 67,
                        "username": "micaelapinheiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748710144012324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cottaroberta @micaelapinheiro https://t.co/whx8kKdxrU"
        },
        {
            "author_id": "262733528",
            "created_at": "2016-07-01T02:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "3056517292",
                        "start": 64,
                        "username": "Prrmay1"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1935355110",
                        "start": 73,
                        "username": "ThaianeDias4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748708995297382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge e Mateus (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @prrmay1 @thaianedias4) https://t.co/VITtiQxqsk"
        },
        {
            "author_id": "307616495",
            "created_at": "2016-07-01T02:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 53,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 68,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1246357462992764928",
                        "start": 80,
                        "username": "clara_reiss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748705447184625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ikamilamoraes @pedru_biel @clara_reiss @maiiirocha https://t.co/EAmcmmOpzQ"
        },
        {
            "author_id": "2738164215",
            "created_at": "2016-07-01T02:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1166921236439601152",
                        "start": 0,
                        "username": "imarianasantos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748705105566990336",
            "in_reply_to_user_id": "2424483314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imarianasantos melhor da vida \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/d886GbhZ0J"
        },
        {
            "author_id": "2597300869",
            "created_at": "2016-07-01T02:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2569325596",
                        "start": 53,
                        "username": "carolfialhop"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 81,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2479004743",
                        "start": 96,
                        "username": "ManuellaRamos8"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748701564701900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @carolfialhop @idudacastroo @michabatistaa @manuellaramos8 https://t.co/tNZO1Howc4"
        },
        {
            "author_id": "60721389",
            "created_at": "2016-07-01T02:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "748701018943283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/1caBcPkn8N"
        },
        {
            "author_id": "2892427100",
            "created_at": "2016-07-01T02:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748700437054971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem querer eu Brotei.... #J&amp;M (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @_rebeccacortes) https://t.co/q3irOTKXgL"
        },
        {
            "author_id": "2259155426",
            "created_at": "2016-07-01T02:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2569325596",
                        "start": 53,
                        "username": "carolfialhop"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "3569129301",
                        "start": 67,
                        "username": "Oliveiramariaaa"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1040740530",
                        "start": 84,
                        "username": "oliveirajoyyy"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "248385651",
                        "start": 99,
                        "username": "natthfialho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748700234612609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @carolfialhop @oliveiramariaaa @oliveirajoyyy @natthfialho https://t.co/YGZouuqcWf"
        },
        {
            "author_id": "1040740530",
            "created_at": "2016-07-01T02:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 53,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1246357462992764928",
                        "start": 65,
                        "username": "clara_reiss"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "81381091",
                        "start": 93,
                        "username": "eccardani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748700065770901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @pedru_biel @clara_reiss @emilyeduaarda @eccardani https://t.co/t0NNhnWrpi"
        },
        {
            "author_id": "271143311",
            "created_at": "2016-07-01T02:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "459271328",
                        "start": 66,
                        "username": "AninhaLoyola"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "468871532",
                        "start": 96,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748698724679950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @aninhaloyola @lukasrocha1701 @wallacesoares17 https://t.co/XKTmlTonu9"
        },
        {
            "author_id": "535680429",
            "created_at": "2016-07-01T02:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 83,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 98,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748698331237453825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @_rebeccacortes @michabatistaa @ikamilamoraes https://t.co/ZmVAJLIsrA"
        },
        {
            "author_id": "2442926110",
            "created_at": "2016-07-01T02:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748697949606072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sograa\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/CgNDWcCZVf"
        },
        {
            "author_id": "178209297",
            "created_at": "2016-07-01T01:59:34.000Z",
            "id": "748697523955470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Municipal De Itaguai https://t.co/SI79l1PiU8"
        },
        {
            "author_id": "244615876",
            "created_at": "2016-07-01T01:49:30.000Z",
            "id": "748694991283838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Jorge &amp; Mateus!!! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/Jm7ZnBgkAV https://t.co/JjM5mJklOd"
        },
        {
            "author_id": "2869293544",
            "created_at": "2016-07-01T01:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "269092809",
                        "start": 53,
                        "username": "viniiferreira4"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 83,
                        "username": "ale_raimann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748693647705661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @viniiferreira4 @idudacastroo @ale_raimann @_rebeccacortes https://t.co/kMGwYDkeb8"
        },
        {
            "author_id": "60131053",
            "created_at": "2016-07-01T01:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "401552870",
                        "start": 78,
                        "username": "marcellyleandro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748693623173152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JeM #Euemeuamor #quintaneja (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marcellyleandro) https://t.co/Lw9TZcfJiB"
        },
        {
            "author_id": "1317500004",
            "created_at": "2016-07-01T01:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2610178690",
                        "start": 68,
                        "username": "gbielssilveira"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 84,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "386062327",
                        "start": 94,
                        "username": "ramonzits"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748692907675230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ousadiapuracr @gbielssilveira @t_gorda0 @ramonzits @ewteixeira https://t.co/wSr04yjgJL"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-07-01T01:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 71,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 84,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 94,
                        "username": "michabatistaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748692372045922308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou minha nega! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @t_gorda0 @michabatistaa) https://t.co/eF5jQlMRze"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2016-07-01T01:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "81381091",
                        "start": 86,
                        "username": "eccardani"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "117821187",
                        "start": 97,
                        "username": "nanabaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748691745295204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de Deus Jorge e Mateus \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc91 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @eccardani @nanabaia) https://t.co/dmv6ItxKA9"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-07-01T01:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 80,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "4246615468",
                        "start": 95,
                        "username": "TStelet"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3346945743",
                        "start": 104,
                        "username": "_hellenjeny"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748691139948122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos @idudacastroo @ikamilamoraes @tstelet @_hellenjeny https://t.co/Tg1f5277vc"
        },
        {
            "author_id": "81381091",
            "created_at": "2016-07-01T01:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 79,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 91,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748690636660994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @matheusmrg_ @pedru_biel @regassi_ana https://t.co/eXZWZMQ5IP"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2016-07-01T01:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 99,
                        "username": "pedru_biel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748689632859127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fica s\u00f3 um pouco mais \ud83c\udfb6 #JorgeeMateus (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ewteixeira @pedru_biel) https://t.co/mPTGf18rB8"
        },
        {
            "author_id": "191838791",
            "created_at": "2016-07-01T01:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7801139,
                        -22.8736979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748689526592274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 s\u00f3 o primeiro dia! @ Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/W92oYDKnnu"
        },
        {
            "author_id": "2452140237",
            "created_at": "2016-07-01T01:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 102,
                        "username": "T_Gorda0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77903215,
                        -22.87432965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748689506866491393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de Deus, Jorge e Mateusssss \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @vitorcolt3 @t_gorda0) https://t.co/oV1IkeZmLQ"
        },
        {
            "author_id": "137743142",
            "created_at": "2016-07-01T01:26:07.000Z",
            "id": "748689105169547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida... #SoloEnParaguay https://t.co/kTaLJ0uxBf"
        },
        {
            "author_id": "1687060116",
            "created_at": "2016-07-01T01:23:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748688403298938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M pelo amor de Deusss \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/B8EWjsVzEE"
        },
        {
            "author_id": "28191953",
            "created_at": "2016-07-01T01:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "215032084",
                        "start": 40,
                        "username": "ABCTVpy"
                    }
                ]
            },
            "id": "748688328627748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida, v\u00eda @ABCTVpy. https://t.co/abb5INBJNP"
        },
        {
            "author_id": "213436253",
            "created_at": "2016-07-01T01:22:04.000Z",
            "id": "748688085324427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita lasqueira!!! https://t.co/0Pod1RHT36"
        },
        {
            "author_id": "4400385688",
            "created_at": "2016-07-01T01:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 67,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 77,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "555475858",
                        "start": 89,
                        "username": "Gabiih_pimenta"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "798509491",
                        "start": 105,
                        "username": "Anaacrf_"
                    }
                ]
            },
            "id": "748687869103964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @idudacastroo @t_gorda0 @pedru_biel @gabiih_pimenta @anaacrf_ https://t.co/OFOKE3pRVj"
        },
        {
            "author_id": "401552870",
            "created_at": "2016-07-01T01:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 67,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 80,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 90,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 105,
                        "username": "regassi_ana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748686396769067009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j&amp;m\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @t_gorda0 @gabizete_bibi @regassi_ana) https://t.co/LOaM07gkkG"
        },
        {
            "author_id": "748403478",
            "created_at": "2016-07-01T01:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 66,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 81,
                        "username": "pedru_biel"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 93,
                        "username": "IsaWolf2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748685575163609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @ikamilamoraes @pedru_biel @isawolf2 https://t.co/JTq69mpRKz"
        },
        {
            "author_id": "3056517292",
            "created_at": "2016-07-01T01:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748685350646738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Matheus \ud83d\udc95 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/QdPTe3VPxn"
        },
        {
            "author_id": "2861553599",
            "created_at": "2016-07-01T01:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748684387080925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/irY4TgVk3a"
        },
        {
            "author_id": "71283725",
            "created_at": "2016-07-01T01:05:22.000Z",
            "id": "748683882623561729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova da sua preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Municipal, que ser\u00e1 entregue ao povo de Mossor\u00f3 amanh\u00e3, \u00e1s 18h00. Pra come\u00e7ar bem, uma corrida de 5km!"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-01T01:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748683784313241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uXVo3mWr0K"
        },
        {
            "author_id": "2627027653",
            "created_at": "2016-07-01T01:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2779856759",
                        "start": 53,
                        "username": "Michaaelbatista"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 70,
                        "username": "debesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 101,
                        "username": "michabatistaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748682934996066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michaaelbatista @debesiqueira @iotaviomedeiros @michabatistaa https://t.co/bF835CZWb1"
        },
        {
            "author_id": "2422614774",
            "created_at": "2016-07-01T01:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 66,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 93,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748682891538866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @michabatistaa @ewteixeira @ikamilamoraes https://t.co/GmhCxizbra"
        },
        {
            "author_id": "116947700",
            "created_at": "2016-07-01T00:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 71,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 84,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 94,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748682375547289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Mathues \u263a\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @t_gorda0 @thaynaaacosta) https://t.co/FhUQp692eN"
        },
        {
            "author_id": "883442528",
            "created_at": "2016-07-01T00:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "483746284",
                        "start": 57,
                        "username": "thamyrsoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "3346945743",
                        "start": 74,
                        "username": "_hellenjeny"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748681648540160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @thamyrsoliveira @_hellenjeny) https://t.co/mgwOmbgxC3"
        },
        {
            "author_id": "198655086",
            "created_at": "2016-07-01T00:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 53,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1954595407",
                        "start": 63,
                        "username": "MariaRegassii"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 78,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1412871488",
                        "start": 88,
                        "username": "mathstutz"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 99,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748681414728638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @t_gorda0 @mariaregassii @isawolf2 @mathstutz @thaynaaacosta https://t.co/ZvRgrXIIhy"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2016-07-01T00:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 66,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 81,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "321060656",
                        "start": 91,
                        "username": "macedolarii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748681355534405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @ikamilamoraes @isawolf2 @macedolarii https://t.co/lB01VAYiQW"
        },
        {
            "author_id": "483746284",
            "created_at": "2016-07-01T00:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 53,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2720662629",
                        "start": 63,
                        "username": "AdmJuninhoo"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 76,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "321060656",
                        "start": 91,
                        "username": "macedolarii"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1470207673",
                        "start": 104,
                        "username": "vitt_rosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748680006306586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @isawolf2 @admjuninhoo @thaynaaacosta @macedolarii @vitt_rosa https://t.co/JzDW6m6XHb"
        },
        {
            "author_id": "1412871488",
            "created_at": "2016-07-01T00:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 84,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 94,
                        "username": "michabatistaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748679105751748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELO AMOR DE DEUS, JORGE E MATEUS! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @t_gorda0 @michabatistaa) https://t.co/E6KdNjOTUl"
        },
        {
            "author_id": "355242388",
            "created_at": "2016-07-01T00:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1152308605",
                        "start": 57,
                        "username": "Mikristiny"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2720662629",
                        "start": 69,
                        "username": "AdmJuninhoo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "117821187",
                        "start": 82,
                        "username": "nanabaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748679054291861512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @mikristiny @admjuninhoo @nanabaia) https://t.co/z2xVRVa6hX"
        },
        {
            "author_id": "3407567661",
            "created_at": "2016-07-01T00:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2610178690",
                        "start": 53,
                        "username": "gbielssilveira"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 69,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 79,
                        "username": "michabatistaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748678924062846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gbielssilveira @t_gorda0 @michabatistaa @ewteixeira https://t.co/m3Qsav6CpK"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2016-07-01T00:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748678781947240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hope (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/WFSm282dPV"
        },
        {
            "author_id": "375855943",
            "created_at": "2016-07-01T00:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2610178690",
                        "start": 53,
                        "username": "gbielssilveira"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 69,
                        "username": "T_Gorda0"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 104,
                        "username": "laariaraujo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748678554225901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gbielssilveira @t_gorda0 @ewteixeira @matheusmrg_ @laariaraujo https://t.co/J2CXQI4Vg0"
        },
        {
            "author_id": "734447362828013570",
            "created_at": "2016-07-01T00:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "249726288",
                        "start": 61,
                        "username": "amanda_fsouza"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 76,
                        "username": "ale_raimann"
                    }
                ]
            },
            "id": "748678103774466049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M \u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amanda_fsouza @ale_raimann) https://t.co/evm579Ho2U"
        },
        {
            "author_id": "3310098382",
            "created_at": "2016-07-01T00:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748676825279238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/S7p4poteUS"
        },
        {
            "author_id": "402947106",
            "created_at": "2016-07-01T00:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748676154232565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueeeeei J&amp;M\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/GhGnRKvgjD"
        },
        {
            "author_id": "1260783037",
            "created_at": "2016-07-01T00:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 53,
                        "username": "laariaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 66,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 90,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748674947107672067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @laariaraujo @isawolf2 @belepetersen @thaynaaacosta https://t.co/7fPVVN04ek"
        },
        {
            "author_id": "2950599987",
            "created_at": "2016-07-01T00:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2562597388",
                        "start": 74,
                        "username": "Julio_salgado2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748674565895774210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hora do show porra\"kkkk (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @julio_salgado2 @dudadaantas99) https://t.co/VoizIhE3xI"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2016-07-01T00:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 74,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 89,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748674077905256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o choro t\u00e1 liberado (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michabatistaa @ikamilamoraes) https://t.co/paE5RrRQ07"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2016-07-01T00:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1107272882",
                        "start": 53,
                        "username": "ale_raimann"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3346945743",
                        "start": 66,
                        "username": "_hellenjeny"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 79,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "321060656",
                        "start": 94,
                        "username": "macedolarii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748673969000185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ale_raimann @_hellenjeny @thaynaaacosta @macedolarii https://t.co/AExXBrKecU"
        },
        {
            "author_id": "2610178690",
            "created_at": "2016-07-01T00:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 53,
                        "username": "laariaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 66,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 76,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "321060656",
                        "start": 91,
                        "username": "macedolarii"
                    }
                ]
            },
            "id": "748671706290655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @laariaraujo @isawolf2 @thaynaaacosta @macedolarii https://t.co/MvFGtJM3Bu"
        },
        {
            "author_id": "1107272882",
            "created_at": "2016-07-01T00:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 59,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 74,
                        "username": "IsaWolf2"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2460562500",
                        "start": 84,
                        "username": "deehflu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748671415407120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M \ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michabatistaa @isawolf2 @deehflu) https://t.co/7IkSeoE6AA"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-07-01T00:15:03.000Z",
            "id": "748671222037237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: Amanh\u00e3 #OTrajetoDaTocha visita o Parque Nacional Igua\u00e7u e a Usina de Itaipu. O comboio reduzido passa tamb\u00e9m pelo Templo Chen Tien."
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2016-07-01T00:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 66,
                        "username": "laariaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "3346945743",
                        "start": 95,
                        "username": "_hellenjeny"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748670979707125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @laariaraujo @brunnacerqueir @_hellenjeny https://t.co/1wB40em9E4"
        },
        {
            "author_id": "2602423161",
            "created_at": "2016-07-01T00:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4257061053",
                        "start": 53,
                        "username": "regassi_ana"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 66,
                        "username": "laariaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 95,
                        "username": "IsaWolf2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748670716917190658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @regassi_ana @laariaraujo @brunnacerqueir @isawolf2 https://t.co/fXRqqmIQuC"
        },
        {
            "author_id": "321060656",
            "created_at": "2016-07-01T00:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 53,
                        "username": "IsaWolf2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748670549476376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @isawolf2 https://t.co/bKiVJSrgV8"
        },
        {
            "author_id": "4257061053",
            "created_at": "2016-07-01T00:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 1,
                        "username": "MpRegassi"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "3142706673",
                        "start": 78,
                        "username": "carolmelo0304"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748670425006284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@mpregassi #JEM (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys @carolmelo0304 @maanutoledo) https://t.co/y1c3aYbbs6"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-01T00:10:13.000Z",
            "id": "748670003273211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em\u00a0reserva extrativista no Amap\u00e1 https://t.co/fdFrYDzDvk"
        },
        {
            "author_id": "1452241272",
            "created_at": "2016-07-01T00:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2223552914",
                        "start": 59,
                        "username": "lPaulaParanhos"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 75,
                        "username": "IsaWolf2"
                    }
                ]
            },
            "id": "748669994704191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M \u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lpaulaparanhos @isawolf2) https://t.co/GRbU2YEVC5"
        },
        {
            "author_id": "1454587999",
            "created_at": "2016-07-01T00:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "249726288",
                        "start": 85,
                        "username": "amanda_fsouza"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "2214719214",
                        "start": 100,
                        "username": "thaynaaacosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748669569947078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;M \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @poxa_mirys @maanutoledo @amanda_fsouza @thaynaaacosta) https://t.co/OKvvo4LhHa"
        },
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2016-07-01T00:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2599090408",
                        "start": 53,
                        "username": "michabatistaa"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2704088846",
                        "start": 68,
                        "username": "Ikamilamoraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77797146,
                        -22.87431386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748668711515594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @michabatistaa @ikamilamoraes @matheusmrg_ @poxa_mirys https://t.co/uOzerGAPCM"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-07-01T00:04:57.000Z",
            "id": "748668680683270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Amanh\u00e3 #OTrajetoDaTocha visita o Parque Nacional Igua\u00e7u e a Usina de Itaipu. O comboio reduzido passa tamb\u00e9m pelo Templo Chen Tien."
        },
        {
            "author_id": "188796151",
            "created_at": "2016-07-01T00:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3082461754",
                        "start": 66,
                        "username": "cottaroberta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748668431260585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge e Mateus \ud83d\udc95 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @cottaroberta @its_andressab) https://t.co/zv5Dcj0FxU"
        },
        {
            "author_id": "3142706673",
            "created_at": "2016-07-01T00:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748668393042104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/BwrC8jfADg"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-06-30T23:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2223552914",
                        "start": 53,
                        "username": "lPaulaParanhos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748666168093904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lpaulaparanhos https://t.co/rDWhYB7pme"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-06-30T23:54:27.000Z",
            "id": "748666036400979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Livro que apresenta esp\u00e9cies de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau... https://t.co/Pa4exnrm6t #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2016-06-30T23:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34366699",
                        "start": 0,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "748665533659226112",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasilatual  Uma das descritas, o n\u00facleo S\u00e3o Paulo do Parque Estadual da Serra do Mar, n\u00e3o existe"
        },
        {
            "author_id": "2586147188",
            "created_at": "2016-06-30T23:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748663577280663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J.M \ud83e\udd17 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/EYtj0VYeEJ"
        },
        {
            "author_id": "38662973",
            "created_at": "2016-06-30T23:44:05.000Z",
            "id": "748663429595009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s autorizar, governo de MS suspende desmatamento em \u00e1rea ao lado de parque nacional https://t.co/XqU8b7RxSp"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-06-30T23:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1235749526864084995",
                        "start": 53,
                        "username": "laariaraujo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748662969500835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @laariaraujo https://t.co/gKKCBsH2r8"
        },
        {
            "author_id": "3346945743",
            "created_at": "2016-06-30T23:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748662827787948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/I3RUHyEGAd"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-06-30T23:32:44.000Z",
            "id": "748660571315146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo de Fauna da Caatinga (Cemafauna Caatinga) da Universidade Federal do Vale do S\u00e3o... https://t.co/LPkRUiqEzs"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-06-30T23:32:33.000Z",
            "id": "748660527245582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro que apresenta as esp\u00e9cies de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau ser\u00e1\u2026 https://t.co/foeuynWOUq https://t.co/qW92ADzpIt"
        },
        {
            "author_id": "48010738",
            "created_at": "2016-06-30T23:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "133008925",
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "142393421",
                        "start": 13,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "748659090017095680",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti  @GloboNews Camarotti o parque nacional da chapada dos veadeiros tem entrada franca. E n\u00e3o precisa de guia. Maravilha \ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "64886826",
            "created_at": "2016-06-30T23:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "133008925",
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "748658625795723264",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, tipo o Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes - ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2016-06-30T23:24:26.000Z",
            "id": "748658483558486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/RWBrTGg4yw"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2016-06-30T23:21:42.000Z",
            "id": "748657793540849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniele olha a\u00ed....Muito orgulho de fazer parte da fam\u00edlia do Parque Natural Municipal Chico Mendes. https://t.co/AqDiZzzlk7"
        },
        {
            "author_id": "51754813",
            "created_at": "2016-06-30T23:20:06.000Z",
            "id": "748657390782926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ASSIM QUEREM PRIVATIZAR PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-30T23:09:59.000Z",
            "id": "748654846757208069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-30T23:09:42.000Z",
            "id": "748654775944749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "3393040390",
            "created_at": "2016-06-30T22:59:56.000Z",
            "id": "748652316966944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande parte do munic\u00edpio de #Ubatuba est\u00e1 localizado dentro do Parque Estadual da Serra do Mar. #hotelvilladicapri https://t.co/oGgYzOYuSy"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-30T22:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "748649704716529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murilo ca\u00e7ando clicks...\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Uoacx8ErVZ"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-30T22:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "748649699314274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motel pr\u00e9 hist\u00f3rico hahaha #nofilter @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/T3aUPkXvf0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-30T22:45:47.000Z",
            "id": "748648755516309508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje foi no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra!"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-06-30T22:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "63329242",
                        "start": 56,
                        "username": "amopancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "748648510577209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural dos Pont\u00f5es Capixabas - Pancas \nFoto: @amopancas https://t.co/kfJHDoNHXR"
        },
        {
            "author_id": "422773098",
            "created_at": "2016-06-30T22:26:42.000Z",
            "id": "748643952425897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s quando eu fui no parque municipal eu tinha 16 anos e foi com a escola, na \u00e9poca eu era mais feia usava at\u00e9 franjinha"
        },
        {
            "author_id": "422773098",
            "created_at": "2016-06-30T22:25:40.000Z",
            "id": "748643694220349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo tem uma foto no parque municipal, menos eu q n\u00e3o tenho."
        },
        {
            "author_id": "711509885",
            "created_at": "2016-06-30T22:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "249726288",
                        "start": 53,
                        "username": "amanda_fsouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748637338847305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @amanda_fsouza https://t.co/PdmADfIBip"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-06-30T22:00:01.000Z",
            "id": "748637239794491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, e o entorno da cidade piauiense de S\u00e3o Raimundo Nonato, \u00e9 um vasto... https://t.co/XQDjLwrlUq"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-06-30T21:17:36.000Z",
            "id": "748626563118178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos... https://t.co/e9COApLDvA"
        },
        {
            "author_id": "227356138",
            "created_at": "2016-06-30T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "748620263231787012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/j9TAa3AmJp"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2016-06-30T20:32:49.000Z",
            "id": "748615296152395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE NOVA BADEN INAUGURA EXPOSI\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PERMANENTE\nNa pr\u00f3xima quarta-feira, dia 29/06, o... https://t.co/EjOi9uDUnp"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-06-30T20:28:41.000Z",
            "id": "748614255772073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/zAjXBGhazq  \n Prefeitura encaminha segunda etapa do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "127369519",
            "created_at": "2016-06-30T19:59:45.000Z",
            "id": "748606971746607105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE NOVA BADEN INAUGURA EXPOSI\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PERMANENTE\nhttps://t.co/p6CpVPKA99 https://t.co/Y1BJteVnxi"
        },
        {
            "author_id": "257155105",
            "created_at": "2016-06-30T19:40:12.000Z",
            "id": "748602051198738434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sonho continua. As fam\u00edlias seguem em unidade para que a terra seja devolvida aos povos! https://t.co/5CS5b66hQa"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-06-30T19:38:39.000Z",
            "id": "748601663838007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada de imers\u00e3o na mata do Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Esta \u00e9 a Trilha das Bananeiras, mais um \u00f3timo... https://t.co/b5tA8cIH9m"
        },
        {
            "author_id": "191204863",
            "created_at": "2016-06-30T19:25:28.000Z",
            "id": "748598343962603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oferendas e lixo no lugar errado\n\nPaulo Behr Ferro\nEm plena Serra do Japi - uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/AtvwYS5fW6"
        },
        {
            "author_id": "23816852",
            "created_at": "2016-06-30T19:07:51.000Z",
            "id": "748593913347383300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  aventuras na selva #sqn #pni #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eMh4OqYtuM"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-30T19:02:12.000Z",
            "id": "748592488189833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) https://t.co/TTSlUu4Ilh https://t.co/hANnfQ7E13"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-30T19:02:10.000Z",
            "id": "748592482749943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-06-30T18:48:59.000Z",
            "id": "748589163277070339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTR ULTRA DO ITACOLOMI - OURO PRETO, MG.\n\nSejam bem vindo!!\n\nLocal: Parque Estadual do\u2026 https://t.co/1DmS9tpLXU"
        },
        {
            "author_id": "1897925592",
            "created_at": "2016-06-30T18:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "24802340",
                        "start": 89,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748586399079739393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos https://t.co/FBTBvJGitA via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T18:37:58.000Z",
            "id": "748586390351396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XiHWsq1CX1 #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T18:37:44.000Z",
            "id": "748586331379482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/4BdL9fnKyC #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-06-30T18:27:02.000Z",
            "id": "748583640141950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Urso mata ciclista em floresta: Um homem estava a pedalar no trail no Parque Nacional de Glacier, no Mon... https://t.co/oeIC7JTLSy"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-06-30T18:27:01.000Z",
            "id": "748583637608603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata ciclista em floresta: Um homem estava a pedalar no trail no Parque Nacional de Glacier, no Montana,... https://t.co/V8B4uzqaMv"
        },
        {
            "author_id": "176521750",
            "created_at": "2016-06-30T18:18:36.000Z",
            "id": "748581517257900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/65sK5K9Cwk"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2016-06-30T17:46:57.000Z",
            "id": "748573551402303490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Vermelho  https://t.co/HPa8ievOLA"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2016-06-30T17:40:09.000Z",
            "id": "748571842412056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta continua: Fam\u00edlias desocupam Floresta Nacional mas n\u00e3o desistem da\u00a0\u00e1rea https://t.co/PgUYpsdSIE https://t.co/oPC0i3hMtR"
        },
        {
            "author_id": "747439210307665920",
            "created_at": "2016-06-30T17:17:20.000Z",
            "id": "748566101072576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Gerais: roteiro de um dia no Parque Estadual de Vilha Velha e no Buraco do\u00a0Padre https://t.co/oj8Z4DgIS0 https://t.co/LXhaYKXyIp"
        },
        {
            "author_id": "565223211",
            "created_at": "2016-06-30T17:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "308137402",
                        "start": 0,
                        "username": "suelosypastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "748563559433527299",
            "in_reply_to_user_id": "308137402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@suelosypastos https://t.co/mSrvqrJeKB Natural Radio primera denuncia https://t.co/CxuqJqdv9V segunda denuncia"
        },
        {
            "author_id": "51916347",
            "created_at": "2016-06-30T16:05:12.000Z",
            "id": "748547946010939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui t\u00e1 assim ent\u00e3o vamos comer fand\u00fa!!! PietroDj Marcello https://t.co/3DkBP1AOej"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-30T15:51:36.000Z",
            "id": "748544523710627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos se prepara para temporada das jubartes https://t.co/o1pjlXAQCk https://t.co/NcwVhz1aYW"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-06-30T15:40:09.000Z",
            "id": "748541644417404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPERATURA CAINDO ............. https://t.co/qjf6OquzMv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-30T15:38:22.000Z",
            "id": "748541192539897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-06-30T15:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748540389427134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/cY1QSw6jG2"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-06-30T15:17:22.000Z",
            "id": "748535907884605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=== PARQUE MUNICIPAL JAYME FERRAGUT ===\nProfissionais de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica utilizam o Parque Municipal para a... https://t.co/BwZXfFPUgC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T15:17:21.000Z",
            "id": "748535903425966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM ao Parque Nacional do Campo dos Padres e N\u00c3O ao parque e\u00f3lico que vai destru\u00ed-lo. Assine agora. https://t.co/8Z50ALp28G"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T15:16:59.000Z",
            "id": "748535812145352705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM ao Parque Nacional do Campo dos Padres e N\u00c3O ao parque e\u00f3lico que vai destru\u00ed-lo. Assine agora. https://t.co/GNaaNIRIgu"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-06-30T15:02:34.000Z",
            "id": "748532186240868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras no Parque Nacional da Bocaina - Trilha do Ouro um espet\u00e1culo maravilhoso aguarde programa\u00e7\u00e3o para breve. https://t.co/7f33GrXc6x"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2016-06-30T15:00:46.000Z",
            "id": "748531731083325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 um dos roteiros do guia #penaestrada de domingo no DI\u00c1RIO. Aproveite, \u00e9 gr\u00e1tis! https://t.co/8lvHiGcFRY"
        },
        {
            "author_id": "78572219",
            "created_at": "2016-06-30T14:57:51.000Z",
            "id": "748530995670974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio chega com for\u00e7a e term\u00f4metros marcam -1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - GloboNews \u2013... https://t.co/BFIirKeKyu"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-06-30T14:55:02.000Z",
            "id": "748530289098448897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, conhecido tamb\u00e9m como \"Parque Municipal\", \u00e9 o patrim\u00f4nio ambiental... https://t.co/XNMccnz7JZ"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2016-06-30T14:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2170256789",
                        "start": 0,
                        "username": "mainossa"
                    }
                ]
            },
            "id": "748526477256298496",
            "in_reply_to_user_id": "2170256789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mainossa  \u00e9 uma medida provis\u00f3ria em q o governo diminui a \u00e1rea de umas unidades de preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da Amaz\u00f4nia\nRID\u00cdCULOS"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-30T14:27:51.000Z",
            "id": "748523447395958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas -  Zaccaria - 5\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 chegando no Parque Municipal da Prainha, onde ir\u00e3o lanchar e ter aula sobre Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "463927076",
            "created_at": "2016-06-30T14:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "748522129516302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/SmdJieVWFe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-30T14:14:42.000Z",
            "id": "748520139696504833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz &amp; Amor \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2L56xDHNJh"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2016-06-30T14:10:08.000Z",
            "id": "748518990620700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos https://t.co/9q2wFFgQTL https://t.co/XxIORcrGLs"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-06-30T13:57:57.000Z",
            "id": "748515923766697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morain Lake, no Parque Nacional de Banff, em Alberta, Canad\u00e1 . Um verdadeiro espet\u00e1culo da natureza !\n\nSiga nosso... https://t.co/wlKozRS3It"
        },
        {
            "author_id": "71044229",
            "created_at": "2016-06-30T13:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "100247903",
                        "start": 0,
                        "username": "_laris_"
                    }
                ]
            },
            "id": "748515457544654848",
            "in_reply_to_user_id": "100247903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_laris_ o quero simular \u00e9 uma obra em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o se tiver um cerradao perto \u00e9. O que preciso"
        },
        {
            "author_id": "74568493",
            "created_at": "2016-06-30T13:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17272614",
                        "start": 0,
                        "username": "maugusto05"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14594698",
                        "start": 12,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "304044590",
                        "start": 25,
                        "username": "sitef5"
                    }
                ]
            },
            "id": "748512465177186304",
            "in_reply_to_user_id": "17272614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maugusto05 @UOLNoticias @sitef5 e est\u00e3o.. Se lembra do puxadinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2016-06-30T13:43:02.000Z",
            "id": "748512169898053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Jogos de Santa Cruz acolhe esta sexta-feira, \u00e0s 22h00, um concerto com a Banda Filarm\u00f3nica... https://t.co/07D9EI8DMu"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-30T13:41:01.000Z",
            "id": "748511661372239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das cachoeiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). #wikiparques https://t.co/1hopDxj5S3"
        },
        {
            "author_id": "123972125",
            "created_at": "2016-06-30T13:26:09.000Z",
            "id": "748507919944130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FyBv2bf3wQ"
        },
        {
            "author_id": "292956192",
            "created_at": "2016-06-30T13:20:55.000Z",
            "id": "748506603083669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, como \u00e9 #CamposDo ord\u00e3o, a #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental deveria estar entre as prioridades https://t.co/GRqTtM7VLa"
        },
        {
            "author_id": "73469082",
            "created_at": "2016-06-30T13:17:54.000Z",
            "id": "748505846351527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia  -  https://t.co/6dO8JSPacM"
        },
        {
            "author_id": "327120712",
            "created_at": "2016-06-30T13:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "748502808094085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf19 #photo #parquemunicipal #parque #al #nature @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TACJKdoBol"
        },
        {
            "author_id": "415592731",
            "created_at": "2016-06-30T12:58:40.000Z",
            "id": "748501005252235268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a 170 km do RJ. Perto de Itamonte, Parque Nacional da Bocaina, est\u00e2ncias hidrominerais de Caxambu.... https://t.co/psBy5IwJ2T"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-06-30T12:27:01.000Z",
            "id": "748493039476178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paines se esconde no Lago Nordernskj\u00f6ld. Voc\u00ea ir\u00e1 inclui-lo na sua pr\u00f3xima viagem? https://t.co/kf6hTENDp0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-30T12:13:33.000Z",
            "id": "748489648519864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparado... https://t.co/EhJ4OSeG8F"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2016-06-30T12:13:32.000Z",
            "id": "748489646934396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparado... https://t.co/Q6zzSIe6Qm"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-06-30T12:12:55.000Z",
            "id": "748489492143628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro-Chefe da Casa Civil, Eliseu Padilha: SOCIEDADE PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA https://t.co/pmmxiJIDk7"
        },
        {
            "author_id": "394116605",
            "created_at": "2016-06-30T11:51:08.000Z",
            "id": "748484008087011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIBADEO Comeza o control do acceso ao monumento natural das Catedrais https://t.co/bUILFG7IPw https://t.co/FH3wIq5HXl"
        },
        {
            "author_id": "240823737",
            "created_at": "2016-06-30T11:50:22.000Z",
            "id": "748483815195217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIBADEO Comeza o control do acceso ao monumento natural das Catedrais https://t.co/XPiGIsuWCx https://t.co/LQVzucbUqp"
        },
        {
            "author_id": "719183241027141633",
            "created_at": "2016-06-30T11:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "748480903287046144",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Em BH, no Parque Municipal elas aparecem sempre. Pelo menos s\u00e3o azuis e barulhentas. Penso que s\u00e3o Ararinhas."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-30T11:19:04.000Z",
            "id": "748475938099331074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPoliciais constataram que caranguejos foram capturados de maneira ilegal. Animais foram encontrados dentro de parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-06-30T10:58:59.000Z",
            "id": "748470883254145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos no Parque Estadual do Rio Doce e contamos todas experi\u00eancias no blog. #NerdsNoRioDoce #NerdsEmMG... https://t.co/YLa2YU8Mot"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2016-06-30T10:46:15.000Z",
            "id": "748467682228473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em quest\u00e3o de semanas, o presidente Obama pode criar a maior \u00e1rea protegida dos oceanos j\u00e1 vista! Basta apenas... https://t.co/r153Tr8Lck"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2016-06-30T10:24:04.000Z",
            "id": "748462097252646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna do Estad\u00e3o: Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia \nhttps://t.co/i9tJark5tS"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-30T09:55:44.000Z",
            "id": "748454968605057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: (Foto: Isabel Malheiros/RBS TV)O grupo que ocupava a ... https://t.co/gKoRRbOAda"
        },
        {
            "author_id": "724678107899281408",
            "created_at": "2016-06-30T09:50:05.000Z",
            "id": "748453547000233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/prXGALeMOk"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-06-30T09:47:37.000Z",
            "id": "748452923265290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/8MGAGCvdDw"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:55.000Z",
            "id": "748444694485430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/fOAKX2QEjn"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:53.000Z",
            "id": "748444686390431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/ZlSVDspjkD"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:51.000Z",
            "id": "748444679213969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/ZlSVDspjkD #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:49.000Z",
            "id": "748444669671936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dWDKLme6py"
        },
        {
            "author_id": "2205892974",
            "created_at": "2016-06-30T09:09:41.000Z",
            "id": "748443378677747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/DyodZLoZmx"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-30T09:09:38.000Z",
            "id": "748443365641850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/9I8SpDTB9U"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2016-06-30T07:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93492174,
                        -19.92261878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "748423965434064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cortem as cabe\u00e7as !!!\"\n#SemiDeuses #TreinoAbertoAres #CurtindoODiaComOsMigus @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/XqGycnCLly"
        },
        {
            "author_id": "1601569628",
            "created_at": "2016-06-30T06:26:57.000Z",
            "id": "748402423450959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAPAZ\nEXISTE\nPARQUE ESTADUAL DO DESENGANO\n\u00c9 PRA L\u00c1 QUE EU V\u00d4"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2016-06-30T05:30:54.000Z",
            "id": "748388317943697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula.\n.\n.\n#hikingtrail #hike #hiking #trekking #outdoor\u2026 https://t.co/YDl0eR1gbv"
        },
        {
            "author_id": "463927076",
            "created_at": "2016-06-30T04:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "748371934019215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens...\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ULBQoklz5S"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-30T04:25:08.000Z",
            "id": "748371770621693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) - https://t.co/TTSlUtN7tJ https://t.co/tHLKW8Blob"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-30T04:25:07.000Z",
            "id": "748371766263832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) - https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "88002426",
            "created_at": "2016-06-30T03:07:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748352173772247042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa foi do rol\u00ea de hoje, Parque estadual da pedra branca (Pedra do Quilombo). Amanha posto outras.. foi HARD leq! https://t.co/z2sLh9pVq4"
        },
        {
            "author_id": "2328048360",
            "created_at": "2016-06-30T02:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748343131897212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C A T A R A T A S\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/o6nPkIyPFm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-30T02:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "748341374236397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-30T02:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "748341288471306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "733496221915090944",
            "created_at": "2016-06-30T01:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "738529019109474305",
                        "start": 27,
                        "username": "_dudm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "748331530502705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu ri MT do Igor a da @_dudm remando no barquinho do Parque Municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-06-30T01:16:46.000Z",
            "id": "748324365817749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/FT0DM0fQRs"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-06-30T01:07:54.000Z",
            "id": "748322135358189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aproveitei para vistoriar as obras do Parque Municipal. Estou entusiasmado em ver que, os mossoroenses contar\u00e3o com um espa\u00e7o verde."
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-06-30T00:57:51.000Z",
            "id": "748319604682932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/gqLMxMgFep  \nPrefeitura encaminha segunda etapa do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-06-30T00:57:39.000Z",
            "id": "748319555349544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em destaque https://t.co/AIRm9npbGB \nPrefeitura encaminha segunda etapa do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "847323775",
            "created_at": "2016-06-30T00:42:00.000Z",
            "id": "748315617590116357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 fez a trilha das sete quedas no parque nacional da chapada dos veadeiros? S\u00e3o 23km com pernoite."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-30T00:39:16.000Z",
            "id": "748314926880559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "945031466",
            "created_at": "2016-06-30T00:31:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748313061048651781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia \u00e9 um dos lugares mais lindos que ja fui"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:27:44.000Z",
            "id": "748312026003300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937. Situado na Serra da\u2026 https://t.co/rJIttQtcg2"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:25:58.000Z",
            "id": "748311579913924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de\u2026 https://t.co/l0cD1bKYYR"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:24:36.000Z",
            "id": "748311235960008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de\u2026 https://t.co/wR9xPLWxLD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T00:15:27.000Z",
            "id": "748308932880265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres. https://t.co/zcDIGEPAiU"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T00:14:50.000Z",
            "id": "748308777296814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres! https://t.co/lGOL26vtzg"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-06-30T00:07:13.000Z",
            "id": "748306862047694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/3vSH5zGcTS"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T00:06:44.000Z",
            "id": "748306738932236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/C9qACo8EBV #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T23:56:36.000Z",
            "id": "748304189432995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/dn9hLMbqEz #fb"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2016-06-29T23:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "748300432158556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208AB5ADN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T23:40:02.000Z",
            "id": "748300021943140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/rfIye8sZjq #fb"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-06-29T23:38:22.000Z",
            "id": "748299601908662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 lan\u00e7ado o desafio! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/JsV5ckm89z"
        },
        {
            "author_id": "361722938",
            "created_at": "2016-06-29T23:27:24.000Z",
            "id": "748296840731189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/2blplnFwEE"
        },
        {
            "author_id": "91320223",
            "created_at": "2016-06-29T23:26:44.000Z",
            "id": "748296674225774594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro ;-) https://t.co/AR8d8v77zR"
        },
        {
            "author_id": "176521750",
            "created_at": "2016-06-29T23:22:47.000Z",
            "id": "748295682268684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/iXN2mNzOgW"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-06-29T23:02:37.000Z",
            "id": "748290603465609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo recebe 75 mil alevinos do peixe curimbat\u00e1 https://t.co/XRRmjtu41u"
        },
        {
            "author_id": "2795972355",
            "created_at": "2016-06-29T22:50:23.000Z",
            "id": "748287526226505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma biblioteca mais linda que a outra! A Biblioteca Parque Estadual, no Rio, \u00e9 linda demais &lt;3\nhttps://t.co/toudgqZ5jj"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2016-06-29T22:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "748278828968050689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/U1AQhCbphZ"
        },
        {
            "author_id": "121822043",
            "created_at": "2016-06-29T22:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49833476",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielMatosFF"
                    }
                ]
            },
            "id": "748275992146370560",
            "in_reply_to_user_id": "49833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielMatosFF podia ter na rodovi\u00e1ria, parque municipal, serraria Souza pinto ou mesmo na sede do #Galo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T22:01:33.000Z",
            "id": "748275235888078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP). https://t.co/TTSlUu4Ilh https://t.co/7bxfAotzGC"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T22:01:32.000Z",
            "id": "748275231266054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP). https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "65371776",
            "created_at": "2016-06-29T22:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "748275209963188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaflowerpics @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/lAnQF8PSuk"
        },
        {
            "author_id": "218488955",
            "created_at": "2016-06-29T21:55:06.000Z",
            "id": "748273612503801860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Titulares730 RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida #NoticieroCardinal #730AM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-29T21:53:48.000Z",
            "id": "748273288628027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo hoje no Canyon Fortaleza  - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Ag1MnWikdU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T21:48:04.000Z",
            "id": "748271842117423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganso Sinaleiro \ud83c\udf3c #Aves @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Ni5cFTuEGc"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:47:57.000Z",
            "id": "748271816439906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/gkP7rgmGAU #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:37:18.000Z",
            "id": "748269134786486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/o07zaARGRo #fb"
        },
        {
            "author_id": "65371776",
            "created_at": "2016-06-29T21:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "748264887177052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/NJ9F3Lhts4"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-06-29T21:18:30.000Z",
            "id": "748264404706275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/aSdxknoeAt"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:18:03.000Z",
            "id": "748264291829170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/NcxhSCzezy #fb"
        },
        {
            "author_id": "28191953",
            "created_at": "2016-06-29T21:17:52.000Z",
            "id": "748264243330428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida. https://t.co/Oy23DUscSP https://t.co/96mneYpu1l"
        },
        {
            "author_id": "361722938",
            "created_at": "2016-06-29T21:16:10.000Z",
            "id": "748263814563405828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/ZN8cFTydLo"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-06-29T21:11:34.000Z",
            "id": "748262656713367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/1StdhFqu1g"
        },
        {
            "author_id": "132603510",
            "created_at": "2016-06-29T21:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748261596552699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HSsSqBU3ld"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T21:05:26.000Z",
            "id": "748261114614513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bb do Olho Azul da Cor do Mar \ud83d\udc99\ud83d\udc99 #Gansos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pLNMr45onA"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2016-06-29T21:03:33.000Z",
            "id": "748260640687480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia, Chile https://t.co/R8K0W0Pzhj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T20:59:02.000Z",
            "id": "748259504123416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riscos do C\u00e9u \u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jnX6Qti6WR"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2016-06-29T20:50:32.000Z",
            "id": "748257363912597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello... https://t.co/ijrbxAFE19"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-06-29T20:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "524349796",
                        "start": 102,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "748256284923858948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 retido na Andradas entre o Parque Municipal e a Esp\u00edrito Santo, sent T\u00fanel da Lagoinha (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-06-29T20:45:17.000Z",
            "id": "748256043617091585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h45 Tr\u00e2nsito est\u00e1 retido na Andradas entre o Parque Municipal e a Esp\u00edrito Santo, sentido T\u00fanel da Lagoinha."
        },
        {
            "author_id": "65371776",
            "created_at": "2016-06-29T20:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "748254933200306180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio #cool #instanature #natureza \u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/LX50k5Q1oF"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-06-29T20:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "748248999598108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/P3Tc3lIpPL"
        },
        {
            "author_id": "739858314692005888",
            "created_at": "2016-06-29T20:12:06.000Z",
            "id": "748247691918979081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o mapa completo do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey. https://t.co/uKuA1Vtc3S https://t.co/wpzMn7Mrid"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-06-29T20:01:00.000Z",
            "id": "748244899733114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds: O Brasil\u2026 https://t.co/5mKyOcuTfn"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-06-29T20:00:03.000Z",
            "id": "748244658682200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Parque Nacional do Monte Rainier em Washington, EUA. \n\n** O Parque Nacional do Monte... https://t.co/v6MF3OatPq"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2016-06-29T19:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748239757344284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a minha amiga Siri \ud83d\ude06 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HMwM9OCZ7i"
        },
        {
            "author_id": "39001175",
            "created_at": "2016-06-29T19:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18389,
                        -22.90308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748235179949461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias em quadrinhos. Quem n\u00e3o l\u00ea? #HQ #Gibis #Leitura #Biblioteca @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/q2jVospZmd"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-29T19:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "748233941505572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:17h @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/H7hqmaoR11"
        },
        {
            "author_id": "3298214966",
            "created_at": "2016-06-29T18:25:26.000Z",
            "id": "748220848218091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loch Ard - Esc\u00f3cia. \n\n\u00c9 um corpo de \u00e1gua doce no Loch Lomond e Parque Nacional Trossachs, no\u2026 https://t.co/qExgLHrPQt"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2016-06-29T18:20:25.000Z",
            "id": "748219587938811906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria, AMOVALE, Natureza, amigos, Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bananal, Ampsa Arir\u00f3 ,Pioneiros Do Vale, Z\u00e9 do Para\u00edba,... https://t.co/BkVyisKVPj"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2016-06-29T18:18:05.000Z",
            "id": "748219000539222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SENARMINAS forma guias para o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: https://t.co/oKyArS0xbN https://t.co/3w23HH5PPH"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-06-29T17:49:13.000Z",
            "id": "748211733420867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Bandas de Garagem re\u00fane bandas de rock no Parque Municipal \n\nAs bandas de rock que est\u00e3o buscando... https://t.co/NKlFmGFRv9"
        },
        {
            "author_id": "488514929",
            "created_at": "2016-06-29T17:45:16.000Z",
            "id": "748210741740699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G R E E N \n\nPh: @ellenjunsu\n\n#Canon #photography #vsco @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/NsOiIlgrXO"
        },
        {
            "author_id": "488514929",
            "created_at": "2016-06-29T17:38:53.000Z",
            "id": "748209135406157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C A C H O E I R A\n\n#Canon #photography #brazil #waterfall @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/HCb72HnFHi"
        },
        {
            "author_id": "727906287728656384",
            "created_at": "2016-06-29T17:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "748208624770637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #lemes_pictures https://t.co/FM6LbrT7u1"
        },
        {
            "author_id": "488514929",
            "created_at": "2016-06-29T17:36:37.000Z",
            "id": "748208563600957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S E R R A \n\n#Canon #photography #brazil #flora @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/8qjbOxa1Mv"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-29T17:30:50.000Z",
            "id": "748207109976821762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGM 02 - Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - registrando as belezas naturais do Parque Nacional do Capara\u00f3/MG. Com... https://t.co/d3mkoVFmqB"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2016-06-29T17:22:55.000Z",
            "id": "748205115568328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas montanhas azuis...  Serra Fina vista do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bUekft3ruB"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2016-06-29T17:20:47.000Z",
            "id": "748204578454151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo, L\u00facia Nader entrevista o Thiago, gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/hem9bPqzs6"
        },
        {
            "author_id": "2817617683",
            "created_at": "2016-06-29T17:10:48.000Z",
            "id": "748202065957167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, SOU EU OU V\u00c3O EXIBIR \"A BRUXA\" NO MEIO DO PARQUE MUNICIPAL?"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2016-06-29T17:09:12.000Z",
            "id": "748201665652731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/YtUiklYoAv"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-06-29T17:03:53.000Z",
            "id": "748200325253857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Setur integra conselho do Parque Nacional Mapinguari https://t.co/bLYQdLIbxm"
        },
        {
            "author_id": "194546369",
            "created_at": "2016-06-29T17:00:02.000Z",
            "id": "748199359024553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Zizatur para quem procura um recanto de paz na natureza! O Parque Estadual da Serra do Jalap\u00e3o, localizado... https://t.co/U21SEA58X5"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-06-29T16:26:14.000Z",
            "id": "748190851172601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Amap\u00e1: Foi inaugurada no\u2026 https://t.co/8hzHh2mwxE"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-06-29T16:24:21.000Z",
            "id": "748190378575171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Lajeado revitaliza trilhas de visita\u00e7\u00e3o: https://t.co/tZ8hViHCbx"
        },
        {
            "author_id": "1397165233",
            "created_at": "2016-06-29T16:17:59.000Z",
            "id": "748188774291542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost panama_nature_\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Omar Torrijos H#Naturaleza#Alto #El Calvario https://t.co/GxBDsPJF4k"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2016-06-29T16:15:38.000Z",
            "id": "748188184538980353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Lazer de Itajub\u00e1: come\u00e7a a constru\u00e7\u00e3o da pista de Kart https://t.co/U9Z0KlPuvk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-29T16:14:08.000Z",
            "id": "748187808037277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/GX5VakenCU"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2016-06-29T16:08:15.000Z",
            "id": "748186328479731716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aula \u00e1s 19:00 no Parque Municipal de Loul\u00e9-\nNamaste https://t.co/lD6WCzibms"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-06-29T16:06:40.000Z",
            "id": "748185925876842500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 estudada um Medida Provis\u00f3ria para a constru\u00e7\u00e3o da Barragem de Botuver\u00e1 no Parque Nacional da Serra. https://t.co/WrjKowVhlr"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-29T15:48:02.000Z",
            "id": "748181238364635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da Lagoa da Sombra e tamb\u00e9m do Terreir\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3. Altitude acima dos 2300 metros.... https://t.co/nZBnw3QS9s"
        },
        {
            "author_id": "47974851",
            "created_at": "2016-06-29T15:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "163472257",
                        "start": 8,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "748179090625159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na 95fm @FranciscoJoseJr diz que Parque Municipal ser\u00e1 seguro e que popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 utiliz\u00e1-lo tranquilamente."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T15:37:50.000Z",
            "id": "748178671119269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade &amp; Energia em cada Colher \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #Mel @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5RBf63wN7o"
        },
        {
            "author_id": "458715108",
            "created_at": "2016-06-29T15:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "748175802211016706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Tem recarga? \n- Tem sim! \ud83d\ude4f @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/y7CkpATbBR"
        },
        {
            "author_id": "53459215",
            "created_at": "2016-06-29T15:21:50.000Z",
            "id": "748174646978088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas promove 2\u00b0 Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Pedra Branca: Semin\u00e1rio, realizado no Rio de Jane... https://t.co/96P75mGqPn"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T15:21:08.000Z",
            "id": "748174468921589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel Puro da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #VivaAm\u00e3eNatureza @\u2026 https://t.co/7wLNHMOYgu"
        },
        {
            "author_id": "469107429",
            "created_at": "2016-06-29T14:54:19.000Z",
            "id": "748167719456022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s cheias de hist\u00f3rias especiais animam as f\u00e9rias da crian\u00e7ada no Parque Municipal.    Olha\u2026 https://t.co/ApNeZmD0Y0"
        },
        {
            "author_id": "740629448626741249",
            "created_at": "2016-06-29T14:46:25.000Z",
            "id": "748165732832153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do dia: Pedra Furada.\nMonumento natural do Parque Nacional da Serra da CAPIVARA, Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/oDeSDwT0ER"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T14:43:14.000Z",
            "id": "748164930998837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga o Bem Flor \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/STPcYNFJwC"
        },
        {
            "author_id": "44207416",
            "created_at": "2016-06-29T14:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3605893,
                        -5.1509334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "748162485602091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Mossor\u00f3 encaminha segunda etapa do Parque Municipal, antigo Ibama. Blog https://t.co/6lPodSUd0m"
        },
        {
            "author_id": "4637447728",
            "created_at": "2016-06-29T14:21:54.000Z",
            "id": "748159563493445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nSandra de S\u00e1 \u2013 domingo, \u00e0 1h (Festival Sarar\u00e1)\nLenine - domingo, \u00e0s 19h (Festival Sarar\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "326422191",
            "created_at": "2016-06-29T13:51:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "748152007307956224",
            "in_reply_to_user_id": "189890055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bemeutevi Fabao vai apresentar uma pe\u00e7a s\u00e1bado, 10:30, no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-29T13:47:46.000Z",
            "id": "748150973479141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena \u2022 Quantos dias na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo? https://t.co/fYrk8o3wom"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T13:31:05.000Z",
            "id": "748146773378555906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) https://t.co/TTSlUu4Ilh https://t.co/AaBDi8PdY9"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T13:31:03.000Z",
            "id": "748146766785175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "270427370",
            "created_at": "2016-06-29T13:25:54.000Z",
            "id": "748145469734326276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio natural! #parquemunicipaldemaceio #familia #semfiltro #natureza @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/FpueWzFBp5"
        },
        {
            "author_id": "81949550",
            "created_at": "2016-06-29T13:06:03.000Z",
            "id": "748140475958210564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida. Parque Nacional https://t.co/iyQoh1g22l"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-06-29T13:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "9317652",
                        "start": 115,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "748140319212998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds #brasil https://t.co/SDcnrzllqp via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-06-29T13:05:21.000Z",
            "id": "748140299323486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justa homenagem e reconhecimento ao grande ambientalista !!!! https://t.co/QML2EhuGhF"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-29T12:40:37.000Z",
            "id": "748134071809748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo: encanto e magia em plena Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/2QVXlAbnUu"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-29T12:30:20.000Z",
            "id": "748131485710901252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Lajeado revitaliza trilhas de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/NLCBD5MUwB https://t.co/QKakwKlBkW"
        },
        {
            "author_id": "1460959038",
            "created_at": "2016-06-29T11:57:14.000Z",
            "id": "748123157278638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Les't Go Run (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Fsl65CSitC"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-29T11:47:14.000Z",
            "id": "748120639563694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/v0vdxxBAZT"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-29T11:47:13.000Z",
            "id": "748120635503575043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/sXGF8e9dLz"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:38.000Z",
            "id": "748119734034432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/a0xtmrLvMI https://t.co/UWI1JO2WAF"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:37.000Z",
            "id": "748119728627974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/3AJmFZFgrU https://t.co/5aiaeqanBA"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:37.000Z",
            "id": "748119727713595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/KxaUDBWSiJ https://t.co/tWbHRfELSc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-29T11:30:05.000Z",
            "id": "748116322937114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/dTht0ta8Cw"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-06-29T11:20:09.000Z",
            "id": "748113823421374465",
            "in_reply_to_user_id": "15015897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catowowman Unidade de Conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2016-06-29T11:03:02.000Z",
            "id": "748109514939965444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas Parque Nacional Aparados da Serra... #cambaradosul #guiaaparados https://t.co/4VgmtueYvK"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-06-29T11:00:01.000Z",
            "id": "748108758941851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visando contemplar o principal objetivo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Lajeado (PEL), os servidores da Unidade... https://t.co/wWQJ4LjMxH"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-06-29T10:09:58.000Z",
            "id": "748096162218053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,\nITACOLOMI = MENINO DE PEDRA.\n\nSaiba mais sobre o Parque Estadual do Itacolomi, sede da\u2026 https://t.co/C9Vwy33XdF"
        },
        {
            "author_id": "82439468",
            "created_at": "2016-06-29T10:00:53.000Z",
            "id": "748093876804722692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzida pela Truckvan, Caravana dos Gen\u00e9ricos Medley realizou exames gratuitos em BH. Confira: https://t.co/5gvbOJHx4y"
        },
        {
            "author_id": "57524074",
            "created_at": "2016-06-29T08:52:41.000Z",
            "id": "748076713901428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3: onde o esporte se mistura com a natureza https://t.co/o9q3L3553z"
        },
        {
            "author_id": "468917238",
            "created_at": "2016-06-29T06:43:13.000Z",
            "id": "748044132451508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dia 2 e 3 no parque municipal, ao lado do Olavo, no teatro das cabe\u00e7as \rVai ser 10h da manh\u00e3\rMeus migo estar\u00e3o na aula no domingo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T06:30:40.000Z",
            "id": "748040973750517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP). - https://t.co/TTSlUtN7tJ https://t.co/zfVXZwoGUa"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T06:30:39.000Z",
            "id": "748040969153617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP). - https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-29T04:33:47.000Z",
            "id": "748011557016186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-29T04:02:54.000Z",
            "id": "748003787961470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-29T02:54:02.000Z",
            "id": "747986455587258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 23"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-29T02:54:02.000Z",
            "id": "747986455566254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 23"
        },
        {
            "author_id": "360193943",
            "created_at": "2016-06-29T02:33:20.000Z",
            "id": "747981247293587457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra no 2o Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Pedra Branca realizada! Obrigada ao INEA pelo convite e... https://t.co/KPgpPnYDrl"
        },
        {
            "author_id": "39424734",
            "created_at": "2016-06-29T02:23:35.000Z",
            "id": "747978792900112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tangara seledon (Statius Muller, 1776) - Sa\u00edra-sete-cores registrado no Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/lejcrZDhDz"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-29T01:54:02.000Z",
            "id": "747971357011435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 22"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-29T01:54:02.000Z",
            "id": "747971356994633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 22"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-29T01:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "747962126422122496",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL, FOTO -... https://t.co/wzF6KGiBY0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-29T01:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "747962059963404288",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA PETR\u00d3POLIS X TERES\u00d3POLIS, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS,... https://t.co/NgJfg6sIkI"
        },
        {
            "author_id": "2432403194",
            "created_at": "2016-06-29T01:14:41.000Z",
            "id": "747961451600556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toxisheet no Mister Rock dia 09/07 - Av. Dos Andradas, 1145. Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal.\u2026 https://t.co/wQ5MgAhgfb"
        },
        {
            "author_id": "2649732134",
            "created_at": "2016-06-29T01:04:47.000Z",
            "id": "747958962998280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quest\u00e3o de semanas, o presidente Obama pode criar a maior \u00e1rea protegida dos oceanos j\u00e1 vista! Basta apenas... https://t.co/kRfX01VrS6"
        },
        {
            "author_id": "137835318",
            "created_at": "2016-06-29T01:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "747958617207377921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Arac\u00e1 - Amazonas, Brasil - Globo Rep\u00f3rter (2002) https://t.co/IJUYmEUYgT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2540024535",
            "created_at": "2016-06-29T01:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "747958540959121410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Xkd51wjQ39"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-29T00:54:04.000Z",
            "id": "747956266635452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 2"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-29T00:54:04.000Z",
            "id": "747956263602905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 2"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-29T00:37:15.000Z",
            "id": "747952034477903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/6wtKSoG7Ht #brasil"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-29T00:36:54.000Z",
            "id": "747951944547737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/IiJ1VkhfpK"
        },
        {
            "author_id": "906828806",
            "created_at": "2016-06-29T00:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "747946483517796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sweater weather \u2600 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QbSNVlcUgv"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-06-29T00:12:15.000Z",
            "id": "747945739901349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada\u2026 https://t.co/h7ymUlNNvw"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-06-29T00:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "163472257",
                        "start": 7,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "747944123399798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gest\u00e3o @FranciscoJoseJr j\u00e1 tem os recursos das obras da segunda etapa do Parque Municipal garantidos... https://t.co/0XYcjXcOX7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "72536410",
            "created_at": "2016-06-29T00:03:57.000Z",
            "id": "747943652975075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse monumento natural eu duvido que a mineirada conhece! Uma das paisagens mais lindas que conhe\u00e7o. E fica aqui... https://t.co/wuovhlKLlT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T00:01:20.000Z",
            "id": "747942992690831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) - https://t.co/TTSlUu4Ilh https://t.co/MYImYQPcvU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2016-06-29T00:01:18.000Z",
            "id": "747942987464843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves apreendidas teriam sido capturadas no Parque Estadual da Serra do Mar (SP) - https://t.co/TTSlUtN7tJ"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-06-28T23:59:43.000Z",
            "id": "747942587768545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiordland - Nova Zel\u00e2ndia\n  Com extraordin\u00e1ria beleza c\u00eanica, essa regi\u00e3o ganhou uma reputa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/KTKIMRoTlA"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-28T23:54:05.000Z",
            "id": "747941170676850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 20"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-28T23:54:05.000Z",
            "id": "747941170672611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 20"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-28T23:34:55.000Z",
            "id": "747936345738321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/1U64oNwpbX https://t.co/lWA8YxjIQp"
        },
        {
            "author_id": "2154454709",
            "created_at": "2016-06-28T23:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76097563,
                        -9.60244073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "747931530744500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/O5TVlG4tRn"
        },
        {
            "author_id": "3393040390",
            "created_at": "2016-06-28T23:00:12.000Z",
            "id": "747927609590358020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte do munic\u00edpio de #Ubatuba est\u00e1 localizado dentro do Parque Estadual da Serra do Mar. #hotelvilladicapri https://t.co/R6l7Rpvb4D"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-28T22:54:06.000Z",
            "id": "747926072423944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 19"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-28T22:54:03.000Z",
            "id": "747926061376122881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 19"
        },
        {
            "author_id": "329828293",
            "created_at": "2016-06-28T22:53:16.000Z",
            "id": "747925866118811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto ir no show da vanessinha da mata no parque municipal... mas n da tempo :("
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2016-06-28T22:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77826117,
                        -22.87408069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "747925699319701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/fGWd58rwBR"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-28T22:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "747916529505796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/00n3xbFs5L"
        },
        {
            "author_id": "1641602257",
            "created_at": "2016-06-28T22:12:52.000Z",
            "id": "747915696328282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "piquenique na aula de campo no Parque Nacional virou social"
        },
        {
            "author_id": "3027423113",
            "created_at": "2016-06-28T22:09:23.000Z",
            "id": "747914820981264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juninhovieira08 https://t.co/KvoSE7KgiA"
        },
        {
            "author_id": "2951201933",
            "created_at": "2016-06-28T22:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1245009011222683650",
                        "start": 15,
                        "username": "RafaelCarrara1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "747913681758003200",
            "in_reply_to_user_id": "279633214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theuscastro94 @RafaelCarrara1 se for no parque municipal tem que chegar cedo, por que com certeza eles v\u00e3o limitar o n\u00b0 de gente"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-28T22:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "222152298",
                        "start": 86,
                        "username": "radioportofeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "747913500761128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 -  https://t.co/FRa2DyHarj via @radioportofeliz"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-28T22:01:43.000Z",
            "id": "747912889466556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/oQUBEOHeUD"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-28T22:00:10.000Z",
            "id": "747912502319656965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/Eo5v77PuaJ"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2016-06-28T21:58:45.000Z",
            "id": "747912142796398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL \n\nIMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL CH\u00c1CARA DO JOCKEY, \n\nVEM CURTIR COM A GENTE? :)... https://t.co/vh2c4tXY3k"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-28T21:54:03.000Z",
            "id": "747910961986568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 18"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-28T21:54:02.000Z",
            "id": "747910957171511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 18"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "524349796",
                        "start": 92,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "747907993212096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas entre o Parque Municipal e a Contorno, sent Regi\u00e3o Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:11.000Z",
            "id": "747907975742816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/pvHuxFGVgv #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:08.000Z",
            "id": "747907964703379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/qfWBBehV7H"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:08.000Z",
            "id": "747907961310183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram ... https://t.co/EVbnYtSeUJ #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:55.000Z",
            "id": "747907908235497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/gBdgOe4V2X"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:44.000Z",
            "id": "747907862693720066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/rVAuYGwqz6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:43.000Z",
            "id": "747907858453258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/HmneVpSvE7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-06-28T21:40:29.000Z",
            "id": "747907547881934850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h40 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas entre o Parque Municipal e a Contorno, sentido Regi\u00e3o Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2016-06-28T21:28:36.000Z",
            "id": "747904555791298561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/gR0IYWjPR3"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-06-28T21:24:12.000Z",
            "id": "747903450441261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escurid\u00e3o\nUma fam\u00edlia parte de f\u00e9rias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona. Tudo corre bem, mas... https://t.co/2XP7jKSeYo"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2016-06-28T21:21:16.000Z",
            "id": "747902713493590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3: onde o esporte se mistura com a natureza\nhttps://t.co/ZCc2BhAnED"
        },
        {
            "author_id": "51492516",
            "created_at": "2016-06-28T21:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.55627915,
                        -22.48916262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "747902574334861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o dia de anivers\u00e1rio no Parque Nacional de Itatiaia...quase cai do penhasco  kk\u2026 https://t.co/xIBwopUZ9x"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-06-28T21:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93076614,
                        -7.92311128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "747902518752124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/vx3Ly17c8w"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2016-06-28T21:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "747901348528689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/sJbv0MWUn6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-28T21:13:18.000Z",
            "id": "747900706422669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/niC1YmJLib"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2016-06-28T21:09:58.000Z",
            "id": "747899868115574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3: onde o esporte se mistura com a natureza https://t.co/EJTKxFdZnR"
        },
        {
            "author_id": "984731306",
            "created_at": "2016-06-28T21:09:39.000Z",
            "id": "747899786628567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite,\n\nInscri\u00e7\u00f5es abertas\nhttps://t.co/9OIVV4ToPn\n\nLocal: Parque Estadual do ITACOLOMI\nDia\u2026 https://t.co/khX1foIe4s"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-28T21:08:34.000Z",
            "id": "747899516158943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/nh3FzZdNa7 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T21:04:30.000Z",
            "id": "747898493507866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-28T21:02:53.000Z",
            "id": "747898084076691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3\" https://t.co/JRe8pnBCQu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-28T21:02:16.000Z",
            "id": "747897928342179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3\" https://t.co/JRe8pnBCQu"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-28T21:00:40.000Z",
            "id": "747897527278637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/B6wikVCVl7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-28T20:55:29.000Z",
            "id": "747896222283874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/eROjMUrHpM"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-28T20:54:04.000Z",
            "id": "747895866170609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebnVPf 17"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-28T20:54:03.000Z",
            "id": "747895861741395970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHtw5OF 17"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-28T20:52:35.000Z",
            "id": "747895494760882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agricultor em Guatambu. Fam\u00edlias ligadas ao MST estavam na Floresta Nacional desde 4 de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-28T20:51:32.000Z",
            "id": "747895227680067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/xI7UhK28N1"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-06-28T20:49:57.000Z",
            "id": "747894831695990786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Parque Estadual de Nova Baden inaugura exposi\u00e7\u00e3o ambiental permanente: Na\u2026 https://t.co/hhjpeKEBSd"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-28T20:45:15.000Z",
            "id": "747893647715229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/ftVVCKCyBa"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-28T20:41:37.000Z",
            "id": "747892733889515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal ver os nativos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  apresentando uma das melhores mat\u00e9rias... https://t.co/VjmWWuGXE7"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-06-28T20:38:00.000Z",
            "id": "747891822987378690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Nova Baden inaugura exposi\u00e7\u00e3o ambiental permanente https://t.co/E8ayE88N7O"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-06-28T20:37:51.000Z",
            "id": "747891784571772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Nova Baden inaugura exposi\u00e7\u00e3o ambiental permanente: Na pr\u00f3xima  quarta-feira, dia 29/06, o... https://t.co/LJg6R84QGy"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-06-28T20:36:06.000Z",
            "id": "747891344673280001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MH - Obras da segunda etapa do Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o garantidas https://t.co/nv11FSa8VM #MossoroHoje"
        },
        {
            "author_id": "739858314692005888",
            "created_at": "2016-06-28T20:27:26.000Z",
            "id": "747889165728100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/NCQsa75Zio https://t.co/UR3bM6BARc"
        },
        {
            "author_id": "271932550",
            "created_at": "2016-06-28T20:15:10.000Z",
            "id": "747886077453672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MH - Obras da segunda etapa do Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o garantidas https://t.co/VMu0eezcKC"
        },
        {
            "author_id": "100332210",
            "created_at": "2016-06-28T20:11:46.000Z",
            "id": "747885222239346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/X34qI3sG0C"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-28T20:09:12.000Z",
            "id": "747884573640503297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/1U64oNwpbX https://t.co/ui2PyBekZ3"
        },
        {
            "author_id": "48952678",
            "created_at": "2016-06-28T20:08:21.000Z",
            "id": "747884361089966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando por a\u00ed! #tayrona #santamarta #colombia #hiking #viajopedia @ Parque Nacional El Tayrona https://t.co/iPkh69DlUZ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-06-28T20:00:01.000Z",
            "id": "747882263908651012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da parceria do Naturatins com a Adapec, servidores do Instituto que atuam no Parque Estadual do Jalap\u00e3o... https://t.co/7NXbbPdODW"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-06-28T19:55:41.000Z",
            "id": "747881172307419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/UBK9RUgJGA"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-28T19:55:10.000Z",
            "id": "747881045198942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/O788rym3B0"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-06-28T19:54:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "747880771789152260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/xW634KYOKd"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-06-28T19:51:47.000Z",
            "id": "747880190647345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/IvHO15NHnY"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-06-28T19:48:07.000Z",
            "id": "747879268441427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/cHiYQfibnC"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-28T19:45:54.000Z",
            "id": "747878710783672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil perdeu na tarde de ontem (27) o primatologista Adelmar Coimbra Filho, idealizador da primeira reserva... https://t.co/y1nihxHgif"
        },
        {
            "author_id": "4847083571",
            "created_at": "2016-06-28T19:45:45.000Z",
            "id": "747878675253698560",
            "in_reply_to_user_id": "2403390879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stupiddrw vou narrar o tombo p vc se prepare: eu tinha uns 9 anos e tava no parque municipal aqui de bh minha prima tinha organizado um"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-28T19:45:42.000Z",
            "id": "747878659856310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no\u00a0pa\u00eds https://t.co/wNvMDICabd"
        },
        {
            "author_id": "75714412",
            "created_at": "2016-06-28T19:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 54,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "747877391901523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea do amor (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/mIZialg6VD"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2016-06-28T19:34:16.000Z",
            "id": "747875784476467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Tc4rHteuX7"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2016-06-28T19:34:16.000Z",
            "id": "747875784308711429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao parque estadual forno grande est\u00e1 intransit\u00e1vel...https://t.co/Q0uHebFxdP"
        },
        {
            "author_id": "19874040",
            "created_at": "2016-06-28T19:32:09.000Z",
            "id": "747875252227608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed a belezura do Parque Nacional da Serra da Canastra! \n\nTem coragem de se jogar, rsrs? https://t.co/nAo5eQjUNc"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-28T19:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "12488442",
                        "start": 109,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "747870892089294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia :: Jacytan Melo Passagens https://t.co/ZZkfrxD0hH via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-28T19:06:03.000Z",
            "id": "747868682072690690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/1wpHW2QpOh"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:24.000Z",
            "id": "747867764442824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/XKmvQ1RSPf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:23.000Z",
            "id": "747867760764456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/zT9sYRywfR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:23.000Z",
            "id": "747867760269524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/VEBvTog7uG"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:21.000Z",
            "id": "747867752254275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GyFb5bnCtI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:21.000Z",
            "id": "747867751818104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/SLKULxtH1S"
        },
        {
            "author_id": "478877751",
            "created_at": "2016-06-28T18:55:24.000Z",
            "id": "747866004705804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Montes Claros Ecoturismo\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA \n\nRestando seis vagas para a... https://t.co/Y2CMfSQvt2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil2016].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil2016",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil2016"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lPaulaParanhos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lPaulaParanhos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lPaulaParanhos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lPaulaParanhos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lPaulaParanhos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lPaulaParanhos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639385095",
                "name": "Dedey \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "LucazAndrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753747044",
                "name": "Vinicius Bruno",
                "username": "viniciusbrunor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286808893",
                "name": "lorena",
                "username": "loreemonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283725",
                "name": "Hudson",
                "username": "HudsonKleuton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475970028",
                "name": "SPTV e Bom Dia SP",
                "username": "g1sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868075808",
                "name": "miauuu",
                "username": "Cegaemtiroteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925415598",
                "name": "N\u00edcolas Seixas Pinto",
                "username": "nicolasseixxas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242050138",
                "name": "Maiara",
                "username": "maaimagnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705543181056745473",
                "name": "Michael Afonso",
                "username": "miczny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66783236",
                "name": "Nem deveria existir",
                "username": "DezaAnju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377621261",
                "name": "titiss\u00e3o \u2022 namu\u2019s day \ud83c\udf31",
                "username": "taehybrave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282602408",
                "name": "Josi Dias",
                "username": "JosiDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855908660",
                "name": "Giordanni Cabral",
                "username": "gigio_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846328705",
                "name": "Pol\u00edtica com Opini\u00e3o",
                "username": "politica_opina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517125858",
                "name": "Ale",
                "username": "alepefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170162088",
                "name": "edu",
                "username": "eduzation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72677148",
                "name": "Enzo Amato",
                "username": "enzoamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749690086",
                "name": "Ponto e V\u00edrgula",
                "username": "pontovirgulapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656505200",
                "name": "Enrico",
                "username": "enricoriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060233439",
                "name": "Jornal Press",
                "username": "jornalpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961089151",
                "name": "Flertando com o colapso",
                "username": "gadocanceriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44464667",
                "name": "Diego Espejo",
                "username": "despejov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88002426",
                "name": "Daniel",
                "username": "eudanmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272270390",
                "name": "Murilo Moraes",
                "username": "murilomoraes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288763962",
                "name": "Monica Grass",
                "username": "Monica_Grass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193035624",
                "name": "Ricardo Gustavo Nester",
                "username": "Prof_Ricardo_GN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203630840",
                "name": "Origenys Martins",
                "username": "OrigenysMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748060455449440256",
                "name": "Ulises Usarte",
                "username": "UUsarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366770085",
                "name": "Arte & Dise\u00f1o",
                "username": "negclas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70664673",
                "name": "S\u00e3o Camilo - ES",
                "username": "saocamiloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711587512037285890",
                "name": "ILoveThisPlace",
                "username": "LoveThisPlaceF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924386972",
                "name": "Juan",
                "username": "Parqueferrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079287069",
                "name": "Thu",
                "username": "umaprisoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255945475",
                "name": "fundacionlaboral.org",
                "username": "Fund_Laboral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872975607",
                "name": "Ragnar \u2720",
                "username": "santos_jeef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81214238",
                "name": "R\u00e1dio Online PUC Minas",
                "username": "radioonlinepuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195010126",
                "name": "Ju \ud83c\udf3a",
                "username": "juliaanneju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789130612170956801",
                "name": "Milene Rodrigues",
                "username": "leeenerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479444257",
                "name": "Maia",
                "username": "Matheus_GMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459271328",
                "name": "SEREIA",
                "username": "AninhaLoyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386062327",
                "name": "Diego, O Ramon \ud83e\udde3",
                "username": "ramonzits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3218848447",
                "name": "Juliana Donadio",
                "username": "juliana_donadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082461754",
                "name": "Roberta Cotta",
                "username": "cottaroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198655086",
                "name": "Micaela",
                "username": "micaelapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262733528",
                "name": "Dibico",
                "username": "AndersoonLuuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056517292",
                "name": "Mayara Fran\u00e7a",
                "username": "Prrmay1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935355110",
                "name": "Thaiane Dias",
                "username": "ThaianeDias4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307616495",
                "name": "Ale Borner",
                "username": "aborner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704088846",
                "name": "Kamila Moraes",
                "username": "Ikamilamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422614774",
                "name": "Ps",
                "username": "pedru_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246357462992764928",
                "name": "reiss clara",
                "username": "clara_reiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738164215",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurbdvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166921236439601152",
                "name": "Mariana",
                "username": "imarianasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597300869",
                "name": "Manu",
                "username": "Maaanu00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569325596",
                "name": "Carol Fialho",
                "username": "carolfialhop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599090408",
                "name": "michaella",
                "username": "michabatistaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479004743",
                "name": "Manu",
                "username": "ManuellaRamos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60721389",
                "name": "Allan Brito",
                "username": "britobybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892427100",
                "name": "Gabigol",
                "username": "biellcrf87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259155426",
                "name": "Eduarda",
                "username": "Eduardafpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3569129301",
                "name": "Maria duda",
                "username": "Oliveiramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040740530",
                "name": "joyce",
                "username": "oliveirajoyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248385651",
                "name": "nathalia",
                "username": "natthfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81381091",
                "name": "Dani",
                "username": "eccardani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271143311",
                "name": "anna j\u00falia",
                "username": "Gabrislima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107272882",
                "name": "Ale",
                "username": "ale_raimann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535680429",
                "name": "leandra",
                "username": "_Leandracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442926110",
                "name": "\ud83c\udf3cMal\u00e9vola \ud83c\udf3c",
                "username": "SrSantoos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178209297",
                "name": "Qu\u00e9sia Almeida @divamasterplus",
                "username": "kikatds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244615876",
                "name": "Leonard F S\u00e1",
                "username": "leonardfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869293544",
                "name": "Papito #SambinhaPremium",
                "username": "SoaresPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269092809",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "viniiferreira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60131053",
                "name": "Ohana Costa \ud83c\udf35",
                "username": "ohanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401552870",
                "name": "m\u0251r",
                "username": "marcellyleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500004",
                "name": ".",
                "username": "LorhaineGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610178690",
                "name": "Gabigol",
                "username": "gbielssilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117821187",
                "name": "natasha",
                "username": "nanabaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346945743",
                "name": "Jeny Hellen",
                "username": "_hellenjeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257061053",
                "name": "ana",
                "username": "regassi_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191838791",
                "name": "Ver\u00f4nica Bomfim",
                "username": "VeronicaBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452140237",
                "name": "tk",
                "username": "tsukimarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137743142",
                "name": "Maria Paz Valenzuela",
                "username": "mariapazva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687060116",
                "name": "rayan menechini",
                "username": "RayanMenechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28191953",
                "name": "ABC Digital",
                "username": "ABCDigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215032084",
                "name": "ABC TV Paraguay",
                "username": "ABCTVpy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213436253",
                "name": "Anibal Alexandre Soares \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd",
                "username": "anibalsoares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400385688",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udcbe \ud83c\udf38",
                "username": "lvitbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555475858",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiih_pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798509491",
                "name": "Ana",
                "username": "Anaacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748403478",
                "name": "Ingrid Barbosa",
                "username": "IngridBarbosa03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861553599",
                "name": "Duda",
                "username": "dudafirmo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2627027653",
                "name": "Amanda",
                "username": "agmes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779856759",
                "name": "Michael",
                "username": "Michaaelbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116947700",
                "name": "Jamile Larissa",
                "username": "jamilelarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214719214",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "thaynaaacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883442528",
                "name": "F E L I P P E",
                "username": "Felippe_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483746284",
                "name": "Thamys",
                "username": "thamyrsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412871488",
                "name": "Stutz",
                "username": "mathstutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321060656",
                "name": "Lari",
                "username": "macedolarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720662629",
                "name": "Junior \u26a1\ufe0f",
                "username": "AdmJuninhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355242388",
                "name": "Pedro Guimar\u00e3es",
                "username": "ph_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152308605",
                "name": "Michelle Kristiny",
                "username": "Mikristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375855943",
                "name": "B. Yooji",
                "username": "Bruno_Yooji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235749526864084995",
                "name": "Larissa Araujo",
                "username": "laariaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734447362828013570",
                "name": "Luma Inoue",
                "username": "inoueelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249726288",
                "name": "Amanda",
                "username": "amanda_fsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310098382",
                "name": "Lenon",
                "username": "Lenon_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402947106",
                "name": "Ninaa",
                "username": "ninaadias_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260783037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gmoreira820",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950599987",
                "name": "Marco Lima",
                "username": "MarcolimaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460562500",
                "name": "Capricorniana \u2651",
                "username": "deehflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602423161",
                "name": "dani",
                "username": "ddanwx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460216790",
                "name": "maria paula \u263e",
                "username": "MpRegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142706673",
                "name": "ana",
                "username": "carolmelo0304",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452241272",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Gabi_Moreirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454587999",
                "name": "belle",
                "username": "BellePgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188796151",
                "name": "paula",
                "username": "PaaulaCaardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586147188",
                "name": "Serpa",
                "username": "serpa_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38662973",
                "name": "Adriano Bonito MS",
                "username": "Adrianobonitoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48010738",
                "name": "Leonardo Augusto",
                "username": "Leonguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64886826",
                "name": "renato Sp\u00edndola",
                "username": "Renato_SF1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754813",
                "name": "Marina",
                "username": "madam_marini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393040390",
                "name": "Hotel Villa di Capri",
                "username": "hotelvdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458715108",
                "name": "\ud835\udc0e \ud835\udc0b \ud835\udc08 \ud835\udc15 \ud835\udc04 \ud835\udc11 \ud835\udc07",
                "username": "douglasoliverh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63329242",
                "name": "AmoPancas.com",
                "username": "amopancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422773098",
                "name": "ana and the diamonds",
                "username": "anadasgrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711509885",
                "name": "larissa",
                "username": "drunkjurissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227356138",
                "name": "Lu",
                "username": "luufinkler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127369519",
                "name": "JORNAL GAZETA LIFE",
                "username": "gazetalife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257155105",
                "name": "PJMP Nacional",
                "username": "pjmpnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191204863",
                "name": "S O B E R A N A",
                "username": "SoberanaYemanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23816852",
                "name": "Karina de Souza Le\u00e3o",
                "username": "karinasleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984731306",
                "name": "APTR",
                "username": "aptrailrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897925592",
                "name": "Marylene B, Pereira",
                "username": "MaryleneBPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141627342",
                "name": "Noticias en tiempo real",
                "username": "TulioNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176521750",
                "name": "MeVioleatumadre",
                "username": "MeVioleaTuMadre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747439210307665920",
                "name": "Pin no Mapa",
                "username": "pinnomapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565223211",
                "name": "M Lourdes Zimmermann \ud83d\udc06\ud83c\udf0e\ud83c\udf3f",
                "username": "unaviejaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308137402",
                "name": "RAM\u00d3N ANTONIO PRIOL\u00d3",
                "username": "suelosypastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51916347",
                "name": "DJ Boca Salles",
                "username": "DJBocaSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78572219",
                "name": "LUIZ RENATO",
                "username": "LUIZTECNOJET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "gabriela",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170256789",
                "name": "Acomandamentos chedder maiosene babergui catupiry",
                "username": "mainossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463927076",
                "name": "Matheus",
                "username": "mvramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71044229",
                "name": "Rasta Brasiliano",
                "username": "Gabwelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100247903",
                "name": "l r s",
                "username": "_laris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74568493",
                "name": "BrujoRJ \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "GawenRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272614",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "maugusto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123972125",
                "name": "Luciano R\u00eago",
                "username": "luciano_rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292956192",
                "name": "Pedro Azevedo",
                "username": "pedro1azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469082",
                "name": "andreza matais",
                "username": "andrezamatais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327120712",
                "name": "Mayara Ten\u00f3rio",
                "username": "MayaratenorioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415592731",
                "name": "Ana Claudia Marques",
                "username": "anaclaudiaonish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68906601",
                "name": "Josevita Tapety",
                "username": "JosevitaTapetyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394116605",
                "name": "A Mari\u00f1a El Progreso",
                "username": "AMarina_EP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240823737",
                "name": "El Progreso de Lugo",
                "username": "elprogreso_Lugo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719183241027141633",
                "name": "Paulo - Prescri\u00e7\u00e3o \u00c9 crime!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PauloSpcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863438930",
                "name": "ELOIDEMAR GUILHERME",
                "username": "ELOIDEMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724678107899281408",
                "name": "Coluna do Estad\u00e3o",
                "username": "colunadoestadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205892974",
                "name": "R\u00c1DIO LIBERDADE",
                "username": "accltp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601569628",
                "name": "THAL\u039eS",
                "username": "zattato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Thamis \u2692\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83e\udeb2",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328048360",
                "name": "Gaby\u2728",
                "username": "GabuNieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733496221915090944",
                "name": "Ray",
                "username": "pq_ray156",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738529019109474305",
                "name": "Duda",
                "username": "_dudm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847323775",
                "name": "Gustavo Queiroz",
                "username": "ghsqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945031466",
                "name": "let",
                "username": "yutafatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401607961",
                "name": "travel4sports",
                "username": "t4soficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361722938",
                "name": "Titulares Paraguay",
                "username": "TitularesPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91320223",
                "name": "Poliana Figueiredo",
                "username": "PoliFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795972355",
                "name": "P\u00e1 de Palavra",
                "username": "Padepalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121822043",
                "name": "Petherson\u270a\ud83c\udfff(EmbriaGalo)",
                "username": "petherson1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49833476",
                "name": "Daniel Matos\u00b9\u00b3",
                "username": "DanielMatosFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65371776",
                "name": "Micha Gerbase",
                "username": "migerbasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218488955",
                "name": "ABC Cardinal 730 AM",
                "username": "ABCCardinal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132603510",
                "name": "L\u00e9o Almeida",
                "username": "LeandroQAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739858314692005888",
                "name": "Pq Ch\u00e1cara do Jockey",
                "username": "pqcharacajockey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39001175",
                "name": "alexandre paula",
                "username": "alexandrepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298214966",
                "name": "SomethingBritish",
                "username": "SomeBrits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488514929",
                "name": "vini\u00e7u",
                "username": "Biroxes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727906287728656384",
                "name": "Alfredo Filipe Lemes",
                "username": "aflemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817617683",
                "name": "Garota de Princeton",
                "username": "glhrmme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194546369",
                "name": "Zizatur Viagens",
                "username": "zizatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397165233",
                "name": "ANARAP",
                "username": "anarappanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47974851",
                "name": "Paiva Rebou\u00e7as #Vacinado!",
                "username": "PaivaReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459215",
                "name": "Ag\u00eancia CanalEnergia",
                "username": "agcanalenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469107429",
                "name": "PontePop",
                "username": "PontePop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740629448626741249",
                "name": "coizanossa",
                "username": "coizanossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44207416",
                "name": "Gutemberg Moura",
                "username": "gutembergmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637447728",
                "name": "Diogo Henrique",
                "username": "henriquediogo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326422191",
                "name": "Mulher do ano",
                "username": "vivisalohomora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270427370",
                "name": "Avha Paix\u00e3o",
                "username": "avhaclarice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81949550",
                "name": "Carlos Pe\u00f1a",
                "username": "CarlosPenard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460959038",
                "name": "Enrica",
                "username": "cheranpuked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82439468",
                "name": "Truckvan",
                "username": "truckvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57524074",
                "name": "Prof. Jo\u00e3o Maria",
                "username": "joaomariaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468917238",
                "name": "Mesti\u00e7a",
                "username": "carolgarafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360193943",
                "name": "Vivian Costa",
                "username": "VivianCostaUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39424734",
                "name": "Guilherme Alves Elias",
                "username": "guielias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432403194",
                "name": "Toxisheet",
                "username": "toxisheet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649732134",
                "name": "HeavyMetalToTheWord",
                "username": "celio_lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137835318",
                "name": "Felic\u00edssimo Borges",
                "username": "Borges_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540024535",
                "name": "Gabis",
                "username": "gabiss_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906828806",
                "name": "Cristalizado",
                "username": "aquele_hxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72536410",
                "name": "Silvio Fochat",
                "username": "SilvioFochat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154454709",
                "name": "Suzana (TimBeta)",
                "username": "suzanabs_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329828293",
                "name": "Leticia Oliveira",
                "username": "leticiadso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641602257",
                "name": "plut\u00e3o",
                "username": "priscillaxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027423113",
                "name": "Luccas Cicarino",
                "username": "CicarinoLuccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951201933",
                "name": "Vaz",
                "username": "laskconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245009011222683650",
                "name": "Rafael Carrara\ud83d\ude33\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83e\udd85",
                "username": "RafaelCarrara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718272976769191936",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o SC",
                "username": "redacaosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492516",
                "name": "Jefferson Garcia",
                "username": "jeffersongarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27598522",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "thikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932550",
                "name": "Mossor\u00f3 Hoje",
                "username": "mossorohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100332210",
                "name": "dilson lima \u2720\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "dilsonclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48952678",
                "name": "Rafael Pops",
                "username": "RafaelPops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847083571",
                "name": "\u3164sdv?",
                "username": "stargurlsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75714412",
                "name": "favi",
                "username": "fsouzam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19874040",
                "name": "Deni Saraiva",
                "username": "denisaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478877751",
                "name": "Benjamin Telles",
                "username": "benjamin_telles",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "749028144544378880",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzo9je6qpaj4f7xf9wygzhyf4hod",
        "oldest_id": "747866004705804289",
        "result_count": 500
    }
}