{
    "data": [
        {
            "author_id": "156470648",
            "created_at": "2016-02-15T16:47:22.000Z",
            "id": "699273808914436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias - Managua, Nicaragua https://t.co/MHGMYE7oqK"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-02-15T16:41:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "699272216614141952",
            "in_reply_to_user_id": "78702453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De quem ser\u00e1 a Dannon Investiments Inc., dona desta belezura de 1200m\u00b2 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? https://t.co/VnaZRb2jfp"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2016-02-15T15:01:36.000Z",
            "id": "699247189953028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC #meioambiente #feedly https://t.co/eWxrAqvbDa"
        },
        {
            "author_id": "2480090348",
            "created_at": "2016-02-15T14:58:30.000Z",
            "id": "699246411678748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quadriciclos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/ZAPakmScRs https://t.co/gV5hqPyRwu"
        },
        {
            "author_id": "596480394",
            "created_at": "2016-02-15T14:38:46.000Z",
            "id": "699241444561850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stica noticia! https://t.co/q3X6hZ5eVI"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2016-02-15T14:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "nd_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "699240647207817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/bWn2CR3wrF via @ND_Online"
        },
        {
            "author_id": "1919016534",
            "created_at": "2016-02-15T14:15:14.000Z",
            "id": "699235522670108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a1Excelente inicio de semana!\n\nFoto: Isla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba.\n\n#panama #coiba #lunes https://t.co/m7lo9OEerO"
        },
        {
            "author_id": "188156744",
            "created_at": "2016-02-15T14:02:28.000Z",
            "id": "699232310978162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto custou aquela pescaria dentro de \u00e1rea protegida? \udbb8\udf26 https://t.co/qqWQ5VLMuS"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2016-02-15T14:01:42.000Z",
            "id": "699232117914382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA fecha suinocultura em \u00e1rea protegida do rio Aquidauana e autua propriet\u00e1ria em R$ 5 mil |... https://t.co/kwR9PzIj8w"
        },
        {
            "author_id": "158448866",
            "created_at": "2016-02-15T13:40:01.000Z",
            "id": "699226659619270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e l\u00e1 vai o lobby das construtoras querer avan\u00e7ar (mais) sobre \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o em SC https://t.co/fbMybT9ump"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-15T13:39:05.000Z",
            "id": "699226427078541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL ANDOHAHELA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/QhzPmRY0iB"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2016-02-15T13:12:20.000Z",
            "id": "699219694969077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT FotosPeloMundo: Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. #FotosPeloMundo https://t.co/RWxzE8WOn6"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-02-15T13:10:09.000Z",
            "id": "699219143170478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG"
        },
        {
            "author_id": "166179020",
            "created_at": "2016-02-15T12:59:15.000Z",
            "id": "699216401756721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/DtjCZloGaM"
        },
        {
            "author_id": "102850603",
            "created_at": "2016-02-15T12:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "699211357728731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2728\n#sdds @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/LZOthGtokq"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-15T12:34:14.000Z",
            "id": "699210105275998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... Branco e encantador https://t.co/8HutIJhZ43"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-02-15T12:28:49.000Z",
            "id": "699208741061857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) https://t.co/qF6RplSSCE"
        },
        {
            "author_id": "100273330",
            "created_at": "2016-02-15T12:01:00.000Z",
            "id": "699201740843913216",
            "in_reply_to_user_id": "100273330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia gen\u00e9tico-financeira dos Marinhos: mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, helic\u00f3ptero etc.\nhttps://t.co/vtJqqHxC5v\n#Laranja"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-02-15T11:41:42.000Z",
            "id": "699196886637506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | VEJA Rio https://t.co/07NjgtnXAQ"
        },
        {
            "author_id": "2507950128",
            "created_at": "2016-02-15T11:38:10.000Z",
            "id": "699195997470101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a semana: v\u00eddeo incr\u00edvel em 8K do Parque Nacional de Zion, em #Utah, Estados Unidos.\nEsculpido... https://t.co/iO6AN9qSwS"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-02-15T11:30:27.000Z",
            "id": "699194052768567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/jIvX5ICtWn"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-02-15T11:19:41.000Z",
            "id": "699191345982922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no pr\u00f3ximo fim de semana,\"Presen\u00e7a de Coimbra\" em Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Hotel... https://t.co/yV9ZbFAK8O"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-15T11:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "699191083398537216",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @parqueserradosorgaos -  A Cachoeira do Po\u00e7o Verde fica dentro do PARNASO \u2013 Parque Nacional da... https://t.co/fZbqIYiPQd"
        },
        {
            "author_id": "14822971",
            "created_at": "2016-02-15T11:12:59.000Z",
            "id": "699189656206893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/DUYzNyfb4J"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-15T11:11:35.000Z",
            "id": "699189305487532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/ekUsF3aVq8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-15T11:07:29.000Z",
            "id": "699188275920109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos dos passeios de nosso fim de semana: Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia, de s\u00e1bado, e voo de bal\u00e3o... https://t.co/RZtLY2y9EI"
        },
        {
            "author_id": "140984013",
            "created_at": "2016-02-15T10:46:43.000Z",
            "id": "699183047237881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim -... https://t.co/KTkdvDr2Fs"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-02-15T10:32:43.000Z",
            "id": "699179525935071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Cataratas Futsal faz trabalho de planejamento no Parque do Igua\u00e7u - https://t.co/1pGNINvKJz"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-02-15T10:32:02.000Z",
            "id": "699179354656522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Cataratas Futsal faz trabalho de planejamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/1pGNINvKJz"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-02-15T10:14:48.000Z",
            "id": "699175015011385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um pol\u00edtico de merda pra defender interesses escusos e fazer au\u00ea contra a conserva\u00e7\u00e3o da Natureza... https://t.co/lQC1l7vzYM"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-15T10:02:46.000Z",
            "id": "699171987265036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado federal de SC pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/P41YpzkwOC https://t.co/TPU04O86z1"
        },
        {
            "author_id": "107048373",
            "created_at": "2016-02-15T08:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "norunninglimits"
                    }
                ]
            },
            "id": "699155528274972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, corredores! Foto repost de @norunninglimits , no Parque Nacional de Yosemite, na\u2026 https://t.co/1rXm2UcTrU"
        },
        {
            "author_id": "136834831",
            "created_at": "2016-02-15T07:30:34.000Z",
            "id": "699133684293570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas do Gandarela - Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela https://t.co/xq00rBHGDE"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266516164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266352582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-15T04:30:05.000Z",
            "id": "699088266109329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-02-15T01:54:51.000Z",
            "id": "699049199396999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do passeio o grupo foi recebido pelo presidente do Foz Cataratas Futsal, Ad\u00e9lio Demeterko, que fez uma... https://t.co/f2HE1Cx9Gh"
        },
        {
            "author_id": "86760071",
            "created_at": "2016-02-15T00:55:00.000Z",
            "id": "699034137529864197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que que \u00e9 isso Deputado Rog\u00e9rio Peninha? Deu projeto que revoga o estatuto do desarmamento \u00e9 espetacular e \u00e9... https://t.co/EtdblyJOJS"
        },
        {
            "author_id": "4190147020",
            "created_at": "2016-02-15T00:30:11.000Z",
            "id": "699027891816939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO\nO parque \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul do\u2026 https://t.co/r5HsLVsSoV"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2016-02-15T00:26:58.000Z",
            "id": "699027083746504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LAkmeXsiBH"
        },
        {
            "author_id": "454485452",
            "created_at": "2016-02-14T23:46:52.000Z",
            "id": "699016990648877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisco - Peru \n\nMais ligar pra visitar \nParque nacional da batata"
        },
        {
            "author_id": "474015081",
            "created_at": "2016-02-14T23:22:52.000Z",
            "id": "699010953313038337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi um pouco mais tranquilo, visitando o Parque Nacional. Caminhei por trilhas lind\u00edssimas durante 2h,... https://t.co/Lc8hgfI5y6"
        },
        {
            "author_id": "2421963061",
            "created_at": "2016-02-14T22:47:49.000Z",
            "id": "699002130095480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Snow ball. @ Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zWtFkPovze"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-02-14T22:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "699000185255366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos dar prioridade para as medidas que protegem o nosso #meioambiente! @ICMBio\nhttps://t.co/dP4ezOuM3Z https://t.co/yolvkialFt"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-14T21:47:12.000Z",
            "id": "698986874287890436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/kqLJaFkcqz"
        },
        {
            "author_id": "360970815",
            "created_at": "2016-02-14T21:45:17.000Z",
            "id": "698986393436028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da camarilha das elites que s\u00f3 pensam no lucro, e se acham donos de tudo!! https://t.co/hcPtbJNBla"
        },
        {
            "author_id": "4866259228",
            "created_at": "2016-02-14T21:17:12.000Z",
            "id": "698979326352470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal. https://t.co/mWaU5BMFuZ"
        },
        {
            "author_id": "99122615",
            "created_at": "2016-02-14T21:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "698978731596124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque, bike e amigos! \ud83c\udf42\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/bHz0fKPHsT"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-14T20:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698974940670902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui temos mais um dos n\u00e3o t\u00e3o raros turistas... E mais \u00e1gua @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/HKI08ekbPt"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2016-02-14T19:59:29.000Z",
            "id": "698959767222493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Casebre\" dos Marinhos (@RedeGlobo) est\u00e1 em nome de empresa envolvida em corrup\u00e7\u00e3o e em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/V6jt0jsj36"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-02-14T19:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698951346419007489",
            "in_reply_to_user_id": "78702453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De quem \u00e9 a casinha, quem tamb\u00e9m est\u00e1 constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? O @MPF_PGR na regi\u00e3o nunca percebeu um padr\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-14T19:15:14.000Z",
            "id": "698948634470150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "359704352",
            "created_at": "2016-02-14T19:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31073325,
                        -23.7792896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "698944994200018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Po\u00e7o Formoso \ud83d\ude4c\ud83c\udfca\ud83d\udca8 @ Reserva Biol\u00f3gica Do Alto da Serra De\u2026 https://t.co/e0yJvsp3a3"
        },
        {
            "author_id": "62089385",
            "created_at": "2016-02-14T18:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "698938726940971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jureia #SP #natureza \ud83c\udf04\ud83c\udf0a\ud83d\ude03 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/40t8UobIUC"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-02-14T18:20:36.000Z",
            "id": "698934884388069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL TIMELAPSE em 8K do Parque Nacional de Zion. Lindas imagens! https://t.co/vmtFRrJg30"
        },
        {
            "author_id": "3814994309",
            "created_at": "2016-02-14T17:39:31.000Z",
            "id": "698924544137031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 TOLO, BURRO OU MAU INTENCIONADO? Projeto de dep fed Peninha pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/cIKFLPeVnW"
        },
        {
            "author_id": "359704352",
            "created_at": "2016-02-14T17:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31073325,
                        -23.7792896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "698918820484755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\u2600\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica Do Alto da Serra De Paranapiacaba https://t.co/WWf9PkrpLK"
        },
        {
            "author_id": "3814994309",
            "created_at": "2016-02-14T16:36:46.000Z",
            "id": "698908753484247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3I\u00d3I\u00d3, T\u00c1S TOLO T\u00c1S?   Projeto de dep federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/cIKFLPeVnW"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-14T16:05:03.000Z",
            "id": "698900771568558081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado federal catarinense pode reduzir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Anhatomirim https://t.co/nvslwVZf6N"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-02-14T15:05:05.000Z",
            "id": "698885679074385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha sentir a emo\u00e7\u00e3o de estar em um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo... \nParque Nacional da Chapada dos... https://t.co/i82b6r2MYK"
        },
        {
            "author_id": "2236131354",
            "created_at": "2016-02-14T14:34:52.000Z",
            "id": "698878076088819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticando meu andar de modelo no Parque Nacional de Jirisan na Coreia do Sul. https://t.co/2aa78eduiu"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-14T14:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "698876402251276288",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @parqueserradosorgaos -  PORTAIS DE H\u00c9RCULES,  PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ - FOTO :... https://t.co/Ak95zXJyYG"
        },
        {
            "author_id": "76389411",
            "created_at": "2016-02-14T14:24:50.000Z",
            "id": "698875551751122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS SEQUOIAS"
        },
        {
            "author_id": "282594753",
            "created_at": "2016-02-14T14:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "698874613686759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Monumento Natural das Fal\u00e9sias em Beberibe, CE https://t.co/JPzsgzxt0o"
        },
        {
            "author_id": "124652687",
            "created_at": "2016-02-14T14:01:32.000Z",
            "id": "698869688223150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque com a Nana @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/sISH9H9oVW"
        },
        {
            "author_id": "94397256",
            "created_at": "2016-02-14T13:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698869181182300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho de hoje, em trilha, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia! \n#Voltando#getrunning! @ Flona -\u2026 https://t.co/cH9mh4EdmH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-14T13:39:35.000Z",
            "id": "698864165155426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bra\u00e7o Forte - Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/AbG9auCFPB"
        },
        {
            "author_id": "58996221",
            "created_at": "2016-02-14T13:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "eespetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "698863794538352640",
            "in_reply_to_user_id": "94132246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eespetacular N\u00e3o... O Parque Nacional do Itatiaia fica entre MINAS GERAIS e Rio de Janeiro, n\u00e3o entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro... Affffff"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-02-14T13:35:21.000Z",
            "id": "698863098871050244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, pintada de branco... https://t.co/WSa1zF1tv6"
        },
        {
            "author_id": "58996221",
            "created_at": "2016-02-14T13:32:55.000Z",
            "id": "698862486301339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o... O Parque Nacional do Itatiaia fica entre MINAS GERAIS e Rio de Janeiro. N\u00e3o entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro... Afffff"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-14T13:24:18.000Z",
            "id": "698860319154839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o blog:\nhttps://t.co/fGVPd21Xoh"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-14T13:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698857221623562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 Turi, a turista. E ao fundo temos mais um monte d'\u00e1gua. @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/9FZYiWkK0Y"
        },
        {
            "author_id": "593169189",
            "created_at": "2016-02-14T13:10:49.000Z",
            "id": "698856925585350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia \ud83c\udf04\u267b\u2600 https://t.co/f0Whz60lcS"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-02-14T12:58:30.000Z",
            "id": "698853823285063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/teBspy3Edm"
        },
        {
            "author_id": "4396880841",
            "created_at": "2016-02-14T12:29:10.000Z",
            "id": "698846440731385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais carnavais como esse #Itatiaia #cachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/iQKXRnDXVk"
        },
        {
            "author_id": "76924932",
            "created_at": "2016-02-14T11:33:00.000Z",
            "id": "698832306451181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #Trilha #ErreJota @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/sAOoWGRVfO"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2016-02-14T10:47:53.000Z",
            "id": "698820953258782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b4Indios` acusados pela morte de fazendeiro no Parque Nacional v\u00e3o a J\u00fari Popular em Eun\u00e1polis https://t.co/ogrNN2nxYA"
        },
        {
            "author_id": "49995512",
            "created_at": "2016-02-14T09:43:17.000Z",
            "id": "698804695314333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos estavam transitando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e matando tartarugas - https://t.co/8hwAWk8WkG"
        },
        {
            "author_id": "1704010982",
            "created_at": "2016-02-14T08:38:55.000Z",
            "id": "698788498887856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/UpHdY89mAn"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2016-02-14T02:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30638779,
                        -54.8067421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "698701693144272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhh Ushuaia... \u2764 \n#Lagoroca #Ushuaia #Patagonia \n#mountainslovers @ Parque Nacional Terra Del\u2026 https://t.co/rO9ieHg8hz"
        },
        {
            "author_id": "2151712645",
            "created_at": "2016-02-14T02:31:33.000Z",
            "id": "698696046415888386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mc Davi lembra quando o jeep quebrou no meio do nada, area protegida pelo Ibama, e eu coloquei p ver se td mundo ficava mais calmo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T23:51:00.000Z",
            "id": "698655644241391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do que nossos aventureiros curtiram hoje no Parque Nacional de Itatiaia: Cachoeira da Maromba...... https://t.co/Z9t6c2fSC0"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T23:04:57.000Z",
            "id": "698644054649675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani, hoje, no Parque Nacional de Itatiaia... \n#itatiaia #parquenacionaldeitatiaia https://t.co/So8aBSRxuZ"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-02-13T22:58:55.000Z",
            "id": "698642537351778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi nossa turma de hoje, na trilha para o Parque Nacional de Itatiaia! \u2600\ufe0f https://t.co/IXNNXnU0Vm"
        },
        {
            "author_id": "3241510096",
            "created_at": "2016-02-13T22:51:25.000Z",
            "id": "698640647100694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obgd senhores!O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 mesmo lindo. Venham turistar por aqui, e aproveitem e venham ver um dos treinos!  #rugbynaespn"
        },
        {
            "author_id": "4830339569",
            "created_at": "2016-02-13T22:01:53.000Z",
            "id": "698628184582049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas), \u00e9 a maior reserva florestal de Am\u00e9rica do Sul, com 2,27 milh\u00f5es de has. #Brazil #Curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "194711327",
            "created_at": "2016-02-13T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 2,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "698616633674330113",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @jornalnacional  vai mostrar o triplex da familia Marinho que foi construido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?https://t.co/qYT11z6cj4"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-02-13T20:50:38.000Z",
            "id": "698610250824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/0kXNs2KDiF"
        },
        {
            "author_id": "2972327871",
            "created_at": "2016-02-13T20:30:46.000Z",
            "id": "698605253336416257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udca7\ud83c\udf3f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/51LoIDffsU"
        },
        {
            "author_id": "342108347",
            "created_at": "2016-02-13T20:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09778182,
                        -30.18421169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "698604802301935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Ref\u00fagio Da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro https://t.co/vjmOwBVZeJ"
        },
        {
            "author_id": "4905227583",
            "created_at": "2016-02-13T19:39:32.000Z",
            "id": "698592361450868738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de contempla\u00e7\u00e3o do fot\u00f3grafo alem\u00e3o Manfred Antranias Zimmer no Parque Nacional Yosemite\u2026 https://t.co/xhVx2vtBad"
        },
        {
            "author_id": "125498600",
            "created_at": "2016-02-13T19:34:47.000Z",
            "id": "698591165126471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/JjG5mLZU6F"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2016-02-13T17:52:16.000Z",
            "id": "698565364779769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho dos Pared\u00f5es no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, Trip na Chapada dos Guimar\u00e3es, no 2\u00ba... https://t.co/5ccHEXk31n"
        },
        {
            "author_id": "1060794506",
            "created_at": "2016-02-13T17:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "698563198920847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84\u2763 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/qCGNkKjt5U"
        },
        {
            "author_id": "2894600464",
            "created_at": "2016-02-13T17:22:58.000Z",
            "id": "698557993240174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Universal nas Termas de Ger\u00eas,no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.https://t.co/fSvVqJmJM7 https://t.co/xo6ueTlVPp"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-02-13T17:06:29.000Z",
            "id": "698553845543206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Guapimirim um tesouro Natural.\nhttps://t.co/4PHDzeU21D https://t.co/udewz5cO88"
        },
        {
            "author_id": "57990561",
            "created_at": "2016-02-13T17:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698553270701318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/en0i0R9OED"
        },
        {
            "author_id": "1593299312",
            "created_at": "2016-02-13T16:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98867719,
                        -20.09388524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "698548227335921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estou em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/Kp8dMk827d"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2016-02-13T16:02:28.000Z",
            "id": "698537735074648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Que tal uma escapadinha? https://t.co/RsxfWDTTjw https://t.co/s7skKpUGJy"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-13T15:45:51.000Z",
            "id": "698533552585969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova rotina j\u00e1 iniciou!!!\nCorrida de Aventura, Trekking e Hiking do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ;) https://t.co/PoHFjmNcDs"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2016-02-13T15:34:56.000Z",
            "id": "698530802364100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com estudos, todas as lagoas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o pr\u00f3prias para banho https://t.co/ckIXtSWkum"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2016-02-13T15:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698525717735165958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr com essa turma \u00e9 Top! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/0WUlVDLZwZ"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2016-02-13T15:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "698523303594426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA#MAIS#KM#RUNNING @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/WPYge4vdqV"
        },
        {
            "author_id": "336712213",
            "created_at": "2016-02-13T14:10:53.000Z",
            "id": "698509652821204993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampando en el Parque Nacional Dinira | El Blog de Daxter K https://t.co/uxY4sdwIQ9"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-13T13:50:58.000Z",
            "id": "698504640615354370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/Or5M2EixtT \u2026"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-13T13:37:03.000Z",
            "id": "698501139424284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o Plano de Manejo: https://t.co/jjTKHMTLKH"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-02-13T13:36:05.000Z",
            "id": "698500894619521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 30 mil turistas no feriad\u00e3o de Carnaval: https://t.co/RC8GnoQOon"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2016-02-13T12:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "fernanda_cid"
                    }
                ]
            },
            "id": "698490788460761088",
            "in_reply_to_user_id": "4265560773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SilviaeosGatos @ari96242409 @Fernanda_Cid Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) O Brasil \u00e9 lindo... https://t.co/RRPpWyHK2k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-02-13T11:21:27.000Z",
            "id": "698467014806020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T10:57:54.000Z",
            "id": "698461085003812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS\" https://t.co/2LAFPPaXuu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-02-13T10:42:36.000Z",
            "id": "698457234330775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS\" https://t.co/2LAFPPaXuu"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-02-13T10:37:33.000Z",
            "id": "698455963523751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS https://t.co/58qq7tDUqn"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-02-13T10:30:19.000Z",
            "id": "698454146375163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Ser\u00e1 - #partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itambezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS https://t.co/UWm8kWfPAL"
        },
        {
            "author_id": "26239031",
            "created_at": "2016-02-13T05:28:51.000Z",
            "id": "698378280492265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/FhbLVrPzlN"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-13T04:03:36.000Z",
            "id": "698356823112491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/FCAfFvMFJz"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-02-13T03:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27322559,
                        -22.961019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "698350588082438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca em Rio de Janeiro, RJ https://t.co/f1UvukAWsE"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2016-02-13T03:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698344578001346562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COISA BURGUESA\n\"Leitor:Por qa casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/JqrVlZ7V9i via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "132364263",
            "created_at": "2016-02-13T02:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698340015940767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/2DXK9fnaZt via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "1724317723",
            "created_at": "2016-02-13T02:39:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698335696017354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabezico! Melhor paidastro que existe! @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/Irtj40FPOZ"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-02-13T00:11:51.000Z",
            "id": "698298501369876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "1852889041",
            "created_at": "2016-02-12T23:26:43.000Z",
            "id": "698287143542607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/aMfFwfwlIE"
        },
        {
            "author_id": "24159974",
            "created_at": "2016-02-12T23:10:38.000Z",
            "id": "698283096525897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima aventura, agora a p\u00e9. Rumo ao segundo parque nacional em 2016! Tem que... https://t.co/e52yDLqqZH"
        },
        {
            "author_id": "74055464",
            "created_at": "2016-02-12T22:28:03.000Z",
            "id": "698272379693309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica ao triplex dos marinhos (afinal, foi constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/WgWbfGWYTZ"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-12T22:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "698271539263893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando voc\u00ea responder minhas mensagens. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/TIFxoHTWhr"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-02-12T22:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "698270244343832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/PsxUDyStps"
        },
        {
            "author_id": "251705113",
            "created_at": "2016-02-12T21:58:31.000Z",
            "id": "698264949282488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/RXf4c5l3EA"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2016-02-12T21:43:52.000Z",
            "id": "698261261864280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/uDq3vHgQBJ"
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2016-02-12T21:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698258491581059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The power of water #Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/n8iERgpKxL"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-02-12T21:18:36.000Z",
            "id": "698254901059678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/3Y1eKU4iVT"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-02-12T21:02:06.000Z",
            "id": "698250749575299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/ncDM9ljU86"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-02-12T20:31:10.000Z",
            "id": "698242967237070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado @backpackermacca por nos enviar essa foto do Parque Nacional #LaCampana. \n#FridayPhotoFanChile https://t.co/m1txA3xkKg"
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2016-02-12T20:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698235526084747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas #Brasil #nature #wonder @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/eDv0K5xUnB"
        },
        {
            "author_id": "701447531",
            "created_at": "2016-02-12T19:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698233642221506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Mustang GT @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BC9uf6Hu9g"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-12T19:23:54.000Z",
            "id": "698226039378616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/2h5JRkt2P8 https://t.co/33FbRKEnb1"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-12T19:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "698225812143763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/ziUZxkbjvY via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-02-12T19:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "698225229492043778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/Uyln0fINm7"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-12T19:03:08.000Z",
            "id": "698220810654322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fan-t\u00e1s-ti-co, se-nho-res! Brito entrou no triplex! https://t.co/mnjkFY1nzP\nConstru\u00eddo em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica federal, mas '\u00f1 vem ao caso'"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-12T19:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "698220309946753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2016-02-12T18:44:47.000Z",
            "id": "698216194688602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O TRIPLEX DOS MARINHOS constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cujo esc\u00e2ndalo MP n\u00e3o deixou vazar de jeito nenhum.\nhttps://t.co/R7sN9DBI8K"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2016-02-12T18:29:09.000Z",
            "id": "698212261215600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/EZPu0rTOaL"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-02-12T17:55:51.000Z",
            "id": "698203880656674822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaresmeiras ao p\u00e9 do Cara\u00e7a \u00b7 Dossel \u00b7 Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YHQcxmrJo"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-02-12T17:49:03.000Z",
            "id": "698202166738219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em cumprimento a TAC\n\n https://t.co/7FZWnO85IE https://t.co/25yYCTFGqq"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-02-12T17:41:13.000Z",
            "id": "698200195260137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//\n.\nE a Norte do Porto a regi\u00e3o do Ger\u00eas.\n.\n\u00danico Parque Nacional no Pa\u00eds\n.\nRegi\u00e3o \u00edmpar \u2026 https://t.co/reiBwPDE3T https://t.co/q4w8JkjgLp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-12T17:40:05.000Z",
            "id": "698199911813087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) foi a 7\u00aa UC que mais recebeu visitantes em 2015: 194 mil https://t.co/Ckb7PuAaoU\nhttps://t.co/uz6LQO2f0E"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-02-12T17:32:32.000Z",
            "id": "698198013336899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/QDgRXR9Dbr"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-02-12T16:22:23.000Z",
            "id": "698180356013424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC\nhttps://t.co/AJvJgX6jj1"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2016-02-12T15:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "Tatilobatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "698166013968384000",
            "in_reply_to_user_id": "3317376645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Marmelstein_ @Tatilobatto pois \u00e9, \u00e9 um jeito de denunciar a parcialidade da m\u00eddia. A mans\u00e3o triplex dos Marinhos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?Nda?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-02-12T15:15:07.000Z",
            "id": "698163429513691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26O beija-flor de gravata, o pedreiro e o lenheiro da serra s\u00e3o aves raras q voc\u00ea v\u00ea na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, perto de BH"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-12T15:10:52.000Z",
            "id": "698162359823630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar 4x4: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PgNScTqIeA"
        },
        {
            "author_id": "2505296438",
            "created_at": "2016-02-12T15:10:39.000Z",
            "id": "698162305343819778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar 4x4: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Rwi8kKQlFJ"
        },
        {
            "author_id": "77660339",
            "created_at": "2016-02-12T15:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "698161337218789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no mirante....\n\u00a9 2016 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/J2DFxkcd3K"
        },
        {
            "author_id": "165040218",
            "created_at": "2016-02-12T14:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "698157482229760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem mais massa que muita gente. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UyUDqvhQYE"
        },
        {
            "author_id": "77660339",
            "created_at": "2016-02-12T14:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "698154733983428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante....\n\u00a9 2016 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/lCahPp96Xn"
        },
        {
            "author_id": "85906913",
            "created_at": "2016-02-12T14:36:11.000Z",
            "id": "698153632357871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/s5lQkkwCZ0"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2016-02-12T13:31:36.000Z",
            "id": "698137378133639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios do Parque Nacional do Xingu apreendem m\u00e1quinas do Estado e cobram manuten\u00e7\u00e3o na MT 322 https://t.co/ask6Jsnp2l"
        },
        {
            "author_id": "45154104",
            "created_at": "2016-02-12T13:15:01.000Z",
            "id": "698133205434634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Ztiv46ndiV"
        },
        {
            "author_id": "135176359",
            "created_at": "2016-02-12T13:00:02.000Z",
            "id": "698129432675012612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna, um respiro verde de 104.000 hectares entre Rio e SP, a bela... https://t.co/crM9zGBEDW"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-02-12T12:51:53.000Z",
            "id": "698127382427930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Rio de Janeiro cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Resende em cumprimento a TAC https://t.co/QdotJi5tk9"
        },
        {
            "author_id": "637370865",
            "created_at": "2016-02-12T12:30:02.000Z",
            "id": "698121885381300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica para esse fim de semana \u00e9 escalar o Pico da Bandeira que fica  localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3.... https://t.co/ezgTV2srtN"
        },
        {
            "author_id": "73623781",
            "created_at": "2016-02-12T12:20:53.000Z",
            "id": "698119582112837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/e1RM7Fhzqr"
        },
        {
            "author_id": "181864491",
            "created_at": "2016-02-12T12:17:46.000Z",
            "id": "698118795940990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro #MariaLionza https://t.co/Y3ocAKVKxs"
        },
        {
            "author_id": "3743857635",
            "created_at": "2016-02-12T12:07:26.000Z",
            "id": "698116199347912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais, que buscam prazer e se masturbam: Bonobo macho Jack corteja a f\u00eamea Susi no parque Nacional Salonga, ... https://t.co/if8B8T74uO"
        },
        {
            "author_id": "620287882",
            "created_at": "2016-02-12T11:17:07.000Z",
            "id": "698103533086777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente olha que lindo!!! O parque nacional de Banff est\u00e1 localizado nas montanhas rochosas\u2026 https://t.co/OPzXfIWKco"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2016-02-12T11:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.13212407,
                        -19.07846285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "698100736219975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria das pessoas odeia encontr\u00e1-las. Eu adoro! Acho fascinantes. @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/AmJ4LVzdfE"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-02-12T10:33:42.000Z",
            "id": "698092610192334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodin\u00e2mica no Ibo na importante reuni\u00e3o com o Parque Nacional das Quirimbas e com as autoridades provinciais e... https://t.co/uRUhL3mlcR"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:46.000Z",
            "id": "698054624255672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/SJiaJYzDRA"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:44.000Z",
            "id": "698054614738817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/rsqth8saXe"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:41.000Z",
            "id": "698054605008048132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/LM1DrAuwcX"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-02-12T08:02:37.000Z",
            "id": "698054586746077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileira \u00e9 sequestrada e estuprada em praia na Austr\u00e1lia: O suspeito foi preso no Parque Nacional de Coorong... https://t.co/Q4pteqqj7v"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107273048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107172356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-12T04:30:06.000Z",
            "id": "698001107038117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-12T04:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697994927737872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vHLpYuQVf8"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-12T03:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697989878567583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/2ql3y7q8ZB"
        },
        {
            "author_id": "1852889041",
            "created_at": "2016-02-12T02:00:39.000Z",
            "id": "697963495095009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/rVX6aPIKkL"
        },
        {
            "author_id": "157219635",
            "created_at": "2016-02-12T01:17:20.000Z",
            "id": "697952595793592324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirador #buenosaires parque nacional dinira.. #brutal https://t.co/cWb6vz2z6T"
        },
        {
            "author_id": "588696474",
            "created_at": "2016-02-12T01:04:47.000Z",
            "id": "697949436501225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medit...a\u00e7\u00e3o\u26a1\ufe0f #SQN\nParque Nacional Igua\u00e7u\udbb9\udcea\udbb9\udcee\ud83c\udde6\udbb9\udcee\n\udbba\udf79\udbba\udf79\udbba\udf79\n\u2705 Marque #FISSURADO ou #FISSURADA se voc\u00ea ama esportes!!!\n\u2705 E... https://t.co/aITn0dz9ff"
        },
        {
            "author_id": "782527904",
            "created_at": "2016-02-12T00:48:05.000Z",
            "id": "697945234353872898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/F50UFRc8yO"
        },
        {
            "author_id": "48152280",
            "created_at": "2016-02-12T00:04:10.000Z",
            "id": "697934179573624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/t73Pf08cWX"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2016-02-11T23:39:33.000Z",
            "id": "697927987581292549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/2uozNqvWpx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-11T23:37:21.000Z",
            "id": "697927433941602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje: Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/YsykVE92h9"
        },
        {
            "author_id": "172635222",
            "created_at": "2016-02-11T22:53:41.000Z",
            "id": "697916444332396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclamo mas to adorando a ideia de passar uma semana no parque nacional de sete cidades."
        },
        {
            "author_id": "290014047",
            "created_at": "2016-02-11T22:36:23.000Z",
            "id": "697912090674094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Ehu3ZG3vva"
        },
        {
            "author_id": "43505700",
            "created_at": "2016-02-11T22:22:36.000Z",
            "id": "697908621305315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?\" https://t.co/D9GuOazWmy"
        },
        {
            "author_id": "1140758852",
            "created_at": "2016-02-11T21:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697902693529026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/4ASvlQuHAK via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "964909116",
            "created_at": "2016-02-11T21:48:43.000Z",
            "id": "697900094809579522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/JM9G0MR95C"
        },
        {
            "author_id": "3400593946",
            "created_at": "2016-02-11T21:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "pmvits"
                    }
                ]
            },
            "id": "697896541584015361",
            "in_reply_to_user_id": "234622361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmvits \"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?\" https://t.co/5bPbguPxYV"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2016-02-11T21:21:40.000Z",
            "id": "697893285608734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/xseNBAe67l"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-02-11T21:11:05.000Z",
            "id": "697890623672680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "110248323",
            "created_at": "2016-02-11T20:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "chicadasfloress"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697881922459013120",
            "in_reply_to_user_id": "4049057284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicadasfloress @DeputadoFederal \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\"..."
        },
        {
            "author_id": "159823688",
            "created_at": "2016-02-11T20:34:41.000Z",
            "id": "697881461261778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/a3X6fUEFpH"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-11T20:26:39.000Z",
            "id": "697879439766638595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/32jCCC0ufY"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-11T20:26:01.000Z",
            "id": "697879282450878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio de evento \nPARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \"PICO DA BANDEIRA\"  2892 MTS DE ALT.  TERCEIRO PONTO MAIS ALTO DO... https://t.co/kKvgotBpx9"
        },
        {
            "author_id": "28248491",
            "created_at": "2016-02-11T20:21:56.000Z",
            "id": "697878253667794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/kryu89i5ir"
        },
        {
            "author_id": "217404757",
            "created_at": "2016-02-11T20:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697874892000202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/i3remkpq02 via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "created_at": "2016-02-11T19:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697871223003467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/PPjjGueo3l via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2016-02-11T19:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697868729116401665",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIOMUNDO Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "2768190147",
            "created_at": "2016-02-11T19:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697866727175147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/XGRukBv00D via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "924146456",
            "created_at": "2016-02-11T19:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697862674126893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/P0bptFXp7n via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "132364263",
            "created_at": "2016-02-11T19:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697860848530886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/2DXK9fnaZt via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3242525967",
            "created_at": "2016-02-11T19:00:02.000Z",
            "id": "697857643809996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de aventura deve colocar na sua lista de destinos o Parque Nacional Torres del Paine, localizado no... https://t.co/94xLl2odob"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-11T18:46:12.000Z",
            "id": "697854163414294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula \u00e9? https://t.co/IcrBLIcKYQ"
        },
        {
            "author_id": "3377367334",
            "created_at": "2016-02-11T18:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697844337963618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/hgC1X9CtIl via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-02-11T17:30:25.000Z",
            "id": "697835092572577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores! Nosso Click do Dia vai para o Parque Nacional - Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um lugar incr\u00edvel e... https://t.co/0lZUN2MTHD"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2016-02-11T17:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62936525,
                        -19.34881659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "697835035102158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG https://t.co/xwQ6nGwCDh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-02-11T16:57:27.000Z",
            "id": "697826796113276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 32 mil visitantes no Carnaval https://t.co/pcdO4LoVF4"
        },
        {
            "author_id": "1566370196",
            "created_at": "2016-02-11T16:13:57.000Z",
            "id": "697815848338264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/tYqlC8QVrC"
        },
        {
            "author_id": "1087140420",
            "created_at": "2016-02-11T16:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697814843768885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/EpQ6Q0YqjZ via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2016-02-11T15:37:02.000Z",
            "id": "697806556944068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios passa por vistoria https://t.co/bdHwqqiBdn"
        },
        {
            "author_id": "202277063",
            "created_at": "2016-02-11T15:05:17.000Z",
            "id": "697798565494546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/99sBYAuD3T"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-11T15:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697797770296492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfad @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/P5qDQpJuGW"
        },
        {
            "author_id": "129629131",
            "created_at": "2016-02-11T14:59:59.000Z",
            "id": "697797232314089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/8GaEAzakjn"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2016-02-11T14:58:39.000Z",
            "id": "697796899114356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca  continua sendo o mais visitado. Local recebeu 2.945.355 de pessoas em 2015! https://t.co/KxeLHpSCUP"
        },
        {
            "author_id": "12781472",
            "created_at": "2016-02-11T14:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48021475,
                        -22.20916632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "697788559659507714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3ia o trampo de hoje. (@ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba) https://t.co/xiOW0GqX82 https://t.co/0UwGiWMoFO"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-11T14:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697788229475500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/p2oXHiqaZC via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "350967258",
            "created_at": "2016-02-11T14:22:56.000Z",
            "id": "697787910410604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/WvWNxatc3o"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-02-11T14:20:23.000Z",
            "id": "697787267058966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #nature #rio #rionatural #vacations #city #forest #mountains  #view #serra... https://t.co/l4n9e7KSIW"
        },
        {
            "author_id": "2532652458",
            "created_at": "2016-02-11T14:16:05.000Z",
            "id": "697786184139988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/3v3VJbsgrA"
        },
        {
            "author_id": "330397824",
            "created_at": "2016-02-11T14:10:52.000Z",
            "id": "697784871167647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/ArMPxlSnhk"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-02-11T13:23:01.000Z",
            "id": "697772830390427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 FEVEREIRO 2016\nFLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - IPER\u00d3/SP\nMais uma sa\u00edda para esse lugar \u00fanico no interior de S\u00e3o... https://t.co/KvusZo1zLp"
        },
        {
            "author_id": "17122819",
            "created_at": "2016-02-11T13:17:19.000Z",
            "id": "697771396299100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois mais perto eu j\u00e1 estive... \nParque Nacional Torres del Paine - Chile, em 2013 e Cataratas do Igua\u00e7u -... https://t.co/N4M4ECiGIf"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-02-11T13:08:51.000Z",
            "id": "697769264414072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o Ancelmo destacou a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Lagoa Turfeira. Viram? Olha a\u00ed! \ud83d\udc40 https://t.co/ZBpxnTSUFT"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2016-02-11T13:00:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697767155392184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional inicia sele\u00e7\u00e3o de brigadistas\nhttps://t.co/VJOI1lBTKD https://t.co/rWVoZoa5f6"
        },
        {
            "author_id": "270070193",
            "created_at": "2016-02-11T12:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697765041945374722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/J4vA87mYiB via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "13301912",
            "created_at": "2016-02-11T12:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697764173049102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/lXHGJKX5kG via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2016-02-11T12:46:43.000Z",
            "id": "697763696462921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9? https://t.co/VSYQIKf7rx"
        },
        {
            "author_id": "126470690",
            "created_at": "2016-02-11T12:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697761600309239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia? https://t.co/z4unARRI9s via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "321763233",
            "created_at": "2016-02-11T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697761555581108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/vIBrwk3t1V via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2016-02-11T12:36:21.000Z",
            "id": "697761088524447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/3FCBZZ8R9P \u2026"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2016-02-11T12:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697760239752474625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/dfen5QvLWh via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2016-02-11T12:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "697760030989422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yellowstone (EUA) ser\u00e1 fechado para conduzir um abate secreto de bis\u00f5es https://t.co/ZsccfQqTFv via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "35947852",
            "created_at": "2016-02-11T12:30:07.000Z",
            "id": "697759518122512385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Bz7rvpffzs"
        },
        {
            "author_id": "35947852",
            "created_at": "2016-02-11T12:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697759457791631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/5rV7vvWAP9 via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "121122821",
            "created_at": "2016-02-11T12:21:39.000Z",
            "id": "697757389085216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/UY3pndGBvE"
        },
        {
            "author_id": "49194127",
            "created_at": "2016-02-11T12:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "697755747732602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem \u00e9 de dia \ud83d\ude01\ud83c\udf1e#AguaMineral #eusoubsb #parquenacional @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/mryqagkUeB"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2016-02-11T12:10:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "697754457124311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CASA DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O TEM DEN\u00daNCIA DA M\u00cdDIA, MAS O \u201cS\u00cdTIO DO... https://t.co/zmnwfBRhBe https://t.co/e5CSrgRuBl"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-02-11T11:52:48.000Z",
            "id": "697750128015368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o de Carnaval: 32.405 turistas. Voc\u00ea fez parte deste n\u00famero? https://t.co/05PEIN4GsK"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-02-11T11:50:45.000Z",
            "id": "697749612170502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7o do Carnaval: 32.405 visitantes. Voc\u00ea fez parte deste n\u00famero? https://t.co/OiLiDdAOaQ"
        },
        {
            "author_id": "27294589",
            "created_at": "2016-02-11T11:49:43.000Z",
            "id": "697749349367967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia,mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9? https://t.co/tpTBxOCiZf #jornalismo #feedly"
        },
        {
            "author_id": "2644670392",
            "created_at": "2016-02-11T11:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697747395958984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/nKpHx9ms3v via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "369193269",
            "created_at": "2016-02-11T11:33:10.000Z",
            "id": "697745184545710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Q8hJC9GlnK"
        },
        {
            "author_id": "166539438",
            "created_at": "2016-02-11T11:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697744983277834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/WpNafVqSaN v\u00eda @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "360970815",
            "created_at": "2016-02-11T11:14:52.000Z",
            "id": "697740579682328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/qPt1oNIrku"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2016-02-11T11:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697739716813152259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia! https://t.co/qP9wRTk9Pr @VIOMUNDO https://t.co/b2CDkXJ0Bd"
        },
        {
            "author_id": "561368187",
            "created_at": "2016-02-11T11:10:10.000Z",
            "id": "697739399975596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-11T11:02:02.000Z",
            "id": "697737349137043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha Azul no Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/BJ3VbGX5Wh"
        },
        {
            "author_id": "132146905",
            "created_at": "2016-02-11T10:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697735660002799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/IrLTqGDYNk via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "329810261",
            "created_at": "2016-02-11T10:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697726915986202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/B6DHKrji1Y via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "56470032",
            "created_at": "2016-02-11T10:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697724785917325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/YB7bGFmoNK via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-02-11T10:04:45.000Z",
            "id": "697722936992493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o aos parques nacionais federais cresce 238% em oito anos: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)Fot... https://t.co/dKwbEvkRuu"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2016-02-11T09:51:49.000Z",
            "id": "697719682594426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/wtVyskdbiM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-02-11T09:35:33.000Z",
            "id": "697715587724607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o aos parques nacionais federais cresce 238% em oito anos -  https://t.co/ORU9hacbyB \nParque Nacional da ... https://t.co/eg0vHKXWUx"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2016-02-11T09:32:41.000Z",
            "id": "697714867055300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \n\nParticipa\u00e7\u00e3o da... https://t.co/IAUkqSmo3Q"
        },
        {
            "author_id": "252125590",
            "created_at": "2016-02-11T09:18:23.000Z",
            "id": "697711266899427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/jPWGXA9r7h"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2016-02-11T08:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Op_betalab3"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "op_betalab2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697706459430260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @op_betalab3 @op_betalab2 https://t.co/rYRo7UjDob"
        },
        {
            "author_id": "1262795125",
            "created_at": "2016-02-11T08:53:54.000Z",
            "id": "697705104410075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/Sg0W95af7U"
        },
        {
            "author_id": "821586794",
            "created_at": "2016-02-11T08:38:42.000Z",
            "id": "697701281591328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram: Trilha do Cart\u00e3o Postal dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis RJ. Com apenas... https://t.co/HgLj4uiCNi"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2016-02-11T08:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "697698374997450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia,... | @scoopit https://t.co/YPYf8hyZOr"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2016-02-11T08:02:42.000Z",
            "id": "697692222091849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \"s\u00edtio do Lula\" \u00e9? https://t.co/32FAXusL1j"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2016-02-11T06:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "RonaldoSanches1"
                    }
                ]
            },
            "id": "697670741488201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Ronaldo Sanches (@RonaldoSanches1):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/PEkY3P01Dr"
        },
        {
            "author_id": "3323545391",
            "created_at": "2016-02-11T06:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697669196575014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/6DJCJbFmih via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "109022576",
            "created_at": "2016-02-11T04:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697640184981094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/OJFdGDugCk via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:09.000Z",
            "id": "697638730937540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/3NtrkNQgt0"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638719851859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8PWeZP"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718266568706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718086234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638717511634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-11T04:18:27.000Z",
            "id": "697635786536177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "61526094",
            "created_at": "2016-02-11T02:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "697612121731760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatuperio mode \u2764\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/ZTmhxCRMek"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2016-02-11T02:40:59.000Z",
            "id": "697611256623144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FBI parece ter cercado remanescentes da ocupa\u00e7\u00e3o armada no parque nacional no Oregon."
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "created_at": "2016-02-11T02:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697609070753226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/PPjjGueo3l via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "59788857",
            "created_at": "2016-02-11T02:13:14.000Z",
            "id": "697604273190924289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEITOR: POR QUE A CASA DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O \u00c9 MOTIVO DE DEN\u00daNCIA DA M\u00cdDIA, MAS O \u201cS\u00cdTIO... https://t.co/3xmT6q1z3i"
        },
        {
            "author_id": "41760279",
            "created_at": "2016-02-11T02:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697602321778343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/14y0JYv6Ux via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T02:01:00.000Z",
            "id": "697601197226790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio... https://t.co/iGVqxxiJhW"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T01:59:22.000Z",
            "id": "697600786105245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/YbeMv2XH82"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:54:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "697599584688861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a Famiglia Marinho constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a midia n\u00e3o investiga a cerveja q t\u00e1 rolando l\u00e1? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:50:14.000Z",
            "id": "697598488184545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de esc\u00e2ndalo da m\u00eddia? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "100109319",
            "created_at": "2016-02-11T01:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697598415060996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude32 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/1kJ0JDWtJo"
        },
        {
            "author_id": "581338053",
            "created_at": "2016-02-11T01:37:44.000Z",
            "id": "697595340212588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Z5irqI3hnk via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "541373778",
            "created_at": "2016-02-11T01:30:45.000Z",
            "id": "697593581809377282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/Yy1173w5YA #Brasil13\""
        },
        {
            "author_id": "46658087",
            "created_at": "2016-02-11T01:03:59.000Z",
            "id": "697586848907075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia? https://t.co/nIcDT5v7Ga via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "177276492",
            "created_at": "2016-02-11T00:56:02.000Z",
            "id": "697584845581651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque ela \u00e9 \u00e1rea \"protegida\" em outros sentidos... https://t.co/wmHBkXi8iP"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2016-02-11T00:49:32.000Z",
            "id": "697583212441128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o aparece na m\u00eddia. https://t.co/OweCFAtOsY"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-11T00:46:01.000Z",
            "id": "697582326126145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, cas dos marinhos, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e NUMHUMA DENUNCIA....???? https://t.co/GNtlxU1zrm"
        },
        {
            "author_id": "85548996",
            "created_at": "2016-02-11T00:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697581616680476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/M0wzywygTp"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2016-02-11T00:37:26.000Z",
            "id": "697580166873116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia -  https://t.co/RCfkeZVJIh"
        },
        {
            "author_id": "22314365",
            "created_at": "2016-02-11T00:27:57.000Z",
            "id": "697577778124877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/nItMTedqA4"
        },
        {
            "author_id": "53199007",
            "created_at": "2016-02-11T00:18:40.000Z",
            "id": "697575444300697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/BOONoe2vJT"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574622171176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/x8NbagP9Yc via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574410497163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivmanchete.html via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:17.000Z",
            "id": "697574337650552834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "30814205",
            "created_at": "2016-02-11T00:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697573715282944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/45bUd3vNNy via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "206226517",
            "created_at": "2016-02-11T00:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570795447517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Hd3BFom1SP v\u00eda @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "195524555",
            "created_at": "2016-02-10T23:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570586029985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/TfWZC4Lkij"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:54:10.000Z",
            "id": "697569278028025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/usXuDoliXq"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:52:17.000Z",
            "id": "697568803199254531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/2Il1xU0wRN"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697568662350331906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/0iwtaqN3jo"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:04.000Z",
            "id": "697568494771015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "P q a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia?&gt; https://t.co/tjzrFY6frh https://t.co/y9rjufjN6F"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-10T23:50:16.000Z",
            "id": "697568294178525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Por que casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?\n https://t.co/yjnMHC3l5T"
        },
        {
            "author_id": "173546024",
            "created_at": "2016-02-10T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697567949758988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, https://t.co/BStdC49eCi via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3240454551",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 128,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697566860326207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00edd... https://t.co/LRG84kynsF via @VioMundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:33.000Z",
            "id": "697566856433897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edt... https://t.co/jPGb7ZRVQa"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566854148009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia,... https://t.co/Uu8XI7vm58"
        },
        {
            "author_id": "105589232",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566853044908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/jvATb7cMuk #Brasil13"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2016-02-10T23:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697565087431794692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/vjYDhOn5IE via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T23:35:20.000Z",
            "id": "697564536254111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/fgjC8Bju1n"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2016-02-10T23:32:53.000Z",
            "id": "697563919221522435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chuva ao entardecer na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em #Goi\u00e1s https://t.co/YkZ26RwNiY https://t.co/sCZCJZ00vA"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-02-10T23:31:29.000Z",
            "id": "697563569861353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VcSabia q #Idaho tem uma \u00e1rea protegida que apresenta campos de #lavasvulc\u00e2nicas? https://t.co/WE2jZfKJKM #50statesin50days #SeeUSA"
        },
        {
            "author_id": "243241632",
            "created_at": "2016-02-10T23:22:54.000Z",
            "id": "697561408955744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rose Domingues/SEMA-MT Uma opera\u00e7\u00e3o do Governo do Estado na Reserva Extrativista (Resex) Guariba Roosevelt, em... https://t.co/dLGZpHLeEL"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2016-02-10T22:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "WMagalhaesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "697553628547190784",
            "in_reply_to_user_id": "406637596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WMagalhaesJr Nunca sa\u00ed do BR. Em Jan um grupo de pecuaristas tomou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Oregon e se rebelou contra...."
        },
        {
            "author_id": "58901146",
            "created_at": "2016-02-10T22:18:26.000Z",
            "id": "697545186679848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORQUE O BRASIL N\u00c3O PODE LIBERAR AS ARMAS !\nS\u00d3 OS RICOS V\u00c3O SE ARMAR, E POR EM RISCO A DEMOCRACIA ! https://t.co/7SkLgclxYF"
        },
        {
            "author_id": "387423865",
            "created_at": "2016-02-10T22:00:21.000Z",
            "id": "697540634874404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio\nOs deficientes auditivos que visitarem a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ) ter\u00e3o em breve o aux\u00edlio de guias na... https://t.co/lobb9v9srW"
        },
        {
            "author_id": "1024877797",
            "created_at": "2016-02-10T21:53:15.000Z",
            "id": "697538846968451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui pro parque nacional bdjshxjsd ri mto com parrola KKKKKKKKKKK #Vote5H #KCA"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T21:45:05.000Z",
            "id": "697536791843368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4hhhhhh, sorrisinho safado rsrs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/8ssPsdOZfT"
        },
        {
            "author_id": "226544931",
            "created_at": "2016-02-10T21:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "697535111068282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda Vida Renovada\" #Monte #proposito #7dias @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8jXDx45KWc"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-10T21:00:03.000Z",
            "id": "697525458003488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Joshua Tree \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos localizado no estado da Calif\u00f3rnia. \u00c9 uma... https://t.co/djVTnrN2vi"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T20:43:54.000Z",
            "id": "697521396080050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo...\" \u2764\ud83d\udc0a\ud83c\udfca @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do\u2026 https://t.co/JryfVNVQGT"
        },
        {
            "author_id": "3435618761",
            "created_at": "2016-02-10T19:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60554053,
                        -0.8277373
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "697506818747195397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Extrativista Marinha Caet\u00e9-Itaperac\u00fa https://t.co/2bHJHv9dfM"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30638779,
                        -54.8067421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "697505257450926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Mundo :)\nParque Nacional Terra del Fuego, Ushuaia, Patag\u00f4nia Argentina. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/aHXihKukxB"
        },
        {
            "author_id": "68877044",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697505092870807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhando \n\ud83c\udfc3\ud83c\udf40\ud83c\udf35\ud83c\udf34\u2b06\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KoQSjTDzyl"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T19:33:59.000Z",
            "id": "697503800672784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanecer en As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/wLDmQoRQoB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-10T19:01:04.000Z",
            "id": "697495514393272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon \u00cdndios Coroados - Parque nacional da Serra Geral - nosso bloco na segunda-feira de carnaval! https://t.co/FE9aUUNsvG"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T18:41:10.000Z",
            "id": "697490508348858369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vTHSF1NRt8"
        },
        {
            "author_id": "110798456",
            "created_at": "2016-02-10T18:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697485027710357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma na alma @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/y1cu05Oxrn"
        },
        {
            "author_id": "179970817",
            "created_at": "2016-02-10T17:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697478375775064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g7ht9sYp21"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-02-10T17:51:40.000Z",
            "id": "697478052415193089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/yL1IGahLtc #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T17:35:34.000Z",
            "id": "697474000935653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/F1fSDqinvP"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T16:43:26.000Z",
            "id": "697460880104001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + Cachoeira = \u2665 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/a78aAhaneD"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:57:57.000Z",
            "id": "697449435110871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My love #parnaso #paradaise @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/GES7bo8d03"
        },
        {
            "author_id": "129869019",
            "created_at": "2016-02-10T15:27:11.000Z",
            "id": "697441690404134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4HiLQ4euNr"
        },
        {
            "author_id": "67082232",
            "created_at": "2016-02-10T15:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697440273891266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo! #CataratasDoIgua\u00e7u #MuitoTop @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OMMZioUlHs"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-02-10T15:13:08.000Z",
            "id": "697438152647143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 um destino de ver\u00e3o e inverno. Qual voc\u00ea prefere? Veja a mat\u00e9ria no Site RG https://t.co/CLpcnFPIli"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:09:34.000Z",
            "id": "697437258803052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Von Martius #parnaso #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/z1QuQbpfER"
        },
        {
            "author_id": "207191970",
            "created_at": "2016-02-10T14:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697433322465529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 cheia de escolhas,  em uma delas ESCOLHI VOC\u00ca \ud83d\ude0d @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra\u2026 https://t.co/s5f2tLr6VR"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T14:37:16.000Z",
            "id": "697429127490441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso... Me sinto em casa! #cachoeiradacapela #guapi @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/VazlfmPCvW"
        },
        {
            "author_id": "4178063843",
            "created_at": "2016-02-10T14:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "697425488097189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/LNRPWgxvmh via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2298347097",
            "created_at": "2016-02-10T14:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "697422603192004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom com a fam\u00edlia e amigos... \u2764\n#ParqueNacionalDeUbajara #Ubajara #Cear\u00e1 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ea7yXxtPGy"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-02-10T14:03:24.000Z",
            "id": "697420606938214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\nhttps://t.co/ZIpgmx9fHS https://t.co/KO4ohvJcwg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-10T13:26:00.000Z",
            "id": "697411193556881410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Bahia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/dYqT1hfDCy"
        },
        {
            "author_id": "2537628774",
            "created_at": "2016-02-10T12:25:33.000Z",
            "id": "697395982976344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza (*_*) @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/OFcNjrQTcs"
        },
        {
            "author_id": "275309973",
            "created_at": "2016-02-10T12:03:35.000Z",
            "id": "697390452174147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/0gjzWEf4De"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-10T12:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697389999973597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #waterfall #track #adventure #nature #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/vumqbUHm3n"
        },
        {
            "author_id": "65086995",
            "created_at": "2016-02-10T11:45:10.000Z",
            "id": "697385818026045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boracay, Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Colinas do Chocolate, Coron Island Philippines https://t.co/ECYXn2zZg5"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:07.000Z",
            "id": "697276332695228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:06.000Z",
            "id": "697276331764142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2016-02-10T03:26:04.000Z",
            "id": "697260214433792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 sexta eu devo ir para o parque nacional fazer umas trilhas \ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-02-10T01:00:04.000Z",
            "id": "697223475182829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BOA NOITE! \udbb8\udc08\nMuitas estrelas no c\u00e9u do Parque Nacional dos Arcos, nos Estados Unidos. Visite... https://t.co/41JjPElidS"
        },
        {
            "author_id": "57399855",
            "created_at": "2016-02-10T00:21:06.000Z",
            "id": "697213665729253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira de carnaval, tiramos o dia para apresentar a nossa Vic a Regi\u00e3o Serrana e visitamos o Parque Nacional... https://t.co/q2agqRpCLy"
        },
        {
            "author_id": "32421632",
            "created_at": "2016-02-09T23:48:54.000Z",
            "id": "697205565513138179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d Vamos passear na floresta enquanto Seu Lobo n\u00e3o vem @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/b4giH1v27G"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-09T23:45:40.000Z",
            "id": "697204751465910274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "1694740220",
            "created_at": "2016-02-09T23:24:04.000Z",
            "id": "697199315261988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando meus tempos de moleque! #infancia #camorim #trilha #cachoeira @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/ToMNxUnLwt"
        },
        {
            "author_id": "57982594",
            "created_at": "2016-02-09T23:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "silnamibia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "697198440074317824",
            "in_reply_to_user_id": "111362211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silnamibia @ShareThis E tu ainda querendo comprar terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. kkk"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697196466981494789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia com muito amor, alegria, \u00e1gua e verde! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VLfWriZf4Q"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697194526897737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um dinossauro! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1IGHZD62VF"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-09T22:58:15.000Z",
            "id": "697192815181373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Nacional de Itaipava. Visitei um po\u00e7o de cachoeira maravilhoso!!"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-09T22:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697190847985528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas de Bernardo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffb @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iajHkQ0bNM"
        },
        {
            "author_id": "1613899099",
            "created_at": "2016-02-09T22:42:02.000Z",
            "id": "697188734140289025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da tijuca hj"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-09T22:30:04.000Z",
            "id": "697185723833827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/r3TQDIFk48"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:27:25.000Z",
            "id": "697185056889180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena, \u00ea \u00ea!!! #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/GI0KPzPQXz"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:25:34.000Z",
            "id": "697184591707271174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 80m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jp3R6FMfTq"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:14.000Z",
            "id": "697183752787726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 120m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros  #carnaval2016 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/v2wWYWs7gg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:13.000Z",
            "id": "697183751076474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/BAsHPaYFBW"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:16:12.000Z",
            "id": "697182236379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zWtiuHcT5l"
        },
        {
            "author_id": "37022815",
            "created_at": "2016-02-09T22:11:02.000Z",
            "id": "697180935582683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio en Parque Nacional consumi\u00c3\u00b3 20 hect\u00c3\u00a1reas https://t.co/EqMGPBnBlS #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:05:30.000Z",
            "id": "697179543589752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tUNoUuZB22"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-02-09T21:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37172377,
                        -9.18318346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "697176090511413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imbondeiro (PT), Baobab (ENG), Adansonia Digitata.\ud83d\udd90\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/9B0N14DcYh"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2016-02-09T21:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43000567,
                        -22.81943033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "697173490034720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha o foco , o Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a !!! @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/kpYYtxEBpM"
        },
        {
            "author_id": "47130755",
            "created_at": "2016-02-09T21:12:50.000Z",
            "id": "697166287747858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom carna pra voc\u00eas. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/JGmXYDDrp0"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-09T20:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11203901,
                        -4.15549072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697159289937518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/jA0Vz9VjJb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-09T20:43:30.000Z",
            "id": "697158905634361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMovimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Domingo (7) registrou a maior procura, com 12,8 mil ingressos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-02-09T20:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697152414206439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos anos de amizade que n\u00e3o cabe mais nas m\u00e3os \u262f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim\u2026 https://t.co/5ryIAq2sTL"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2016-02-09T20:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5268024,
                        35.69945719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7f7d58e5229c6b6c"
            },
            "id": "697151770091524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional para o \u00e1lbum! #tennesse #bodasdeprata #25anos #familiamuller @ Smokey\u2026 https://t.co/XaDlUtLFCi"
        },
        {
            "author_id": "272512906",
            "created_at": "2016-02-09T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697142374598844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\u2600\u2764\n\n#Happy #pretty #nature #goodvibes @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/oe9rXZjIrt"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-09T19:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697141216580866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso! Se pendura mesmo! #waterfall #nature #track #adventure #trip #ibitipoca @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/VhwjWNMcSt"
        },
        {
            "author_id": "356955060",
            "created_at": "2016-02-09T19:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "697135607215075332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando inspira\u00e7\u00f5es.... @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/QlmnQQi82b"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697131616741642241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 quero uma carona pra descer! #Please \ud83d\ude4f\ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/EZCqayv1kF"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697124757544677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Aventureiros \ud83d\udcf9 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/n8bSm6vjF0"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697123149813407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Escalada #Trilha \ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/IyNlwosoF9"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-09T18:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697122839015661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ud83d\udccd\ud83d\udd12\ud83c\udf89\u270c\ud83c\udffc @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/Hezvsx7lIa"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697122727489105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo !!! 4km  no  ritmo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3Up08UnE2w"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697122581430796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que ta bom aqui \ud83c\udf40\ud83c\udf38\ud83d\udcad @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/ayJt6D1fxj"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697122427596177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/idxIhXr2M8"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2016-02-09T16:51:52.000Z",
            "id": "697100615818809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria estar no parque nacional mas a tpm n\u00e3o deixa"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T16:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697094740819505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \ud83c\udf7b\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/LaiUDY6tLL"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-02-09T15:12:32.000Z",
            "id": "697075617087561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "344398320",
            "created_at": "2016-02-09T15:09:35.000Z",
            "id": "697074874565705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrego, confio, aceito e agrade\u00e7o\" @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KTnsE6bmI0"
        },
        {
            "author_id": "22422729",
            "created_at": "2016-02-09T14:46:33.000Z",
            "id": "697069076557012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu #atvntour #costarica @ Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/511Qbjgsi3"
        },
        {
            "author_id": "161859981",
            "created_at": "2016-02-09T14:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "697062036317069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #CarnavalBeb\u00ea\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/Kp2pSnCiLz"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-09T13:31:05.000Z",
            "id": "697050085880782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algod\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/QZmOLCkqzl"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T12:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697028575980089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem algu\u00e9m me observando.. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tmCHZEKwEP"
        },
        {
            "author_id": "87761109",
            "created_at": "2016-02-09T12:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697027425511858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83d\udc8f #teresopolis #passeio #carnaval2016 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XHbHjT4phk"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-09T11:00:04.000Z",
            "id": "697012081044938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diia \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #serradabocaina #naturelovers #7quedas #gopro #gonature @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/aZEDbHlD8g"
        },
        {
            "author_id": "202841997",
            "created_at": "2016-02-09T10:06:04.000Z",
            "id": "696998491919351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS, PORTUGAL https://t.co/ntvex2ICMH"
        },
        {
            "author_id": "548246022",
            "created_at": "2016-02-09T10:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "696998376458608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/y7pWoLdofA v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-09T10:00:43.000Z",
            "id": "696997143614255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #naturelovers #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/2kpNzOLn1t"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2016-02-09T08:21:20.000Z",
            "id": "696972133608595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Parque Nacional, Mo\u00e7ambique. reservations@muhimbiafrica.com https://t.co/zIfe4BM8mX"
        },
        {
            "author_id": "243285847",
            "created_at": "2016-02-09T05:06:37.000Z",
            "id": "696923132163178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 2 de junho de 1981, com... https://t.co/EaX3nRV5pW"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:11.000Z",
            "id": "696913964450652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:07.000Z",
            "id": "696913944309436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrtpOo"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:06.000Z",
            "id": "696913943177072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "69038410",
            "created_at": "2016-02-09T02:57:57.000Z",
            "id": "696890752622862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ad\u00e3o colocou piscina na esta\u00e7\u00e3o, eu juro que se n\u00e3o for aquelas de mil litros eu volto pra pato s\u00f3 pra ir na piscina da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "74361245",
            "created_at": "2016-02-09T02:27:49.000Z",
            "id": "696883169451188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA A M\u00c3E NATUREZA . Amooooooooo\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , Guapimirim ..um lugar magnifico.. lagoa,... https://t.co/guoGPOBiRv"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T00:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696859095349989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b #foz #iguacu #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/m0bHbvEJhF"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-02-08T23:46:47.000Z",
            "id": "696842641514876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os que mais receberam vistantes nos \u00faltimos dez anos. Leia mais: https://t.co/rMkcBVOqs7"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2016-02-08T23:23:51.000Z",
            "id": "696836873046663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/qNZYWChnFF https://t.co/F02AEQY8wc"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696831615197122561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udc91 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/15DkG8RuwQ"
        },
        {
            "author_id": "4885455521",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:05.000Z",
            "id": "696831395671339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor eterno a mi bebita linda \ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional Santa Teresa,\u2026 https://t.co/R4IjEmzHy8"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-02-08T23:00:25.000Z",
            "id": "696830974508855297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Nordeste da Groenl\u00e2ndia - Pouco conhecido\n\u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional do... https://t.co/2RuS8lpjwB"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T22:52:51.000Z",
            "id": "696829071724978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A disposi\u00e7\u00e3o e simpatia da Karol Knopf no hiking que fizemos nas Vassouras e no Parque Nacional foi... https://t.co/Z9OgNzRGhK"
        },
        {
            "author_id": "27825871",
            "created_at": "2016-02-08T22:49:59.000Z",
            "id": "696828347955871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre estar apaixonada por um lugar \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/VzG7IOH7Vs"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-08T22:14:28.000Z",
            "id": "696819411802419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol nasce para todos @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/yzntP52Dbo"
        },
        {
            "author_id": "3685529956",
            "created_at": "2016-02-08T21:16:29.000Z",
            "id": "696804817788915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos orgaos ! Lugar maravilhoso ...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/iaaDzacqEH"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:10.000Z",
            "id": "696802472971497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta por cores vi... https://t.co/ysFRNYRWD7"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:03.000Z",
            "id": "696802445821812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/S3Gnp58y54"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:00.000Z",
            "id": "696802433729597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/cyffHEmy85"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696798802196312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje: #Top \u2764\ufe0f \n\n#DiaMaravilhoso #Cachoeira #amigos #fam\u00edlia #irmaos @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/iYyzm0r4FF"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2016-02-08T20:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9833,
                        -22.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "696795980696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim @ Guapimirim https://t.co/7FOpIRz892"
        },
        {
            "author_id": "277562506",
            "created_at": "2016-02-08T20:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "696790112781344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor meu \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/kzcCByLTZj"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T20:04:31.000Z",
            "id": "696786708747194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XWvFvmwJJS"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-08T20:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696786193191727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overposting sim \ud83d\ude18 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FlfisziVeC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T19:47:24.000Z",
            "id": "696782399158493186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho -Parque nacional Aparados da Serra https://t.co/vZ7UFkKFT9"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-08T19:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696782251695214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #clouds #nature #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/eW11jn1BlJ"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T19:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696781998950641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" ... Te roubar pra mim \ud83c\udfb6... \" \n- Onze20 \n#Ubajara #Passeio #Amigos @ Parque Nacional De Ubajara\u2026 https://t.co/Z9YxxzWwlj"
        },
        {
            "author_id": "1529372750",
            "created_at": "2016-02-08T19:37:29.000Z",
            "id": "696779904994668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 dias com neblina, surgiu o sol. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du\u2026 https://t.co/1AFvLuHp5f"
        },
        {
            "author_id": "847807028",
            "created_at": "2016-02-08T19:33:00.000Z",
            "id": "696778775988723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/9BgUv0F8Po"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-08T19:28:18.000Z",
            "id": "696777593283067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba n\u00e3o carnaval \ud83d\ude0b #SP #Carnaval #naturelovers #Cachoeira #serradabocaina @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rzJOQE1DA7"
        },
        {
            "author_id": "588696474",
            "created_at": "2016-02-08T19:02:59.000Z",
            "id": "696771224366686210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nPR . BRASIL \udbb9\udcea\udbb9\udcee / Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee.\n#gymnastic #handstand #CrossFit #RestDay \n\udbba\udf79\udbba\udf79\udbba\udf79\n\u2705 Marque... https://t.co/ov3ANNUO0u"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T18:57:42.000Z",
            "id": "696769891739762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\ude0d coisa mais linda! \r\u00c1gua maravilhosa e mente renovada\u2026 https://t.co/5vbviUtOzL"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-08T18:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "696768863950786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/drJkUaCVfB"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T18:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696766452221796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiitan Carnaval bom da peste.. #Amigos #Paisagem #Ubajara \ud83c\udf8a\ud83d\ude09 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/S7swNK0rDO"
        },
        {
            "author_id": "537194783",
            "created_at": "2016-02-08T18:41:49.000Z",
            "id": "696765894857465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/vpAx3JWaUH"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696755158051491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva , Parque Nacional de Itatiaia - RJ \n\n#riodejaneiro #itatiaia #cachoeira\u2026 https://t.co/X6psNiKs6r"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696754406436397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de noiva, parque Nacional de Itatiaia, passeio com treino, 8km com meu amor\u2026 https://t.co/fbJjCrqXpE"
        },
        {
            "author_id": "108783087",
            "created_at": "2016-02-08T17:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696746214998544386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim t\u00e1 tranquilo \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nAgora sim t\u00e1 favor\u00e1vel\ud83d\udc4c\ud83c\udffe @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/HMd76YlrJt"
        },
        {
            "author_id": "183899013",
            "created_at": "2016-02-08T17:20:06.000Z",
            "id": "696745329354530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie con #Tuki #Foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/GtSlPw2gXq"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:06:44.000Z",
            "id": "696741968391442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Foto da millene.vieira29 https://t.co/ZguAUma76q"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:02:27.000Z",
            "id": "696740888450433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a millene.vieira29 no Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/BswbrZejam"
        },
        {
            "author_id": "89812088",
            "created_at": "2016-02-08T16:16:20.000Z",
            "id": "696729282543030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trip #paz #carnaval @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/B5xJlNVT5x"
        },
        {
            "author_id": "143304457",
            "created_at": "2016-02-08T15:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696724738215800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JrpPozsPtV"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-02-08T15:45:57.000Z",
            "id": "696721636767113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #USAID e o Laborat\u00f3rio da Biodiversidade EO Wilson do Parque Nacional da Gorongosa National Park, est\u00e3o a... https://t.co/V5sCoARNv5"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696713002653978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/ZrqxsijeGf"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696712721744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/4Bo0SpYaLY"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2016-02-08T14:50:33.000Z",
            "id": "696707695437606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/UBDge9CrPI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-02-08T14:47:29.000Z",
            "id": "696706923299762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/Ey3i6t0psW"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T14:40:38.000Z",
            "id": "696705201810575369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/nW8VWIaXCP"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T13:05:08.000Z",
            "id": "696681168629010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/utoBq69CP9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T12:30:03.000Z",
            "id": "696672335823183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os valores atualizados:\nSobrevoo R$220,00\nPasseio  no Parque Nacional lagoas R$70,00\nPasseio de Lancha R$80,00 https://t.co/GjLN7GO1Kb"
        },
        {
            "author_id": "44034359",
            "created_at": "2016-02-08T12:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.91972512,
                        -53.16549919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "696670014980624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Face Sul - Parque Nacional dos Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina 03 Jan 2016\u2026 https://t.co/gkQCV6N4so"
        },
        {
            "author_id": "31025186",
            "created_at": "2016-02-08T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696656236318740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o c\u00f3smica da vibra\u00e7\u00e3o natural em realidade material aplicada \u00e0s Gerais @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/txoT7AFZGz"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2016-02-08T10:45:11.000Z",
            "id": "696645946998972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/Bd9RssArKk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T10:14:47.000Z",
            "id": "696638298022944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu rumo ao passeio no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/2Z4ULrnnjs"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:16.000Z",
            "id": "696551597837578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:11.000Z",
            "id": "696551576836509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0xQf3"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2016-02-08T03:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696534576907296770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE UBAJARA, localizado na Serra da Ibiapaba, no estado do\u00a0Cear\u00e1 possui uma\u2026 https://t.co/EUhEqFrIsD"
        },
        {
            "author_id": "195020129",
            "created_at": "2016-02-08T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "turpaulista"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "CulturaSP"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 41,
                        "username": "visitesaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "696514974894702593",
            "in_reply_to_user_id": "383001735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@turpaulista @TurismoSaoPaulo @CulturaSP @visitesaopaulo Fazenda Ipanema - Sorocaba. Um parque Nacional lindo! https://t.co/TMGc4CzqnN"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2016-02-08T00:50:57.000Z",
            "id": "696496404529836034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquu (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/DKso8slokI"
        },
        {
            "author_id": "38852387",
            "created_at": "2016-02-08T00:47:12.000Z",
            "id": "696495460522057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/HI0CHsaXHs"
        },
        {
            "author_id": "153596819",
            "created_at": "2016-02-07T23:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "696476125904502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da... https://t.co/pcbfdaArxD via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-07T23:16:17.000Z",
            "id": "696472579775852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eaz https://t.co/sCL0gNvNJB"
        },
        {
            "author_id": "386691759",
            "created_at": "2016-02-07T22:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696465698697060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/AvjsMamKTW"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-02-07T22:45:09.000Z",
            "id": "696464743943565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de observar e fotografar aves na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Lago de #Palmas - #Tocantins.\n#MinhaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "168112484",
            "created_at": "2016-02-07T22:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 80,
                        "username": "peixinhodagabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "696461278085279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO w/ @peixinhodagabs https://t.co/sMFDi5pI84"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:29:50.000Z",
            "id": "696460890758103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No final da tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/dNMfynkqS4"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:26:32.000Z",
            "id": "696460061179305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Nesta tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Chapad\u00e3ozinho no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/6QKE4rHzaR"
        },
        {
            "author_id": "341598491",
            "created_at": "2016-02-07T22:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        170.10068129,
                        -43.73741832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0091e26a40113758"
            },
            "id": "696455561467031556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado bem no \u2764\ufe0f da Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, Parque Nacional #MountCook \ud83c\udfd4 \u00e9 casa de\u2026 https://t.co/sVrUstmDRZ"
        },
        {
            "author_id": "1316606294",
            "created_at": "2016-02-07T22:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453824266039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou meio maluca, mas pode crer que vou cuidar de vc \ud83d\udc9f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/WbHMdYotwC"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T21:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453328956452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/cdmjPu3Z9R"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T21:00:45.000Z",
            "id": "696438469690859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a fonte de um dos g\u00eaiseres do Parque nacional de Yellowstone / EUA Climatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/OFpCYY6Kdf"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696434004170506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem natural! #cachoeira  #natureza #parnaso #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/UqE5Lz5PCF"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696422826128097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/dAZaDakY5x"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696420714769997828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Equil\u00edbrio #parnaso #rocks #instarock @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/d8jGajKchm"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:38.000Z",
            "id": "696414536652496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoi\u2026 https://t.co/N2HghnrL4r https://t.co/K82BXA4UwQ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:35.000Z",
            "id": "696414522848972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/LeWplc9FsR"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696414114416087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/zAAs4rMdBr"
        },
        {
            "author_id": "2698075477",
            "created_at": "2016-02-07T19:21:10.000Z",
            "id": "696413411991797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso no parque nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia. #Europa #GoEuropa #Europe #Cro\u00e1cia #Croatia https://t.co/dVl6ShMAH2"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696412520144334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/jXLKFqZDoh"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-02-07T19:10:42.000Z",
            "id": "696410774986739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/53IBFObjBz https://t.co/QhRAMYSy1g"
        },
        {
            "author_id": "287229984",
            "created_at": "2016-02-07T18:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696407786222194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 maravilhas do mundo !! millabchaves \ud83d\udd1d\ud83d\ude0e @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/N8dpTd8ZpA"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "Daiaxine"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696406030171967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daiaxine https://t.co/kjszvqui3s"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-02-07T18:34:16.000Z",
            "id": "696401606968004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT recupera Rodovia das Cataratas - A\u00e7\u00f5es ocorrem no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/478kpEB8eW"
        },
        {
            "author_id": "2345094642",
            "created_at": "2016-02-07T18:31:07.000Z",
            "id": "696400813133074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Superagui? N\u00e3o tem problema, muito brasileiro tamb\u00e9m n\u00e3o: https://t.co/5eBMRPkWnh https://t.co/UcfpoRENm1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nd_online].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nd_online",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nd_online"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [chicadasfloress].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chicadasfloress",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chicadasfloress"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tennessee, USA",
                "id": "7f7d58e5229c6b6c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nova Zel\u00e2ndia",
                "country_code": "NZ",
                "full_name": "Mackenzie District, New Zealand",
                "id": "0091e26a40113758",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "156470648",
                "name": "Guia Turistica Nica",
                "username": "gtnica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480090348",
                "name": "Quadriciclo Brasil",
                "username": "QuadricicloBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596480394",
                "name": "Ruta Rural Norte",
                "username": "RutaRuralNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919016534",
                "name": "Infohogar Panam\u00e1",
                "username": "infohogarPTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188156744",
                "name": "Fabricio Longo",
                "username": "Fabulongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158448866",
                "name": "pedestal do intelecto\ud83c\udf86",
                "username": "olisassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166179020",
                "name": "Ecorockalismo",
                "username": "MudaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102850603",
                "name": "Eu_Bibs\u2661",
                "username": "Bibsmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100273330",
                "name": "Agenor Bevilacqua",
                "username": "AgeBevilacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507950128",
                "name": "Torres Turismo Ltda",
                "username": "TorresTurLtda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822971",
                "name": "Diogo Duarte",
                "username": "Didscalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140984013",
                "name": "Walter Nisa-Castro",
                "username": "WalterNisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107048373",
                "name": "Correr pelo Mundo",
                "username": "correrpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15555597",
                "name": "Steve Ross",
                "username": "norunninglimits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136834831",
                "name": "Amigos da Bebel Pira/Reg",
                "username": "OrdemEducadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86760071",
                "name": "Leandro Ribeiro Maciel",
                "username": "leaomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4190147020",
                "name": "ViajantesMaioresDe60",
                "username": "ViajantesMde60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454485452",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gcvsc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474015081",
                "name": "Di\u00e1rio de Bordo Mel",
                "username": "diariobordomel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421963061",
                "name": "Alice Maia",
                "username": "maia_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360970815",
                "name": "Paulo Rubens Seelig",
                "username": "PRSeelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866259228",
                "name": "Vasco Eiriz",
                "username": "VascoEiriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99122615",
                "name": "SAVIN\u00d8 \u26a1\ufe0f",
                "username": "S4VINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165040218",
                "name": "Nacho Nacho Man",
                "username": "_awesomenacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359704352",
                "name": "Cristiano Morais",
                "username": "mmcristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62089385",
                "name": "Patr\u00edcia Pereira",
                "username": "PatySchenferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3814994309",
                "name": "Odiniru \"o mito j\u00e1 era\"",
                "username": "utaxidraivemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236131354",
                "name": "Fora da Zona de Conforto",
                "username": "ForaZonaConfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76389411",
                "name": "Carlos Kubo",
                "username": "carloskubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282594753",
                "name": "J\u00e9ssica Batista",
                "username": "Jessik_Batista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124652687",
                "name": "Sidney K. Nishida",
                "username": "CanberraSidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94397256",
                "name": "Carlos Pessoa",
                "username": "CarlosCRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58996221",
                "name": "Matheus Queiroz",
                "username": "matqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132246",
                "name": "Esporte Espetacular",
                "username": "eespetacular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505296438",
                "name": "renatoargiolli",
                "username": "RenatoArgiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593169189",
                "name": "Juarez Junior",
                "username": "juarez20junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4396880841",
                "name": "Eduardo",
                "username": "mp_eduard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76924932",
                "name": "Tati Asher",
                "username": "Tatiasher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49995512",
                "name": "Xareu",
                "username": "xelelete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704010982",
                "name": "fernando jose de jes",
                "username": "FJJA47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503349",
                "name": "Lucy Freebird",
                "username": "Santosslucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151712645",
                "name": "\u2741 C\u00e1 \u2741",
                "username": "anacarolinagf3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241510096",
                "name": "Rebeca Colasso",
                "username": "RebecaGuedes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830339569",
                "name": "BrazilEmCasa",
                "username": "BrazilEmCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711327",
                "name": "Erivaldo Gomes",
                "username": "erivaldogomez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972327871",
                "name": "Nani \ud83c\udf49",
                "username": "nannimelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342108347",
                "name": "Tiago Freitas",
                "username": "Tiagoalvesrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4905227583",
                "name": "Z.Art",
                "username": "zartbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125498600",
                "name": "FRANCISCO",
                "username": "FRANCISSk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060794506",
                "name": "Ram\u00f3n G\u00f3mez",
                "username": "monnnez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894600464",
                "name": "turismo.pt",
                "username": "PTturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57990561",
                "name": "Marcos Freitas Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcosframos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593299312",
                "name": "@LEANDRO RODRIGO",
                "username": "LEOVENTANINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336712213",
                "name": "Edward Liddell",
                "username": "Liddell_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860234170890682369",
                "name": "Fernanda Cid Ortega",
                "username": "fernanda_cid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26239031",
                "name": "ROBERTO RODRIGUEZ - Vote 123 BAHIA NA VEIA",
                "username": "roberto_ror",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107824979",
                "name": "Hudson Cunha",
                "username": "hudsoncunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132364263",
                "name": "BACURAU",
                "username": "GrupoBeatrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724317723",
                "name": "Magali",
                "username": "ztrahalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852889041",
                "name": "Jose Cl\u00e1udio",
                "username": "jcrpontes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24159974",
                "name": "Gabriel Vanini",
                "username": "gvsvanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74055464",
                "name": "Romualdo Neto",
                "username": "romu00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654742",
                "name": "O tal do Pinho",
                "username": "filipedepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Myla\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251705113",
                "name": "V\u00f4te...Espia s\u00f3",
                "username": "voteespiaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105517832",
                "name": "Olga Rodr\u00edguez Sierra",
                "username": "olrosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701447531",
                "name": "Leito",
                "username": "LeooChiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77660339",
                "name": "Maur\u00edcio Martins",
                "username": "MMdoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85906913",
                "name": "Urso Malvado",
                "username": "ursomalvado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45154104",
                "name": "Henrique Torres",
                "username": "Henrique2torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135176359",
                "name": "Construtora Tecla",
                "username": "Tecla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637370865",
                "name": "CIEE ESP\u00cdRITO SANTO",
                "username": "CIEE_ESOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73623781",
                "name": "valter villa real",
                "username": "realvalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181864491",
                "name": "Venezuela",
                "username": "NtraVenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3743857635",
                "name": "BAIXADEX",
                "username": "baixadex_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620287882",
                "name": "DS VISTOS",
                "username": "DSVISTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219378716",
                "name": "Me. I am Alejandro",
                "username": "Alejdvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157219635",
                "name": "Andres Alarcon",
                "username": "AAAT91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588696474",
                "name": "fissurado\u26a1\ufe0f",
                "username": "ofissurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782527904",
                "name": "Fresia \u2661",
                "username": "FresiaOrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48152280",
                "name": "Carlos",
                "username": "cabralstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566370196",
                "name": "adonaicesar",
                "username": "adonaicesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172635222",
                "name": "Branca do SUS",
                "username": "australopiteLou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290014047",
                "name": "Geo Britto",
                "username": "GeoBritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43505700",
                "name": "edson almeida",
                "username": "edsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140758852",
                "name": "Frank Lula Duarte",
                "username": "FranklinDuart13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964909116",
                "name": "Jose Orlando Gomes",
                "username": "joseorllando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400593946",
                "name": "Roberto LULA da Silva",
                "username": "roberto13400519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234622361",
                "name": "Paulistano da Mooca",
                "username": "pmvits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110248323",
                "name": "TUCANO preso s\u00f3 no ZOO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "carbonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159823688",
                "name": "LuizGaignoux",
                "username": "GaignouxL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28248491",
                "name": "PALAVRAS DOS BRASILEIROS",
                "username": "pauloavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217404757",
                "name": "marian hestia",
                "username": "marianhestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567789577",
                "name": "Renato Lira em \ud83c\udfe0\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "malungorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768190147",
                "name": "gilmarventania",
                "username": "fgddamaceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242525967",
                "name": "MegaMit",
                "username": "grupomegamit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377367334",
                "name": "Replicante Andante #LulaLivre",
                "username": "replicanteA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087140420",
                "name": "\ud83d\udea9Sandra",
                "username": "SandraCMazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202277063",
                "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "rodrigo_recife_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834127",
                "name": "Mayara \u2728",
                "username": "mayaramoreira02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129629131",
                "name": "Luiz A. Panzenhagen",
                "username": "PARENTHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12781472",
                "name": "Putasso de s\u00d3dio",
                "username": "alekzthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350967258",
                "name": "Rony B. Nunes Jr.",
                "username": "RonyBNJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532652458",
                "name": "Bendito Kiria",
                "username": "BenditoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330397824",
                "name": "Carlinho Silva PJ",
                "username": "CarlinhoPj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122819",
                "name": "VictWorm",
                "username": "victormsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270070193",
                "name": "Lula Haddad Manu",
                "username": "shiwinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13301912",
                "name": "Juciano Lacerda",
                "username": "jlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126470690",
                "name": "Augusto",
                "username": "augustomnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321763233",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Jotac\u00ea",
                "username": "jc_cria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35947852",
                "name": "Pedro Mil\u00e9o",
                "username": "prmileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121122821",
                "name": "Bruno Lopes Batista",
                "username": "Bruno_ADV_bji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194127",
                "name": "Ch\u00e9rrima Quenga Plus",
                "username": "seujacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27294589",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "k4ribe49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2644670392",
                "name": "Paulo Figueir\u00f3",
                "username": "pfigueiro46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369193269",
                "name": "Luiz Demetrius",
                "username": "AlunoDemetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166539438",
                "name": "Maria Luiza Babe Laven\u00e8re",
                "username": "Marialuizababe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561368187",
                "name": "masadi45",
                "username": "opedeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132146905",
                "name": "antonio c b junior",
                "username": "acb_jr_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329810261",
                "name": "Joel Nass Machado",
                "username": "Borboposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252125590",
                "name": "carlos nunes",
                "username": "carlossp65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742892374",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rioIII",
                "username": "Op_betalab3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168685932",
                "name": "Silvio Legion\u00e1rio II",
                "username": "op_betalab2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262795125",
                "name": "Lucia Goulart",
                "username": "LuciaGoulart5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821586794",
                "name": "Retrip Explora",
                "username": "Retrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762689852",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "RonaldoSanches1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323545391",
                "name": "Clara \u26f3",
                "username": "ClaraFerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109022576",
                "name": "Rosane Machado",
                "username": "RoBordosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61526094",
                "name": "Lala Streithorst",
                "username": "LalaPrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59788857",
                "name": "A ESS\u00caNCIA AL\u00c9M DA APAR\u00caNCIA",
                "username": "FLSartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41760279",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "caio3026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100109319",
                "name": "Rodo Martin Dj",
                "username": "RodoMartinDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581338053",
                "name": "Gilberto Luiz Juc\u00e1",
                "username": "giluizjuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541373778",
                "name": "Dom Guardi\u00e3o",
                "username": "Guardiaodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46658087",
                "name": "Nazareno Fonteles",
                "username": "jn_fonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177276492",
                "name": "fred inspira\u00e7\u00e3o",
                "username": "fred_inspiracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48157070",
                "name": "Guttenberg Martins",
                "username": "GuttenMarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85548996",
                "name": "Miriam Miranda Arteterapia",
                "username": "MMarteterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22314365",
                "name": "Homero Pavan Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "PavanHomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199007",
                "name": "Roque Ferreira",
                "username": "VereadorRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228320145",
                "name": "ayres",
                "username": "ayres_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30814205",
                "name": "Israel Almeida",
                "username": "IsraelAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206226517",
                "name": "M\u00e1rio",
                "username": "mjsnatann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195524555",
                "name": "De La Serna",
                "username": "yossua4gotten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173546024",
                "name": "K\u00e9sia Pontes",
                "username": "KesiaPontesHis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240454551",
                "name": "Orgulho Vermelho",
                "username": "OrgulhoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105589232",
                "name": "Lula Not\u00edcias",
                "username": "LulaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303246247",
                "name": "Aziza Lavender",
                "username": "AzizaLavender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243241632",
                "name": "Ecopensar.com",
                "username": "ecopensar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406637596",
                "name": "Walter Magalhaes Jr",
                "username": "WMagalhaesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58901146",
                "name": "Paulo Salle",
                "username": "paulosalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387423865",
                "name": "LUIZ EDUARDO BRAGA",
                "username": "lesbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024877797",
                "name": "ju",
                "username": "CONFIDUENT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226544931",
                "name": "Pr. Marcos Pereira",
                "username": "PMarcosPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3435618761",
                "name": "arlete sousa",
                "username": "arletebaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68877044",
                "name": "Miltinho Gon\u00e7alves",
                "username": "miltongoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110798456",
                "name": "Gustavo Freitas",
                "username": "gustavo_blz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179970817",
                "name": "La\u00edsa",
                "username": "LahzynhaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53084738",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "jaquelinejalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129869019",
                "name": "Dr. Adriano Moraes",
                "username": "AdrianoMoraesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082232",
                "name": "Marcel Sartori",
                "username": "marcelsartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207191970",
                "name": "Juliana Dutra",
                "username": "juligavina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178063843",
                "name": "Magaly",
                "username": "megashopenvirtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298347097",
                "name": "George Aguiar Lima",
                "username": "Georgeaguiarli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537628774",
                "name": "Val\u00e9ria Vi\u00e9gas",
                "username": "ValeriaVigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275309973",
                "name": "Revista 4 patas",
                "username": "revista4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65086995",
                "name": "SD Student Travel",
                "username": "SDstudenttravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57399855",
                "name": "Henrique Porto",
                "username": "hporto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32421632",
                "name": "Suca =]",
                "username": "suhelenchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694740220",
                "name": "Rafael Francisco",
                "username": "fgsrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982594",
                "name": "Esse louco mund\u00e3o...",
                "username": "Arykame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111362211",
                "name": "Sil",
                "username": "silnamibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134800492",
                "name": "Iago Capistrano",
                "username": "IagoCapistrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103061436",
                "name": "Gabriel Gir\u00e3o",
                "username": "gagiraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613899099",
                "name": "yas",
                "username": "ayasmimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71407706",
                "name": "Fernanda Teixeira",
                "username": "Fefyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37022815",
                "name": "NoticiasCR",
                "username": "noticiascr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47130755",
                "name": "luna",
                "username": "brilhalalunah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258169222",
                "name": "Auriza Amorim",
                "username": "AurizaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318545629",
                "name": "Rafael Viana",
                "username": "RafaelViana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272512906",
                "name": "Aquela Preta \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GabrielaJuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356955060",
                "name": "Kesio Alex",
                "username": "kesio_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460561128",
                "name": "Ton Pereira",
                "username": "TonPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79674200",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "mjooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434231930",
                "name": "Bruna Stephanie \ud83e\udde1\u2728\ud83c\udf88",
                "username": "brunasbm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567832455",
                "name": "\u264c\ufe0f",
                "username": "analuquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344398320",
                "name": "Magr\u00e3o \u2720",
                "username": "Pereira_Lucaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22422729",
                "name": "Carolina Sangiovanni",
                "username": "CarolSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161859981",
                "name": "Joseane Valeron",
                "username": "jovaleron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161220999",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "pandrelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87761109",
                "name": "Paty Fernandes \ud83d\udc08",
                "username": "patylidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212294852",
                "name": "Leve Mente",
                "username": "virapraesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202841997",
                "name": "JESUS VIQUEIRA",
                "username": "JesusViqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548246022",
                "name": "VIDEOS JEVIBE",
                "username": "Viqqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243285847",
                "name": "K\u00e1tia Lederly",
                "username": "katialederly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038410",
                "name": "mimi",
                "username": "mioliveirq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361245",
                "name": "MARIA HELENA AVENA",
                "username": "mhavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77288935",
                "name": "Karine Satiro",
                "username": "karinesatiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885455521",
                "name": "PPP",
                "username": "psicopateishon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27825871",
                "name": "manda",
                "username": "mandarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3685529956",
                "name": "adriano barbudo@gmai",
                "username": "AdrianoBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277562506",
                "name": "Allan Marinho \ud83c\udf0a",
                "username": "allanterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978960496",
                "name": "Samira Habib",
                "username": "samirahabib08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654406106",
                "name": "Alayde Rodrigues",
                "username": "alayderodrig_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529372750",
                "name": "Alvaro Georg",
                "username": "alvaroerge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847807028",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "LucianoRocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537194783",
                "name": "Alice",
                "username": "afva10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108783087",
                "name": "Solta",
                "username": "ac_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183899013",
                "name": "Romina Vasquez",
                "username": "Roomiinuuchiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89812088",
                "name": "Nat\u00e1lia Nagem",
                "username": "natalia_nagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143304457",
                "name": "fani",
                "username": "fanicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268433",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Terrazam",
                "username": "jp_terrazam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51552418",
                "name": "Luane \u00e9 Luz \u00e9 \u26a1\u2b50 e \ud83c\udf1a",
                "username": "naneluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034359",
                "name": "Francisco Tiago Melo",
                "username": "ftiagow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31025186",
                "name": "Yuri \u25b3",
                "username": "wolfmuzik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195020129",
                "name": "Ellem",
                "username": "Ellem_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52742556",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa",
                "username": "CulturaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14313391",
                "name": "Visite S\u00e3o Paulo",
                "username": "visitesaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38852387",
                "name": "Rogerio Melo",
                "username": "rogermelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153596819",
                "name": "Ronaldo Castro",
                "username": "ronaldocastropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386691759",
                "name": "M\u00e9rimaid",
                "username": "mariabbegni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168112484",
                "name": "ngm quis a famosa torta?",
                "username": "luizliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779709601",
                "name": "upsetter",
                "username": "peixinhodagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341598491",
                "name": "Gisely Machado",
                "username": "giselypmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316606294",
                "name": "laluney",
                "username": "laludias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120073180",
                "name": "Tulim",
                "username": "TulioAvelarJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698075477",
                "name": "GoEuropa",
                "username": "GoEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287229984",
                "name": "Geyson",
                "username": "geyson_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298230742",
                "name": "Daiana Miranda",
                "username": "Daiaxine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "699273808914436096",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d48dsvas2vvd8gb0ugqmbqwlpg1p",
        "oldest_id": "696400813133074432",
        "result_count": 481
    }
}