{
    "data": [
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718266568706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638718086234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-11T04:30:06.000Z",
            "id": "697638717511634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2016-02-11T04:18:27.000Z",
            "id": "697635786536177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "61526094",
            "created_at": "2016-02-11T02:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "697612121731760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatuperio mode \u2764\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/ZTmhxCRMek"
        },
        {
            "author_id": "17013378",
            "created_at": "2016-02-11T02:40:59.000Z",
            "id": "697611256623144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FBI parece ter cercado remanescentes da ocupa\u00e7\u00e3o armada no parque nacional no Oregon."
        },
        {
            "author_id": "567789577",
            "created_at": "2016-02-11T02:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697609070753226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/PPjjGueo3l via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "59788857",
            "created_at": "2016-02-11T02:13:14.000Z",
            "id": "697604273190924289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEITOR: POR QUE A CASA DOS MARINHO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O \u00c9 MOTIVO DE DEN\u00daNCIA DA M\u00cdDIA, MAS O \u201cS\u00cdTIO... https://t.co/3xmT6q1z3i"
        },
        {
            "author_id": "41760279",
            "created_at": "2016-02-11T02:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697602321778343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/14y0JYv6Ux via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T02:01:00.000Z",
            "id": "697601197226790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio... https://t.co/iGVqxxiJhW"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2016-02-11T01:59:22.000Z",
            "id": "697600786105245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/YbeMv2XH82"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:54:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "697599584688861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a Famiglia Marinho constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a midia n\u00e3o investiga a cerveja q t\u00e1 rolando l\u00e1? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2016-02-11T01:50:14.000Z",
            "id": "697598488184545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de esc\u00e2ndalo da m\u00eddia? https://t.co/yHkoLHjzaH"
        },
        {
            "author_id": "100109319",
            "created_at": "2016-02-11T01:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697598415060996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude32 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/1kJ0JDWtJo"
        },
        {
            "author_id": "581338053",
            "created_at": "2016-02-11T01:37:44.000Z",
            "id": "697595340212588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Z5irqI3hnk via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "541373778",
            "created_at": "2016-02-11T01:30:45.000Z",
            "id": "697593581809377282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/Yy1173w5YA #Brasil13\""
        },
        {
            "author_id": "46658087",
            "created_at": "2016-02-11T01:03:59.000Z",
            "id": "697586848907075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia? https://t.co/nIcDT5v7Ga via viomundo"
        },
        {
            "author_id": "177276492",
            "created_at": "2016-02-11T00:56:02.000Z",
            "id": "697584845581651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque ela \u00e9 \u00e1rea \"protegida\" em outros sentidos... https://t.co/wmHBkXi8iP"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2016-02-11T00:49:32.000Z",
            "id": "697583212441128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o aparece na m\u00eddia. https://t.co/OweCFAtOsY"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-11T00:46:01.000Z",
            "id": "697582326126145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha, cas dos marinhos, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e NUMHUMA DENUNCIA....???? https://t.co/GNtlxU1zrm"
        },
        {
            "author_id": "85548996",
            "created_at": "2016-02-11T00:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697581616680476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/M0wzywygTp"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2016-02-11T00:37:26.000Z",
            "id": "697580166873116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia -  https://t.co/RCfkeZVJIh"
        },
        {
            "author_id": "22314365",
            "created_at": "2016-02-11T00:27:57.000Z",
            "id": "697577778124877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/nItMTedqA4"
        },
        {
            "author_id": "53199007",
            "created_at": "2016-02-11T00:18:40.000Z",
            "id": "697575444300697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/BOONoe2vJT"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574622171176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/x8NbagP9Yc via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3228320145",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697574410497163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivmanchete.html via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2016-02-11T00:14:17.000Z",
            "id": "697574337650552834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "30814205",
            "created_at": "2016-02-11T00:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697573715282944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/45bUd3vNNy via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "206226517",
            "created_at": "2016-02-11T00:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570795447517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, m\u2026 https://t.co/Hd3BFom1SP v\u00eda @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "195524555",
            "created_at": "2016-02-10T23:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697570586029985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/TfWZC4Lkij"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:54:10.000Z",
            "id": "697569278028025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/usXuDoliXq"
        },
        {
            "author_id": "762689852",
            "created_at": "2016-02-10T23:52:17.000Z",
            "id": "697568803199254531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da... https://t.co/2Il1xU0wRN"
        },
        {
            "author_id": "27690712",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697568662350331906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted VIOMUNDO (@VIOMUNDO):\n\nLeitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de... https://t.co/0iwtaqN3jo"
        },
        {
            "author_id": "43779232",
            "created_at": "2016-02-10T23:51:04.000Z",
            "id": "697568494771015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "P q a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia?&gt; https://t.co/tjzrFY6frh https://t.co/y9rjufjN6F"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2016-02-10T23:50:16.000Z",
            "id": "697568294178525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Por que casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edtio do Lula\u201d \u00e9?\n https://t.co/yjnMHC3l5T"
        },
        {
            "author_id": "173546024",
            "created_at": "2016-02-10T23:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697567949758988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, https://t.co/BStdC49eCi via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "3240454551",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 128,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697566860326207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00edd... https://t.co/LRG84kynsF via @VioMundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:33.000Z",
            "id": "697566856433897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia, mas o \u201cs\u00edt... https://t.co/jPGb7ZRVQa"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566854148009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia da m\u00eddia,... https://t.co/Uu8XI7vm58"
        },
        {
            "author_id": "105589232",
            "created_at": "2016-02-10T23:44:32.000Z",
            "id": "697566853044908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil13 Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia ... https://t.co/jvATb7cMuk #Brasil13"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2016-02-10T23:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "697565087431794692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Leitor: Por que a casa dos Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia?; https://t.co/vjYDhOn5IE via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T23:35:20.000Z",
            "id": "697564536254111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udffe @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/fgjC8Bju1n"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2016-02-10T23:32:53.000Z",
            "id": "697563919221522435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chuva ao entardecer na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em #Goi\u00e1s https://t.co/YkZ26RwNiY https://t.co/sCZCJZ00vA"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-02-10T23:31:29.000Z",
            "id": "697563569861353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VcSabia q #Idaho tem uma \u00e1rea protegida que apresenta campos de #lavasvulc\u00e2nicas? https://t.co/WE2jZfKJKM #50statesin50days #SeeUSA"
        },
        {
            "author_id": "243241632",
            "created_at": "2016-02-10T23:22:54.000Z",
            "id": "697561408955744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rose Domingues/SEMA-MT Uma opera\u00e7\u00e3o do Governo do Estado na Reserva Extrativista (Resex) Guariba Roosevelt, em... https://t.co/dLGZpHLeEL"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2016-02-10T22:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "WMagalhaesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "697553628547190784",
            "in_reply_to_user_id": "406637596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WMagalhaesJr Nunca sa\u00ed do BR. Em Jan um grupo de pecuaristas tomou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Oregon e se rebelou contra...."
        },
        {
            "author_id": "58901146",
            "created_at": "2016-02-10T22:18:26.000Z",
            "id": "697545186679848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORQUE O BRASIL N\u00c3O PODE LIBERAR AS ARMAS !\nS\u00d3 OS RICOS V\u00c3O SE ARMAR, E POR EM RISCO A DEMOCRACIA ! https://t.co/7SkLgclxYF"
        },
        {
            "author_id": "387423865",
            "created_at": "2016-02-10T22:00:21.000Z",
            "id": "697540634874404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio\nOs deficientes auditivos que visitarem a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ) ter\u00e3o em breve o aux\u00edlio de guias na... https://t.co/lobb9v9srW"
        },
        {
            "author_id": "1024877797",
            "created_at": "2016-02-10T21:53:15.000Z",
            "id": "697538846968451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui pro parque nacional bdjshxjsd ri mto com parrola KKKKKKKKKKK #Vote5H #KCA"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T21:45:05.000Z",
            "id": "697536791843368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4hhhhhh, sorrisinho safado rsrs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/8ssPsdOZfT"
        },
        {
            "author_id": "226544931",
            "created_at": "2016-02-10T21:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "697535111068282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda Vida Renovada\" #Monte #proposito #7dias @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8jXDx45KWc"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-02-10T21:00:03.000Z",
            "id": "697525458003488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Joshua Tree \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos localizado no estado da Calif\u00f3rnia. \u00c9 uma... https://t.co/djVTnrN2vi"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-02-10T20:43:54.000Z",
            "id": "697521396080050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo...\" \u2764\ud83d\udc0a\ud83c\udfca @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do\u2026 https://t.co/JryfVNVQGT"
        },
        {
            "author_id": "3435618761",
            "created_at": "2016-02-10T19:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60554053,
                        -0.8277373
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "697506818747195397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Extrativista Marinha Caet\u00e9-Itaperac\u00fa https://t.co/2bHJHv9dfM"
        },
        {
            "author_id": "174503349",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30638779,
                        -54.8067421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "697505257450926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Mundo :)\nParque Nacional Terra del Fuego, Ushuaia, Patag\u00f4nia Argentina. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/aHXihKukxB"
        },
        {
            "author_id": "68877044",
            "created_at": "2016-02-10T19:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697505092870807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhando \n\ud83c\udfc3\ud83c\udf40\ud83c\udf35\ud83c\udf34\u2b06\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KoQSjTDzyl"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T19:33:59.000Z",
            "id": "697503800672784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amanecer en As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/wLDmQoRQoB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-10T19:01:04.000Z",
            "id": "697495514393272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon \u00cdndios Coroados - Parque nacional da Serra Geral - nosso bloco na segunda-feira de carnaval! https://t.co/FE9aUUNsvG"
        },
        {
            "author_id": "303246247",
            "created_at": "2016-02-10T18:41:10.000Z",
            "id": "697490508348858369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vTHSF1NRt8"
        },
        {
            "author_id": "110798456",
            "created_at": "2016-02-10T18:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697485027710357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma na alma @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/y1cu05Oxrn"
        },
        {
            "author_id": "179970817",
            "created_at": "2016-02-10T17:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11305074,
                        -4.15512367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697478375775064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/g7ht9sYp21"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-02-10T17:51:40.000Z",
            "id": "697478052415193089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/yL1IGahLtc #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-02-10T17:35:34.000Z",
            "id": "697474000935653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/F1fSDqinvP"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T16:43:26.000Z",
            "id": "697460880104001538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + Cachoeira = \u2665 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/a78aAhaneD"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:57:57.000Z",
            "id": "697449435110871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My love #parnaso #paradaise @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/GES7bo8d03"
        },
        {
            "author_id": "129869019",
            "created_at": "2016-02-10T15:27:11.000Z",
            "id": "697441690404134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4HiLQ4euNr"
        },
        {
            "author_id": "67082232",
            "created_at": "2016-02-10T15:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697440273891266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo! #CataratasDoIgua\u00e7u #MuitoTop @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OMMZioUlHs"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-02-10T15:13:08.000Z",
            "id": "697438152647143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 um destino de ver\u00e3o e inverno. Qual voc\u00ea prefere? Veja a mat\u00e9ria no Site RG https://t.co/CLpcnFPIli"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T15:09:34.000Z",
            "id": "697437258803052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Von Martius #parnaso #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/z1QuQbpfER"
        },
        {
            "author_id": "207191970",
            "created_at": "2016-02-10T14:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697433322465529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 cheia de escolhas,  em uma delas ESCOLHI VOC\u00ca \ud83d\ude0d @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra\u2026 https://t.co/s5f2tLr6VR"
        },
        {
            "author_id": "53084738",
            "created_at": "2016-02-10T14:37:16.000Z",
            "id": "697429127490441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso... Me sinto em casa! #cachoeiradacapela #guapi @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/VazlfmPCvW"
        },
        {
            "author_id": "4178063843",
            "created_at": "2016-02-10T14:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "697425488097189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/LNRPWgxvmh via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2298347097",
            "created_at": "2016-02-10T14:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "697422603192004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom com a fam\u00edlia e amigos... \u2764\n#ParqueNacionalDeUbajara #Ubajara #Cear\u00e1 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ea7yXxtPGy"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-02-10T14:03:24.000Z",
            "id": "697420606938214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\nhttps://t.co/ZIpgmx9fHS https://t.co/KO4ohvJcwg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-10T13:26:00.000Z",
            "id": "697411193556881410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Bahia\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/dYqT1hfDCy"
        },
        {
            "author_id": "2537628774",
            "created_at": "2016-02-10T12:25:33.000Z",
            "id": "697395982976344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza (*_*) @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/OFcNjrQTcs"
        },
        {
            "author_id": "275309973",
            "created_at": "2016-02-10T12:03:35.000Z",
            "id": "697390452174147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/0gjzWEf4De"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-10T12:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697389999973597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #waterfall #track #adventure #nature #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/vumqbUHm3n"
        },
        {
            "author_id": "65086995",
            "created_at": "2016-02-10T11:45:10.000Z",
            "id": "697385818026045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boracay, Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa, Colinas do Chocolate, Coron Island Philippines https://t.co/ECYXn2zZg5"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:07.000Z",
            "id": "697276332695228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-10T04:30:06.000Z",
            "id": "697276331764142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2016-02-10T03:26:04.000Z",
            "id": "697260214433792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 sexta eu devo ir para o parque nacional fazer umas trilhas \ud83d\ude4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-02-10T01:00:04.000Z",
            "id": "697223475182829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BOA NOITE! \udbb8\udc08\nMuitas estrelas no c\u00e9u do Parque Nacional dos Arcos, nos Estados Unidos. Visite... https://t.co/41JjPElidS"
        },
        {
            "author_id": "57399855",
            "created_at": "2016-02-10T00:21:06.000Z",
            "id": "697213665729253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira de carnaval, tiramos o dia para apresentar a nossa Vic a Regi\u00e3o Serrana e visitamos o Parque Nacional... https://t.co/q2agqRpCLy"
        },
        {
            "author_id": "32421632",
            "created_at": "2016-02-09T23:48:54.000Z",
            "id": "697205565513138179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d Vamos passear na floresta enquanto Seu Lobo n\u00e3o vem @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/b4giH1v27G"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-02-09T23:45:40.000Z",
            "id": "697204751465910274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "1694740220",
            "created_at": "2016-02-09T23:24:04.000Z",
            "id": "697199315261988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando meus tempos de moleque! #infancia #camorim #trilha #cachoeira @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/ToMNxUnLwt"
        },
        {
            "author_id": "57982594",
            "created_at": "2016-02-09T23:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "silnamibia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "697198440074317824",
            "in_reply_to_user_id": "111362211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silnamibia @ShareThis E tu ainda querendo comprar terra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. kkk"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697196466981494789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia com muito amor, alegria, \u00e1gua e verde! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VLfWriZf4Q"
        },
        {
            "author_id": "134800492",
            "created_at": "2016-02-09T23:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697194526897737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um dinossauro! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1IGHZD62VF"
        },
        {
            "author_id": "103061436",
            "created_at": "2016-02-09T22:58:15.000Z",
            "id": "697192815181373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no Parque Nacional de Itaipava. Visitei um po\u00e7o de cachoeira maravilhoso!!"
        },
        {
            "author_id": "302834127",
            "created_at": "2016-02-09T22:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98321,
                        -22.44547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697190847985528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas de Bernardo \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc76\ud83c\udffb @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iajHkQ0bNM"
        },
        {
            "author_id": "1613899099",
            "created_at": "2016-02-09T22:42:02.000Z",
            "id": "697188734140289025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional da tijuca hj"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-09T22:30:04.000Z",
            "id": "697185723833827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/r3TQDIFk48"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:27:25.000Z",
            "id": "697185056889180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena, \u00ea \u00ea!!! #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/GI0KPzPQXz"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:25:34.000Z",
            "id": "697184591707271174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 80m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jp3R6FMfTq"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:14.000Z",
            "id": "697183752787726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto 120m #trilhadossaltos #chapadadosveadeiros  #carnaval2016 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/v2wWYWs7gg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-09T22:22:13.000Z",
            "id": "697183751076474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/BAsHPaYFBW"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:16:12.000Z",
            "id": "697182236379062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zWtiuHcT5l"
        },
        {
            "author_id": "37022815",
            "created_at": "2016-02-09T22:11:02.000Z",
            "id": "697180935582683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio en Parque Nacional consumi\u00c3\u00b3 20 hect\u00c3\u00a1reas https://t.co/EqMGPBnBlS #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "71407706",
            "created_at": "2016-02-09T22:05:30.000Z",
            "id": "697179543589752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhadossaltos #chapadadosveadeiros #carnaval2016 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tUNoUuZB22"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-02-09T21:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37172377,
                        -9.18318346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "697176090511413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imbondeiro (PT), Baobab (ENG), Adansonia Digitata.\ud83d\udd90\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/9B0N14DcYh"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2016-02-09T21:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43000567,
                        -22.81943033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "697173490034720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha o foco , o Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a !!! @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/kpYYtxEBpM"
        },
        {
            "author_id": "47130755",
            "created_at": "2016-02-09T21:12:50.000Z",
            "id": "697166287747858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom carna pra voc\u00eas. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/JGmXYDDrp0"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-09T20:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11203901,
                        -4.15549072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "697159289937518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/jA0Vz9VjJb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-09T20:43:30.000Z",
            "id": "697158905634361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMovimento superou a expectativa da dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Domingo (7) registrou a maior procura, com 12,8 mil ingressos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-02-09T20:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "697152414206439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantos anos de amizade que n\u00e3o cabe mais nas m\u00e3os \u262f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim\u2026 https://t.co/5ryIAq2sTL"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2016-02-09T20:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5268024,
                        35.69945719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7f7d58e5229c6b6c"
            },
            "id": "697151770091524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional para o \u00e1lbum! #tennesse #bodasdeprata #25anos #familiamuller @ Smokey\u2026 https://t.co/XaDlUtLFCi"
        },
        {
            "author_id": "272512906",
            "created_at": "2016-02-09T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697142374598844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\u2600\u2764\n\n#Happy #pretty #nature #goodvibes @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/oe9rXZjIrt"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-09T19:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "697141216580866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso! Se pendura mesmo! #waterfall #nature #track #adventure #trip #ibitipoca @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/VhwjWNMcSt"
        },
        {
            "author_id": "356955060",
            "created_at": "2016-02-09T19:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "697135607215075332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando inspira\u00e7\u00f5es.... @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/QlmnQQi82b"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697131616741642241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 quero uma carona pra descer! #Please \ud83d\ude4f\ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/EZCqayv1kF"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697124757544677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Aventureiros \ud83d\udcf9 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/n8bSm6vjF0"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697123149813407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Escalada #Trilha \ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/IyNlwosoF9"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-09T18:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "697122839015661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ud83d\udccd\ud83d\udd12\ud83c\udf89\u270c\ud83c\udffc @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/Hezvsx7lIa"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697122727489105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo !!! 4km  no  ritmo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3Up08UnE2w"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T18:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697122581430796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que ta bom aqui \ud83c\udf40\ud83c\udf38\ud83d\udcad @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/ayJt6D1fxj"
        },
        {
            "author_id": "460561128",
            "created_at": "2016-02-09T18:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "697122427596177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/idxIhXr2M8"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2016-02-09T16:51:52.000Z",
            "id": "697100615818809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria estar no parque nacional mas a tpm n\u00e3o deixa"
        },
        {
            "author_id": "2434231930",
            "created_at": "2016-02-09T16:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "697094740819505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \ud83c\udf7b\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/LaiUDY6tLL"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-02-09T15:12:32.000Z",
            "id": "697075617087561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "344398320",
            "created_at": "2016-02-09T15:09:35.000Z",
            "id": "697074874565705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entrego, confio, aceito e agrade\u00e7o\" @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KTnsE6bmI0"
        },
        {
            "author_id": "22422729",
            "created_at": "2016-02-09T14:46:33.000Z",
            "id": "697069076557012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu #atvntour #costarica @ Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/511Qbjgsi3"
        },
        {
            "author_id": "161859981",
            "created_at": "2016-02-09T14:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "697062036317069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #CarnavalBeb\u00ea\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/Kp2pSnCiLz"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-09T13:31:05.000Z",
            "id": "697050085880782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algod\u00e3o @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/QZmOLCkqzl"
        },
        {
            "author_id": "160999279",
            "created_at": "2016-02-09T12:16:57.000Z",
            "id": "697031430463827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza - Juquitiba Turismo e RPPN S\u00e3o Judas Tadeu definem conte\u00fado did\u00e1tico do Roteiro Matas e \u00c1guas, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em breve."
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T12:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "697028575980089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem algu\u00e9m me observando.. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tmCHZEKwEP"
        },
        {
            "author_id": "87761109",
            "created_at": "2016-02-09T12:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "697027425511858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc91\ud83d\udc8f #teresopolis #passeio #carnaval2016 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XHbHjT4phk"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-09T11:00:04.000Z",
            "id": "697012081044938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diia \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #serradabocaina #naturelovers #7quedas #gopro #gonature @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/aZEDbHlD8g"
        },
        {
            "author_id": "202841997",
            "created_at": "2016-02-09T10:06:04.000Z",
            "id": "696998491919351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS, PORTUGAL https://t.co/ntvex2ICMH"
        },
        {
            "author_id": "548246022",
            "created_at": "2016-02-09T10:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "696998376458608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/y7pWoLdofA v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-09T10:00:43.000Z",
            "id": "696997143614255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #naturelovers #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/2kpNzOLn1t"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2016-02-09T08:21:20.000Z",
            "id": "696972133608595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Parque Nacional, Mo\u00e7ambique. reservations@muhimbiafrica.com https://t.co/zIfe4BM8mX"
        },
        {
            "author_id": "243285847",
            "created_at": "2016-02-09T05:06:37.000Z",
            "id": "696923132163178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 2 de junho de 1981, com... https://t.co/EaX3nRV5pW"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:11.000Z",
            "id": "696913964450652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:07.000Z",
            "id": "696913944309436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrtpOo"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-09T04:30:06.000Z",
            "id": "696913943177072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "69038410",
            "created_at": "2016-02-09T02:57:57.000Z",
            "id": "696890752622862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ad\u00e3o colocou piscina na esta\u00e7\u00e3o, eu juro que se n\u00e3o for aquelas de mil litros eu volto pra pato s\u00f3 pra ir na piscina da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "74361245",
            "created_at": "2016-02-09T02:27:49.000Z",
            "id": "696883169451188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA A M\u00c3E NATUREZA . Amooooooooo\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , Guapimirim ..um lugar magnifico.. lagoa,... https://t.co/guoGPOBiRv"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-09T00:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696859095349989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3b #foz #iguacu #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/m0bHbvEJhF"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-02-08T23:46:47.000Z",
            "id": "696842641514876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim entre os que mais receberam vistantes nos \u00faltimos dez anos. Leia mais: https://t.co/rMkcBVOqs7"
        },
        {
            "author_id": "4130907388",
            "created_at": "2016-02-08T23:23:51.000Z",
            "id": "696836873046663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/qNZYWChnFF https://t.co/F02AEQY8wc"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696831615197122561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udc91 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/15DkG8RuwQ"
        },
        {
            "author_id": "4885455521",
            "created_at": "2016-02-08T23:02:05.000Z",
            "id": "696831395671339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor eterno a mi bebita linda \ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional Santa Teresa,\u2026 https://t.co/R4IjEmzHy8"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-02-08T23:00:25.000Z",
            "id": "696830974508855297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Nordeste da Groenl\u00e2ndia - Pouco conhecido\n\u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional do... https://t.co/2RuS8lpjwB"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T22:52:51.000Z",
            "id": "696829071724978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A disposi\u00e7\u00e3o e simpatia da Karol Knopf no hiking que fizemos nas Vassouras e no Parque Nacional foi... https://t.co/Z9OgNzRGhK"
        },
        {
            "author_id": "27825871",
            "created_at": "2016-02-08T22:49:59.000Z",
            "id": "696828347955871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre estar apaixonada por um lugar \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/VzG7IOH7Vs"
        },
        {
            "author_id": "161220999",
            "created_at": "2016-02-08T22:14:28.000Z",
            "id": "696819411802419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol nasce para todos @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/yzntP52Dbo"
        },
        {
            "author_id": "3685529956",
            "created_at": "2016-02-08T21:16:29.000Z",
            "id": "696804817788915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos orgaos ! Lugar maravilhoso ...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/iaaDzacqEH"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:10.000Z",
            "id": "696802472971497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta por cores vi... https://t.co/ysFRNYRWD7"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:03.000Z",
            "id": "696802445821812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/S3Gnp58y54"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-02-08T21:07:00.000Z",
            "id": "696802433729597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Localizada no parque nacional de Yellowstone, em Wyoming, esta fonte termal \u00e9 composta ... https://t.co/cyffHEmy85"
        },
        {
            "author_id": "77288935",
            "created_at": "2016-02-08T20:52:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696798802196312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje: #Top \u2764\ufe0f \n\n#DiaMaravilhoso #Cachoeira #amigos #fam\u00edlia #irmaos @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/iYyzm0r4FF"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2016-02-08T20:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9833,
                        -22.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "696795980696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim @ Guapimirim https://t.co/7FOpIRz892"
        },
        {
            "author_id": "277562506",
            "created_at": "2016-02-08T20:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "696790112781344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor meu \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/kzcCByLTZj"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T20:04:31.000Z",
            "id": "696786708747194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XWvFvmwJJS"
        },
        {
            "author_id": "79674200",
            "created_at": "2016-02-08T20:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696786193191727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overposting sim \ud83d\ude18 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FlfisziVeC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T19:47:24.000Z",
            "id": "696782399158493186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho -Parque nacional Aparados da Serra https://t.co/vZ7UFkKFT9"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-08T19:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696782251695214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #clouds #nature #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/eW11jn1BlJ"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T19:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696781998950641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" ... Te roubar pra mim \ud83c\udfb6... \" \n- Onze20 \n#Ubajara #Passeio #Amigos @ Parque Nacional De Ubajara\u2026 https://t.co/Z9YxxzWwlj"
        },
        {
            "author_id": "1529372750",
            "created_at": "2016-02-08T19:37:29.000Z",
            "id": "696779904994668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 dias com neblina, surgiu o sol. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du\u2026 https://t.co/1AFvLuHp5f"
        },
        {
            "author_id": "847807028",
            "created_at": "2016-02-08T19:33:00.000Z",
            "id": "696778775988723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/9BgUv0F8Po"
        },
        {
            "author_id": "212294852",
            "created_at": "2016-02-08T19:28:18.000Z",
            "id": "696777593283067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba n\u00e3o carnaval \ud83d\ude0b #SP #Carnaval #naturelovers #Cachoeira #serradabocaina @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rzJOQE1DA7"
        },
        {
            "author_id": "588696474",
            "created_at": "2016-02-08T19:02:59.000Z",
            "id": "696771224366686210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nPR . BRASIL \udbb9\udcea\udbb9\udcee / Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee.\n#gymnastic #handstand #CrossFit #RestDay \n\udbba\udf79\udbba\udf79\udbba\udf79\n\u2705 Marque... https://t.co/ov3ANNUO0u"
        },
        {
            "author_id": "1978960496",
            "created_at": "2016-02-08T18:57:42.000Z",
            "id": "696769891739762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\ude0d coisa mais linda! \r\u00c1gua maravilhosa e mente renovada\u2026 https://t.co/5vbviUtOzL"
        },
        {
            "author_id": "1258169222",
            "created_at": "2016-02-08T18:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "RafaelViana4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "696768863950786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @rafaelviana4 https://t.co/drJkUaCVfB"
        },
        {
            "author_id": "2654406106",
            "created_at": "2016-02-08T18:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696766452221796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiitan Carnaval bom da peste.. #Amigos #Paisagem #Ubajara \ud83c\udf8a\ud83d\ude09 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/S7swNK0rDO"
        },
        {
            "author_id": "537194783",
            "created_at": "2016-02-08T18:41:49.000Z",
            "id": "696765894857465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/vpAx3JWaUH"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696755158051491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva , Parque Nacional de Itatiaia - RJ \n\n#riodejaneiro #itatiaia #cachoeira\u2026 https://t.co/X6psNiKs6r"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2016-02-08T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696754406436397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de noiva, parque Nacional de Itatiaia, passeio com treino, 8km com meu amor\u2026 https://t.co/fbJjCrqXpE"
        },
        {
            "author_id": "108783087",
            "created_at": "2016-02-08T17:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696746214998544386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim t\u00e1 tranquilo \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nAgora sim t\u00e1 favor\u00e1vel\ud83d\udc4c\ud83c\udffe @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/HMd76YlrJt"
        },
        {
            "author_id": "183899013",
            "created_at": "2016-02-08T17:20:06.000Z",
            "id": "696745329354530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie con #Tuki #Foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/GtSlPw2gXq"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:06:44.000Z",
            "id": "696741968391442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Foto da millene.vieira29 https://t.co/ZguAUma76q"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-02-08T17:02:27.000Z",
            "id": "696740888450433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a millene.vieira29 no Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/BswbrZejam"
        },
        {
            "author_id": "89812088",
            "created_at": "2016-02-08T16:16:20.000Z",
            "id": "696729282543030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trip #paz #carnaval @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/B5xJlNVT5x"
        },
        {
            "author_id": "143304457",
            "created_at": "2016-02-08T15:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696724738215800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JrpPozsPtV"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-02-08T15:45:57.000Z",
            "id": "696721636767113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #USAID e o Laborat\u00f3rio da Biodiversidade EO Wilson do Parque Nacional da Gorongosa National Park, est\u00e3o a... https://t.co/V5sCoARNv5"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696713002653978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/ZrqxsijeGf"
        },
        {
            "author_id": "19268433",
            "created_at": "2016-02-08T15:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696712721744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/4Bo0SpYaLY"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2016-02-08T14:50:33.000Z",
            "id": "696707695437606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/UBDge9CrPI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-02-08T14:47:29.000Z",
            "id": "696706923299762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/Ey3i6t0psW"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T14:40:38.000Z",
            "id": "696705201810575369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/nW8VWIaXCP"
        },
        {
            "author_id": "51552418",
            "created_at": "2016-02-08T13:05:08.000Z",
            "id": "696681168629010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro me tollando em pleno carnaval. Rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/utoBq69CP9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-02-08T12:30:03.000Z",
            "id": "696672335823183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os valores atualizados:\nSobrevoo R$220,00\nPasseio  no Parque Nacional lagoas R$70,00\nPasseio de Lancha R$80,00 https://t.co/GjLN7GO1Kb"
        },
        {
            "author_id": "44034359",
            "created_at": "2016-02-08T12:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.91972512,
                        -53.16549919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "696670014980624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Face Sul - Parque Nacional dos Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina 03 Jan 2016\u2026 https://t.co/gkQCV6N4so"
        },
        {
            "author_id": "31025186",
            "created_at": "2016-02-08T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "696656236318740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o c\u00f3smica da vibra\u00e7\u00e3o natural em realidade material aplicada \u00e0s Gerais @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/txoT7AFZGz"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2016-02-08T10:45:11.000Z",
            "id": "696645946998972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/Bd9RssArKk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-08T10:14:47.000Z",
            "id": "696638298022944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu rumo ao passeio no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/2Z4ULrnnjs"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:16.000Z",
            "id": "696551597837578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-08T04:30:11.000Z",
            "id": "696551576836509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0xQf3"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2016-02-08T03:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696534576907296770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE UBAJARA, localizado na Serra da Ibiapaba, no estado do\u00a0Cear\u00e1 possui uma\u2026 https://t.co/EUhEqFrIsD"
        },
        {
            "author_id": "195020129",
            "created_at": "2016-02-08T02:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "turpaulista"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "CulturaSP"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 41,
                        "username": "visitesaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "696514974894702593",
            "in_reply_to_user_id": "383001735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@turpaulista @TurismoSaoPaulo @CulturaSP @visitesaopaulo Fazenda Ipanema - Sorocaba. Um parque Nacional lindo! https://t.co/TMGc4CzqnN"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2016-02-08T00:50:57.000Z",
            "id": "696496404529836034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquu (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/DKso8slokI"
        },
        {
            "author_id": "38852387",
            "created_at": "2016-02-08T00:47:12.000Z",
            "id": "696495460522057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/HI0CHsaXHs"
        },
        {
            "author_id": "153596819",
            "created_at": "2016-02-07T23:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "696476125904502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da... https://t.co/pcbfdaArxD via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-02-07T23:16:17.000Z",
            "id": "696472579775852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eaz https://t.co/sCL0gNvNJB"
        },
        {
            "author_id": "386691759",
            "created_at": "2016-02-07T22:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696465698697060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/AvjsMamKTW"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-02-07T22:45:09.000Z",
            "id": "696464743943565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de observar e fotografar aves na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Lago de #Palmas - #Tocantins.\n#MinhaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "168112484",
            "created_at": "2016-02-07T22:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 80,
                        "username": "peixinhodagabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "696461278085279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO w/ @peixinhodagabs https://t.co/sMFDi5pI84"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:29:50.000Z",
            "id": "696460890758103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No final da tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/dNMfynkqS4"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-07T22:26:32.000Z",
            "id": "696460061179305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Nesta tarde celebrei a Eucaristia com a Comunidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Chapad\u00e3ozinho no Parque Nacional da Canastra. https://t.co/6QKE4rHzaR"
        },
        {
            "author_id": "341598491",
            "created_at": "2016-02-07T22:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        170.10068129,
                        -43.73741832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0091e26a40113758"
            },
            "id": "696455561467031556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado bem no \u2764\ufe0f da Ilha Sul da Nova Zel\u00e2ndia \ud83c\uddf3\ud83c\uddff, Parque Nacional #MountCook \ud83c\udfd4 \u00e9 casa de\u2026 https://t.co/sVrUstmDRZ"
        },
        {
            "author_id": "1316606294",
            "created_at": "2016-02-07T22:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453824266039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou meio maluca, mas pode crer que vou cuidar de vc \ud83d\udc9f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/WbHMdYotwC"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T21:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696453328956452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/cdmjPu3Z9R"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T21:00:45.000Z",
            "id": "696438469690859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a fonte de um dos g\u00eaiseres do Parque nacional de Yellowstone / EUA Climatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/OFpCYY6Kdf"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696434004170506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem natural! #cachoeira  #natureza #parnaso #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/UqE5Lz5PCF"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696422826128097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/dAZaDakY5x"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-02-07T19:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "696420714769997828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Equil\u00edbrio #parnaso #rocks #instarock @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/d8jGajKchm"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:38.000Z",
            "id": "696414536652496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoi\u2026 https://t.co/N2HghnrL4r https://t.co/K82BXA4UwQ"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T19:25:35.000Z",
            "id": "696414522848972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 Foz do Igua\u00e7u, Brasil #iguassufalls #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/LeWplc9FsR"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696414114416087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/zAAs4rMdBr"
        },
        {
            "author_id": "2698075477",
            "created_at": "2016-02-07T19:21:10.000Z",
            "id": "696413411991797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso no parque nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia. #Europa #GoEuropa #Europe #Cro\u00e1cia #Croatia https://t.co/dVl6ShMAH2"
        },
        {
            "author_id": "120073180",
            "created_at": "2016-02-07T19:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "696412520144334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umbikerpora\u00ed @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/jXLKFqZDoh"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-02-07T19:10:42.000Z",
            "id": "696410774986739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/53IBFObjBz https://t.co/QhRAMYSy1g"
        },
        {
            "author_id": "287229984",
            "created_at": "2016-02-07T18:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696407786222194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 maravilhas do mundo !! millabchaves \ud83d\udd1d\ud83d\ude0e @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/N8dpTd8ZpA"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-02-07T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "Daiaxine"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696406030171967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @daiaxine https://t.co/kjszvqui3s"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-02-07T18:34:16.000Z",
            "id": "696401606968004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT recupera Rodovia das Cataratas - A\u00e7\u00f5es ocorrem no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/478kpEB8eW"
        },
        {
            "author_id": "2345094642",
            "created_at": "2016-02-07T18:31:07.000Z",
            "id": "696400813133074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Superagui? N\u00e3o tem problema, muito brasileiro tamb\u00e9m n\u00e3o: https://t.co/5eBMRPkWnh https://t.co/UcfpoRENm1"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2016-02-07T18:18:59.000Z",
            "id": "696397759650406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os oito montanhistas que estavam desaparecidos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este s\u00e1bado, j\u00e1 foram... https://t.co/UT8YsOYSTq"
        },
        {
            "author_id": "2177943358",
            "created_at": "2016-02-07T17:30:47.000Z",
            "id": "696385633015701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GST0wKqv7W"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T16:43:03.000Z",
            "id": "696373619094654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acampar sob as auroras boreais? Esse acampamento aconteceu no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1... https://t.co/MDQXo6NAlN"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-07T16:30:34.000Z",
            "id": "696370478685011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acampar sob as auroras boreais? Esse acampamento aconteceu no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1... https://t.co/Fc4phmPAHi"
        },
        {
            "author_id": "102504575",
            "created_at": "2016-02-07T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696352529446215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara Azul. #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/oqsFsKPq4m"
        },
        {
            "author_id": "469507988",
            "created_at": "2016-02-07T14:44:51.000Z",
            "id": "696343873333960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terezopoles parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "112029443",
            "created_at": "2016-02-07T14:41:01.000Z",
            "id": "696342910061670402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Borbolet\u00e1rio no Parque Nacional das Aves em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Z5BgovXWJC"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T14:29:42.000Z",
            "id": "696340062183800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Viveiro no parque nacional das aves https://t.co/P0ivtLfB9d"
        },
        {
            "author_id": "52362750",
            "created_at": "2016-02-07T14:13:07.000Z",
            "id": "696335886405992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirantedoultimoadeus @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/IHFIyF8LWo"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T13:56:39.000Z",
            "id": "696331741510942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Parque Nacional das Aves https://t.co/vZ3aRVMNt7"
        },
        {
            "author_id": "489644950",
            "created_at": "2016-02-07T13:55:47.000Z",
            "id": "696331524094955523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO no #Periscope: Parque nacional das aves em foz do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ZrqZuoSZxe"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T13:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696323020147859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/9tgTNIn72g"
        },
        {
            "author_id": "448856225",
            "created_at": "2016-02-07T13:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "696321744706150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/buyaka4655"
        },
        {
            "author_id": "15529757",
            "created_at": "2016-02-07T13:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "696319927993700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #cachoeira #nature @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IPx3J1d7MO"
        },
        {
            "author_id": "18598966",
            "created_at": "2016-02-07T12:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47945104,
                        -25.61379598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "696317444714012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora voar sobre as Cataratas! \ud83d\ude1d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a \ud83d\ude81 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/G6a6fZmZf5"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696317169739698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar incr\u00edvel. #trip #ibitipoca #nature #track @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/2FqwAlnAzw"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696315696653934594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o medo de trope\u00e7ar? #cliff #trip #nature #mountain #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/IX71DFqxrx"
        },
        {
            "author_id": "35654742",
            "created_at": "2016-02-07T12:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "696309555639283713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem suei. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/gzAB1pJcSs"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-07T12:10:46.000Z",
            "id": "696305096716656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque... https://t.co/ozhL2K0tJH"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2016-02-07T12:03:36.000Z",
            "id": "696303295372075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". #kenia acorrala al Parque Nacional de Nairobi https://t.co/KaeyqyvIvs   #Africa #naturaleza https://t.co/sHbNJtitQ1 #FelizDomingo"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-02-07T11:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "696298095932502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/vWd6H0DCfN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-07T11:00:01.000Z",
            "id": "696287291891937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Bloco de Carnaval para o Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/hNQaw58hhF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-07T10:52:06.000Z",
            "id": "696285297869348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) Foto Marola com Carambola https://t.co/zF7zaWIRv2"
        },
        {
            "author_id": "15529757",
            "created_at": "2016-02-07T09:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "696268381662670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada inclui paradas peri\u00f3dicas para selfies. @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/JcjhijQhsn"
        },
        {
            "author_id": "3338820759",
            "created_at": "2016-02-07T09:35:41.000Z",
            "id": "696266067346333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/8EP2xvfUzj"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "696200354774544384",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista hectares. Trata-se do Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Lagoa Turfeira, em Resende (RJ). A Nissan apoiar\u00e1 a reserva."
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "696200296310165504",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Aqui no Rio , Ancelmo diz q foi formalizada, ontem, a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Estado do Rio, com 269"
        },
        {
            "author_id": "4830349371",
            "created_at": "2016-02-07T05:14:10.000Z",
            "id": "696200254585245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/JY9fVyawCa"
        },
        {
            "author_id": "4832471079",
            "created_at": "2016-02-07T05:10:45.000Z",
            "id": "696199395176484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/AzXye3HV4X"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163574575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163331284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163255816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-07T04:30:05.000Z",
            "id": "696189163171946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2016-02-07T03:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22517051,
                        10.15517494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "696174900415868929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o Po\u00e1s!\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b El volc\u00e1n Po\u00e1s! \ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/bVJeXTACdH"
        },
        {
            "author_id": "4845174730",
            "created_at": "2016-02-07T02:19:35.000Z",
            "id": "696156319020158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/8NdJbBZOmC"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-02-07T02:12:34.000Z",
            "id": "696154555646611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/mgwWj4zClF"
        },
        {
            "author_id": "216733116",
            "created_at": "2016-02-07T01:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696150267524485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela de hoje no parque \ud83c\udf33 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/rQ31xT1V8Z"
        },
        {
            "author_id": "114569559",
            "created_at": "2016-02-07T01:34:06.000Z",
            "id": "696144873926303746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na beira de reserva biol\u00f3gica revolta moradores da Baixada Fluminense https://t.co/LkHZJxkIuv"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-02-07T01:31:56.000Z",
            "id": "696144328931069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/cs35qhhqLr https://t.co/1ApSTkf7Xf"
        },
        {
            "author_id": "4834806819",
            "created_at": "2016-02-07T01:13:19.000Z",
            "id": "696139643587293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oro Boca Braba: RIO GANHA NOVA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/lU3spcuSfR"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-02-07T00:44:55.000Z",
            "id": "696132498892443649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128847905976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/SCC6mltXgp"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128636852822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/gcuHVGBP6v"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128392580743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagodasfadas @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/08T9VUsm8c"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128240096821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AyqppvSdo1"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696128132877787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/vFldgKf7NC"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127947506376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/HJOuLLVmFC"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127828656570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Gv5IPO68Zc"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-07T00:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696127614235381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/7axa2Emqny"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-02-06T23:32:23.000Z",
            "id": "696114245268856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional plitvice, na Cro\u00e1cia.\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/24qh1HjvPz"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-02-06T22:45:49.000Z",
            "id": "696102524571545602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Passadeira em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 80394 https://t.co/JmzH32Nkpc Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "60355174",
            "created_at": "2016-02-06T22:00:01.000Z",
            "id": "696090999202959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Compreonline -- &gt; https://t.co/0Rc4RYYXKW\n\n\"PLANTAS MEDICINAIS NA RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES\" (Editora... https://t.co/1lQPOvOZfW"
        },
        {
            "author_id": "4085915015",
            "created_at": "2016-02-06T21:57:20.000Z",
            "id": "696090324167483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zKwazcocuO"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-02-06T21:39:12.000Z",
            "id": "696085760005394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Itamonte (MG)? Vai conhecer a Parte Alta do Parque Nacional de Itatiaia? Ou vai fazer alguma aventura... https://t.co/rAgJRhmwF3"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-02-06T21:39:09.000Z",
            "id": "696085746403291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Itamonte (MG)? Vai conhecer a Parte Alta do Parque Nacional de Itatiaia? Ou vai fazer\u2026 https://t.co/5LKRwQMpvW"
        },
        {
            "author_id": "353283764",
            "created_at": "2016-02-06T21:05:48.000Z",
            "id": "696077356327264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00f3rg\u00e3os, parque Nacional #parque #teresopolis #curtindo a #natureza #trilhas #seguindo\u2026 https://t.co/BjzHIcpE2S"
        },
        {
            "author_id": "25820537",
            "created_at": "2016-02-06T20:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57132273,
                        -22.47032439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "696067628067131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/VfaAwFZqPe https://t.co/g69DELY8CK"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2016-02-06T20:24:50.000Z",
            "id": "696067045545406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00ba RPPN da capital de S\u00e3o Paulo, \u00e9 a minha vizinha: RRPN Mutinga!! https://t.co/gsq06r7lT4"
        },
        {
            "author_id": "216733116",
            "created_at": "2016-02-06T20:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "696066403691061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 maravilhosa \ud83c\udf33#nofilter @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/AKEf3lpRLh"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-02-06T19:07:56.000Z",
            "id": "696047690702987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nInaldo, \u00edndio Pipip\u00e3 que trabalha para o ICMBio no suporte da Reserva Biol\u00f3gica de Serra... https://t.co/iWcuu9vzm2"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2016-02-06T19:04:24.000Z",
            "id": "696046803737661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta Russa - Parque nacional Terra do Leopardo, em Prim\u00f3rski: \u00c1rvore no vilarejo de Barabach, no Extremo Ori... https://t.co/sudu0vJAtG"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041344167444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/qRB8j5gyib"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041229339992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Jp2g42z6LS"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T18:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "696041100667179009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/bEZE8fPEzm"
        },
        {
            "author_id": "1871800471",
            "created_at": "2016-02-06T18:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90096427,
                        -3.84337737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "696038025340518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Cear\u00e1 \ud83d\udc95\ud83c\udf04 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/rkO8sqf76S"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2016-02-06T18:17:04.000Z",
            "id": "696034891813752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Lagoa Turfeira Foi formalizada, ontem, a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidad... https://t.co/srQuIMIULn"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-02-06T18:04:33.000Z",
            "id": "696031742495322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 30 mil visitantes no Carnaval https://t.co/RcWNDJsFnx"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-06T17:07:38.000Z",
            "id": "696017419949760514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque... https://t.co/yyNfeh3uJ5"
        },
        {
            "author_id": "1343429168",
            "created_at": "2016-02-06T16:31:40.000Z",
            "id": "696008366129283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio #1: 'Plug' visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas | Plug | gshow https://t.co/XQZq2VI3pB"
        },
        {
            "author_id": "46386621",
            "created_at": "2016-02-06T16:31:28.000Z",
            "id": "696008316338728963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio #1: 'Plug' visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas | Plug | gshow https://t.co/6TvzKoDdVu"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-02-06T15:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 39,
                        "username": "adrianofdantas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "695999911477800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @adrianofdantas) https://t.co/YUVnwsSzty"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-02-06T15:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "695999058125656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde tibas!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/zoNkOXBTDY"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2016-02-06T15:42:35.000Z",
            "id": "695996015153811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaninde denuncia ao MPF invas\u00e3o na terra ind\u00edgena Uru-eu Wau-Wau na \u00e1rea sobreposta do Parque Nacional Pacaas Novos https://t.co/SbaIYGWkuF"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-02-06T15:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "695991609134075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/1fku01ibDA"
        },
        {
            "author_id": "565717724",
            "created_at": "2016-02-06T15:01:56.000Z",
            "id": "695985786064281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve que chulo!! https://t.co/mc7sbh3ozp"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2016-02-06T15:00:08.000Z",
            "id": "695985330386636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 transformada em santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/nf2o9SKquO https://t.co/R90fUAvBQD"
        },
        {
            "author_id": "267467458",
            "created_at": "2016-02-06T15:00:02.000Z",
            "id": "695985307053723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras de Xer\u00e9m fazem parte da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e atraem grande n\u00famero de visitantes pela sua... https://t.co/UFfVDSqcZM"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-02-06T14:45:47.000Z",
            "id": "695981721385365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/Em3AICAsjF"
        },
        {
            "author_id": "288801190",
            "created_at": "2016-02-06T14:17:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01402dc83365f3ee"
            },
            "id": "695974606281244673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tatam\u00e1\n#PuebloRico. #ReyKing https://t.co/cWvTqoO2P7"
        },
        {
            "author_id": "38283533",
            "created_at": "2016-02-06T13:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73129215,
                        -23.54310713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "695967864637886465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda Zelda tem seu Link | 0.2 \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/CQXiY1cX1D"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-06T12:30:53.000Z",
            "id": "695947770725822465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 o pico! Na divisa do ES com MG, conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3! \ud83c\udf31\ud83c\udf04https://t.co/7cNHwvexQU https://t.co/WT0INyTfhz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-06T11:22:20.000Z",
            "id": "695930520178446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Rio do Boi  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/Kh1EuDLKAe"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T11:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695926706545303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/uG53DbpYNG"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T11:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695926458414428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/NnmDCKMSCV"
        },
        {
            "author_id": "219378716",
            "created_at": "2016-02-06T10:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695923364381224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Y4JEDaywGb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-06T10:51:36.000Z",
            "id": "695922787387572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Na pequena comunidade que fica dentro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, moradores retiram o l\u00e1tex das seringueiras sem agredir o meio amb\u2026"
        },
        {
            "author_id": "528926565",
            "created_at": "2016-02-06T10:46:35.000Z",
            "id": "695921521664065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM apreende duas armas de fogo em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis - Portal Gilberto Silva https://t.co/apidx0JnCg"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826778238148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826777629978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-06T04:30:06.000Z",
            "id": "695826777520873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2016-02-06T03:04:32.000Z",
            "id": "695805243393777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) https://t.co/WJGo4Xavwa"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2016-02-06T03:02:03.000Z",
            "id": "695804618811580416",
            "in_reply_to_user_id": "63503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lapetitem0rt numa ch\u00e1cara em Embu das Artes. Parte do quintal \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a\u00ed tem uns BICHOS SELVAGENS aqui"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:58.000Z",
            "id": "695765592603688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. Saiba mais em... https://t.co/9GsI7k8x3o"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "695765372608208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/aZtiKDQl3a @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-02-06T00:26:05.000Z",
            "id": "695765370083250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVIFAUNA NO RJ: Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/BpbY00JPRC"
        },
        {
            "author_id": "164896338",
            "created_at": "2016-02-06T00:24:35.000Z",
            "id": "695764993686507520",
            "in_reply_to_user_id": "2525716344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@via_040 que tal sinalizarem a exist\u00eancia do Residencial Villabella no km 576 sul? J\u00e1 tem uma MEGA placa para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-02-05T23:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695744284411219969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/krIvfc06b3"
        },
        {
            "author_id": "56189905",
            "created_at": "2016-02-05T22:06:49.000Z",
            "id": "695730321900335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez um pr\u00f3ximo destino!?! https://t.co/pNbRmTdw14"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2016-02-05T22:05:02.000Z",
            "id": "695729871977316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 RPPN? Descubra o que \u00e9 uma Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural e entenda melhor seus... https://t.co/YQ4akm0BW6"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-02-05T21:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "username": "12xChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "695716300299997187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obrigado @12xchile por nos enviar essa foto do Parque Nacional #Conguill\u00edo #FridayPhotoFanChile https://t.co/RKtlQpewxQ"
        },
        {
            "author_id": "144378789",
            "created_at": "2016-02-05T21:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "695714439329402881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/KC4eyF4Gbf"
        },
        {
            "author_id": "4830339569",
            "created_at": "2016-02-05T20:55:16.000Z",
            "id": "695712316327907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais belas do Brazil, \u00e9 o Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa. Declarado pela Unesco como patrim\u00f3nio natural da humanidade #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-02-05T20:36:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695707535421083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@DNIT_Ascom recupera Rodovia das Cataratas. A\u00e7\u00f5es ocorrem no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SuhGuwUDRz https://t.co/ocGYMHCMdB"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-02-05T19:29:54.000Z",
            "id": "695690831924224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis\nhttps://t.co/3fQ3uwzP9R https://t.co/fCA672efwE"
        },
        {
            "author_id": "376295565",
            "created_at": "2016-02-05T19:24:23.000Z",
            "id": "695689443718483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique antenado nas informa\u00e7\u00f5es sobre a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional no per\u00edodo do Carnaval. Um conselho: venha... https://t.co/l16tzooY2g"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-02-05T19:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "695687610921000961",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  CACHOEIRA DO PAI IN\u00c1CIO,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA,... https://t.co/2h1WjQIeFX"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2016-02-05T19:04:55.000Z",
            "id": "695684544431812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil participa de reuni\u00e3o que debate visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/tuxlz3KD7R"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-02-05T18:36:51.000Z",
            "id": "695677480385048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem se refrescar aqui! #SerradaBocaina! Isso sim que \u00e9 cachoeira! \n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 casa... https://t.co/iTpvMwlY3B"
        },
        {
            "author_id": "52561710",
            "created_at": "2016-02-05T18:20:17.000Z",
            "id": "695673312182190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional de #Bras\u00edlia. #chuva #c\u00e9u #nuvens #natureza #Sobradinho https://t.co/nibsgIL9pI"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2016-02-05T18:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83575166,
                        -14.15758756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "695669448875905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros #waterfall #nature #hiking #cerrado #trekking\u2026 https://t.co/cH627tokiW"
        },
        {
            "author_id": "14963272",
            "created_at": "2016-02-05T17:40:37.000Z",
            "id": "695663329394630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu carnaval #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Hl576aPEQa"
        },
        {
            "author_id": "4784199500",
            "created_at": "2016-02-05T17:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "floripamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "695653962083659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 @floripamanha https://t.co/C4aaJHfHfZ"
        },
        {
            "author_id": "926590639",
            "created_at": "2016-02-05T16:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9724196,
                        -19.87405731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "695640988044369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/EOEWUD2N2L"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-02-05T15:51:05.000Z",
            "id": "695635767679328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos tur\u00edsticos de Foz aguardam milhares de visitantes no feriad\u00e3o.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u trabalha... https://t.co/2yKIlqPxRr"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-02-05T15:34:12.000Z",
            "id": "695631516248846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis: https://t.co/zRga3aZrDb"
        },
        {
            "author_id": "3816313649",
            "created_at": "2016-02-05T14:41:51.000Z",
            "id": "695618341168418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7\u00fa, Brazil https://t.co/WUlY26ChtH Parque nacional,Reserva Biologia for more https://t.co/jbSBHdIBjQ https://t.co/D98DvrRdGG"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2016-02-05T14:06:12.000Z",
            "id": "695609372035182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PDS Sebasti\u00e3o Lan II est\u00e1 localizado no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2016-02-05T14:04:22.000Z",
            "id": "695608910875660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem #deserto, lagoas e, at\u00e9 peixes e crust\u00e1ceos: Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/YZ5JSqlKkE"
        },
        {
            "author_id": "167046499",
            "created_at": "2016-02-05T13:58:29.000Z",
            "id": "695607428356902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM ambiental apreende duas armas de fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Dian\u00f3polis\nhttps://t.co/lgXzyCmPy0 https://t.co/BgvpxGKaXe"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-05T13:18:24.000Z",
            "id": "695597342557388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cerca de 50 litros de combust\u00edvel atingiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nEmpresa respons\u00e1vel foi notificada pela infra\u00e7\u00e3o, mas ainda n\u00e3o \u2026"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-02-05T13:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "695593701586956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 v\u00e9spera de carnaval. O Cear\u00e1 tem belas praias, como o Monumento Natural da Fal\u00e9sias de Beberibe, UC da @semaceara. https://t.co/xo67jzKGto"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:20.000Z",
            "id": "695583735941435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/zMuzYb9hBu"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:09.000Z",
            "id": "695583689439207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/jXJ1G65ZsK"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:02.000Z",
            "id": "695583660565618691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/uc0OPWLWBj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-02-05T12:24:00.000Z",
            "id": "695583650553827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/3X5BAxADUN"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-02-05T12:23:59.000Z",
            "id": "695583646237872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/KWwp3FORvC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-02-05T12:23:49.000Z",
            "id": "695583605049806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos da reserva de Pedra Branca chamam a aten\u00e7\u00e3o da Ci\u00eancia: Na \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG),... https://t.co/B3fMjhpBO6"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2016-02-05T12:12:06.000Z",
            "id": "695580654759768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil possui o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo. O Parque Nacional do Ja\u00fa,  ele possui uma... https://t.co/najeweKHWV"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-02-05T12:00:02.000Z",
            "id": "695577618167500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso bloco est\u00e1 pronto para desfilar, qual nota voc\u00ea daria? \udbb8\udf27\udbb8\udf27\n\nAproveite o Carnaval para conhecer a RPPN... https://t.co/Wvvj2LmeTZ"
        },
        {
            "author_id": "66409403",
            "created_at": "2016-02-05T11:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695575954329112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/0JIFkHbttG"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-02-05T11:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "695568244053295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "178141361",
            "created_at": "2016-02-05T11:22:33.000Z",
            "id": "695568186855391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANEFA toma posi\u00e7\u00e3o sobre o PDR2020 e a floresta nacional: Afinal o que se passa com o PDR2020? E a floresta na... https://t.co/uHTkZ8pR0I"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-05T11:18:33.000Z",
            "id": "695567178423279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNa \u00e1rea da reserva biol\u00f3gica em Caldas (MG), os \u201cseres do submundo\u201d se mostram em cores e formatos diferentes."
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-02-05T04:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "695464664281583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6HTUwT8sIl"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-05T04:30:06.000Z",
            "id": "695464388774465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-05T04:30:05.000Z",
            "id": "695464388514476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-02-05T03:12:59.000Z",
            "id": "695444982430183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilewildfires: RT Danielapino_p: Parque Nacional Chiloe. #Hermoso https://t.co/8a2i7OoKkw (via Twitter https://t.co/wuM80NjuI4)"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-02-05T02:49:43.000Z",
            "id": "695439129014763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/AGT0OShbui https://t.co/pyJhW3FmsZ"
        },
        {
            "author_id": "375665363",
            "created_at": "2016-02-04T23:50:18.000Z",
            "id": "695393977944510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONITORAMENTO \u00c9 PREVEN\u00c7\u00c3O \n\nProteger os mananciais \u00e9 dever de todos e obriga\u00e7\u00e3o do Estado. \n\nProf. H\u00e9lio Ramos \udbb8\udc4e https://t.co/eX9SPBbM9J"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-04T22:29:32.000Z",
            "id": "695373652120858625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje  no  Canyon  Itaimbezinho  -  Parque   Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/roLYzbWu2X"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2016-02-04T19:55:03.000Z",
            "id": "695334774257233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer fugir do tumulto neste carnaval? O Blog Cidade das \u00c1guas apresenta uma op\u00e7\u00e3o interessante https://t.co/zLaXznZTtF #trilhas #cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "274064672",
            "created_at": "2016-02-04T19:36:15.000Z",
            "id": "695330041379561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vai desabar \u00e1gua...\" #IguassuFalls #CataratasdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DMOzScUpoc"
        },
        {
            "author_id": "100540685",
            "created_at": "2016-02-04T18:57:10.000Z",
            "id": "695320208710328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nuY13lGiCP"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-02-04T18:00:54.000Z",
            "id": "695306047368617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano ambiental ao Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WblFIdOIiq"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2016-02-04T17:51:10.000Z",
            "id": "695303599920959492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas para agendamento de visitas guiadas \u00e0 RPPN Mata do Uru, na Lapa (PR): https://t.co/n3L5I5b8fM"
        },
        {
            "author_id": "597724499",
            "created_at": "2016-02-04T16:58:18.000Z",
            "id": "695290291511648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo mundo (...)\n\nLugar aconchegante e bem rom\u00e2ntico \udbb8\udf27\u2728\udbba\udf12 https://t.co/uFef35oxR6"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-04T16:40:54.000Z",
            "id": "695285915233738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curte ecoturismo? \ud83c\udf40 Itatiaia, no Rio, \u00e9 lar do primeiro parque nacional do Brasil: https://t.co/GQ2UL2MtZU https://t.co/zp5wiEHtaZ"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-02-04T16:39:17.000Z",
            "id": "695285508516220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro casual com o chefe do Parque Nacional da Canastra..uma grande esperan\u00e7a com muitos n\u00f3s no caminho para serem desatados.Viva a Vida"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-02-04T16:02:59.000Z",
            "id": "695276370696359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana a equipe do Parque Nacional da Tijuca demoliu mais uma casa no Setor Floresta da Tijuca.\n\nA casa... https://t.co/DbdAztIcdW"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-02-04T15:49:44.000Z",
            "id": "695273038632345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 https://t.co/AGT0ORZACK https://t.co/CcJmmgsC4l"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-04T15:44:49.000Z",
            "id": "695271801589469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNo munic\u00edpio mineiro de Caldas, a reserva biol\u00f3gica conserva esp\u00e9cies raras da fauna e flora na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "32970875",
            "created_at": "2016-02-04T15:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.99013517,
                        -51.06142425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "695271140776927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando perto do final da trilha.\n#chile #torresdelpaine @ Lago Pehoe, Parque Nacional Torres\u2026 https://t.co/8vOCDdapGd"
        },
        {
            "author_id": "743634446",
            "created_at": "2016-02-04T15:39:26.000Z",
            "id": "695270447533973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado da ANEFA:\n\nAfinal o que se passa com o PDR2020? E a floresta nacional?\n\nQuem esteve atento aos meios... https://t.co/fEMR58CZij"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-02-04T15:13:40.000Z",
            "id": "695263959629352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas v\u00e3o-se reunir com Secret\u00e1ria de Estado do Ordenamento do Territ\u00f3rio... https://t.co/AagRDgbI0t"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-02-04T14:57:04.000Z",
            "id": "695259785483194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Observadores de aves registram 71 esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/Lr9BQ7HoDf #AmbienteRJ https://t.co/Nkr8M4ou9x"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2016-02-04T14:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "695256966533406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dia cinzento pra quem sonha colorido! \ud83d\udcac\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ud83c\udf3b #diasmelhores @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/kqfDLnVj8g"
        },
        {
            "author_id": "2763896521",
            "created_at": "2016-02-04T14:42:57.000Z",
            "id": "695256231984824324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds https://t.co/gICiLtxEf4"
        },
        {
            "author_id": "309568345",
            "created_at": "2016-02-04T14:06:52.000Z",
            "id": "695247150289129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015 com 1,6 milh\u00f5es de turistas de 172 nacionalidades. (Embratur)"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2016-02-04T13:24:19.000Z",
            "id": "695236443677990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em flagrante na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/UgTMDrify0 https://t.co/9Goo4AwF05"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2016-02-04T13:00:01.000Z",
            "id": "695230328944852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - EUA\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar de... https://t.co/qnqsMnWIMG"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-02-04T12:53:52.000Z",
            "id": "695228778327445505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o Parque Nacional das Sempre Vivas no site Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/CXRX2UmNvs https://t.co/NGYu6siitJ"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2016-02-04T12:47:12.000Z",
            "id": "695227100983332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio Criada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/MHkpTh0KNA"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-02-04T12:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "695226980707471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarrecida ao descobrir que \u00e9 permitido fumar dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia ! @ICMBio #aguamineral"
        },
        {
            "author_id": "252874845",
            "created_at": "2016-02-04T12:46:40.000Z",
            "id": "695226967587753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Efem\u00e9rides 4/2\nH\u00e1 45 anos era criado o Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/HuCurjkueV https://t.co/kwMMTfrrQU"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-02-04T12:28:39.000Z",
            "id": "695222435617103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o plano de manejo do Parque Nacional das Sempre Vivas, confira!\nhttps://t.co/WyDthENH1J"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-02-04T12:00:03.000Z",
            "id": "695215237176250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 nova sinaliza\u00e7\u00e3o:\n\nO PNT recebeu essa semana as primeiras placas da nova... https://t.co/4MaRb4nNQS"
        },
        {
            "author_id": "108597954",
            "created_at": "2016-02-04T12:00:02.000Z",
            "id": "695215231820238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil possui o terceiro maior parque de floresta tropical do mundo. O Parque Nacional do Ja\u00fa,  ele possui uma... https://t.co/OK7Vtpq1J0"
        },
        {
            "author_id": "1698561",
            "created_at": "2016-02-04T11:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3152779,
                        -23.0056042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695210871753216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seLusaVa no #Corcovado Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How\u2026 https://t.co/ufuG8BUHIn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-02-04T11:14:38.000Z",
            "id": "695203808167739396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm Caldas, cidade de Minas Gerais, a reserva biol\u00f3gica de Pedra Branca guarda belezas e riquezas que atraem pesquisadores do mundo todo."
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-02-04T11:11:52.000Z",
            "id": "695203110311084033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 30 mil turistas no feriado de Carnaval https://t.co/PwzWcEJDkZ"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-02-04T11:05:03.000Z",
            "id": "695201393662107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos sabores e plano de manejo s\u00e3o reden\u00e7\u00e3o para berbig\u00e3o da Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 https://t.co/KQcIlzXjC2"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2016-02-04T10:33:36.000Z",
            "id": "695193480348463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal a vista de Calanque d'En-Va, no Parque Nacional das Calanques na Fran\u00e7a. Quem desbravou\u2026 https://t.co/TjdW9y6vx1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-04T10:18:55.000Z",
            "id": "695189786789695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL MARINHO SAHAMALAZA-\u00ceLES RADAMA DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/LC2652ViYF"
        },
        {
            "author_id": "743252641",
            "created_at": "2016-02-04T10:14:06.000Z",
            "id": "695188571817447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nParque Nacional Etosha, na Namibia! \n\nSe voc\u00ea estiver procurando animais selvagens nas suas f\u00e9rias na... https://t.co/DDwXzsgePF"
        },
        {
            "author_id": "70156156",
            "created_at": "2016-02-04T08:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "695166614870691842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into The Wild #thowback @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/cbr1eTLiu9"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-04T04:30:06.000Z",
            "id": "695102001714225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-04T04:30:06.000Z",
            "id": "695102001391214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:48:45.000Z",
            "id": "695091597608935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia\n\u00c9 considerado um dos principais pontos tur\u00edsticos do pa\u00eds https://t.co/lfEb47WDqI"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:46:07.000Z",
            "id": "695090935747723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil https://t.co/qNmjhbslqw"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:43:39.000Z",
            "id": "695090312897765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Triglav, Eslov\u00eania \n\u00c9 o \u00fanico parque do pa\u00eds, com uma extens\u00e3o de mais de oitenta mil hectares https://t.co/6pMtddt9bz"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-02-04T03:39:30.000Z",
            "id": "695089268276994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nTombado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco desde 1979 https://t.co/qTbhLKHzS1"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-02-04T02:56:18.000Z",
            "id": "695078398243266561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/KuTgwmG9Bu"
        },
        {
            "author_id": "70411000",
            "created_at": "2016-02-04T02:39:20.000Z",
            "id": "695074125459644424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Semin\u00e1rio Parcerias do Futuro - Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Gest\u00e3o da RPPN Nazar\u00e9 das Lajes https://t.co/2iQhB8mpeM"
        },
        {
            "author_id": "76376064",
            "created_at": "2016-02-04T01:52:28.000Z",
            "id": "695062334390206467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/cGNzBDhani"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-02-04T01:11:07.000Z",
            "id": "695051928321982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa, Parque Nacional do Capara\u00f3.. Em breve no #programafolego #salomonbrasil #salomonrunning... https://t.co/YqD6f9MDnM"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-02-04T01:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813394,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "695051915445469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa, Parque Nacional do Capara\u00f3.. Em breve no #programafolego #salomonbrasil\u2026 https://t.co/8efTUBlyeM"
        },
        {
            "author_id": "3718746557",
            "created_at": "2016-02-04T00:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "695045995491639302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/xVOJ0ukA8O Resist\u00eancia Guarani PR - Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "542910939",
            "created_at": "2016-02-04T00:08:03.000Z",
            "id": "695036057109172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio Criada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural no Paran\u00e1 https://t.co/CxDiNPYKYt"
        },
        {
            "author_id": "375665363",
            "created_at": "2016-02-03T23:21:13.000Z",
            "id": "695024269181366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 PRECISO RESPEITAR E PRESERVAR \n\nProf. H\u00e9lio Ramos \udbb8\udc4e https://t.co/c6hs2Vafj6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-03T23:18:54.000Z",
            "id": "695023686424797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO SAHAMALAZA-\u00ceLES RADAMA\" https://t.co/rlaMcu04zA"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-02-03T22:43:58.000Z",
            "id": "695014897097297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/EaInZWSYqq"
        },
        {
            "author_id": "1594242127",
            "created_at": "2016-02-03T22:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17859037,
                        -22.96395641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "695012151958839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Tijuca. Corvocado. Rio De\u2026 https://t.co/sgnWlxQ7dm"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-02-03T22:01:53.000Z",
            "id": "695004306181857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo evento RonyTreks \nSerra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nVagas limitadas. \nSeguro,... https://t.co/OuRkVJp4Fn"
        },
        {
            "author_id": "3004663288",
            "created_at": "2016-02-03T21:03:06.000Z",
            "id": "694989511441264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yellowstone (EUA): uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de g\u00eaiseres do planeta https://t.co/qJl9hwZui4"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-02-03T20:41:03.000Z",
            "id": "694983961580326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Pedra sobre Pedra, no Paran\u00e1. Saiba mais =&gt; https://t.co/rvpGGqtNrS"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-02-03T20:03:31.000Z",
            "id": "694974518335528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma leve caminhada pela RPPN ( Reserva... - Rio Sucuri Ecoturismo | Facebook https://t.co/EreuesjyLq, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "947668034",
            "created_at": "2016-02-03T19:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694961871951155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/FDq2fGEeD4 NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-02-03T18:46:33.000Z",
            "id": "694955145877143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional deve receber 30 mil turistas no feriado de Carnaval\nhttps://t.co/7QbiGUm15K https://t.co/w7b9wMPgOh"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:47.000Z",
            "id": "694949417078636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/y5VxXXzHft"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:16.000Z",
            "id": "694949287243837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/5ZoaYwqj7R"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2016-02-03T18:23:13.000Z",
            "id": "694949273721384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u no roteiro de brasileiros e estrangeiros durante o carnaval https://t.co/L6pawGBmt7"
        },
        {
            "author_id": "142688329",
            "created_at": "2016-02-03T18:07:02.000Z",
            "id": "694945200968331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 de uma beleza exuberante! Suas v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas de diversos nomes,... https://t.co/FgZAKTH4uf"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-02-03T17:38:43.000Z",
            "id": "694938077614092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Igua\u00e7u bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015 com 1,6 milh\u00f5es de turistas de 172 nacionalidades.... https://t.co/JKQ74rW0ZE"
        },
        {
            "author_id": "92649323",
            "created_at": "2016-02-03T17:33:26.000Z",
            "id": "694936747143217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Cercado de \u00e1rvores, o... https://t.co/MG1oIGV35O"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-02-03T17:22:56.000Z",
            "id": "694934104039677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS ARAUC\u00c1RIAS NA REGI\u00c3O SUL DO BRASIL: https://t.co/92YfwvZ8TS"
        },
        {
            "author_id": "71725344",
            "created_at": "2016-02-03T16:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Victor_oguH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "694927229688610816",
            "in_reply_to_user_id": "153593754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Victor_oguH Virunga mostra o trabalho dos guardas protegendo os gorilas no parque nacional e interesse d mil\u00edcias e petrol\u00edferas no parque"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-02-03T16:45:00.000Z",
            "id": "694924559460409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015:  https://t.co/LIpZLelheB"
        },
        {
            "author_id": "175179116",
            "created_at": "2016-02-03T16:20:12.000Z",
            "id": "694918317828603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma leve caminhada pela RPPN ( Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural), onde \u00e9 poss\u00edvel observar as belezas... https://t.co/1MyEWW8FeZ"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2016-02-03T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "694905207222845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sYA0Th4gMe pro Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3312631751",
            "created_at": "2016-02-03T15:09:02.000Z",
            "id": "694900406896295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/tHatg8hptm"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-02-03T14:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "694896719121801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2614\ud83c\udf32 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/u0uu3c3CI1"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2016-02-03T14:48:20.000Z",
            "id": "694895200133627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Igua\u00e7u vai abrir uma hora mais cedo, \u00e0s 8h, durante os quatro dias de #Carnaval para atender ao aumento da demanda."
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-02-03T14:12:19.000Z",
            "id": "694886133600239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca\n\nA Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional da Tijuca, no... https://t.co/cVpTjTGGeH"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2016-02-03T13:39:29.000Z",
            "id": "694877869709750274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende seis pessoas por danos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/8xFGcmOxYQ https://t.co/eBcHkHVU2m"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-02-03T12:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "DfDetran"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "694866392118620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Como faz o pedestre/ciclista que quer sair do Noroeste e chegar ao parque nacional de Bras\u00edlia? @Gov_DF @DFDetran @der_df @RollembergPSB"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2016-02-03T12:35:25.000Z",
            "id": "694861747027628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning!\nBom dia!\n\nAthabasca Falls, Jasper National Park, Canada\nCachoeiras Athabasca, Parque Nacional de... https://t.co/I82ei5KVqw"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-02-03T12:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "694858956674600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Mata do Passarinho \u00e9 ampliada e ganha 300 hectares https://t.co/sfeq4Kxm7u via @wikiparques"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2016-02-03T12:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "chiletravel_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "694858057038336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso em qualquer \u00e2ngulo! A Lua na Terra no Parque Nacional Pali-Aike na Patag\u00f4nia do Chile \u2661 @chiletravel_br https://t.co/5CiSG3rWev"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2016-02-03T11:41:45.000Z",
            "id": "694848241574150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Gravata\u00ed exaltar\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: O Complexo Cultural do Porto Seco recebe a p... https://t.co/C0kNXktaGY #poa"
        },
        {
            "author_id": "4318468815",
            "created_at": "2016-02-03T11:01:26.000Z",
            "id": "694838096131559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Emerald, Canad\u00e1.\n\nLocalizado no Parque Nacional Yoho, o Lago encanta com sua \u00e1gua\u2026 https://t.co/YdGCOnczN5"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-02-03T11:00:09.000Z",
            "id": "694837774696841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, a\u00ed vamos n\u00f3s! https://t.co/bZ2KNl96jE"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-02-03T10:50:25.000Z",
            "id": "694835326393675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de g\u00eaiseres do planeta! \ud83d\ude2f Veja fotos de Yellowstone, nos EUA: https://t.co/DDcXO4XK7r https://t.co/9TZ6PJLV2b"
        },
        {
            "author_id": "266538608",
            "created_at": "2016-02-03T10:43:48.000Z",
            "id": "694833658042150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/HCb40dDTSW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-03T10:12:14.000Z",
            "id": "694825716840538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha na Borda do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/cBq68TVwtx"
        },
        {
            "author_id": "63084815",
            "created_at": "2016-02-03T09:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "694820856418148357",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@JornalOGlobo Mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho constru\u00edda em uma ilha pela Camargo Correa, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/XlvGpIrUvH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-03T09:28:33.000Z",
            "id": "694814722504265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : PARQUE NACIONAL MANANARA-NORD DE MADAG\u00c1SCAR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/xoljT1kLZR"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2016-02-03T05:14:09.000Z",
            "id": "694750699507355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamonte-MG, 2015\nParque Nacional de Itatiaia\n\n#park #landscape #abstract #photooftheday #\u2026 https://t.co/U178dkr9MS https://t.co/hkTEhoCAKF"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:11.000Z",
            "id": "694739633989623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:11.000Z",
            "id": "694739633926729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:10.000Z",
            "id": "694739632978825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:05.000Z",
            "id": "694739612347060226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-02-03T04:30:05.000Z",
            "id": "694739611881463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-02-03T03:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 93,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "694728005688676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA\u00cdS- PNPG - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \"Trilho Proibido\" https://t.co/sx7E9AygM8 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-02-03T03:41:34.000Z",
            "id": "694727399255093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA\u00cdS- PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u2013 \u201cTrilho\u00a0Proibido\u201d https://t.co/VUeK3Z3LT2 https://t.co/zK992Z8Wdq"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-02-03T03:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26503857,
                        -22.63087901
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "694725059160719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Parque Equitativa \n#Rebio \n#natureza\n#semfiltro @ Parque Equitativa https://t.co/ilR14tO9cp"
        },
        {
            "author_id": "539180771",
            "created_at": "2016-02-03T02:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "694703116441276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Es mucho m\u00e1s hermoso iluminar que simplemente brillar\". @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ddP75o73gs"
        },
        {
            "author_id": "54537636",
            "created_at": "2016-02-03T02:04:20.000Z",
            "id": "694702931484905472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rterMT | Silval criou Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 'fantasma' para desviar dinheiro em compra de \u00e1rea https://t.co/vZXfgR56cY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-02-03T01:01:42.000Z",
            "id": "694687170708291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional  Aparados da Serra,  Canyon Itaimbezinho https://t.co/atcd7Xx8ZZ"
        },
        {
            "author_id": "1370807934",
            "created_at": "2016-02-03T00:43:26.000Z",
            "id": "694682570655604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cemit\u00e9riozinho simp\u00e1tico @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/lNX7MTlqpz"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-02-02T23:37:05.000Z",
            "id": "694665873110355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"MADAG\u00c1SCAR : PARQUE NACIONAL MANANARA-NORD\" https://t.co/pUHLgWVrRT"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-02-02T23:30:06.000Z",
            "id": "694664118570258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/c1OjEkvHHo"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:16.000Z",
            "id": "694661389416304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/kr0cGUgMBX"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:15.000Z",
            "id": "694661386186706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/4jffVMpT86"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:14.000Z",
            "id": "694661383393271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/pIleFCMqjE"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:13.000Z",
            "id": "694661380192993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/QY489JjfOc"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:13.000Z",
            "id": "694661376980226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/CjYWCwpxzu"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:12.000Z",
            "id": "694661374056624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/eesFwBwDoH"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:11.000Z",
            "id": "694661370814464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/Tcxrb8nQ0D"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:10.000Z",
            "id": "694661367446540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/wBFButlAdk"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:09.000Z",
            "id": "694661363205943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/kkOSb6EBlr"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:09.000Z",
            "id": "694661359846494209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/cktOQbUHSy"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:08.000Z",
            "id": "694661356818161668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/SXRYy8vUKx"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:07.000Z",
            "id": "694661353751973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/x36gnowSJU"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:06.000Z",
            "id": "694661350174408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/iQFNjfNS5i"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:06.000Z",
            "id": "694661347179499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/R3poWwX8n1"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:05.000Z",
            "id": "694661343488692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/lFXAYB7kp9"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T23:19:04.000Z",
            "id": "694661340300996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira |... https://t.co/II02SZUeNr"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:27.000Z",
            "id": "694652126555959302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/QT6Vfbt7eP"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:26.000Z",
            "id": "694652123708014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/3kksOJwxBa"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:26.000Z",
            "id": "694652120679718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/M5GEHFIxDe"
        },
        {
            "author_id": "68428245",
            "created_at": "2016-02-02T22:42:25.000Z",
            "id": "694652117735182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca - Photo: Alexandre Macieira | #parquenacionaldatijuca... https://t.co/5xNKFiiSVW"
        },
        {
            "author_id": "3029121388",
            "created_at": "2016-02-02T22:21:17.000Z",
            "id": "694646797197774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | Vortex Magazine https://t.co/nTmPZz365k"
        },
        {
            "author_id": "2274990335",
            "created_at": "2016-02-02T22:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.07777405,
                        -15.63595486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "694646313363701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udc20\ud83d\udc20 @ Parque Nacional De Bras\u00edlia https://t.co/T4yDz1XmEr"
        },
        {
            "author_id": "1038029155",
            "created_at": "2016-02-02T21:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "694638612575604738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f2\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IRZ2Re7UH7"
        },
        {
            "author_id": "128138805",
            "created_at": "2016-02-02T21:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "694637110104469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso.  Bahia Concha @ Parque Nacional Tayrona https://t.co/kKAVzL5H10"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-02-02T21:15:10.000Z",
            "id": "694630162219024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Que tal viajar para Puc\u00f3n? - Vulc\u00e3o Villarrica (Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, Parque Nacional Villarrica, Chile): https://t.co/f33VbipO6b"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-02-02T20:24:43.000Z",
            "id": "694617462252400642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 um destino para quem sabe apreciar a natureza em seu estado puro! Confira a... https://t.co/xFhAb0vuZJ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-02-02T20:15:46.000Z",
            "id": "694615212931051527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vem com a gente e com o #Expedi\u00e7\u00f5es conhecer o Parque Nacional de Jericoacara. J\u00e1 j\u00e1, \u00e0s 19h https://t.co/nWYgxUsyXb https://t.co/n0u88dLFqc"
        },
        {
            "author_id": "542995790",
            "created_at": "2016-02-02T17:45:42.000Z",
            "id": "694577445337460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2016 \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/00K1lOLgfX"
        },
        {
            "author_id": "282271483",
            "created_at": "2016-02-02T17:29:45.000Z",
            "id": "694573434437656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ainda possui falhas em acessibilidade https://t.co/2hutlM5lVz"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-02-02T17:00:01.000Z",
            "id": "694565947806474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras e esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica voc\u00ea encontra no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/2ACQLamAWc"
        },
        {
            "author_id": "269480245",
            "created_at": "2016-02-02T16:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.458728,
                        -7.882272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0900bd32ddf3e97f"
            },
            "id": "694560271327744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 parque nacional do Japal\u00e3o ou Jalat\u00e3o ?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DfDetran].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DfDetran",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DfDetran"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tennessee, USA",
                "id": "7f7d58e5229c6b6c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nova Zel\u00e2ndia",
                "country_code": "NZ",
                "full_name": "Mackenzie District, New Zealand",
                "id": "0091e26a40113758",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Ap\u00eda, Colombia",
                "id": "01402dc83365f3ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limoeiro, Brasil",
                "id": "0900bd32ddf3e97f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61526094",
                "name": "Lala Streithorst",
                "username": "LalaPrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567789577",
                "name": "Renato Lira em \ud83c\udfe0\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "malungorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59788857",
                "name": "Flavio Luiz Sartori",
                "username": "FLSartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41760279",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "caio3026",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100109319",
                "name": "Rodo Martin Dj",
                "username": "RodoMartinDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581338053",
                "name": "Gilberto Luiz Juc\u00e1",
                "username": "giluizjuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541373778",
                "name": "Dom Guardi\u00e3o",
                "username": "Guardiaodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46658087",
                "name": "Nazareno Fonteles",
                "username": "jn_fonteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177276492",
                "name": "fred inspira\u00e7\u00e3o",
                "username": "fred_inspiracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48157070",
                "name": "Guttenberg Martins",
                "username": "GuttenMarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27690712",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.",
                "username": "wielewski_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85548996",
                "name": "Miriam Miranda Arteterapia",
                "username": "MMarteterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22314365",
                "name": "Homero Pavan Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "PavanHomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199007",
                "name": "Roque Ferreira",
                "username": "VereadorRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228320145",
                "name": "ayres",
                "username": "ayres_____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30814205",
                "name": "Israel Almeida",
                "username": "IsraelAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206226517",
                "name": "M\u00e1rio",
                "username": "mjsnatann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195524555",
                "name": "De La Serna",
                "username": "yossua4gotten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762689852",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "RonaldoSanches1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43779232",
                "name": "MVM_News",
                "username": "MVM_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173546024",
                "name": "K\u00e9sia Pontes",
                "username": "KesiaPontesHis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240454551",
                "name": "Orgulho Vermelho",
                "username": "OrgulhoVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105589232",
                "name": "Lula Not\u00edcias",
                "username": "LulaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303246247",
                "name": "Aziza Lavender",
                "username": "AzizaLavender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243241632",
                "name": "Ecopensar.com",
                "username": "ecopensar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406637596",
                "name": "Walter Magalhaes Jr",
                "username": "WMagalhaesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58901146",
                "name": "Paulo Salle",
                "username": "paulosalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387423865",
                "name": "LUIZ EDUARDO BRAGA",
                "username": "lesbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024877797",
                "name": "ju",
                "username": "CONFIDUENT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226544931",
                "name": "Pr. Marcos Pereira",
                "username": "PMarcosPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3435618761",
                "name": "arlete sousa",
                "username": "arletebaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503349",
                "name": "Lucy Freebird",
                "username": "Santosslucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68877044",
                "name": "Miltinho Gon\u00e7alves",
                "username": "miltongoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110798456",
                "name": "Gustavo Freitas",
                "username": "gustavo_blz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179970817",
                "name": "La\u00edsa",
                "username": "LahzynhaSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53084738",
                "name": "Jaqueline Alves",
                "username": "jaquelinejalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129869019",
                "name": "Dr. Adriano Moraes",
                "username": "AdrianoMoraesMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082232",
                "name": "Marcel Sartori",
                "username": "marcelsartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207191970",
                "name": "Juliana Dutra",
                "username": "juligavina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178063843",
                "name": "Magaly",
                "username": "megashopenvirtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298347097",
                "name": "George Aguiar Lima",
                "username": "Georgeaguiarli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537628774",
                "name": "Val\u00e9ria Vi\u00e9gas",
                "username": "ValeriaVigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275309973",
                "name": "Revista 4 patas",
                "username": "revista4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35654742",
                "name": "O tal do Pinho",
                "username": "filipedepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65086995",
                "name": "SD Student Travel",
                "username": "SDstudenttravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57399855",
                "name": "Henrique Porto",
                "username": "hporto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32421632",
                "name": "Suca =]",
                "username": "suhelenchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694740220",
                "name": "Rafael Francisco",
                "username": "fgsrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57982594",
                "name": "Esse louco mund\u00e3o...",
                "username": "Arykame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111362211",
                "name": "Sil",
                "username": "silnamibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134800492",
                "name": "Iago Capistrano",
                "username": "IagoCapistrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103061436",
                "name": "Gabriel Gir\u00e3o",
                "username": "gagiraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834127",
                "name": "Mayara \u2728",
                "username": "mayaramoreira02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613899099",
                "name": "yas",
                "username": "ayasmimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71407706",
                "name": "Fernanda Teixeira",
                "username": "Fefyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37022815",
                "name": "NoticiasCR",
                "username": "noticiascr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47130755",
                "name": "luna",
                "username": "brilhalalunah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258169222",
                "name": "Auriza Amorim",
                "username": "AurizaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318545629",
                "name": "Rafael Viana",
                "username": "RafaelViana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272512906",
                "name": "Aquela Preta \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GabrielaJuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356955060",
                "name": "Kesio Alex",
                "username": "kesio_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460561128",
                "name": "Ton Pereira",
                "username": "TonPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79674200",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "mjooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434231930",
                "name": "Bruna Stephanie \ud83e\udde1\u2728\ud83c\udf88",
                "username": "brunasbm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567832455",
                "name": "\u264c\ufe0f",
                "username": "analuquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344398320",
                "name": "Magr\u00e3o \u2720",
                "username": "Pereira_Lucaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22422729",
                "name": "Carolina Sangiovanni",
                "username": "CarolSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161859981",
                "name": "Joseane Valeron",
                "username": "jovaleron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161220999",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "pandrelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160999279",
                "name": "Juquitiba Turismo",
                "username": "juquitibaturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102504575",
                "name": "Ulisses Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ulisses_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87761109",
                "name": "Paty Fernandes \ud83d\udc08",
                "username": "patylidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212294852",
                "name": "Leve Mente",
                "username": "virapraesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202841997",
                "name": "JESUS VIQUEIRA",
                "username": "JesusViqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548246022",
                "name": "VIDEOS JEVIBE",
                "username": "Viqqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243285847",
                "name": "K\u00e1tia Lederly",
                "username": "katialederly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038410",
                "name": "mimi",
                "username": "mioliveirq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361245",
                "name": "MARIA HELENA AVENA",
                "username": "mhavena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130907388",
                "name": "NCultura",
                "username": "nculturamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77288935",
                "name": "Karine Satiro",
                "username": "karinesatiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885455521",
                "name": "PPP",
                "username": "psicopateishon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27825871",
                "name": "manda",
                "username": "mandarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3685529956",
                "name": "adriano barbudo@gmai",
                "username": "AdrianoBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277562506",
                "name": "Allan Marinho \ud83c\udf0a",
                "username": "allanterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978960496",
                "name": "Samira Habib",
                "username": "samirahabib08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654406106",
                "name": "Alayde Rodrigues",
                "username": "alayderodrig_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529372750",
                "name": "Alvaro Georg",
                "username": "alvaroerge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847807028",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "LucianoRocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588696474",
                "name": "fissurado\u26a1\ufe0f",
                "username": "ofissurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537194783",
                "name": "Alice",
                "username": "afva10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108783087",
                "name": "Solta",
                "username": "ac_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183899013",
                "name": "Romina Vasquez",
                "username": "Roomiinuuchiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89812088",
                "name": "Nat\u00e1lia Nagem",
                "username": "natalia_nagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143304457",
                "name": "fani",
                "username": "fanicosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268433",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Terrazam",
                "username": "jp_terrazam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51552418",
                "name": "Luane \u00e9 Luz \u00e9 \u26a1\u2b50 e \ud83c\udf1a",
                "username": "naneluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034359",
                "name": "Francisco Tiago Melo",
                "username": "ftiagow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31025186",
                "name": "Yuri \u25b3",
                "username": "wolfmuzik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195020129",
                "name": "Ellem",
                "username": "Ellem_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52742556",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa",
                "username": "CulturaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14313391",
                "name": "Visite S\u00e3o Paulo",
                "username": "visitesaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38852387",
                "name": "Rogerio Melo",
                "username": "rogermelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153596819",
                "name": "Ronaldo Castro",
                "username": "ronaldocastropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386691759",
                "name": "M\u00e9rimaid",
                "username": "mariabbegni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168112484",
                "name": "ngm quis a famosa torta?",
                "username": "luizliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779709601",
                "name": "upsetter",
                "username": "peixinhodagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341598491",
                "name": "Gisely Machado",
                "username": "giselypmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316606294",
                "name": "laluney",
                "username": "laludias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120073180",
                "name": "Tulim",
                "username": "TulioAvelarJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698075477",
                "name": "GoEuropa",
                "username": "GoEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287229984",
                "name": "Geyson",
                "username": "geyson_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298230742",
                "name": "Daiana Miranda",
                "username": "Daiaxine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177943358",
                "name": "Sascha Huebner",
                "username": "shuebner1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469507988",
                "name": "IVAN CORREIA JUNIOR",
                "username": "IVANCO4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112029443",
                "name": "Nat\u00e1lia Lombardo",
                "username": "natlombardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489644950",
                "name": "Thales Wilson Cardoso",
                "username": "drthaleswilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52362750",
                "name": "Leonardo Davino",
                "username": "leonardodavino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219378716",
                "name": "Me. I am Alejandro",
                "username": "Alejdvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448856225",
                "name": "Sara",
                "username": "SarisRiesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15529757",
                "name": "coletto",
                "username": "coletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18598966",
                "name": "Netto Cambiaghi",
                "username": "nettocambiaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388995070",
                "name": "JRMC",
                "username": "JRMC85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338820759",
                "name": "Baixada Viva",
                "username": "Baixada_Viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830349371",
                "name": "ChistesChistes",
                "username": "Chistes93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832471079",
                "name": "RisaRisa",
                "username": "RisaRisa193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845174730",
                "name": "carcajadas",
                "username": "carcajadas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216733116",
                "name": "Miriana",
                "username": "mirianacandidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114569559",
                "name": "RG",
                "username": "rgafile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834806819",
                "name": "MILTON JOS\u00c9 ORO",
                "username": "OroMilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355174",
                "name": "Sapere Aude! Livros",
                "username": "Liv_sapereaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4085915015",
                "name": "Carolina Ovelar",
                "username": "CarolinaOvelar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353283764",
                "name": "\ud83d\udc51Princesa L\u00e9ia check\ud83d\udc51",
                "username": "Sirleanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25820537",
                "name": "Rafael Carvalho",
                "username": "carvalhorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871800471",
                "name": "Gih",
                "username": "gisdecera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343429168",
                "name": "luciana hirata",
                "username": "luhirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46386621",
                "name": "Quoi d'autre?",
                "username": "quoidautre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565717724",
                "name": "Henry Fernandez",
                "username": "jonatan04455418",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267467458",
                "name": "Aureo Ribeiro",
                "username": "AureoRibeiroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288801190",
                "name": "Rey Alvarez",
                "username": "reyperiodista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38283533",
                "name": "Tamires PAULino \ud83c\udfb2",
                "username": "TamiresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "528926565",
                "name": "GILBERTO SILVA DC",
                "username": "DESTAQUECIDADE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Amanda Roldan",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164896338",
                "name": "anacozeca",
                "username": "ealvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56189905",
                "name": "EDJr - Edmir Junior",
                "username": "edjredmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4001445557",
                "name": "12xChile",
                "username": "12xChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144378789",
                "name": "Marq speaking",
                "username": "aiumine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830339569",
                "name": "BrazilEmCasa",
                "username": "BrazilEmCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376295565",
                "name": "Hotel Villa Canoas",
                "username": "VillaCanoasFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561710",
                "name": "Yuri Soares",
                "username": "yurisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus H. Sovernigo",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14963272",
                "name": "Simone Magno",
                "username": "simonemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4784199500",
                "name": "Slow Food Press",
                "username": "SlowFoodPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926590639",
                "name": "BBB",
                "username": "UmQdeIronia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3816313649",
                "name": "wallpapers",
                "username": "wallpapersand1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167046499",
                "name": "Lamarck Luz",
                "username": "lamarckluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108597954",
                "name": "Vai Voando",
                "username": "vaivoando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409403",
                "name": "lel\u00ea",
                "username": "letschagass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178141361",
                "name": "Jornal de Oleiros",
                "username": "jornaldeoleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426754877",
                "name": "Alerta V Regi\u00f3n",
                "username": "AlertaVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375665363",
                "name": "Helio Ramos",
                "username": "biohelioramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274064672",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcel_nagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100540685",
                "name": "victoria",
                "username": "oqvict",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597724499",
                "name": "ShopNet Piscinas",
                "username": "ShopNetPiscinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32970875",
                "name": "raoni",
                "username": "raoniluar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743634446",
                "name": "COM\u00c9RCIO M\u00c1QUINAS",
                "username": "comercio_maq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763896521",
                "name": "Nat",
                "username": "natpenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309568345",
                "name": "Tutto Brasile",
                "username": "TuttoBrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252874845",
                "name": "Acervo Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoAcervo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698561",
                "name": "Sergio L Valle \ud83d\udcc8",
                "username": "selusava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743252641",
                "name": "Avant Viagens e Turismo",
                "username": "AvantVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70156156",
                "name": "effigy!!!!",
                "username": "effigyofcaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70411000",
                "name": "CHARLES  ALVES",
                "username": "AlvesCharles_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376064",
                "name": "Marl\u00facio Ferreira",
                "username": "Marlucio_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718746557",
                "name": "Tup\u00e3 Cabrera",
                "username": "guaranitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542910939",
                "name": "@walter.da.sustentab",
                "username": "W_G_BARBOZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594242127",
                "name": "Diana Carrion",
                "username": "DianaCarrion21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004663288",
                "name": "M\u00e1rcia Zacc",
                "username": "marcia_zacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947668034",
                "name": "maxine",
                "username": "william22485771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142688329",
                "name": "Col\u00e9gio Sinopse",
                "username": "colegiosinopse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92649323",
                "name": "Catherine v.Buettner",
                "username": "Catherinevbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71725344",
                "name": "Ginhaque",
                "username": "rafa1910sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153593754",
                "name": "Dr. Adevogado",
                "username": "Victor_oguH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175179116",
                "name": "Rio Sucuri",
                "username": "riosucuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312631751",
                "name": "Silvio Ribeiro",
                "username": "emporioemporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Sacola de Pl\u00e1stico voando sem rumo\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4318468815",
                "name": "N\u00f4mades Web",
                "username": "nomadesweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266538608",
                "name": "Neus Cirera",
                "username": "neuscirera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63084815",
                "name": "Moro e Dallagnol elegeram o FASCISTA com fraude",
                "username": "nntclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539180771",
                "name": "Fernando Zarza",
                "username": "Zarzaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54537636",
                "name": "Mag",
                "username": "magkunze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370807934",
                "name": "marina",
                "username": "rocketquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029121388",
                "name": "Helder joao da Silva",
                "username": "held_pvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274990335",
                "name": "Luanna Lima",
                "username": "lima_lubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038029155",
                "name": "luj\u00e1n",
                "username": "lujangutierrezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128138805",
                "name": "Javier Botero",
                "username": "javiierbotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542995790",
                "name": "Gaby",
                "username": "GabyyGaetan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282271483",
                "name": "Maria Otilia Cabral",
                "username": "OtiliaCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269480245",
                "name": "ElasNaoUsamCloraquina",
                "username": "Brunoepronto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "697638718266568706",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d47jjtxtttkjq12k8ifrwdpf441p",
        "oldest_id": "694560271327744000",
        "result_count": 490
    }
}