{
    "data": [
        {
            "author_id": "390829759",
            "created_at": "2016-01-29T02:22:28.000Z",
            "id": "692895556625002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RASO DA CATARINA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 A nossa caatinga, ela nos faz admir\u00e1-la, nos faz ter orgulho dela... https://t.co/R149hqCRcv"
        },
        {
            "author_id": "1260781988",
            "created_at": "2016-01-29T00:16:21.000Z",
            "id": "692863818322411522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini na Austr\u00e1lia \u00e9 bonito p crl \ud83d\ude0d\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-29T00:04:08.000Z",
            "id": "692860741074857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Janeiro foram registrados 18 papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e \u00e1rea de entorno.... https://t.co/uxkeD9AAVt"
        },
        {
            "author_id": "2157756901",
            "created_at": "2016-01-28T23:26:21.000Z",
            "id": "692851236299677702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o da semana: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas foi definida como s\u00edtio Ramsar pelo Comit\u00ea Permanente da... https://t.co/Q5BoH1eHeK"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2016-01-28T23:26:04.000Z",
            "id": "692851162484121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o da semana: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas foi definida como s\u00edtio Ramsar pelo Comit\u00ea Permanente da... https://t.co/Wlxb0pfkoV"
        },
        {
            "author_id": "258758586",
            "created_at": "2016-01-28T22:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692841179721773058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \nMirante Dona Marta\n\n#RJ #Mirante #Tijuca\u2026 https://t.co/YC3z1VTL69"
        },
        {
            "author_id": "258788286",
            "created_at": "2016-01-28T22:22:02.000Z",
            "id": "692835048177823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Morro do Pai In\u00e1cio. Len\u00e7\u00f3is-BA https://t.co/mHPtMLGLKz"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2016-01-28T22:00:33.000Z",
            "id": "692829640407281668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas, galardoado co selo Starlight https://t.co/6NCzUbpqDR https://t.co/OiI4d0pjP8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-01-28T21:46:28.000Z",
            "id": "692826096153178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA\nUse #TRACKLOG\nSite: https://t.co/6Zpkbs5oSb... https://t.co/gD1BYWoVUz"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2016-01-28T21:34:54.000Z",
            "id": "692823185159487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uklPomqopZ"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2016-01-28T20:07:23.000Z",
            "id": "692801161687015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, e \u00e9 mundialmente reconhecido... https://t.co/uhGHXeWoXb"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-01-28T20:01:52.000Z",
            "id": "692799773729013762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazenda Capit\u00e3o Eduardo n\u00e3o \u00e9 mais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/cyP23I4rst"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-01-28T19:06:07.000Z",
            "id": "692785742565605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos muitos Elefantes vistos no s\u00e1bado passado no Parque Nacional de Pilanesberg\nOne of the few Elephants we... https://t.co/jbwCtRv6EU"
        },
        {
            "author_id": "142832652",
            "created_at": "2016-01-28T17:57:58.000Z",
            "id": "692768592085934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra conversar com o sil\u00eancio.\nParque Nacional de Kalibiru - Indon\u00e9sia https://t.co/MPRGpVQHb2"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2016-01-28T17:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 44,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "692765080237178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted SEMA - CEAR\u00c1 (@semaceara):\n\nGT da @semaceara discute gest\u00e3o integrada do Parque Nacional de... https://t.co/IDgiCJ8LVD"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-01-28T17:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 6,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "692759902368956418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GT da @semaceara discute gest\u00e3o integrada do Parque Nacional de Jericoacoara  https://t.co/YnOqbOUNoM"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-01-28T15:55:33.000Z",
            "id": "692737786177310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Mateus est\u00e1 prevista desde o in\u00edcio de 2002"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2016-01-28T15:52:34.000Z",
            "id": "692737034511912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Buraco do Padre \u00e9 um local sensacional quem quer fugir da folia! Uma bel\u00edssima unidade de conserva\u00e7\u00e3o, perfeita... https://t.co/zpUh2FRUg7"
        },
        {
            "author_id": "128385245",
            "created_at": "2016-01-28T15:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "692729486941540353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\udc0b @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ml44Z3o2j2"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-01-28T15:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "NPCA"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 6,
                        "username": "BuffaloNPS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "716010f6d733baba"
            },
            "id": "692724939464515586",
            "in_reply_to_user_id": "38516217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NPCA @BuffaloNPS Compreendo o Novo Parque Nacional onde a Mans\u00e3o Principal fica \u00e0 beira de uma bonita campina. O que tem as \u00e1rvores e"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-01-28T14:30:02.000Z",
            "id": "692716264368783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem bichinhos de pel\u00facia em excesso? Mande para o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras. Os bichinhos de... https://t.co/CqvOc7TsSb"
        },
        {
            "author_id": "17217722",
            "created_at": "2016-01-28T14:25:44.000Z",
            "id": "692715184582967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte e vida futebol: os rom\u00e2nticos do est\u00e1dio Gran Parque Nacional, Montevid\u00e9u -  https://t.co/cO0AWvdPlE"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-01-28T14:15:52.000Z",
            "id": "692712699298451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeiras e \u00e1guas azuis: este parque na Cro\u00e1cia \u00e9 um dos mais lindos do mundo!  Conhece? https://t.co/akpnsXgnIF \ud83d\ude0d https://t.co/VhtFflf5zG"
        },
        {
            "author_id": "198654612",
            "created_at": "2016-01-28T13:19:07.000Z",
            "id": "692698417479417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando o Vale da Teixeira . . .: No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/tsoxb6WGK9"
        },
        {
            "author_id": "2810764397",
            "created_at": "2016-01-28T12:27:51.000Z",
            "id": "692685516471451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Uramba Baha Mlaga Pacifico colombiano... https://t.co/kzPNUi9gMa https://t.co/Grvzy07ggS"
        },
        {
            "author_id": "356579552",
            "created_at": "2016-01-28T11:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692665972021411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2w8G81Vk0U"
        },
        {
            "author_id": "44924110",
            "created_at": "2016-01-28T10:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "lsantanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "692658249884106753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A ocupa\u00e7\u00e3o do parque nacional do Oregon, nos EUA, por uma mil\u00edcia antigoverno \u00e9 o assunto do @lsantanna no time das nove de hoje! #CBN25anos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-28T10:36:18.000Z",
            "id": "692657446440058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho), Parque Nacional Aparados da Serra. https://t.co/Ds4JdL4nMw"
        },
        {
            "author_id": "1858425054",
            "created_at": "2016-01-28T09:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "Dreamstime"
                    }
                ]
            },
            "id": "692640937781104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova venta via @Dreamstime! :)\nhttps://t.co/9QqEhQW8u5\n\n#Argentina #icebergs #LosGlaciares #travelpics #naturephotography #Dreamstime"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-28T09:08:58.000Z",
            "id": "692635464885538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-01-28T05:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "692574557798944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada de segunda no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\n#trilha\n#bike\n#mountainbiking\u2026 https://t.co/kvMHbRyl5u"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:08.000Z",
            "id": "692565295077199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:07.000Z",
            "id": "692565293940502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-28T04:30:07.000Z",
            "id": "692565290606026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "15998295",
            "created_at": "2016-01-28T04:14:24.000Z",
            "id": "692561335238955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\nParque Nacional de Itatiaia, 2015\n\n#picodasagulhasnegras #itatiaia\u2026 https://t.co/oQqly3jv9w https://t.co/7o9SwpGM2Z"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-01-28T03:11:34.000Z",
            "id": "692545525380419590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1gua em \u00e1rea protegida apresenta melhor qualidade do que em comunidade rural no Paran\u00e1 https://t.co/QaTCeVO7u0"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2016-01-28T02:10:17.000Z",
            "id": "692530102840721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0s Planta\u00e7\u00f5es de Ch\u00e1 ao Lado do Parque Nacional dos Gorilas! https://t.co/V9yqTP0nxE"
        },
        {
            "author_id": "268846633",
            "created_at": "2016-01-28T02:05:15.000Z",
            "id": "692528835443716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/zSocoiX7vE"
        },
        {
            "author_id": "52928373",
            "created_at": "2016-01-28T01:54:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "692526211856211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou eu estaria infringindo alguma \u00e1rea protegida? \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-01-28T01:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "AdairesJunior"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "692518946063413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @adairesjunior https://t.co/ygWAjT7hU2"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-28T01:18:13.000Z",
            "id": "692516997444272129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/ZSqGQMJrWV"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-01-28T01:00:04.000Z",
            "id": "692512431386574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BELEZAS NATURAIS \udbb8\udc08 via Tudo Por Email\nA lua ilumina o Parque Nacional dos Arcos, nos Estados Unidos. Que... https://t.co/QgHoRQMq66"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-28T00:13:37.000Z",
            "id": "692500743522246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria do Parrot Daily News sobre a quarta soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\n\nThe... https://t.co/YqD8nfzzwA"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-01-27T23:52:11.000Z",
            "id": "692495346157621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 / MG - ES - Os maiores picos ficam na divisa dos estados. Pico da Bandeir https://t.co/KBWdjVAWDB"
        },
        {
            "author_id": "302356285",
            "created_at": "2016-01-27T23:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692494403110322178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FtD21S9zYR https://t.co/EODIqjeNkK"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2016-01-27T23:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692491929645420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar favorito no ver\u00e3o do RJ @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/kN6q2WSeJp"
        },
        {
            "author_id": "1483535605",
            "created_at": "2016-01-27T22:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692474440379162631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores minha fam\u00edlia \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\ud83d\udc66\ud83d\udc68\ud83d\udc6a @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/WcOxbkG0SE"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-27T21:45:33.000Z",
            "id": "692463480943853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG."
        },
        {
            "author_id": "366169581",
            "created_at": "2016-01-27T20:26:43.000Z",
            "id": "692443642129162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias  de Beberibe @ Monumento Labirinto Das Fal\u00e9sias - Praia De Morro\u2026 https://t.co/LWmMKSecVE"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-01-27T20:26:07.000Z",
            "id": "692443490064662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui inicia o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VitCFtET79"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:19:09.000Z",
            "id": "692441738170884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #quati @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/c053g63Z84"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2016-01-27T20:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "692440889361354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #nature #brazil @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/VH4DeeexRC"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:15:21.000Z",
            "id": "692440780309450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/37su5kHLtG"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T20:11:33.000Z",
            "id": "692439822829486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ggIi9EK99u"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-01-27T20:05:02.000Z",
            "id": "692438182416289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto de 2015 a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo estampou as p\u00e1ginas da Revista Viajar pelo Mundo. Linda... https://t.co/hNhLp3dbwv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-27T19:41:15.000Z",
            "id": "692432199119945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/KeOUMCl0bB"
        },
        {
            "author_id": "3153691420",
            "created_at": "2016-01-27T19:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692425100952506371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DOetb3iYb5 da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-01-27T19:10:58.000Z",
            "id": "692424576588996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas realizou o resgate e soltura de uma \udbb8\uddd3\udbb8\uddd3jiboia-constritora\udbb8\uddd3\udbb8\uddd3.... https://t.co/dPjTbqhVgp"
        },
        {
            "author_id": "375909062",
            "created_at": "2016-01-27T18:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58160253,
                        -25.54677094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692418750444933124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u tive a oportunidade de\u2026 https://t.co/f2AVgaLyVt"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-01-27T18:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "IPAN_BRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "692412987987091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volume de \u00c1gua alto na Cachoeira do Parque Nacional Teres\u00f3polis/Rj.        @IPAN_BRASIL https://t.co/aXXPJM3AaV"
        },
        {
            "author_id": "81675033",
            "created_at": "2016-01-27T17:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "ledamonte"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "celsounz"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "maurocezarespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "692395262082441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte e vida futebol: os rom\u00e2nticos do est\u00e1dio Gran Parque Nacional, Montevid\u00e9u @ledamonte https://t.co/EzJSHreifv @celsounz @MauroCezarESPN"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-01-27T17:13:12.000Z",
            "id": "692394941444702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As quedas de Kaieteur fazem parte do Parque Nacional de Kaieteur, Guiana, Am\u00e9rica do Sul.Climatologia Geogr\u00e1ficaa https://t.co/cqAntunCZY"
        },
        {
            "author_id": "3411787731",
            "created_at": "2016-01-27T16:15:29.000Z",
            "id": "692380415206805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/IZatQxgvHn"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-01-27T15:33:23.000Z",
            "id": "692369821208543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/kC3POnp95J"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-01-27T15:33:05.000Z",
            "id": "692369746147332100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa com uma colora\u00e7\u00e3o incomum foi recentemente fotografada no parque nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, pelo... https://t.co/1NXuDnXFll"
        },
        {
            "author_id": "3471705796",
            "created_at": "2016-01-27T15:16:15.000Z",
            "id": "692365509120167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serro Azul, em Agrestina, \u00e9 a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco\n\nPernambuco conta com mais uma unidade de... https://t.co/hcbHX48sv9"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2016-01-27T15:05:13.000Z",
            "id": "692362730225926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A S\u00f4nia Maria de Oliveira mandou bel\u00edssimas fotos do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. \n\"Dia\u2026 https://t.co/IFsoIoRTAf"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-27T14:16:21.000Z",
            "id": "692350433126387716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG"
        },
        {
            "author_id": "266545832",
            "created_at": "2016-01-27T13:45:55.000Z",
            "id": "692342777603055618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em sess\u00e3o extraordin\u00e1ria, Vereadores debatem projetos do Executivo sobre parque nacional e reforma administrativa. https://t.co/ybdifEejTj"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-01-27T13:04:35.000Z",
            "id": "692332373975961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-01-27T12:56:39.000Z",
            "id": "692330379127177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Motorista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 78245 https://t.co/k8OA9FWrnX Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-01-27T12:40:01.000Z",
            "id": "692326192616083459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional Tongariro, na Nova Zel\u00e2ndia. No parque, \u00e9 poss\u00edvel explorar e apreciar algumas das... https://t.co/xO85ItOFgi"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-27T10:34:52.000Z",
            "id": "692294697654464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 o ambientalista Gerhard Sardo explicou que a \u00e1rea \u00e9 tombada por decreto e declarada Monumento Natural... https://t.co/HJU3z7QeHe"
        },
        {
            "author_id": "3229085656",
            "created_at": "2016-01-27T10:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692293628958490625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/EAwSu4PiFZ NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2016-01-27T10:17:57.000Z",
            "id": "692290440972742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 lindo de todos os \u00e2ngulos.\n#arizona #grandcanyon\u2026 https://t.co/HQqGymeGwK"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-27T04:30:11.000Z",
            "id": "692202919865753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-27T04:30:06.000Z",
            "id": "692202899254960135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T04:17:57.000Z",
            "id": "692199842345545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beautiful #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TRiU0l7cxx"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T04:09:01.000Z",
            "id": "692197595310067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aYeI3J04th"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T03:59:59.000Z",
            "id": "692195321087160322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FO0Ee8NcCi"
        },
        {
            "author_id": "22780293",
            "created_at": "2016-01-27T03:54:44.000Z",
            "id": "692194001215160322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VjeMCZJbWg"
        },
        {
            "author_id": "1954314829",
            "created_at": "2016-01-27T03:41:07.000Z",
            "id": "692190574309457921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte Nossa Pagina \u2192 https://t.co/9lFOBpWOxw\n\nParque Nacional de Yosemite https://t.co/sbOTigRfHB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-27T00:05:22.000Z",
            "id": "692136279610359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da neblina hoje no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/U028r6uFMa"
        },
        {
            "author_id": "2167560379",
            "created_at": "2016-01-26T22:30:20.000Z",
            "id": "692112361541484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/jwx9LLhfPV"
        },
        {
            "author_id": "182882139",
            "created_at": "2016-01-26T22:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "692109566507667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/XWLcfviiox"
        },
        {
            "author_id": "182882139",
            "created_at": "2016-01-26T22:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "692109114495885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/MIpSDh7wQL"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2016-01-26T22:03:04.000Z",
            "id": "692105498171215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ~ \u00c1guas de Pontal https://t.co/RBU3VlFwU7"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2016-01-26T22:02:29.000Z",
            "id": "692105353497022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/IleJzqOvpG"
        },
        {
            "author_id": "10745272",
            "created_at": "2016-01-26T21:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "692104411846418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o barril! :p @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/wWFuwEdpeI"
        },
        {
            "author_id": "68791229",
            "created_at": "2016-01-26T21:19:03.000Z",
            "id": "692094420913647620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira na praia deserta... Parque nacional de Santa Tereza \udbb8\udc49\ud83c\udf32\ud83c\udf32\udbb8\udc38\udbb8\udc0a\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f\n#Banheira #AroundTheWorld \n#NationalPark... https://t.co/GjzLfpS7CF"
        },
        {
            "author_id": "68791229",
            "created_at": "2016-01-26T21:19:01.000Z",
            "id": "692094412906745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheira na praia deserta... Parque nacional de Santa Tereza \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f\n#Banheira #AroundTheWorld\u2026 https://t.co/iiaxTdCG06"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-01-26T21:13:46.000Z",
            "id": "692093092510347268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #spain #turismo #travel #tourism https://t.co/kvUcuLOdnW"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-01-26T20:53:22.000Z",
            "id": "692087960464965634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Zfqho2SA5P\n Parque Nacional Akagera Ruanda"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T20:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "692078578188603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euforia e trilhas no Parque Nacional da #ChapadadasMesas https://t.co/DPrhwJpEuO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3321729013",
            "created_at": "2016-01-26T19:38:53.000Z",
            "id": "692069215893897220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito de oro Parque Nacional Isla Coiba #geoecotur #nature #veraguas #visitpanama\u2026 https://t.co/P4qntzZVV7"
        },
        {
            "author_id": "2734249574",
            "created_at": "2016-01-26T19:31:44.000Z",
            "id": "692067413651767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D`Anta - Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/wqTkPlG4Ii"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-26T19:16:28.000Z",
            "id": "692063571988078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grand Prismatic Spring, no Parque Nacional Yellowstone em Wyoming, nos EUA, \u00e9 o terceiro maior do mundo. Quando \u2026 https://t.co/h23ebkEkQs"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-26T19:04:30.000Z",
            "id": "692060563116027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/Du9PVEbTKD"
        },
        {
            "author_id": "2550669341",
            "created_at": "2016-01-26T16:19:06.000Z",
            "id": "692018939560353793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/d41hzVysaY"
        },
        {
            "author_id": "1529003389",
            "created_at": "2016-01-26T16:13:48.000Z",
            "id": "692017603221544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rmB9BfJUxe"
        },
        {
            "author_id": "1529003389",
            "created_at": "2016-01-26T16:08:03.000Z",
            "id": "692016158451634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar perfeito \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BcFiu08nWV"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T15:40:50.000Z",
            "id": "692009308469469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-26T14:34:27.000Z",
            "id": "691992601482887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval - Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Aparados da Serra - Antonio Prado e a Coloniza\u00e7\u00e3o Italiana\n\nO Rio... https://t.co/sWNmPGsC9H"
        },
        {
            "author_id": "68855715",
            "created_at": "2016-01-26T12:43:31.000Z",
            "id": "691964685684441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia, EUA https://t.co/aOBsq0EwBQ"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2016-01-26T12:16:48.000Z",
            "id": "691957960222842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apreende 48 kg de pescado e redes em reserva biol\u00f3gica no ES \nhttps://t.co/QLtnyUa9at https://t.co/xRM5P6QslP"
        },
        {
            "author_id": "1561696735",
            "created_at": "2016-01-26T12:15:16.000Z",
            "id": "691957575693127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA apreende 48 kg de pescado e redes em reserva biol\u00f3gica no ES https://t.co/Uy6bqGDZGi"
        },
        {
            "author_id": "81386419",
            "created_at": "2016-01-26T11:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "691946209620180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/7PWKyHCS6u"
        },
        {
            "author_id": "3403102732",
            "created_at": "2016-01-26T11:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "691944593466728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/PnwWXLUzfC via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2016-01-26T11:20:21.000Z",
            "id": "691943755180556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal https://t.co/1QhmholNt1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-26T10:33:15.000Z",
            "id": "691931901955809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra)no \u00faltimo final de... https://t.co/cArCV2HH9U"
        },
        {
            "author_id": "112135174",
            "created_at": "2016-01-26T09:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59801406,
                        -23.42564588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "691921033583005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta  em Sorocaba. @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/2Upek9COXQ"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2016-01-26T09:01:16.000Z",
            "id": "691908751285207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis. https://t.co/RqOLBKMrU1"
        },
        {
            "author_id": "43329014",
            "created_at": "2016-01-26T08:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.63068771,
                        -23.47411537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8287495ff1aa6a83"
            },
            "id": "691907956200337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/tdcYxhvTFx"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517190062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517114560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840517101985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-01-26T04:30:07.000Z",
            "id": "691840516997120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-26T03:40:30.000Z",
            "id": "691828031594328065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "87867940",
            "created_at": "2016-01-26T01:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "691800086997762050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirada... \ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/KYmba7qkl4"
        },
        {
            "author_id": "19684277",
            "created_at": "2016-01-26T00:20:59.000Z",
            "id": "691777820700327937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/Ap4A8GBbzF"
        },
        {
            "author_id": "191126164",
            "created_at": "2016-01-26T00:13:47.000Z",
            "id": "691776009285308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/01/2016: Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses _ Barreirinhas-MA https://t.co/zVpF9sR9OO"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2016-01-25T23:49:59.000Z",
            "id": "691770017227108356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez\nSistelo vai ser \u00e1rea protegida https://t.co/UZd7otAknX"
        },
        {
            "author_id": "48326698",
            "created_at": "2016-01-25T23:21:42.000Z",
            "id": "691762899941986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, Calif\u00f3rnia - EUA https://t.co/OxRpckYoOE"
        },
        {
            "author_id": "47470852",
            "created_at": "2016-01-25T22:57:10.000Z",
            "id": "691756725976875013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Young #WinterCanadaIntercambio desbravando o #Canad\u00e1. Esta foto \u00e9 no Parque Nacional de #Banff em #Alberta. https://t.co/ax7i2BoYBA"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2016-01-25T22:41:28.000Z",
            "id": "691752775051517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/OeayAiCK5D"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-25T21:40:32.000Z",
            "id": "691737440265072644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "85897839",
            "created_at": "2016-01-25T21:30:26.000Z",
            "id": "691734899435442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma girafa branca rara apareceu no parque nacional de Tarangire, na Tanz\u00e2nia. \u00c9 a \u00fanica girafa que est\u00e1 no parque. https://t.co/fFVTsAilce"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2016-01-25T21:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "691730023590395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz https://t.co/L8TF43LzPs hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/0Kcqikgkwf"
        },
        {
            "author_id": "218261784",
            "created_at": "2016-01-25T20:26:49.000Z",
            "id": "691718889105969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha aldeia Sistelo vai ser \u00e1rea protegida\n\nValeu a pena lutar por esta aldeia \u00fanica e \u00edmpar.\nMais uma... https://t.co/scViWxIoKB"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-25T20:21:07.000Z",
            "id": "691717457350754305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/l2dAoYU5VS https://t.co/Gxt9WfGyIw"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2016-01-25T20:12:51.000Z",
            "id": "691715373712949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Akagera Ruanda https://t.co/FJD0NJt7qP"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-25T17:12:04.000Z",
            "id": "691669880844582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone: Conhe\u00e7a o primeiro Parque Nacional do Mundo https://t.co/0bFl0jNNdF https://t.co/VSBFe89u2R"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2016-01-25T17:07:53.000Z",
            "id": "691668827248148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR - https://t.co/F9NTOTQ1MP"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-01-25T16:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "691652798333763586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/vuQm2dp205 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-01-25T16:03:47.000Z",
            "id": "691652696944852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/MQ9uieTKAv"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-01-25T15:51:40.000Z",
            "id": "691649644216979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegados a Mong\u00f3lia, o nosso primeiro destino foi o Parque Nacional do Terelj, a cerca de 70 km de Ulan Battar.... https://t.co/JYAKEw4mLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-01-25T15:40:24.000Z",
            "id": "691646809773596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia =&gt; https://t.co/mBPW1X40Xf"
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2016-01-25T15:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691640952100909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu beijo \u00e9 o que me faz feliz \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/H5QoQFtp1Q"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2016-01-25T14:46:49.000Z",
            "id": "691633324301930500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal. https://t.co/bVO7TM4dQs"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-25T14:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66667,
                        -4.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691624571955388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3h 30min de caminhada \u00e9 pouco kkkk @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/XQdEyIr9hX"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-01-25T13:57:32.000Z",
            "id": "691620924550942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo vai ser \u00e1rea protegida - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias https://t.co/edFXBDtWUN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-01-25T13:57:17.000Z",
            "id": "691620859329581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistelo vai ser \u00e1rea protegida - Pa\u00eds - RTP Not\u00edcias https://t.co/Q6xt9feSz1"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-25T13:19:15.000Z",
            "id": "691611291073527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/rb5Bitomtz"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-25T12:04:13.000Z",
            "id": "691592407381590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares: https://t.co/ycbOqKiVKK"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-01-25T11:46:43.000Z",
            "id": "691588002766852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/WfwoplKhNu"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2016-01-25T11:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.399749,
                        -7.2651778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "691576324683649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreontem #voltacrajubarderevezamento @ Flona Floresta Nacional Do Araripe https://t.co/j3NT8Ij4ud"
        },
        {
            "author_id": "322416892",
            "created_at": "2016-01-25T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19742,
                        -28.27596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "691575923733323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sobreontem #voltacrajubarderevezamento @ FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/5LAlJHiKqf"
        },
        {
            "author_id": "888882019",
            "created_at": "2016-01-25T10:50:13.000Z",
            "id": "691573784080314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gauja https://t.co/zHgo1zx15c https://t.co/FihoYmc93b"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-25T09:42:18.000Z",
            "id": "691556693864509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-25T09:40:20.000Z",
            "id": "691556198009671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "511302445",
            "created_at": "2016-01-25T09:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "691554650907152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Publico: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/ol0Q73c37n"
        },
        {
            "author_id": "282371092",
            "created_at": "2016-01-25T09:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 126,
                        "username": "SNRTG"
                    }
                ]
            },
            "id": "691550784283017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Links To Today's Outstanding Photographs - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil #stalbert #yeg https://t.co/fgJ7zpv22q @SNRTG"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-01-25T08:57:09.000Z",
            "id": "691545328982470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/Liqbld6k7W https://t.co/ftVYQSbgCD"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-01-25T08:55:33.000Z",
            "id": "691544927621242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/NuvMeAJAOv"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-01-25T08:55:33.000Z",
            "id": "691544925817675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis https://t.co/iVirKahKD3"
        },
        {
            "author_id": "4827794855",
            "created_at": "2016-01-25T08:53:07.000Z",
            "id": "691544313721982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas suspende acesso \u00e0s \u00e1reas mais sens\u00edveis, se \u00e9 que me entendes."
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478125071503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478124501016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-25T04:30:06.000Z",
            "id": "691478124161339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2016-01-25T02:41:08.000Z",
            "id": "691450702040842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jAuwoVDWfS Trip Deals - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/HZPFn1j35m"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-25T02:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691447785942482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o chin\u00eas! @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/s1s5ukZ7CF"
        },
        {
            "author_id": "71068812",
            "created_at": "2016-01-25T01:44:38.000Z",
            "id": "691436481618022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual maraaaaaa!!! Nem s\u00f3 de pizza vive a It\u00e1lia. No cora\u00e7\u00e3o do pa\u00eds est\u00e1 esse Parque Nacional Monte... https://t.co/Z7Fvr1NiMP"
        },
        {
            "author_id": "3198993952",
            "created_at": "2016-01-25T00:35:03.000Z",
            "id": "691418973133508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You'll be given love, you have to trust it... @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/1w496AGPUG"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2016-01-25T00:09:23.000Z",
            "id": "691412513037107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na... https://t.co/ABhxkKykUw"
        },
        {
            "author_id": "322444348",
            "created_at": "2016-01-25T00:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9071666,
                        -38.4315954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008dfa8f706156d4"
            },
            "id": "691411233065549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loca!!!!!! @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/0gdHS5Ixj0"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:45:55.000Z",
            "id": "691406605968080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai no Parque Nacional https://t.co/IOlPgvXT60"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:45:55.000Z",
            "id": "691406605519314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai no Parque Nacional https://t.co/Vd5GRfzGVL"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T23:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "691404810713702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JUQf78dt6W e trilhas no Parque Nacional da Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404175452815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/85LYzvhqWm"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172986548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/msHY5gZbqt"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172441288709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/NQ3Q80OCKP"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:15.000Z",
            "id": "691404172307099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/ThNTxt0WYC"
        },
        {
            "author_id": "468992245",
            "created_at": "2016-01-24T23:36:14.000Z",
            "id": "691404171916890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional https://t.co/JYJ3YeVc08"
        },
        {
            "author_id": "766654195",
            "created_at": "2016-01-24T23:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "CodeXverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "691398470335356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se suspende caminata familiar al Monumento Natural El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/kyDiIJGpw0 @CodeXverde"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-01-24T23:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66667,
                        -4.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "691398135839477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da at\u00e9 pena de cortar... @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/oNy8eIilpA"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T22:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "691393948875669504",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo obrigada por divulgar, hj escrevi sobre o melhor passeio na #ChapadadasMesas com v\u00eddeo https://t.co/mrtcca8m2W no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T21:20:27.000Z",
            "id": "691369999768915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem texto novo da #ChapadadasMesas com v\u00eddeo mostrando todas as emo\u00e7\u00f5es nas trilhas dentro do parque nacional https://t.co/mrtcca8m2W"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-24T21:11:19.000Z",
            "id": "691367700904415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone localizado nos #EUA, foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra\u2026 https://t.co/O0oWET0GFe"
        },
        {
            "author_id": "2948299923",
            "created_at": "2016-01-24T21:10:13.000Z",
            "id": "691367425615368193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na... https://t.co/XvCWzDyNuJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-24T20:36:07.000Z",
            "id": "691358842232377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final  de  semana  lindo de Rio  do Boi  -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/CnptQbAg6Z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-24T20:18:04.000Z",
            "id": "691354301436923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2016-01-24T19:40:07.000Z",
            "id": "691344748267859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/pOUM7tVUoD"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-01-24T19:35:58.000Z",
            "id": "691343705517727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no canal! As trilhas no Parque Nacional da Chapada das Mesas e meu encontro com as andorinhas https://t.co/pA1dPLCj7A"
        },
        {
            "author_id": "60290319",
            "created_at": "2016-01-24T19:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "691339370238976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/LSlrLOvMFd"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-24T19:10:33.000Z",
            "id": "691337308633710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. Saiba mais https://t.co/9myvRLbZ1e https://t.co/JhRyjUhfvc"
        },
        {
            "author_id": "61652321",
            "created_at": "2016-01-24T19:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691335447310667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a arara *-* @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YXrsxJylVv"
        },
        {
            "author_id": "4806811588",
            "created_at": "2016-01-24T18:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.02665391,
                        -24.33614283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "691326787423473669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo https://t.co/pZKkuqdQhS"
        },
        {
            "author_id": "4796351957",
            "created_at": "2016-01-24T17:31:44.000Z",
            "id": "691312438965305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 394,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 320
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional e Geral do Gr\u00eamio. https://t.co/FrNWtzK9m5"
        },
        {
            "author_id": "75918921",
            "created_at": "2016-01-24T17:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "691310542594637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/W5JuLi57Sy"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2016-01-24T17:07:13.000Z",
            "id": "691306269005598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares https://t.co/n3k1M6Wa5k #RT https://t.co/NZ4GwjxgV6"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2016-01-24T17:07:11.000Z",
            "id": "691306263985008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio em parque nacional argentino j\u00e1 queimou 1,6 mil hectares https://t.co/720dDh83iZ #RT https://t.co/EkgFSoY5Jj"
        },
        {
            "author_id": "72119051",
            "created_at": "2016-01-24T16:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691303194144698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/L54VfJIvdD"
        },
        {
            "author_id": "73798189",
            "created_at": "2016-01-24T16:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "blitzkriegbop_"
                    }
                ]
            },
            "id": "691301991293804544",
            "in_reply_to_user_id": "217529893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blitzkriegbop_ qq ce ta fazendo no parque nacional da coca\u00edna brodi"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-01-24T16:30:02.000Z",
            "id": "691296914445312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - MATO GROSSO\n\nUma das principais atra\u00e7\u00f5es do cerrado brasileiro, tem... https://t.co/Pq43iDw9Qa"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-24T16:05:11.000Z",
            "id": "691290657873338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/kAimQnDCWi"
        },
        {
            "author_id": "583593453",
            "created_at": "2016-01-24T16:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "691289579899506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cidademaravilhosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3UHrEws9GC"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T15:22:39.000Z",
            "id": "691279954076655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o waterfall in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil (by Daniel Rosendo). https://t.co/mVD8Tjxdqk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-24T14:13:11.000Z",
            "id": "691262474822225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/aR2yDOIdZJ"
        },
        {
            "author_id": "1235239945",
            "created_at": "2016-01-24T13:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "691250090657370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amiguinho novo ! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iZ5RbVny91"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2016-01-24T12:13:46.000Z",
            "id": "691232421270827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala viajantes! Ubajara ser\u00e1 um dos nossos destinos no carnaval. Pra ir entrando no clima, que tal conferir nossa... https://t.co/9n5laSi8Fy"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-24T12:09:34.000Z",
            "id": "691231365539459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-24T12:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691231263072600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha boa! #tibau #praia #mar #chuva #paraiso @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/bleElQDOeI"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-24T11:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691228331900063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/5QuGAHkPvX"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2016-01-24T11:49:39.000Z",
            "id": "691226354608664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP A transmitir em directo neste momento o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Podem ver agora."
        },
        {
            "author_id": "171203489",
            "created_at": "2016-01-24T04:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -96.1495489,
                        19.1835865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7372e998282ead1"
            },
            "id": "691120257000275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINANDO LENTAMENTE, RESPIRANDO PROFUNDO.\n\nParque Nacional Cofre de Perote.\nPerote, Veracruz. https://t.co/NnCmYuungA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-24T04:30:06.000Z",
            "id": "691115736664817668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-24T04:30:06.000Z",
            "id": "691115736622768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhbb4SM"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:52:48.000Z",
            "id": "691106349627891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina - Brasil. \u00c9 protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no cent https://t.co/fPptICROSV"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:40:51.000Z",
            "id": "691103340361555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/IbM5q2f1wx"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:40:00.000Z",
            "id": "691103127097995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/XKRrJdrlAN"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-01-24T03:38:05.000Z",
            "id": "691102644526538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS https://t.co/DYJZ9vyIx8"
        },
        {
            "author_id": "150686717",
            "created_at": "2016-01-24T02:27:21.000Z",
            "id": "691084843300577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia Chilena, casal faz doa\u00e7\u00e3o de terras a Parque Nacional https://t.co/IfI0jlZKb9"
        },
        {
            "author_id": "183209289",
            "created_at": "2016-01-24T02:13:53.000Z",
            "id": "691081458178330625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelao Reyes Parque Nacional Chilo\u00e9 ou Curanto?"
        },
        {
            "author_id": "3180133537",
            "created_at": "2016-01-24T02:03:13.000Z",
            "id": "691078770522988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, el \u00fanico desierto inundado del mundo.  via hostelworld_es #MeetTheWorld  mochilerostv"
        },
        {
            "author_id": "935780316",
            "created_at": "2016-01-24T00:46:37.000Z",
            "id": "691059496907476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/HTsixfJhca"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-23T23:44:08.000Z",
            "id": "691043770238963713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Trilha  do  Rio  do  Boi  -  Interior  do  Canyon  Itaimbezinho -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/sfxeN18WZs"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T23:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "691032916634263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cp96tQDbhr"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-23T22:34:36.000Z",
            "id": "691026269719371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/rlCToFrluU"
        },
        {
            "author_id": "367457267",
            "created_at": "2016-01-23T22:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "691026241676263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/tX6qzKttNU"
        },
        {
            "author_id": "491908635",
            "created_at": "2016-01-23T22:15:49.000Z",
            "id": "691021543149703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decididamente meu dia foi excepcional. Fui contemplada por um passarinho no Parque Nacional Argentino. N\u00e3o \u00e9 para... https://t.co/yfcMjM1wC1"
        },
        {
            "author_id": "276983572",
            "created_at": "2016-01-23T20:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690999935924203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cura @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/bkX4CVDvgp"
        },
        {
            "author_id": "67465567",
            "created_at": "2016-01-23T20:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82906966,
                        -15.35585718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "690992940060114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha em chaps \ud83c\udf1e\ud83d\udcaa\u270c @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/6TQueqi9bc"
        },
        {
            "author_id": "236821902",
            "created_at": "2016-01-23T20:12:47.000Z",
            "id": "690990583813271553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita parque nacional \ud83c\udf7b\ud83c\udf1e https://t.co/fRyCfDC66w"
        },
        {
            "author_id": "118216475",
            "created_at": "2016-01-23T19:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690984882584043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jrVPQdHOwM"
        },
        {
            "author_id": "371436471",
            "created_at": "2016-01-23T19:37:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "690981691616301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional \u00e9 demais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2680050019",
            "created_at": "2016-01-23T19:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690979678748872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/Z64s1Oac9T v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T18:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "690964343450648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/9PA5vbSheq"
        },
        {
            "author_id": "2244524150",
            "created_at": "2016-01-23T18:04:03.000Z",
            "id": "690958185025306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/0IoTOBrhIk https://t.co/TNQoMINlC6"
        },
        {
            "author_id": "1630413582",
            "created_at": "2016-01-23T17:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690954343223279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/qiGhY7DnOC via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "54557877",
            "created_at": "2016-01-23T17:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690946708621148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/08Jf4vhiUj via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "388540515",
            "created_at": "2016-01-23T16:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1115004c3fafaf8a"
            },
            "id": "690940039384154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! Assine: https://t.co/Ztb7cYxmDR via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "237333265",
            "created_at": "2016-01-23T16:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.92978468,
                        38.49848471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "690932490928783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/v4SXLW4edZ"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2016-01-23T16:01:07.000Z",
            "id": "690927247033831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Pantanal https://t.co/cEqnJDSpQc"
        },
        {
            "author_id": "4794901267",
            "created_at": "2016-01-23T15:33:08.000Z",
            "id": "690920205418119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA https://t.co/c6vsi5KNbK https://t.co/WOOUOPhxIR"
        },
        {
            "author_id": "1694085049",
            "created_at": "2016-01-23T15:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690917862593171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/gtUtfbLDOA via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-23T15:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "690915445482917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Tibau... \ud83d\udea3\ud83c\udffc\ud83c\udf34\ud83c\udf26 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/Z1fFzxOLMI"
        },
        {
            "author_id": "144875363",
            "created_at": "2016-01-23T15:02:26.000Z",
            "id": "690912480449683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ambiente Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos  \u2192 https://t.co/zR5sFEB75P https://t.co/chVoifwDRz"
        },
        {
            "author_id": "41324567",
            "created_at": "2016-01-23T14:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690907497830420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/mlp94l1Rvr via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2016-01-23T14:05:50.000Z",
            "id": "690898238413471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no\u00a0Pantanal https://t.co/dA3JTJBYHS https://t.co/eZ250L1F6E"
        },
        {
            "author_id": "260933367",
            "created_at": "2016-01-23T14:05:48.000Z",
            "id": "690898229299249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa em R$ 15 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no\u00a0Pantanal https://t.co/VyG1eV2OpI https://t.co/DHS0CGnrBf"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2016-01-23T14:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690897749907238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/MhMcDW3LLV via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2016-01-23T14:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "690897439893643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao ladodo parque nacional dos gorilas! https://t.co/8LnkpOaE9l via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2016-01-23T12:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61944444,
                        -19.34916667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "690872658175627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional da Serra do cip\u00f3 com o grupo Nice Trekking. @\u2026 https://t.co/MHxldjLqCP"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-01-23T11:16:58.000Z",
            "id": "690855739074609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada agora mesmo aqui no Parque Nacional de Pilanesberg\n\nPhoto taken right now here in the Pilanesberg... https://t.co/HUsxW2fKYU"
        },
        {
            "author_id": "70546896",
            "created_at": "2016-01-23T11:08:16.000Z",
            "id": "690853548393893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #lugarlindo #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EBpKkQLaZt"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2016-01-23T10:32:55.000Z",
            "id": "690844653201928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fot\u00f3grafo passou por uma situa\u00e7\u00e3o inusitada no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, no Qu\u00eania. Greg Armfield, que... https://t.co/7hJoy2iQz9"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2016-01-23T10:00:01.000Z",
            "id": "690836373985718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De dobr\u00e1vel no Parque Nacional de Aparados da Serra. Por Ariadne Dan'Chior - https://t.co/E9ZA2oH4fc #bicicletadobravel #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-23T08:30:35.000Z",
            "id": "690813869007081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/LXGE1c1Rme"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-01-23T08:03:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "690806967145730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-01-23T07:22:19.000Z",
            "id": "690796686789111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/224dbbBQNS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "319349498",
            "created_at": "2016-01-23T06:38:48.000Z",
            "id": "690785737445359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PozosElDiamante #FundoElTigre #camping #senderismo @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/fGUCGXnrfX"
        },
        {
            "author_id": "1480677984",
            "created_at": "2016-01-23T06:31:33.000Z",
            "id": "690783913963327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando e sofrendo que n\u00e3o tenho uma foto decente no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-23T05:49:04.000Z",
            "id": "690773221113753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/VeyMPsMaM0"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-23T04:30:07.000Z",
            "id": "690753351424696321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0xQf3"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-23T04:30:06.000Z",
            "id": "690753350439145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T03:51:05.000Z",
            "id": "690743530491228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/4M6jNG40Id"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-01-23T03:17:46.000Z",
            "id": "690735146824142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/SYVNXoQ99E"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-01-23T03:17:45.000Z",
            "id": "690735142101323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/jCrY054LAQ"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2016-01-23T03:10:21.000Z",
            "id": "690733277489946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Dyzyt4C5hw"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-01-23T03:10:20.000Z",
            "id": "690733274012909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/0w34X9TIoP"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2016-01-23T02:42:06.000Z",
            "id": "690726169151311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/CEJ8fjQ3ue"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2016-01-23T02:42:04.000Z",
            "id": "690726159969947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/9NPppg60KH"
        },
        {
            "author_id": "52231152",
            "created_at": "2016-01-23T02:41:10.000Z",
            "id": "690725933414637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miranda Miranda Miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "961292978",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:57.000Z",
            "id": "690720341535031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/hGjqc9fZQ4"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:54.000Z",
            "id": "690720331678363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/fpYTtU5kYP"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:22.000Z",
            "id": "690719439709306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/HQyWeDpDHn"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:19.000Z",
            "id": "690719430658031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil... https://t.co/nycth0PJ4L #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:17.000Z",
            "id": "690719421426307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/32VSm7vCyO"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719400052154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/xxSK1l7YiO"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719398487691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/AY4J6sGIGv"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719388089974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/U8NdXpCzHN"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719385422401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/wHjl4EZkD5"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:06.000Z",
            "id": "690719372986310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/2l290IzNo0"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:01.000Z",
            "id": "690719354741108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/FrXilxMpZx"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719346755145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/febBOYzcff"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719344767033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QVr9FWY3bc"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:58.000Z",
            "id": "690719342921580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/EH0p0n95zd"
        },
        {
            "author_id": "3115872045",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715621961572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yOEQPaisPU"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715618790666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/byXPkhnaUI"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-23T01:56:37.000Z",
            "id": "690714721201291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da #Patag\u00f4nia argentina: https://t.co/fyW6CZekB9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:56.000Z",
            "id": "690714299455508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/H1SqrXvvyc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:36.000Z",
            "id": "690714217658191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/JPhpdBUcT6"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:53:21.000Z",
            "id": "690713900669530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/MyaPVUOYkW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:53.000Z",
            "id": "690713530547380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/Y5hVYsiy6G"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:32.000Z",
            "id": "690713445444952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/glbyCrXZ5c"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:50:08.000Z",
            "id": "690713089881182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/80WqfiFLcp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:49:46.000Z",
            "id": "690713000538279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/hefBh5QMx3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:29.000Z",
            "id": "690712677753102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/jjOxSUnu1O"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:05.000Z",
            "id": "690712575332364290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/C49taw78zc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:47:40.000Z",
            "id": "690712469740781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/8mmPabNL13"
        },
        {
            "author_id": "802629325",
            "created_at": "2016-01-23T01:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31057,
                        -54.80380692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "690712050574725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u300aUsted est\u00e1 aqui\u300b @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/qZHAR8anLP"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-23T01:28:25.000Z",
            "id": "690707626590543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia\u00a0argentina https://t.co/PrZ7P7Tur0"
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-23T01:00:31.000Z",
            "id": "690700603912155138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi. https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/OB1bZ8kZfp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:47:25.000Z",
            "id": "690697309911314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/1y3OZnW32u"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:46:54.000Z",
            "id": "690697177023184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/ztbGr7jQqK"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480772923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/TQmK8Lrv3L"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480525389826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QqxzoeuUwm"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:03.000Z",
            "id": "690696461638434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/GKIuk5jOFf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:02.000Z",
            "id": "690696456546594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/DWvqGGggcE"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:53.000Z",
            "id": "690696418214850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO: Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/sGG3N2qhbK #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:52.000Z",
            "id": "690696416402927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/PvgtwS2Rxg"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:49.000Z",
            "id": "690696402897244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/IluYECnBuf"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:49.000Z",
            "id": "690696402402283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/PbgBmP46s9"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:36.000Z",
            "id": "690696348031516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/2GRqcqKedK"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:36.000Z",
            "id": "690696346785869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrado... https://t.co/TzThHQIwWr"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "690696339814875136",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros ... https://t.co/FgQgVSjntr"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:12.000Z",
            "id": "690696248576212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros ... https://t.co/XUOwfiwP6n"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:08.000Z",
            "id": "690696229664075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/W4VH0LvcrM"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:01.000Z",
            "id": "690696201914585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/5gQ1LrCoez"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:01.000Z",
            "id": "690696201700712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo m... https://t.co/L97MoHFt5A #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:59.000Z",
            "id": "690696191667867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil met... https://t.co/m4vWIzXLN8 #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:56.000Z",
            "id": "690696178564919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/FqFeGzElQq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:55.000Z",
            "id": "690696177197715461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina\" https://t.co/9DnI5y8hPe"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:49.000Z",
            "id": "690696152174309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/V5Arb2eC5J"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:44.000Z",
            "id": "690696127759278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/qs6YoEyCVx"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:41.000Z",
            "id": "690696116916977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/KzvLR5D4xO"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:35.000Z",
            "id": "690696091499634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/xxSK1lpzHo"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:34.000Z",
            "id": "690696088609656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/BwtuEjQAyf"
        },
        {
            "author_id": "2475506022",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:33.000Z",
            "id": "690696083299692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Hsb4rBkYUZ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:32.000Z",
            "id": "690696077792534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/PGSSqNa7Wb"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:29.000Z",
            "id": "690696068040765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/6cBIdjH7qv"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:21.000Z",
            "id": "690696032603082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QrcuxUmujP"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:08.000Z",
            "id": "690695980107194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/1oTN2zfHn5"
        },
        {
            "author_id": "374632132",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:08.000Z",
            "id": "690695979171872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/UO12S5mKfg"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:58.000Z",
            "id": "690695938306809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/zjdB6fS8wu"
        },
        {
            "author_id": "374633637",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:55.000Z",
            "id": "690695925551890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/3uQ2KyhtFc"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:55.000Z",
            "id": "690695922729152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/csJfypiNrz"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:46.000Z",
            "id": "690695885773139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Hb0JmH3JSI"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:45.000Z",
            "id": "690695883562680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yu4qopYBVH"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:44.000Z",
            "id": "690695878680522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/F3Pzv9AeSO"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:44.000Z",
            "id": "690695876143017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yvVpoaTrnX"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:39.000Z",
            "id": "690695856400367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/pNwcae2O93"
        },
        {
            "author_id": "393468783",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:31.000Z",
            "id": "690695823328342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/hRwjobHm2B"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:30.000Z",
            "id": "690695820375646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/7CvGKrd4UD"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:26.000Z",
            "id": "690695802532966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/0yfppYEedH"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:21.000Z",
            "id": "690695782534524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/HBludU8BlJ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:05.000Z",
            "id": "690695712808402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/aGuKAuZ8KN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-23T00:36:39.000Z",
            "id": "690694598180601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/4xX5nqliIc"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-01-23T00:35:38.000Z",
            "id": "690694343066157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/iD4E9wam7D https://t.co/MiWiaMAE6T"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2016-01-23T00:34:39.000Z",
            "id": "690694093622644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/TFlKBdRZHd"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-01-23T00:33:18.000Z",
            "id": "690693754353815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/ebUL6iM4KM\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-23T00:30:14.000Z",
            "id": "690692982228586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/RJNIK6sQSN"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-23T00:29:51.000Z",
            "id": "690692888695562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/dFQJnprk0g"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-01-23T00:29:41.000Z",
            "id": "690692844508426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/TE3LTrtT0p"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2016-01-23T00:28:13.000Z",
            "id": "690692474537381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/RlBypiUu7P"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-01-23T00:27:06.000Z",
            "id": "690692194227884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/Iplks1iyLF"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-01-23T00:10:02.000Z",
            "id": "690687901881933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao d\u00e9cimo cap\u00edtulo de nossa expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. \nEntre e venha... https://t.co/J4CB97oABr"
        },
        {
            "author_id": "89305136",
            "created_at": "2016-01-23T00:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96834,
                        -22.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "690687680598904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"La\u00eds, olha pra c\u00e1\" - SEARES, Juliane @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bDHJkIAJxU"
        },
        {
            "author_id": "3227078380",
            "created_at": "2016-01-23T00:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690687504186474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/an47RIfjBG"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:07:22.000Z",
            "id": "690687230122156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/2q1U6UDOcj"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:06:57.000Z",
            "id": "690687123104464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/zEvki493Yx"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-01-22T23:52:34.000Z",
            "id": "690683503692767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco!\nfacebook -&gt; https://t.co/QInA55eg5X https://t.co/BDujAYAZxG"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:43.000Z",
            "id": "690675488004517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/laBSmdFlU5"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:42.000Z",
            "id": "690675484846206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/tezbJMhAHG"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:41.000Z",
            "id": "690675480333160452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/z27K6y3FH5"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:39.000Z",
            "id": "690675473139953665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/5tQU3VrGmU"
        },
        {
            "author_id": "3403556735",
            "created_at": "2016-01-22T22:50:02.000Z",
            "id": "690667769327718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima - Boa Vista (RR)\nVOU MORAR AI.\n#TuristaNoMixTudo /Luuh https://t.co/qAPLzEhpxv"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-01-22T22:25:27.000Z",
            "id": "690661581886062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/Ida0ylK1mI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-22T22:24:42.000Z",
            "id": "690661392026857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seu Edmir Guimar\u00e3es \u00e9 o dono da fazenda onde est\u00e1 o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional das... https://t.co/3IbB7qnVaO"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-01-22T22:22:10.000Z",
            "id": "690660756493352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo possui diferentes op\u00e7\u00f5es de hospedagem e uma delas s\u00e3o essas estruturas em meio... https://t.co/qLdjn2TBjV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-22T22:21:04.000Z",
            "id": "690660479283372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre estava sendo desmatado.\nTr\u00eas pessoas foram indiciadas pelo crime."
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-22T21:00:38.000Z",
            "id": "690640234745167874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/UTU9DLaQ8w"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-22T20:19:41.000Z",
            "id": "690629929818546178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/Sp2q51k5F3"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-01-22T18:54:59.000Z",
            "id": "690608614743130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/Hzi26Jl7B7"
        },
        {
            "author_id": "155251481",
            "created_at": "2016-01-22T18:49:57.000Z",
            "id": "690607349694865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great experience!! #fozdoigua\u00e7u #brazil #waterfall @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/J36sJpVLhz"
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-22T18:30:33.000Z",
            "id": "690602465708781572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/dTSHJKlNnw"
        },
        {
            "author_id": "101319233",
            "created_at": "2016-01-22T17:49:26.000Z",
            "id": "690592117719175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouquinho mais do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Criado em 1961, protege uma \u00e1rea de... https://t.co/tXy3HHfkcu"
        },
        {
            "author_id": "182614146",
            "created_at": "2016-01-22T17:48:01.000Z",
            "id": "690591763170488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em plena Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no come\u00e7o da selva da Patag\u00f4nia Chilena, o Lawenko Spa conta... https://t.co/ox2NV5cFd2"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-22T17:41:08.000Z",
            "id": "690590031002624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval - Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Aparados da Serra - Antonio Prado e a Coloniza\u00e7\u00e3o Italiana\nO Rio... https://t.co/D8kr1nvH8P"
        },
        {
            "author_id": "145392416",
            "created_at": "2016-01-22T17:22:31.000Z",
            "id": "690585346015305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de viajar com #abahiaqueagentegosta e com @aninhapaulaba para o  Parque Nacional\u2026 https://t.co/NGjIQNvyxC"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-01-22T17:05:00.000Z",
            "id": "690580938472964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/QgdsEnIb2B"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-01-22T16:53:39.000Z",
            "id": "690578079274659844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que a Cro\u00e1cia \u00e9 s\u00f3 praia?\nTem muito mais, como o fant\u00e1stico parque nacional dos lagos de Plitvice, tem... https://t.co/4GsuvxjV0P"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-22T16:32:04.000Z",
            "id": "690572649672654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/EFdoiAGUWQ"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T16:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690572042593288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! #vacations #iguacufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DCKrSL3aNK"
        },
        {
            "author_id": "119506640",
            "created_at": "2016-01-22T16:12:14.000Z",
            "id": "690567656877895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Poas Volcano his morning... #PuraVida\nby #javithefrog\n(image by Parque Nacional Volcan Poas Sitio Oficial) https://t.co/vA9mvPdkib"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-22T15:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "EstadodeMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "690559571861987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio causa danos em \u00e1rea protegida, na prov\u00edncia argentina de Chubut. @EstadodeMinas\nhttps://t.co/joFOHJjtdn"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-01-22T15:26:46.000Z",
            "id": "690556217161334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier Montana, EUA\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/7LJddAFT05"
        },
        {
            "author_id": "1306116049",
            "created_at": "2016-01-22T13:39:25.000Z",
            "id": "690529202421043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "inc\u00eandio consome quase centena de hectares do Parque Los Alerces, em Chubut, \u00e1rea protegida de bosques patag\u00f4nicos, a 1,9 mil km de BAires."
        },
        {
            "author_id": "372484112",
            "created_at": "2016-01-22T13:36:08.000Z",
            "id": "690528375400763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma entre tantas maravilhas naturais que o #Brasil possui. Ser\u00e1 que estamos tratando bem de nossos tesouros?!?... https://t.co/Y4eFJBxYWI"
        },
        {
            "author_id": "201282666",
            "created_at": "2016-01-22T13:28:28.000Z",
            "id": "690526445077078020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia https://t.co/sDXak1sYub"
        },
        {
            "author_id": "31527566",
            "created_at": "2016-01-22T13:18:21.000Z",
            "id": "690523899549868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila para visitar as Cataratas!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/YLhCkk86fd"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2016-01-22T12:45:49.000Z",
            "id": "690515710804672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, quedas d'\u00e1gua e trilhas ecol\u00f3gicas: o Parque Nacional da Taquara \u00e9 a dica para as f\u00e9rias na Baixada. https://t.co/GdJsfM0yCD"
        },
        {
            "author_id": "269043477",
            "created_at": "2016-01-22T12:42:40.000Z",
            "id": "690514917326221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas: o trekking do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Seu Mochil\u00e3o https://t.co/Ei4ZmVruQR"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T12:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690509953816252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis #ferias #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TcHk4pvGcN"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T12:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690508725371703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas do planeta.  #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/9qpFHmfJpH"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-01-22T11:50:14.000Z",
            "id": "690501724382052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huanglong, China\n\nHuanglong significa \"drag\u00e3o amarelo\" em chin\u00eas. O Parque Nacional de Huanglong deve o seu nome... https://t.co/XKCRoDnowo"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-01-22T11:26:16.000Z",
            "id": "690495693090230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \"Saltos do Rio Preto\", 12 km, na Chapada dos Veadeiros, entrada do Parque Nacional...... https://t.co/rwBqrs03NM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-22T11:23:30.000Z",
            "id": "690494995296587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/mULgSM9uPL"
        },
        {
            "author_id": "1966907275",
            "created_at": "2016-01-22T07:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "690436234506833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/rfCbjRoWb6 NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-01-22T05:08:36.000Z",
            "id": "690400647611617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:16.000Z",
            "id": "690391253561794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:16.000Z",
            "id": "690391253003927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:10.000Z",
            "id": "690391228811218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:10.000Z",
            "id": "690391227204767746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:09.000Z",
            "id": "690391222972780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-22T04:01:44.000Z",
            "id": "690383820139450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (v\u00eda Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan) https://t.co/mYLQFgdmtW"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-22T03:47:26.000Z",
            "id": "690380225163718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan https://t.co/oxOk9IVE6Y"
        },
        {
            "author_id": "42841984",
            "created_at": "2016-01-22T03:47:13.000Z",
            "id": "690380168083443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan https://t.co/GaUFQVdhRM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-22T03:40:58.000Z",
            "id": "690378596234477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/DMqyCRSQq5"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-22T03:40:23.000Z",
            "id": "690378451015094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/CoKvRNUofw"
        },
        {
            "author_id": "70302492",
            "created_at": "2016-01-22T02:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "690360257332252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante demais para mim. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/ADifUvhk90"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-22T01:18:47.000Z",
            "id": "690342814434095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea #protegida da #Patag\u00f4nia argentina: https://t.co/yZ0y25hvAZ"
        },
        {
            "author_id": "40371044",
            "created_at": "2016-01-21T23:46:20.000Z",
            "id": "690319546587058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da foto de natureza por sete dias...\n\nDia 2: Lago das Fadas, Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ML3dn9NrGc"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-01-21T23:44:18.000Z",
            "id": "690319038044585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es visita s\u00edtio geol\u00f3gico do Parque Nacional Sete Cidades no Piau\u00ed https://t.co/Ljmqlph7Xs"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2016-01-21T23:32:14.000Z",
            "id": "690315999338500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Obras de acesso e circula\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3, em S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/DW94tOOioa"
        },
        {
            "author_id": "121775324",
            "created_at": "2016-01-21T23:32:14.000Z",
            "id": "690315998566703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo do projeto: Escarabe\u00edneos ao longo do gradiente de perturba\u00e7\u00e3o antr\u00f3pica no Parque Nacional do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-01-21T23:22:53.000Z",
            "id": "690313646744858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Um inc\u00eandio consumiu quase uma centena de hectares do Pa... https://t.co/rEUN3a8fb6"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-01-21T23:22:47.000Z",
            "id": "690313622958923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Um inc\u00eandio consumiu quase uma centena de hectares do Pa... https://t.co/NCE5iVibrA"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:19:38.000Z",
            "id": "690312827135913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/WvSDWEOmxb"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:18:04.000Z",
            "id": "690312436306436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/Pkd6BuRQO5"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:17:21.000Z",
            "id": "690312255448035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/qixnq2HUEt"
        },
        {
            "author_id": "7687532",
            "created_at": "2016-01-21T23:04:26.000Z",
            "id": "690309002844975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd80\ud83e\udd80 #Gal\u00e1pagos #crab #ecuadortravel_ig #ecuadorturistico @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/fZ2j95Qf0V"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-21T22:49:16.000Z",
            "id": "690305185466417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina - AFP - UOL Not\u00edcias https://t.co/6eUMSNAcar"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:20:32.000Z",
            "id": "690297956067504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/FEO4KImi3Y"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:19:15.000Z",
            "id": "690297632292376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/8NUeRLSMFk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:13:58.000Z",
            "id": "690296301519446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/z9fVml38FG"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2016-01-21T21:55:52.000Z",
            "id": "690291747868536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha futura bi\u00f3loga foi fazer um curso numa reserva biol\u00f3gica.Ela chegou l\u00e1 h\u00e1 30min e j\u00e1 me mandou + foto de bicho do que j\u00e1 temos em casa"
        },
        {
            "author_id": "3295970176",
            "created_at": "2016-01-21T21:40:45.000Z",
            "id": "690287945824235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de tartarugas aqu\u00e1ticas nascem na Reserva Sustent\u00e1vel \nhttps://t.co/tGPOFmeSj2 https://t.co/YbryAxAlep"
        },
        {
            "author_id": "2817332545",
            "created_at": "2016-01-21T20:52:41.000Z",
            "id": "690275849447329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca fica no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro e, no cora\u00e7\u00e3o do parque, fica a floresta da Tijuca,... https://t.co/bdHFrIJpEq"
        },
        {
            "author_id": "41923348",
            "created_at": "2016-01-21T19:55:29.000Z",
            "id": "690261451907448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do burac\u00e3o \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada... https://t.co/EiFobvWPQo"
        },
        {
            "author_id": "506021448",
            "created_at": "2016-01-21T19:35:08.000Z",
            "id": "690256331182333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os propietarios e propietarias de terreos no Monumento Natural est\u00e1n convocados a unha asemblea... https://t.co/ERZgQSg11n"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-21T19:26:25.000Z",
            "id": "690254136869294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/WxpJyffOGD #DICA #EmbarqueNaViagem #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "3308186147",
            "created_at": "2016-01-21T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13896126,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "690242063078707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/QKGsvju9Xc"
        },
        {
            "author_id": "2502171500",
            "created_at": "2016-01-21T18:22:16.000Z",
            "id": "690237993689317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho de 40 Km da MT-322 est\u00e1 intransit\u00e1vel no Parque Nacional do Xingu https://t.co/0ktsbXbDWB https://t.co/SotAq6ax8A"
        },
        {
            "author_id": "2507373956",
            "created_at": "2016-01-21T18:04:46.000Z",
            "id": "690233591599644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo luns, \u00e1s 19:30 e na Casa do Pobo de Dexo, est\u00e1 convocada unha asemblea para os propietarios e... https://t.co/dyitGrZhYd"
        },
        {
            "author_id": "780028670",
            "created_at": "2016-01-21T17:24:30.000Z",
            "id": "690223458777731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso mostra o quanto o brasileiro n\u00e3o tem amor ao pa\u00eds, ao inv\u00e9s de melhorar um parque nacional se vende ao EUA. https://t.co/uukeGUCnDQ"
        },
        {
            "author_id": "2418189204",
            "created_at": "2016-01-21T16:56:39.000Z",
            "id": "690216448283799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer o Parque Nacional Los Frailes. Realmente algo a se fazer no Ecuador! https://t.co/W9G39sWhRD"
        },
        {
            "author_id": "87607311",
            "created_at": "2016-01-21T16:38:47.000Z",
            "id": "690211952065323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia https://t.co/V34y4d9zcy"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-21T16:10:19.000Z",
            "id": "690204788382928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. Saiba mais https://t.co/9myvRLbZ1e https://t.co/EiAt6UHxLF"
        },
        {
            "author_id": "726885692",
            "created_at": "2016-01-21T16:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.17508315,
                        25.52458737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "690203038385070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boca Chita Key \u00e9 uma ilha ao  norte das Florida Keys no parque nacional de Biscayne, Miami.\nA\u2026 https://t.co/graGPstqby"
        },
        {
            "author_id": "35276194",
            "created_at": "2016-01-21T16:00:03.000Z",
            "id": "690202205245329409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi inaugurado a 1 de Mar\u00e7o de 1872 e cobre uma \u00e1rea de 8980 km\u00b2.\n\u00c9 o mais... https://t.co/kvgzJ8PqcO"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2016-01-21T15:35:14.000Z",
            "id": "690195958211174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica https://t.co/iAdoTHJ9aq"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2016-01-21T14:50:43.000Z",
            "id": "690184756336680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os propietarios de terreos na zona do Monumento Natural est\u00e1n convocados a unha asemblea o luns en Dexo https://t.co/GFOsuG1jI0"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-01-21T14:36:52.000Z",
            "id": "690181272551821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 40 mil turistas visitaram a Porta do Mezio \n\nA Porta do Mezio, uma das 5 que integram o Parque Nacional... https://t.co/hnO346qWuc"
        },
        {
            "author_id": "948468386",
            "created_at": "2016-01-21T14:21:36.000Z",
            "id": "690177426962391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picoftheday Cumbic\u00e3o em #puertovaras \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Um dos melhores passeios \u00e9 o parque Nacional Vicente\u2026 https://t.co/5dAIbMIF9q"
        },
        {
            "author_id": "99942783",
            "created_at": "2016-01-21T14:01:09.000Z",
            "id": "690172280970747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Taranaki e o Parque Nacional de\u00a0Egmont https://t.co/QjKVhfCpLs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-21T13:25:59.000Z",
            "id": "690163431417253892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparasdos da Serra https://t.co/wvST6D5ZY9"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2016-01-21T13:16:41.000Z",
            "id": "690161093797347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o: Reuni\u00e3o alinha a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/G12xszroMg https://t.co/idbOs502K4"
        },
        {
            "author_id": "21815187",
            "created_at": "2016-01-21T12:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49801522,
                        -51.72989842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "690147166036303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje l\u00e1 no blog tem um post com tudo que voc\u00ea precisa saber para conhecer o Parque Nacional\u2026 https://t.co/onwxXQhR2e"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-21T12:15:19.000Z",
            "id": "690145650118385666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e preocupa\u00e7\u00e3o rondam o Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/B3tC2UyTAF"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-01-21T12:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31455935,
                        -41.13388622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "690143958371037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro esta foto. Um dia de aventura no Parque Nacional Nahuel Huapi, Rio Negro, Argentina. Um\u2026 https://t.co/VxYNcz5VCs"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-01-21T11:26:04.000Z",
            "id": "690133254658248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/Wtqr99W2lF"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-21T09:43:33.000Z",
            "id": "690107456807116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de\u00a0Erawan https://t.co/rZUbdkfnrJ https://t.co/5kb1tLmrqc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-01-21T01:53:34.000Z",
            "id": "689989178814242818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIufZlw https://t.co/ICTguyBZvm"
        },
        {
            "author_id": "41632141",
            "created_at": "2016-01-21T01:31:46.000Z",
            "id": "689983693771907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas \u2014 Portal Brasil https://t.co/N4YS8Tp9wd"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-21T01:00:38.000Z",
            "id": "689975859684491267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom brinquedo, animais silvestres sentem-se mais seguros e protegidos. Treze filhotes \u00f3rf\u00e3os vivem no Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim C\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-21T00:39:47.000Z",
            "id": "689970612027166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana a equipe do Instituto Espa\u00e7o Silvestre est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o primeiro... https://t.co/vtjKdnASEy"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-01-21T00:08:25.000Z",
            "id": "689962716220493828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo o \u00faltimo programa da s\u00e9rie Mar Sem Fim: PARQUE NACIONAL DO CABO ORANGE. TV Cultura, 10hs. #amapa #marsemfim #litoral"
        },
        {
            "author_id": "1383074186",
            "created_at": "2016-01-20T23:53:25.000Z",
            "id": "689958942571675650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continua cerrado Parque Nacional de San Pedro M\u00e1rtir . https://t.co/o9cJbjwoR8 https://t.co/83IhPEh98e"
        },
        {
            "author_id": "1373515850",
            "created_at": "2016-01-20T23:53:24.000Z",
            "id": "689958939111329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua cerrado Parque Nacional de San Pedro M\u00e1rtir . https://t.co/0O5mWPqchV https://t.co/Eh6BrrbxIk"
        },
        {
            "author_id": "394702682",
            "created_at": "2016-01-20T21:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689926918611845124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar e se encantar... olhar e fucar paralizado... olhar,observar e olhar ... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ASWK8pyqu5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-20T21:37:38.000Z",
            "id": "689924769978957829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ILw48PqtiO"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2016-01-20T21:13:38.000Z",
            "id": "689918734060773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o alinha a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed https://t.co/dl8bP3ygnD"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-01-20T20:38:59.000Z",
            "id": "689910010898329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carla Sardeira: \u201cParque Nacional da Gorongosa inspirou a minha primeira colec\u00e7\u00e3o\u201d de j\u00f3ias  https://t.co/jZaqgDtjPm"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2016-01-20T20:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689909130748895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go down to the waterline @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Ry5VN7XNSu"
        },
        {
            "author_id": "84870242",
            "created_at": "2016-01-20T20:16:03.000Z",
            "id": "689904241347985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio num palco a c\u00e9u aberto- Anfiteatro da Pedra Furada No parque nacional da serra da capivara!"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-01-20T19:29:31.000Z",
            "id": "689892531715317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/eUl08mgACI"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-20T18:54:19.000Z",
            "id": "689883670426050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/348ELCQ0x3"
        },
        {
            "author_id": "253821785",
            "created_at": "2016-01-20T18:49:22.000Z",
            "id": "689882427666386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias (at\u00e9 segunda ordem) vindas da Furb. As entidades envolvidas no Parque das Nascentes, hoje... https://t.co/Nr6MGPo3BI"
        },
        {
            "author_id": "433794465",
            "created_at": "2016-01-20T18:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689873867020496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NgitTdv67D"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2016-01-20T15:46:55.000Z",
            "id": "689836512033247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: https://t.co/7GLAWdIdu1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia Chilena. Para os\u2026 https://t.co/7ygbEfjCwV"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-20T15:05:21.000Z",
            "id": "689826051736866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, a duas horas de lancha de Caravelas, disp\u00f5e da maior forma\u00e7\u00e3o de corais do \u2026 https://t.co/b5sVIIvSbm"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-20T15:03:08.000Z",
            "id": "689825490832494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, a duas horas de lancha de Caravelas, disp\u00f5e da maior forma\u00e7\u00e3o de corais... https://t.co/lsdPKwGmtP"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2016-01-20T14:41:56.000Z",
            "id": "689820157250695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e Prefeitura negociam e sem terras deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu em Mundo Novo... https://t.co/0poIO7cWNQ"
        },
        {
            "author_id": "122059059",
            "created_at": "2016-01-20T14:35:22.000Z",
            "id": "689818504237682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais importantes da fronteira, o Parque Nacional de Cerro Cor\u00e1 re\u00fane hist\u00f3ria e beleza no Paraguai.... https://t.co/d3ptykakmK"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-01-20T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "689816088574488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/VTXBFQWxka"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-01-20T13:44:52.000Z",
            "id": "689805798189461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque  nacional da republica do congo https://t.co/RYcIxHVexE"
        },
        {
            "author_id": "308430044",
            "created_at": "2016-01-20T13:13:09.000Z",
            "id": "689797816030478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Fant\u00e1stica viagem pela \u00c1sia Central. Come\u00e7ando pela Mong\u00f3lia com Ulan Bator, o Parque Nacional de Terelj e... https://t.co/XGE2QowPs9"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-01-20T12:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "689791277060136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/bONr2J6aWO"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-01-20T12:23:42.000Z",
            "id": "689785368867110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carla Sardeira: \u201cParque Nacional da Gorongosa inspirou a minha primeira colec\u00e7\u00e3o\u201d de joias https://t.co/Ti2pztXMbh"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2016-01-20T12:20:29.000Z",
            "id": "689784562721787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/d6njNYBDH2"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-01-20T11:13:42.000Z",
            "id": "689767755533455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e Prefeitura negociam e sem terras deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu https://t.co/0x1A5n8SXD"
        },
        {
            "author_id": "4375549936",
            "created_at": "2016-01-20T11:13:38.000Z",
            "id": "689767735497220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem-terra deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu em MS ap\u00f3s negocia\u00e7\u00e3o - https://t.co/uSU9qZMpYQ https://t.co/tM2ydVp8Cy"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2016-01-20T10:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "689754544163680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-Vindo Romeiro | Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Catimbau em Pernambuco ... https://t.co/AYt02uVYyd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-20T09:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9454403,
                        -7.1014104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a19fcb8d25818c32"
            },
            "id": "689747275556503556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed, saudades do seu calor. 5 dias de chuva e mofo no DF e j\u00e1 quero voltar. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/OIzYxZtoYe"
        },
        {
            "author_id": "231300148",
            "created_at": "2016-01-20T04:56:04.000Z",
            "id": "689672718745149444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/YTA5DtrzNj"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2016-01-20T04:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "689662204770127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado na Serra @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/aT0d3gwZsd"
        },
        {
            "author_id": "127122971",
            "created_at": "2016-01-20T03:24:07.000Z",
            "id": "689649581278113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CostaRica: Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/RkT1V53VL6 https://t.co/tA0htdjsnw"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:14:51.000Z",
            "id": "689647248620199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  - PREF\u00c1CIO  DE IVAN LINS"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:12:00.000Z",
            "id": "689646529569644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/MoHm5StxhB"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:00:05.000Z",
            "id": "689643529459503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/TLcup9FMJ1"
        },
        {
            "author_id": "144875363",
            "created_at": "2016-01-20T02:16:58.000Z",
            "id": "689632682037362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/DMBkizpjcE"
        },
        {
            "author_id": "183209289",
            "created_at": "2016-01-20T02:03:29.000Z",
            "id": "689629288476327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de descansar um pouco. \u2014 feeling relaxed at Parque Nacional Huerquehue https://t.co/Oj8BwNNQlS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-20T01:49:12.000Z",
            "id": "689625692137492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMoradores acionaram Batalh\u00e3o Ambiental para que resgate fosse feito. O animal foi levado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Saium Castanheira."
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2016-01-20T01:45:20.000Z",
            "id": "689624720573120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre a on\u00e7a s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/M7w5fV72ZA"
        },
        {
            "author_id": "1694460186",
            "created_at": "2016-01-20T00:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BBorgesA"
                    }
                ]
            },
            "id": "689600961816428545",
            "in_reply_to_user_id": "2267852436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBorgesA barra mansa, ai tem o parque nacional da itatiaia q neva as vezes"
        },
        {
            "author_id": "376250970",
            "created_at": "2016-01-19T23:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689585356191043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zoEcBjAtKx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-01-19T22:20:56.000Z",
            "id": "689573281561706498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que 90% da Ilha do Cardoso (SP) \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Por isso \u00e9 t\u00e3o bonita! https://t.co/OzFuXx4yLh \ud83c\udf34 https://t.co/tDj11GrIkr"
        },
        {
            "author_id": "1375757784",
            "created_at": "2016-01-19T22:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "689570576952786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul https://t.co/zf1iPzL86g"
        },
        {
            "author_id": "1589463163",
            "created_at": "2016-01-19T21:36:34.000Z",
            "id": "689562117163372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Happy @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EJol3gxsYl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [maurocezarespn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maurocezarespn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maurocezarespn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morrinhos, Brasil",
                "id": "716010f6d733baba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil",
                "id": "8287495ff1aa6a83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Curacaut\u00edn, Chile",
                "id": "008dfa8f706156d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Perote, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "f7372e998282ead1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a",
                "id": "1115004c3fafaf8a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Xinguara, Brasil",
                "id": "a19fcb8d25818c32",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "390829759",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "brazilpaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260781988",
                "name": "Camylla \u2728",
                "username": "myllaa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157756901",
                "name": "Tecendo as \u00c1guas",
                "username": "Tecendoasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258758586",
                "name": "Tha\u00eds \u270c\ud83c\udffd",
                "username": "bavosithais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258788286",
                "name": "La\u00e9rcio Lima",
                "username": "laerciolucas_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142832652",
                "name": "Willian M Rocha",
                "username": "Willian_M_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385245",
                "name": "plankton amassado",
                "username": "laurakraiesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38516217",
                "name": "National Parks Conservation Association",
                "username": "NPCA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143838454",
                "name": "Buffalo National River",
                "username": "BuffaloNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17217722",
                "name": "Marco Antunes de Lima",
                "username": "quasecubano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198654612",
                "name": "Boing de Tamarindo",
                "username": "BoingTamarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810764397",
                "name": "Malaga",
                "username": "Malaga_io",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356579552",
                "name": "The End \u2620\ufe0f",
                "username": "endybotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42214962",
                "name": "Lourival Sant'Anna",
                "username": "lsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858425054",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "username": "antonijv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447952",
                "name": "Dreamstime",
                "username": "Dreamstime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15998295",
                "name": "Hilton Abreu",
                "username": "hiltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187539",
                "name": "UniPlanet",
                "username": "TheUniPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268846633",
                "name": "Mar\u00eda Sol",
                "username": "MariaSolBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52928373",
                "name": "Moita\u269c\ufe0f",
                "username": "sarahmoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302356285",
                "name": "Mirna Bogado\uf8ff",
                "username": "MirnaBogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483535605",
                "name": "Raymunda",
                "username": "rayanealvess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366169581",
                "name": "\u2665Grazy Lettr\u00e9\u2665",
                "username": "GrazyLettre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22780293",
                "name": "Ian Dimas de Almeida",
                "username": "iandimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153691420",
                "name": "Take1",
                "username": "T1Audiovisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375909062",
                "name": "Dr Juliano",
                "username": "jduquescheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675033",
                "name": "Ludop\u00e9dio (em casa \ud83c\udfe0\u26bd\ufe0f\ud83d\udcda) #ApoieoLudo",
                "username": "ludopedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842206891",
                "name": "Leda Maria da Costa",
                "username": "ledamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299905174",
                "name": "Celso Dario Unzelte",
                "username": "celsounz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411787731",
                "name": "Jefferson Ara\u00fajo",
                "username": "06araujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3471705796",
                "name": "Agrestina_PE",
                "username": "Agrestina_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203270928",
                "name": "rodandopelomundo.com",
                "username": "rodandoomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266545832",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Mossor\u00f3",
                "username": "cammunmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229085656",
                "name": "Ian Henderson",
                "username": "ihendergames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954314829",
                "name": "Incr\u00edvel Curioso",
                "username": "IncrivelCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167560379",
                "name": "Claudio Guedes",
                "username": "claudio_gueedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182882139",
                "name": "Nat\u00e1llia",
                "username": "_natcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10745272",
                "name": "Marcelo",
                "username": "sir_marcelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68791229",
                "name": "Leo Giacon",
                "username": "LeoGiacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321729013",
                "name": "Geoecotur",
                "username": "GeoEcotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734249574",
                "name": "Drone Sky",
                "username": "droneskymg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550669341",
                "name": "jorgecaveira#betalab",
                "username": "IMPERADORJORGE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529003389",
                "name": "Andre gustavo",
                "username": "AndreGustavo_CM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68855715",
                "name": "Ohh Queirooz",
                "username": "thais051294",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561696735",
                "name": "fepescasp",
                "username": "fepescasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81386419",
                "name": "dinhosantana",
                "username": "DinhoSantanaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403102732",
                "name": "Iza Claro",
                "username": "Teliciabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112135174",
                "name": "Dalvaniza",
                "username": "dalvaniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412500206",
                "name": "100atalhos",
                "username": "100atalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43329014",
                "name": "CHRISTIANO LINS .'.",
                "username": "lins726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87867940",
                "name": "Eliab Cajas \u200f\u0646",
                "username": "eliabcajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19684277",
                "name": "Diogo Ferreira",
                "username": "diogo_f_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191126164",
                "name": "EL__Duque",
                "username": "EL__Duque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48326698",
                "name": "Viagens & Turismo",
                "username": "viagenseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47470852",
                "name": "Canada Intercambio",
                "username": "Can_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "Augusto Silveira\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218261784",
                "name": "S\u00e9rgio Gave Fraga",
                "username": "SergioGaveFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163466422",
                "name": "Olinto",
                "username": "quasesfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322416892",
                "name": "kikogoncalves01",
                "username": "kikogoncalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888882019",
                "name": "micamara.es",
                "username": "micamaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511302445",
                "name": "MatInside \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "MatOutside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282371092",
                "name": "St. Albert's Place",
                "username": "plmnicesap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610391793",
                "name": "Social Networks RTG",
                "username": "SNRTG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827794855",
                "name": "Se \u00e9 que me entendes",
                "username": "SeEntendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71068812",
                "name": "V\u00edvere Eventi",
                "username": "vivereeventii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198993952",
                "name": "kyrtos Podium",
                "username": "homosexterrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322444348",
                "name": "Jose J. Jara Vidal",
                "username": "desdeconce83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468992245",
                "name": "Ludmilla Azevedo",
                "username": "LudmillaCastao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766654195",
                "name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Sep\u00falveda",
                "username": "Usa_la_fuerza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042353234",
                "name": "CodeXverde",
                "username": "CodeXverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2948299923",
                "name": "FATIMA FERREIRA CARN",
                "username": "CarnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60290319",
                "name": "lulu",
                "username": "lugiacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61652321",
                "name": "Ronaldo Klaiber",
                "username": "roklaiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4806811588",
                "name": "amanda lima",
                "username": "amandaavlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4796351957",
                "name": "Geral do Gr\u00eamio",
                "username": "Primeirabarra83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75918921",
                "name": "Aline Costa",
                "username": "line_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72119051",
                "name": "deza",
                "username": "andrezatei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73798189",
                "name": "o palha\u00e7o villanelle",
                "username": "doisMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217529893",
                "name": "helana sandy",
                "username": "blitzkriegbop_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583593453",
                "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\u2122 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "pvbayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235239945",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juliaxaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171203489",
                "name": "Emanuel Romero A.",
                "username": "emanuromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150686717",
                "name": "Ingrid Fuchs",
                "username": "atiracolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183209289",
                "name": "Filipe G. Cunha",
                "username": "endou_kenji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180133537",
                "name": "Ana Cristina Palacio",
                "username": "AnaKrisPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935780316",
                "name": "Izabelly Sabriny",
                "username": "IzabellySabriny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367457267",
                "name": "Alysson Monteiro",
                "username": "amsmonteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491908635",
                "name": "masino silvana",
                "username": "masino_silvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276983572",
                "name": "Atmosfera Design",
                "username": "atmosferadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67465567",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6",
                "username": "umapsipravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236821902",
                "name": "Lorran",
                "username": "_lorrandiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118216475",
                "name": "ruben dario Fisioterapia",
                "username": "rubenvillasboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436471",
                "name": "karolainy",
                "username": "kkarolveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680050019",
                "name": "Maritza Asencios",
                "username": "Maritzasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244524150",
                "name": "FS Investimentos",
                "username": "silvaflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630413582",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "mgfrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557877",
                "name": "Paulo Marrecas",
                "username": "medronheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388540515",
                "name": "tino prego",
                "username": "tino2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237333265",
                "name": "Miguel Tavares Gomes",
                "username": "MigTG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794901267",
                "name": "Imagens Mundo",
                "username": "ImagensMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694085049",
                "name": "Vera L\u00facia Batista",
                "username": "veraluneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144875363",
                "name": "Casa Presidencial \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "presidenciacr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41324567",
                "name": "Marcello Lacroix W.",
                "username": "MarcelloLacroix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260933367",
                "name": "Everton Plinio Martiny",
                "username": "EvertonMartiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70546896",
                "name": "Rafael Mendon\u00e7a",
                "username": "rafacamen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319349498",
                "name": "Les Pi\u00f1a",
                "username": "lestermartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480677984",
                "name": "biguloyd",
                "username": "marinacitou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52231152",
                "name": "Eyscer Castillo",
                "username": "Accelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961292978",
                "name": "AUREA E SAULO",
                "username": "aureaesaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115872045",
                "name": "rosana carvalho",
                "username": "rosanamelcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802629325",
                "name": "\u2728Camila\u2728",
                "username": "CamiPittaluga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "mucho texto",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475506022",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632132",
                "name": "magalileona",
                "username": "MagaliLeona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633637",
                "name": "Sara Severo",
                "username": "SaraSSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393468783",
                "name": "Sanmar",
                "username": "sanmarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89305136",
                "name": "lalai",
                "username": "LaisFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227078380",
                "name": "Yuri junior",
                "username": "voandogaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403556735",
                "name": "Mix Tudo",
                "username": "MixTudoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155251481",
                "name": "Niels Lohschelder",
                "username": "Niels8211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101319233",
                "name": "Gpec",
                "username": "gpecformaead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182614146",
                "name": "Go'Where Lifestyle",
                "username": "gowhereoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392416",
                "name": "RecordTV Itapoan",
                "username": "recordtvitapoan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53586077",
                "name": "FERNANDO Barros",
                "username": "FFernandoBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119506640",
                "name": "Go Visit Costa Rica",
                "username": "gvcostarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306116049",
                "name": "L\u00e9o Gerchmann",
                "username": "Leogerchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372484112",
                "name": "IDEST",
                "username": "idestbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282666",
                "name": "Luiz Pacheco",
                "username": "ljpachequinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31527566",
                "name": "Juliane Rocha",
                "username": "julilr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269043477",
                "name": "William Almeida",
                "username": "williamreidd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966907275",
                "name": "Snipa",
                "username": "SnipaOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150664241",
                "name": "viajeindochina",
                "username": "viajeindochina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42841984",
                "name": "Thang Nguyen Dinh",
                "username": "Thang_ND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70302492",
                "name": "Rodrigo Vaz",
                "username": "rodrivaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40371044",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabihqsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121775324",
                "name": "dbuq, d de desistiu",
                "username": "buq_naMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7687532",
                "name": "Kat",
                "username": "backpackkat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295970176",
                "name": "Ricardo S R Oliveira",
                "username": "RicardoSimoni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817332545",
                "name": "Cardoso,Jorge L. D.",
                "username": "jldcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41923348",
                "name": "ednaldo_ cunha",
                "username": "ednaldocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506021448",
                "name": "mayocnuria",
                "username": "condadobalai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308186147",
                "name": "Dayvid *SDV*",
                "username": "dayvid651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502171500",
                "name": "Cacoal NEWS",
                "username": "cacoalnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507373956",
                "name": "Alternativa dos Veci\u00f1os",
                "username": "avvecinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780028670",
                "name": "\u26ab\u26aaDaniel\ud83d\udd34\ud83d\udfe2",
                "username": "danielmachaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418189204",
                "name": "Uma Volta de Kombi",
                "username": "umavoltadekombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87607311",
                "name": "@vgvelosos",
                "username": "valdeir_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726885692",
                "name": "GuiaMiami",
                "username": "Guia_Miami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35276194",
                "name": "Numismatas",
                "username": "numismatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948468386",
                "name": "Cumbicao",
                "username": "Cumbicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99942783",
                "name": "Rafael Ramos",
                "username": "raminhosx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB \ud83d\udc99",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21815187",
                "name": "Fabricio Moura",
                "username": "fabriciomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632141",
                "name": "Blog Dilma BR",
                "username": "blogdilmabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383074186",
                "name": "FRONTERAENSENADA_LO",
                "username": "FRONTERAENS_LO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373515850",
                "name": "FRONTERA LOCAL",
                "username": "FRONTERA_LOCAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394702682",
                "name": "Endy Santiago",
                "username": "edlayneSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84870242",
                "name": "Jo\u00e3o claudio Moreno",
                "username": "joaoclaudioreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253821785",
                "name": "Controversas",
                "username": "blogcontro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433794465",
                "name": "facundo",
                "username": "_FacundoFabaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122059059",
                "name": "Mood Conceito",
                "username": "moodconceito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308430044",
                "name": "Lux Tours",
                "username": "lux_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375549936",
                "name": "Agora Mundo Novo",
                "username": "agoramundonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231300148",
                "name": "Antonio L\u00f3pez Escarr\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "alopezescarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127122971",
                "name": "Emilio G\u00f3mez Islas",
                "username": "egomezislas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694460186",
                "name": "lares",
                "username": "buzzoffly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267852436",
                "name": "Bah",
                "username": "BBorgesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376250970",
                "name": "Agustina",
                "username": "Aguscarlovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375757784",
                "name": "L \u00e9 o",
                "username": "leoreiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589463163",
                "name": "victor_felix620",
                "username": "victorf23826005",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "692895556625002497",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d19vfugfx0eela8fzynz4nm2soe5",
        "oldest_id": "689562117163372544",
        "result_count": 490
    }
}