{
    "data": [
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2016-01-23T02:42:04.000Z",
            "id": "690726159969947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/9NPppg60KH"
        },
        {
            "author_id": "52231152",
            "created_at": "2016-01-23T02:41:10.000Z",
            "id": "690725933414637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miranda Miranda Miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "961292978",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:57.000Z",
            "id": "690720341535031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/hGjqc9fZQ4"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2016-01-23T02:18:54.000Z",
            "id": "690720331678363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina:  https://t.co/fpYTtU5kYP"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:22.000Z",
            "id": "690719439709306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/HQyWeDpDHn"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:19.000Z",
            "id": "690719430658031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil... https://t.co/nycth0PJ4L #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:17.000Z",
            "id": "690719421426307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/32VSm7vCyO"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719400052154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/xxSK1l7YiO"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:12.000Z",
            "id": "690719398487691265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/AY4J6sGIGv"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719388089974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/U8NdXpCzHN"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:09.000Z",
            "id": "690719385422401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/wHjl4EZkD5"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:06.000Z",
            "id": "690719372986310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/2l290IzNo0"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-01-23T02:15:01.000Z",
            "id": "690719354741108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/FrXilxMpZx"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719346755145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/febBOYzcff"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:59.000Z",
            "id": "690719344767033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QVr9FWY3bc"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-01-23T02:14:58.000Z",
            "id": "690719342921580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/EH0p0n95zd"
        },
        {
            "author_id": "3115872045",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715621961572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yOEQPaisPU"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-01-23T02:00:11.000Z",
            "id": "690715618790666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/byXPkhnaUI"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-23T01:56:37.000Z",
            "id": "690714721201291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da #Patag\u00f4nia argentina: https://t.co/fyW6CZekB9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:56.000Z",
            "id": "690714299455508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/H1SqrXvvyc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:54:36.000Z",
            "id": "690714217658191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/JPhpdBUcT6"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:53:21.000Z",
            "id": "690713900669530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/MyaPVUOYkW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:53.000Z",
            "id": "690713530547380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/Y5hVYsiy6G"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:51:32.000Z",
            "id": "690713445444952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/glbyCrXZ5c"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:50:08.000Z",
            "id": "690713089881182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/80WqfiFLcp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:49:46.000Z",
            "id": "690713000538279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/hefBh5QMx3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:29.000Z",
            "id": "690712677753102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/jjOxSUnu1O"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:48:05.000Z",
            "id": "690712575332364290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/C49taw78zc"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T01:47:40.000Z",
            "id": "690712469740781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/8mmPabNL13"
        },
        {
            "author_id": "802629325",
            "created_at": "2016-01-23T01:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31057,
                        -54.80380692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "690712050574725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u300aUsted est\u00e1 aqui\u300b @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/qZHAR8anLP"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-23T01:28:25.000Z",
            "id": "690707626590543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia\u00a0argentina https://t.co/PrZ7P7Tur0"
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-23T01:00:31.000Z",
            "id": "690700603912155138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi. https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/OB1bZ8kZfp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:47:25.000Z",
            "id": "690697309911314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/1y3OZnW32u"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:46:54.000Z",
            "id": "690697177023184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/ztbGr7jQqK"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480772923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/TQmK8Lrv3L"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:08.000Z",
            "id": "690696480525389826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QqxzoeuUwm"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:03.000Z",
            "id": "690696461638434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/GKIuk5jOFf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-23T00:44:02.000Z",
            "id": "690696456546594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/DWvqGGggcE"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:53.000Z",
            "id": "690696418214850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO: Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/sGG3N2qhbK #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:52.000Z",
            "id": "690696416402927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/PvgtwS2Rxg"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:49.000Z",
            "id": "690696402897244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/IluYECnBuf"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:49.000Z",
            "id": "690696402402283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/PbgBmP46s9"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:36.000Z",
            "id": "690696348031516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/2GRqcqKedK"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:36.000Z",
            "id": "690696346785869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrado... https://t.co/TzThHQIwWr"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "690696339814875136",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros ... https://t.co/FgQgVSjntr"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:12.000Z",
            "id": "690696248576212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros ... https://t.co/XUOwfiwP6n"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:08.000Z",
            "id": "690696229664075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/W4VH0LvcrM"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:01.000Z",
            "id": "690696201914585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/5gQ1LrCoez"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-23T00:43:01.000Z",
            "id": "690696201700712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo m... https://t.co/L97MoHFt5A #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:59.000Z",
            "id": "690696191667867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil met... https://t.co/m4vWIzXLN8 #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:56.000Z",
            "id": "690696178564919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/FqFeGzElQq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:55.000Z",
            "id": "690696177197715461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina\" https://t.co/9DnI5y8hPe"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:49.000Z",
            "id": "690696152174309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/V5Arb2eC5J"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:44.000Z",
            "id": "690696127759278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/qs6YoEyCVx"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:41.000Z",
            "id": "690696116916977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/KzvLR5D4xO"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:35.000Z",
            "id": "690696091499634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/xxSK1lpzHo"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:34.000Z",
            "id": "690696088609656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/BwtuEjQAyf"
        },
        {
            "author_id": "2475506022",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:33.000Z",
            "id": "690696083299692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Hsb4rBkYUZ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:32.000Z",
            "id": "690696077792534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/PGSSqNa7Wb"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:29.000Z",
            "id": "690696068040765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/6cBIdjH7qv"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:21.000Z",
            "id": "690696032603082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/QrcuxUmujP"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:08.000Z",
            "id": "690695980107194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/1oTN2zfHn5"
        },
        {
            "author_id": "374632132",
            "created_at": "2016-01-23T00:42:08.000Z",
            "id": "690695979171872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/UO12S5mKfg"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:58.000Z",
            "id": "690695938306809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/zjdB6fS8wu"
        },
        {
            "author_id": "374633637",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:55.000Z",
            "id": "690695925551890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/3uQ2KyhtFc"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:55.000Z",
            "id": "690695922729152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/csJfypiNrz"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:46.000Z",
            "id": "690695885773139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/Hb0JmH3JSI"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:45.000Z",
            "id": "690695883562680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yu4qopYBVH"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:44.000Z",
            "id": "690695878680522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/F3Pzv9AeSO"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:44.000Z",
            "id": "690695876143017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/yvVpoaTrnX"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:39.000Z",
            "id": "690695856400367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/pNwcae2O93"
        },
        {
            "author_id": "393468783",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:31.000Z",
            "id": "690695823328342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/hRwjobHm2B"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:30.000Z",
            "id": "690695820375646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/7CvGKrd4UD"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:26.000Z",
            "id": "690695802532966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Pelo menos 12 mil metros quadrados j\u00e1 fora... https://t.co/0yfppYEedH"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:21.000Z",
            "id": "690695782534524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/HBludU8BlJ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-23T00:41:05.000Z",
            "id": "690695712808402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/aGuKAuZ8KN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-23T00:36:39.000Z",
            "id": "690694598180601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/4xX5nqliIc"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-01-23T00:35:38.000Z",
            "id": "690694343066157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/iD4E9wam7D https://t.co/MiWiaMAE6T"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2016-01-23T00:34:39.000Z",
            "id": "690694093622644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/TFlKBdRZHd"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-01-23T00:33:18.000Z",
            "id": "690693754353815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/ebUL6iM4KM\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-23T00:30:14.000Z",
            "id": "690692982228586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/RJNIK6sQSN"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-23T00:29:51.000Z",
            "id": "690692888695562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/dFQJnprk0g"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-01-23T00:29:41.000Z",
            "id": "690692844508426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/TE3LTrtT0p"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2016-01-23T00:28:13.000Z",
            "id": "690692474537381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/RlBypiUu7P"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-01-23T00:27:06.000Z",
            "id": "690692194227884033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/Iplks1iyLF"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-01-23T00:10:02.000Z",
            "id": "690687901881933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao d\u00e9cimo cap\u00edtulo de nossa expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed. \nEntre e venha... https://t.co/J4CB97oABr"
        },
        {
            "author_id": "89305136",
            "created_at": "2016-01-23T00:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96834,
                        -22.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "690687680598904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"La\u00eds, olha pra c\u00e1\" - SEARES, Juliane @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bDHJkIAJxU"
        },
        {
            "author_id": "3227078380",
            "created_at": "2016-01-23T00:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690687504186474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/an47RIfjBG"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:07:22.000Z",
            "id": "690687230122156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/2q1U6UDOcj"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-23T00:06:57.000Z",
            "id": "690687123104464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/zEvki493Yx"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2016-01-22T23:52:34.000Z",
            "id": "690683503692767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade &amp; Intimidade -&gt; Participe conosco!\nfacebook -&gt; https://t.co/QInA55eg5X https://t.co/BDujAYAZxG"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:43.000Z",
            "id": "690675488004517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/laBSmdFlU5"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:42.000Z",
            "id": "690675484846206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/tezbJMhAHG"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:41.000Z",
            "id": "690675480333160452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/z27K6y3FH5"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2016-01-22T23:20:39.000Z",
            "id": "690675473139953665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia desarticula esquema de crime ambiental na Grande Bel\u00e9m: Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre es... https://t.co/5tQU3VrGmU"
        },
        {
            "author_id": "3403556735",
            "created_at": "2016-01-22T22:50:02.000Z",
            "id": "690667769327718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima - Boa Vista (RR)\nVOU MORAR AI.\n#TuristaNoMixTudo /Luuh https://t.co/qAPLzEhpxv"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-01-22T22:25:27.000Z",
            "id": "690661581886062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00e7a inc\u00eandio florestal em \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina https://t.co/Ida0ylK1mI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-22T22:24:42.000Z",
            "id": "690661392026857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seu Edmir Guimar\u00e3es \u00e9 o dono da fazenda onde est\u00e1 o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional das... https://t.co/3IbB7qnVaO"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-01-22T22:22:10.000Z",
            "id": "690660756493352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo possui diferentes op\u00e7\u00f5es de hospedagem e uma delas s\u00e3o essas estruturas em meio... https://t.co/qLdjn2TBjV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-22T22:21:04.000Z",
            "id": "690660479283372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Local destinado a ref\u00fagio da vida silvestre estava sendo desmatado.\nTr\u00eas pessoas foram indiciadas pelo crime."
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-22T21:00:38.000Z",
            "id": "690640234745167874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/UTU9DLaQ8w"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-01-22T20:19:41.000Z",
            "id": "690629929818546178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/vQUYkaSl6j https://t.co/Sp2q51k5F3"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-01-22T18:54:59.000Z",
            "id": "690608614743130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada. Saibam mais:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/Hzi26Jl7B7"
        },
        {
            "author_id": "155251481",
            "created_at": "2016-01-22T18:49:57.000Z",
            "id": "690607349694865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great experience!! #fozdoigua\u00e7u #brazil #waterfall @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/J36sJpVLhz"
        },
        {
            "author_id": "1042353234",
            "created_at": "2016-01-22T18:30:33.000Z",
            "id": "690602465708781572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se suspende caminata familiar al MN El Morado por Alerta Temprana Preventiva de Onemi https://t.co/EpSAur8mQk https://t.co/dTSHJKlNnw"
        },
        {
            "author_id": "101319233",
            "created_at": "2016-01-22T17:49:26.000Z",
            "id": "690592117719175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouquinho mais do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Criado em 1961, protege uma \u00e1rea de... https://t.co/tXy3HHfkcu"
        },
        {
            "author_id": "182614146",
            "created_at": "2016-01-22T17:48:01.000Z",
            "id": "690591763170488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em plena Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no come\u00e7o da selva da Patag\u00f4nia Chilena, o Lawenko Spa conta... https://t.co/ox2NV5cFd2"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-22T17:41:08.000Z",
            "id": "690590031002624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval - Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Aparados da Serra - Antonio Prado e a Coloniza\u00e7\u00e3o Italiana\nO Rio... https://t.co/D8kr1nvH8P"
        },
        {
            "author_id": "145392416",
            "created_at": "2016-01-22T17:22:31.000Z",
            "id": "690585346015305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de viajar com #abahiaqueagentegosta e com @aninhapaulaba para o  Parque Nacional\u2026 https://t.co/NGjIQNvyxC"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-01-22T17:05:00.000Z",
            "id": "690580938472964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/QgdsEnIb2B"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-01-22T16:53:39.000Z",
            "id": "690578079274659844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que a Cro\u00e1cia \u00e9 s\u00f3 praia?\nTem muito mais, como o fant\u00e1stico parque nacional dos lagos de Plitvice, tem... https://t.co/4GsuvxjV0P"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-22T16:32:04.000Z",
            "id": "690572649672654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/EFdoiAGUWQ"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T16:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690572042593288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! #vacations #iguacufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DCKrSL3aNK"
        },
        {
            "author_id": "119506640",
            "created_at": "2016-01-22T16:12:14.000Z",
            "id": "690567656877895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Poas Volcano his morning... #PuraVida\nby #javithefrog\n(image by Parque Nacional Volcan Poas Sitio Oficial) https://t.co/vA9mvPdkib"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-22T15:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "EstadodeMinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "690559571861987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio causa danos em \u00e1rea protegida, na prov\u00edncia argentina de Chubut. @EstadodeMinas\nhttps://t.co/joFOHJjtdn"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-01-22T15:26:46.000Z",
            "id": "690556217161334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier Montana, EUA\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/7LJddAFT05"
        },
        {
            "author_id": "160999279",
            "created_at": "2016-01-22T15:26:16.000Z",
            "id": "690556090380062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Projetos - Representantes da Juquitiba Turismo, RPPN S\u00e3o Judas Tadeu e Marina Juquitiba se re\u00fanem neste feriado para discutir novo roteiro."
        },
        {
            "author_id": "1306116049",
            "created_at": "2016-01-22T13:39:25.000Z",
            "id": "690529202421043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "inc\u00eandio consome quase centena de hectares do Parque Los Alerces, em Chubut, \u00e1rea protegida de bosques patag\u00f4nicos, a 1,9 mil km de BAires."
        },
        {
            "author_id": "372484112",
            "created_at": "2016-01-22T13:36:08.000Z",
            "id": "690528375400763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma entre tantas maravilhas naturais que o #Brasil possui. Ser\u00e1 que estamos tratando bem de nossos tesouros?!?... https://t.co/Y4eFJBxYWI"
        },
        {
            "author_id": "201282666",
            "created_at": "2016-01-22T13:28:28.000Z",
            "id": "690526445077078020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia https://t.co/sDXak1sYub"
        },
        {
            "author_id": "31527566",
            "created_at": "2016-01-22T13:18:21.000Z",
            "id": "690523899549868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila para visitar as Cataratas!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/YLhCkk86fd"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2016-01-22T12:45:49.000Z",
            "id": "690515710804672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, quedas d'\u00e1gua e trilhas ecol\u00f3gicas: o Parque Nacional da Taquara \u00e9 a dica para as f\u00e9rias na Baixada. https://t.co/GdJsfM0yCD"
        },
        {
            "author_id": "269043477",
            "created_at": "2016-01-22T12:42:40.000Z",
            "id": "690514917326221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas: o trekking do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Seu Mochil\u00e3o https://t.co/Ei4ZmVruQR"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T12:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690509953816252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis #ferias #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TcHk4pvGcN"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2016-01-22T12:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690508725371703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas do planeta.  #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/9qpFHmfJpH"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-01-22T11:50:14.000Z",
            "id": "690501724382052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huanglong, China\n\nHuanglong significa \"drag\u00e3o amarelo\" em chin\u00eas. O Parque Nacional de Huanglong deve o seu nome... https://t.co/XKCRoDnowo"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-01-22T11:26:16.000Z",
            "id": "690495693090230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \"Saltos do Rio Preto\", 12 km, na Chapada dos Veadeiros, entrada do Parque Nacional...... https://t.co/rwBqrs03NM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-22T11:23:30.000Z",
            "id": "690494995296587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/mULgSM9uPL"
        },
        {
            "author_id": "1966907275",
            "created_at": "2016-01-22T07:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "690436234506833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @aftutors https://t.co/rfCbjRoWb6 NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-01-22T05:08:36.000Z",
            "id": "690400647611617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:16.000Z",
            "id": "690391253561794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:16.000Z",
            "id": "690391253003927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/vkDGr0gfnv"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:10.000Z",
            "id": "690391228811218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:10.000Z",
            "id": "690391227204767746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-22T04:31:09.000Z",
            "id": "690391222972780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/CXXmhaTu1e"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-22T04:01:44.000Z",
            "id": "690383820139450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (v\u00eda Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan) https://t.co/mYLQFgdmtW"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-22T03:47:26.000Z",
            "id": "690380225163718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan https://t.co/oxOk9IVE6Y"
        },
        {
            "author_id": "42841984",
            "created_at": "2016-01-22T03:47:13.000Z",
            "id": "690380168083443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de Erawan https://t.co/GaUFQVdhRM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-22T03:40:58.000Z",
            "id": "690378596234477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/DMqyCRSQq5"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-22T03:40:23.000Z",
            "id": "690378451015094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/CoKvRNUofw"
        },
        {
            "author_id": "70302492",
            "created_at": "2016-01-22T02:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "690360257332252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante demais para mim. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/ADifUvhk90"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-22T01:18:47.000Z",
            "id": "690342814434095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea #protegida da #Patag\u00f4nia argentina: https://t.co/yZ0y25hvAZ"
        },
        {
            "author_id": "40371044",
            "created_at": "2016-01-21T23:46:20.000Z",
            "id": "690319546587058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio da foto de natureza por sete dias...\n\nDia 2: Lago das Fadas, Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ML3dn9NrGc"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-01-21T23:44:18.000Z",
            "id": "690319038044585985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es visita s\u00edtio geol\u00f3gico do Parque Nacional Sete Cidades no Piau\u00ed https://t.co/Ljmqlph7Xs"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2016-01-21T23:32:14.000Z",
            "id": "690315999338500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Obras de acesso e circula\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3, em S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/DW94tOOioa"
        },
        {
            "author_id": "121775324",
            "created_at": "2016-01-21T23:32:14.000Z",
            "id": "690315998566703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo do projeto: Escarabe\u00edneos ao longo do gradiente de perturba\u00e7\u00e3o antr\u00f3pica no Parque Nacional do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-01-21T23:22:53.000Z",
            "id": "690313646744858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Um inc\u00eandio consumiu quase uma centena de hectares do Pa... https://t.co/rEUN3a8fb6"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-01-21T23:22:47.000Z",
            "id": "690313622958923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina: Um inc\u00eandio consumiu quase uma centena de hectares do Pa... https://t.co/NCE5iVibrA"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:19:38.000Z",
            "id": "690312827135913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/WvSDWEOmxb"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:18:04.000Z",
            "id": "690312436306436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/Pkd6BuRQO5"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T23:17:21.000Z",
            "id": "690312255448035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/qixnq2HUEt"
        },
        {
            "author_id": "7687532",
            "created_at": "2016-01-21T23:04:26.000Z",
            "id": "690309002844975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd80\ud83e\udd80 #Gal\u00e1pagos #crab #ecuadortravel_ig #ecuadorturistico @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/fZ2j95Qf0V"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-21T22:49:16.000Z",
            "id": "690305185466417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio afeta \u00e1rea protegida da Patag\u00f4nia argentina - AFP - UOL Not\u00edcias https://t.co/6eUMSNAcar"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:20:32.000Z",
            "id": "690297956067504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/FEO4KImi3Y"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:19:15.000Z",
            "id": "690297632292376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS ! AVENTURA QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS - PREF\u00c1CIO DE IVAN... https://t.co/8NUeRLSMFk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-21T22:13:58.000Z",
            "id": "690296301519446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/z9fVml38FG"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2016-01-21T21:55:52.000Z",
            "id": "690291747868536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha futura bi\u00f3loga foi fazer um curso numa reserva biol\u00f3gica.Ela chegou l\u00e1 h\u00e1 30min e j\u00e1 me mandou + foto de bicho do que j\u00e1 temos em casa"
        },
        {
            "author_id": "3295970176",
            "created_at": "2016-01-21T21:40:45.000Z",
            "id": "690287945824235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de tartarugas aqu\u00e1ticas nascem na Reserva Sustent\u00e1vel \nhttps://t.co/tGPOFmeSj2 https://t.co/YbryAxAlep"
        },
        {
            "author_id": "2817332545",
            "created_at": "2016-01-21T20:52:41.000Z",
            "id": "690275849447329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca fica no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro e, no cora\u00e7\u00e3o do parque, fica a floresta da Tijuca,... https://t.co/bdHFrIJpEq"
        },
        {
            "author_id": "41923348",
            "created_at": "2016-01-21T19:55:29.000Z",
            "id": "690261451907448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do burac\u00e3o \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada... https://t.co/EiFobvWPQo"
        },
        {
            "author_id": "506021448",
            "created_at": "2016-01-21T19:35:08.000Z",
            "id": "690256331182333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os propietarios e propietarias de terreos no Monumento Natural est\u00e1n convocados a unha asemblea... https://t.co/ERZgQSg11n"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-01-21T19:26:25.000Z",
            "id": "690254136869294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico https://t.co/WxpJyffOGD #DICA #EmbarqueNaViagem #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "3308186147",
            "created_at": "2016-01-21T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13896126,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "690242063078707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/QKGsvju9Xc"
        },
        {
            "author_id": "2502171500",
            "created_at": "2016-01-21T18:22:16.000Z",
            "id": "690237993689317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho de 40 Km da MT-322 est\u00e1 intransit\u00e1vel no Parque Nacional do Xingu https://t.co/0ktsbXbDWB https://t.co/SotAq6ax8A"
        },
        {
            "author_id": "2507373956",
            "created_at": "2016-01-21T18:04:46.000Z",
            "id": "690233591599644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo luns, \u00e1s 19:30 e na Casa do Pobo de Dexo, est\u00e1 convocada unha asemblea para os propietarios e... https://t.co/dyitGrZhYd"
        },
        {
            "author_id": "780028670",
            "created_at": "2016-01-21T17:24:30.000Z",
            "id": "690223458777731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso mostra o quanto o brasileiro n\u00e3o tem amor ao pa\u00eds, ao inv\u00e9s de melhorar um parque nacional se vende ao EUA. https://t.co/uukeGUCnDQ"
        },
        {
            "author_id": "2418189204",
            "created_at": "2016-01-21T16:56:39.000Z",
            "id": "690216448283799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer o Parque Nacional Los Frailes. Realmente algo a se fazer no Ecuador! https://t.co/W9G39sWhRD"
        },
        {
            "author_id": "87607311",
            "created_at": "2016-01-21T16:38:47.000Z",
            "id": "690211952065323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia https://t.co/V34y4d9zcy"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-21T16:10:19.000Z",
            "id": "690204788382928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios nascem na Reserva Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. Saiba mais https://t.co/9myvRLbZ1e https://t.co/EiAt6UHxLF"
        },
        {
            "author_id": "726885692",
            "created_at": "2016-01-21T16:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.17508315,
                        25.52458737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "690203038385070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boca Chita Key \u00e9 uma ilha ao  norte das Florida Keys no parque nacional de Biscayne, Miami.\nA\u2026 https://t.co/graGPstqby"
        },
        {
            "author_id": "35276194",
            "created_at": "2016-01-21T16:00:03.000Z",
            "id": "690202205245329409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi inaugurado a 1 de Mar\u00e7o de 1872 e cobre uma \u00e1rea de 8980 km\u00b2.\n\u00c9 o mais... https://t.co/kvgzJ8PqcO"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2016-01-21T15:35:14.000Z",
            "id": "690195958211174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica https://t.co/iAdoTHJ9aq"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2016-01-21T14:50:43.000Z",
            "id": "690184756336680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os propietarios de terreos na zona do Monumento Natural est\u00e1n convocados a unha asemblea o luns en Dexo https://t.co/GFOsuG1jI0"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-01-21T14:36:52.000Z",
            "id": "690181272551821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 40 mil turistas visitaram a Porta do Mezio \n\nA Porta do Mezio, uma das 5 que integram o Parque Nacional... https://t.co/hnO346qWuc"
        },
        {
            "author_id": "948468386",
            "created_at": "2016-01-21T14:21:36.000Z",
            "id": "690177426962391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picoftheday Cumbic\u00e3o em #puertovaras \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Um dos melhores passeios \u00e9 o parque Nacional Vicente\u2026 https://t.co/5dAIbMIF9q"
        },
        {
            "author_id": "99942783",
            "created_at": "2016-01-21T14:01:09.000Z",
            "id": "690172280970747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Taranaki e o Parque Nacional de\u00a0Egmont https://t.co/QjKVhfCpLs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-21T13:25:59.000Z",
            "id": "690163431417253892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparasdos da Serra https://t.co/wvST6D5ZY9"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2016-01-21T13:16:41.000Z",
            "id": "690161093797347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7o: Reuni\u00e3o alinha a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/G12xszroMg https://t.co/idbOs502K4"
        },
        {
            "author_id": "21815187",
            "created_at": "2016-01-21T12:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49801522,
                        -51.72989842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "690147166036303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje l\u00e1 no blog tem um post com tudo que voc\u00ea precisa saber para conhecer o Parque Nacional\u2026 https://t.co/onwxXQhR2e"
        },
        {
            "author_id": "4167225856",
            "created_at": "2016-01-21T12:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "690146291695947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SlAVnk8KhS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-21T12:15:19.000Z",
            "id": "690145650118385666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e preocupa\u00e7\u00e3o rondam o Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/B3tC2UyTAF"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-01-21T12:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31455935,
                        -41.13388622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "690143958371037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro esta foto. Um dia de aventura no Parque Nacional Nahuel Huapi, Rio Negro, Argentina. Um\u2026 https://t.co/VxYNcz5VCs"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-01-21T11:26:04.000Z",
            "id": "690133254658248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/Wtqr99W2lF"
        },
        {
            "author_id": "2150664241",
            "created_at": "2016-01-21T09:43:33.000Z",
            "id": "690107456807116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional de\u00a0Erawan https://t.co/rZUbdkfnrJ https://t.co/5kb1tLmrqc"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-01-21T01:53:34.000Z",
            "id": "689989178814242818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIufZlw https://t.co/ICTguyBZvm"
        },
        {
            "author_id": "41632141",
            "created_at": "2016-01-21T01:31:46.000Z",
            "id": "689983693771907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas \u2014 Portal Brasil https://t.co/N4YS8Tp9wd"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-21T01:00:38.000Z",
            "id": "689975859684491267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom brinquedo, animais silvestres sentem-se mais seguros e protegidos. Treze filhotes \u00f3rf\u00e3os vivem no Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim C\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-01-21T00:39:47.000Z",
            "id": "689970612027166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana a equipe do Instituto Espa\u00e7o Silvestre est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o primeiro... https://t.co/vtjKdnASEy"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-01-21T00:08:25.000Z",
            "id": "689962716220493828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo o \u00faltimo programa da s\u00e9rie Mar Sem Fim: PARQUE NACIONAL DO CABO ORANGE. TV Cultura, 10hs. #amapa #marsemfim #litoral"
        },
        {
            "author_id": "1383074186",
            "created_at": "2016-01-20T23:53:25.000Z",
            "id": "689958942571675650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continua cerrado Parque Nacional de San Pedro M\u00e1rtir . https://t.co/o9cJbjwoR8 https://t.co/83IhPEh98e"
        },
        {
            "author_id": "1373515850",
            "created_at": "2016-01-20T23:53:24.000Z",
            "id": "689958939111329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua cerrado Parque Nacional de San Pedro M\u00e1rtir . https://t.co/0O5mWPqchV https://t.co/Eh6BrrbxIk"
        },
        {
            "author_id": "394702682",
            "created_at": "2016-01-20T21:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689926918611845124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar e se encantar... olhar e fucar paralizado... olhar,observar e olhar ... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ASWK8pyqu5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-20T21:37:38.000Z",
            "id": "689924769978957829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ILw48PqtiO"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2016-01-20T21:13:38.000Z",
            "id": "689918734060773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o alinha a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed https://t.co/dl8bP3ygnD"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-01-20T20:38:59.000Z",
            "id": "689910010898329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carla Sardeira: \u201cParque Nacional da Gorongosa inspirou a minha primeira colec\u00e7\u00e3o\u201d de j\u00f3ias  https://t.co/jZaqgDtjPm"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2016-01-20T20:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689909130748895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go down to the waterline @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Ry5VN7XNSu"
        },
        {
            "author_id": "84870242",
            "created_at": "2016-01-20T20:16:03.000Z",
            "id": "689904241347985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio num palco a c\u00e9u aberto- Anfiteatro da Pedra Furada No parque nacional da serra da capivara!"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-01-20T19:29:31.000Z",
            "id": "689892531715317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/eUl08mgACI"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-20T18:54:19.000Z",
            "id": "689883670426050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/348ELCQ0x3"
        },
        {
            "author_id": "253821785",
            "created_at": "2016-01-20T18:49:22.000Z",
            "id": "689882427666386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias (at\u00e9 segunda ordem) vindas da Furb. As entidades envolvidas no Parque das Nascentes, hoje... https://t.co/Nr6MGPo3BI"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2016-01-20T18:15:40.000Z",
            "id": "689873945902850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro para Cria\u00e7\u00e3o de Ucs Municipais #\u00c1reasprotegidas #Sustentabilidade \ud83c\udf43 \ud83d\udc9c https://t.co/63RqRMQelv"
        },
        {
            "author_id": "433794465",
            "created_at": "2016-01-20T18:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689873867020496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NgitTdv67D"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2016-01-20T15:46:55.000Z",
            "id": "689836512033247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: https://t.co/7GLAWdIdu1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia Chilena. Para os\u2026 https://t.co/7ygbEfjCwV"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-20T15:05:21.000Z",
            "id": "689826051736866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, a duas horas de lancha de Caravelas, disp\u00f5e da maior forma\u00e7\u00e3o de corais do \u2026 https://t.co/b5sVIIvSbm"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-20T15:03:08.000Z",
            "id": "689825490832494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, a duas horas de lancha de Caravelas, disp\u00f5e da maior forma\u00e7\u00e3o de corais... https://t.co/lsdPKwGmtP"
        },
        {
            "author_id": "4167225856",
            "created_at": "2016-01-20T15:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689824962656505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Mp0FlQLynZ"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2016-01-20T14:41:56.000Z",
            "id": "689820157250695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e Prefeitura negociam e sem terras deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu em Mundo Novo... https://t.co/0poIO7cWNQ"
        },
        {
            "author_id": "122059059",
            "created_at": "2016-01-20T14:35:22.000Z",
            "id": "689818504237682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais importantes da fronteira, o Parque Nacional de Cerro Cor\u00e1 re\u00fane hist\u00f3ria e beleza no Paraguai.... https://t.co/d3ptykakmK"
        },
        {
            "author_id": "812692410",
            "created_at": "2016-01-20T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "689816088574488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/VTXBFQWxka"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2016-01-20T13:44:52.000Z",
            "id": "689805798189461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque  nacional da republica do congo https://t.co/RYcIxHVexE"
        },
        {
            "author_id": "308430044",
            "created_at": "2016-01-20T13:13:09.000Z",
            "id": "689797816030478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Fant\u00e1stica viagem pela \u00c1sia Central. Come\u00e7ando pela Mong\u00f3lia com Ulan Bator, o Parque Nacional de Terelj e... https://t.co/XGE2QowPs9"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-01-20T12:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "689791277060136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/bONr2J6aWO"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-01-20T12:23:42.000Z",
            "id": "689785368867110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carla Sardeira: \u201cParque Nacional da Gorongosa inspirou a minha primeira colec\u00e7\u00e3o\u201d de joias https://t.co/Ti2pztXMbh"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2016-01-20T12:20:29.000Z",
            "id": "689784562721787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/d6njNYBDH2"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-01-20T11:13:42.000Z",
            "id": "689767755533455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA e Prefeitura negociam e sem terras deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu https://t.co/0x1A5n8SXD"
        },
        {
            "author_id": "4375549936",
            "created_at": "2016-01-20T11:13:38.000Z",
            "id": "689767735497220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem-terra deixam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itaipu em MS ap\u00f3s negocia\u00e7\u00e3o - https://t.co/uSU9qZMpYQ https://t.co/tM2ydVp8Cy"
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2016-01-20T10:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "689754544163680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-Vindo Romeiro | Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Catimbau em Pernambuco ... https://t.co/AYt02uVYyd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-20T09:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9454403,
                        -7.1014104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a19fcb8d25818c32"
            },
            "id": "689747275556503556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed, saudades do seu calor. 5 dias de chuva e mofo no DF e j\u00e1 quero voltar. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/OIzYxZtoYe"
        },
        {
            "author_id": "231300148",
            "created_at": "2016-01-20T04:56:04.000Z",
            "id": "689672718745149444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/YTA5DtrzNj"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2016-01-20T04:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "689662204770127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado na Serra @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/aT0d3gwZsd"
        },
        {
            "author_id": "127122971",
            "created_at": "2016-01-20T03:24:07.000Z",
            "id": "689649581278113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CostaRica: Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/RkT1V53VL6 https://t.co/tA0htdjsnw"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:14:51.000Z",
            "id": "689647248620199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  - PREF\u00c1CIO  DE IVAN LINS"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:12:00.000Z",
            "id": "689646529569644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/MoHm5StxhB"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-01-20T03:00:05.000Z",
            "id": "689643529459503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA  SUPER  AVENTURA     NO   DEDO  DE  DEUS  !  AVENTURA  QUE  SE PASSA  NO  PARQUE  NACIONAL  EM TERES\u00d3POLIS  -... https://t.co/TLcup9FMJ1"
        },
        {
            "author_id": "144875363",
            "created_at": "2016-01-20T02:16:58.000Z",
            "id": "689632682037362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado procura atraer a ticos https://t.co/DMBkizpjcE"
        },
        {
            "author_id": "183209289",
            "created_at": "2016-01-20T02:03:29.000Z",
            "id": "689629288476327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de descansar um pouco. \u2014 feeling relaxed at Parque Nacional Huerquehue https://t.co/Oj8BwNNQlS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-20T01:49:12.000Z",
            "id": "689625692137492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMoradores acionaram Batalh\u00e3o Ambiental para que resgate fosse feito. O animal foi levado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Saium Castanheira."
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2016-01-20T01:45:20.000Z",
            "id": "689624720573120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre a on\u00e7a s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/M7w5fV72ZA"
        },
        {
            "author_id": "1694460186",
            "created_at": "2016-01-20T00:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BBorgesA"
                    }
                ]
            },
            "id": "689600961816428545",
            "in_reply_to_user_id": "2267852436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBorgesA barra mansa, ai tem o parque nacional da itatiaia q neva as vezes"
        },
        {
            "author_id": "376250970",
            "created_at": "2016-01-19T23:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689585356191043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zoEcBjAtKx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-01-19T22:20:56.000Z",
            "id": "689573281561706498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que 90% da Ilha do Cardoso (SP) \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Por isso \u00e9 t\u00e3o bonita! https://t.co/OzFuXx4yLh \ud83c\udf34 https://t.co/tDj11GrIkr"
        },
        {
            "author_id": "1375757784",
            "created_at": "2016-01-19T22:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "689570576952786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul https://t.co/zf1iPzL86g"
        },
        {
            "author_id": "1589463163",
            "created_at": "2016-01-19T21:36:34.000Z",
            "id": "689562117163372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Happy @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EJol3gxsYl"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-19T21:07:37.000Z",
            "id": "689554830860406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yellowstone localizado nos #EUA, foi o primeiro parque nacional, no sentido pleno da palavra\u2026 https://t.co/9PnO3I5FsI"
        },
        {
            "author_id": "274521208",
            "created_at": "2016-01-19T21:06:52.000Z",
            "id": "689554643349798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/E9qjZbz4Mi"
        },
        {
            "author_id": "324476006",
            "created_at": "2016-01-19T21:02:20.000Z",
            "id": "689553498871066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA apreende caminh\u00e3o jogando galhada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, at\u00e9 quando ir\u00e1 imperar a incivilidade.?? https://t.co/krEL4B9qwD"
        },
        {
            "author_id": "324476006",
            "created_at": "2016-01-19T20:46:11.000Z",
            "id": "689549437761425412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filme se repete, SEMMA apreende caminh\u00e3o jogando galhada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. At\u00e9\u2026 https://t.co/3ZgtjknO5h"
        },
        {
            "author_id": "510613195",
            "created_at": "2016-01-19T20:35:04.000Z",
            "id": "689546637908115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabiam que trindade faz parte do parque nacional da serra da bocaina?...n\u00e3o??...ent\u00e3o vem conferir! ;) https://t.co/NZBHvJg3AC"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2016-01-19T20:30:57.000Z",
            "id": "689545603949449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o trabalho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim: https://t.co/5ivQRiT1vC"
        },
        {
            "author_id": "3292783891",
            "created_at": "2016-01-19T19:39:17.000Z",
            "id": "689532601292439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #ChapadaDiamantina #len\u00e7ois #Bahia #naturalpark #nature #landscape #valley\u2026 https://t.co/cCvLR0VpXC"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2016-01-19T18:22:46.000Z",
            "id": "689513344001298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Nossa Equipe https://t.co/S1MbROH1Vn"
        },
        {
            "author_id": "240488931",
            "created_at": "2016-01-19T18:20:20.000Z",
            "id": "689512733541298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rol\u00ea de moto no Parque Nacional Timanfaya. Ilhas Can\u00e1rias . Espanha. https://t.co/oIbZzSG18L"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-01-19T18:18:22.000Z",
            "id": "689512238491766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRACUI (PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA):\nEm abril vai rolar viagem de grupo para esse para\u00edso! Fiquem... https://t.co/9xPjsHFpkf"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2016-01-19T18:05:59.000Z",
            "id": "689509119183687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Conselho Consultivo https://t.co/fvt9s8kYK9"
        },
        {
            "author_id": "53789437",
            "created_at": "2016-01-19T17:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "689505274860670981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo fazendo trabalho de campo no na chuva @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nv8jBdif7W"
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2016-01-19T17:17:44.000Z",
            "id": "689496979420778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional Shenandoah, na Virginia, ter\u00e1 entrada gratuita durante 16 datas nesse ano para celebrar o... https://t.co/vSieLiGyn3"
        },
        {
            "author_id": "29259470",
            "created_at": "2016-01-19T17:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "GoProBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "689492778263384064",
            "in_reply_to_user_id": "2919006938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GoProBR Foi na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo - SC, vou pra l\u00e1 come\u00e7o de m\u00eas de novo, sou de Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2016-01-19T16:52:23.000Z",
            "id": "689490600156987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo | Plano de Manejo do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 aprovado\nhttps://t.co/9Lhgew7ee9 https://t.co/jq0vAYcD2K"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-01-19T16:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "689483112389197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-01-19T16:14:02.000Z",
            "id": "689480947213963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara mant\u00e9m permiss\u00e3o de estudo de potencial hidr\u00e1ulico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/GOIV51J0vO"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-01-19T16:10:35.000Z",
            "id": "689480078665867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/G74Npznx3X"
        },
        {
            "author_id": "3510767295",
            "created_at": "2016-01-19T16:00:10.000Z",
            "id": "689477458236678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando dar uns roles no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-01-19T15:50:37.000Z",
            "id": "689475052501385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo, Mar Sem Fim mostra a \u00faltima unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Parque Nacional do Cabo Orange #amapa #marsefim #unidadedesonservacao"
        },
        {
            "author_id": "287263168",
            "created_at": "2016-01-19T15:26:05.000Z",
            "id": "689468882570981377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Epis\u00f3dio 43 - Mar Sem Fim https://t.co/SkzVb0T0zE"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2016-01-19T14:53:58.000Z",
            "id": "689460798444306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os | WikiParques https://t.co/KHeE1rY8F0"
        },
        {
            "author_id": "127629094",
            "created_at": "2016-01-19T14:43:13.000Z",
            "id": "689458093596409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj na Floresta Nacional de Ipanema...interior de SP.. https://t.co/UpVpKcd1Tc"
        },
        {
            "author_id": "32020229",
            "created_at": "2016-01-19T14:31:57.000Z",
            "id": "689455258733424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/kkABp9XIzB"
        },
        {
            "author_id": "86407584",
            "created_at": "2016-01-19T13:50:34.000Z",
            "id": "689444841608994820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da Folha de S\u00e3o Paulo exalta a beleza das rochas do parque nacional de Sete Cidades https://t.co/bUBJRlQ28Q"
        },
        {
            "author_id": "49181549",
            "created_at": "2016-01-19T13:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19037882,
                        11.26577197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "689435220739657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dias incr\u00edveis pelas praia do parque nacional de Tayrona e de Taganga, me despe\u00e7o\u2026 https://t.co/wggfJIerkg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-19T12:59:20.000Z",
            "id": "689431951095128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de Parque Nacional em Mato Grosso: https://t.co/y88T2UScgT"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2016-01-19T12:59:05.000Z",
            "id": "689431884837744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sobrevoo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | WikiParques https://t.co/P082vlazka"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-19T12:08:49.000Z",
            "id": "689419235613749249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2016-01-19T11:24:46.000Z",
            "id": "689408152618405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o mant\u00e9m permiss\u00e3o de estudo de potencial hidr\u00e1ulico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/435FkHUEBY"
        },
        {
            "author_id": "77839437",
            "created_at": "2016-01-19T11:05:53.000Z",
            "id": "689403397363994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mini boneco de neve... ^_^  No Parque Nacional de Harz, em NIedersachsen\n\nEnviada por Alcilene De Ara\u00fajo Paula https://t.co/RRDcqML9eI"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-01-19T10:57:47.000Z",
            "id": "689401360001855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/I82weYMeqf"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2016-01-19T10:56:35.000Z",
            "id": "689401059123396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Ligado em Voc\u00ea com Mauro Picini \u2013 16/01/16 \u2013 Bloco 3 \u2013  Vamos conhecer o novo diretor do Parque Nacional... https://t.co/QWByJZFDXu"
        },
        {
            "author_id": "215225059",
            "created_at": "2016-01-19T10:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "Aleexandra_Silv"
                    }
                ]
            },
            "id": "689398467567837185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Ale \u2661 (@Aleexandra_Silv):\n\nCachoeira no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. A natureza e... https://t.co/i3OVebwpu3"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2016-01-19T04:11:40.000Z",
            "id": "689299157551591426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto https://t.co/3EeoxmaBzs"
        },
        {
            "author_id": "165506354",
            "created_at": "2016-01-19T04:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "isqpontes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "689299056271708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso ele n\u00e3o mostra kkkkkkk @isqpontes @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/WxO8eXkd5W"
        },
        {
            "author_id": "399463516",
            "created_at": "2016-01-19T03:16:35.000Z",
            "id": "689285297335570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... Rj #Regi\u00e3oSerrana Lugar incr\u00edvel escolhido para realizar\u2026 https://t.co/6Cp6Op4FEy"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2016-01-19T03:03:31.000Z",
            "id": "689282007420002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fachada \n\nAt\u00e9 hoje RPPN n\u00e3o saiu do abstrato ?\nIrresponsabilidade ambiental e social com Minas Gerais https://t.co/b3W7ckuE6j"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-19T01:59:01.000Z",
            "id": "689265775220150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/a6pDv0JD8B"
        },
        {
            "author_id": "3402668151",
            "created_at": "2016-01-19T01:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42205337,
                        -20.33595459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "689256657189208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascadanta! sempre bela... @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/AfRsjhHV8v"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-01-19T00:30:44.000Z",
            "id": "689243557979377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um quadro de t\u00e3o lindo \ud83d\ude0d. \n\nPatricia Lake \u00e9 um lago no Parque Nacional Jasper, Alberta,\u2026 https://t.co/NDG4QVkU7T"
        },
        {
            "author_id": "41703045",
            "created_at": "2016-01-19T00:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "689242695945064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da chuva uma trilha pela Serra dos \u00d3rg\u00e3o. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/LRPWBEWkVF"
        },
        {
            "author_id": "1660455776",
            "created_at": "2016-01-18T23:13:08.000Z",
            "id": "689224030080008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e parceiros retiram 20 toneladas de lixo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Aproximadamente 20 toneladas de lixo ... https://t.co/5VXpHhlFNM"
        },
        {
            "author_id": "45129198",
            "created_at": "2016-01-18T22:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "689211753121624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dji Phantom 3 Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: https://t.co/ZSAShkPHl4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2016-01-18T21:51:59.000Z",
            "id": "689203608395448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esta linda imagem do entardecer na Lagoa, clicado por Carlos Monteiro do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/RTEDM6ZGBl"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2016-01-18T21:23:32.000Z",
            "id": "689196446332006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esta belissima imagem do entardecer na Lagoa, visto do Parque Nacional da Tijuca por Carlos\u2026 https://t.co/FSKs97oAwq"
        },
        {
            "author_id": "777019429",
            "created_at": "2016-01-18T21:23:30.000Z",
            "id": "689196441106014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6HwSoIbuSm"
        },
        {
            "author_id": "37006705",
            "created_at": "2016-01-18T21:03:09.000Z",
            "id": "689191320187965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia mais absurdamente bonita do parque nacional do Cabo da Boa Esperan\u00e7a (foto tirada\u2026 https://t.co/NCO0kQ4AJ6"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2016-01-18T21:01:07.000Z",
            "id": "689190807807459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobe para nove o n\u00famero de desaparecidos dentro da Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3... https://t.co/DDWZCwvFU6"
        },
        {
            "author_id": "432838032",
            "created_at": "2016-01-18T20:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "689187469942743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pod\u00eda morir sin ver esto \ud83d\udc48\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/hHc6t9I9om"
        },
        {
            "author_id": "45129198",
            "created_at": "2016-01-18T20:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "689181566585688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: https://t.co/yg1qnx3CSY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-01-18T20:12:07.000Z",
            "id": "689178475027103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ComoSer\u00e1 fez um passeio pelo Parque Nacional do Itatiaia e Penedo. Reveja! https://t.co/8M9ftFXFhl #TVRioSul https://t.co/ux86T90S5s"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2016-01-18T19:37:03.000Z",
            "id": "689169652161744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no parque nacional do Jau destroem mais de 300 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o... https://t.co/3FWqZmOvBO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T18:30:21.000Z",
            "id": "689152864996868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional Serra do Capara\u00f3 (MG)? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-01-18T18:00:51.000Z",
            "id": "689145440286175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11 dias, #inc\u00eandio florestal \u00e9 controlado em Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas https://t.co/VKG0oUnfFg https://t.co/CGqSlAApB6"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T18:00:37.000Z",
            "id": "689145383532904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional Serra da Canastra? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2016-01-18T18:00:18.000Z",
            "id": "689145303073730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e guias\nhttps://t.co/jJKMUtMtgQ https://t.co/DEH4lqAQjN"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-01-18T17:50:01.000Z",
            "id": "689142714806464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/HfsYVf1hHO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T17:30:17.000Z",
            "id": "689137750331621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional dde Aparados da Serra (RS/SC)? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2016-01-18T17:22:19.000Z",
            "id": "689135744510758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE CRISTALINO:\nSema e parceiros retiram 20 toneladas de lixo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/rDwIYz1m6w"
        },
        {
            "author_id": "82049017",
            "created_at": "2016-01-18T17:09:04.000Z",
            "id": "689132410689179652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa do Ger\u00eas, situada numa encosta \u00edngreme no Vale da Cani\u00e7ada, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, \u00e9 um... https://t.co/rbY8U7UZx7"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T17:00:34.000Z",
            "id": "689130269794672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional Serra da Bocaina (SP) ? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-01-18T16:41:36.000Z",
            "id": "689125497217789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Landmannalaugar\n\nO parque est\u00e1 localizado na Isl\u00e2ndia. A beleza do local se d\u00e1 pelos vulc\u00f5es,... https://t.co/G4xCytuNaT"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2016-01-18T16:39:06.000Z",
            "id": "689124868378374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e parceiros retiram 20 toneladas de lixo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Zqyul5bAkA"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T16:30:22.000Z",
            "id": "689122669371863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2016-01-18T16:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 89,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "689115523846660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#UC #Pernambuco ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Agreste https://t.co/4xvPHGOibc via @jc_pe #SerroAzul"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T16:00:47.000Z",
            "id": "689115224851398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Tijuca? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "334738661",
            "created_at": "2016-01-18T15:57:58.000Z",
            "id": "689114516622278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spa na Patag\u00f4nia Chilena:  Conhe\u00e7a o Lawenko Spa\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, localizada no come\u00e7o da selva... https://t.co/AK5daHvE4A"
        },
        {
            "author_id": "108645335",
            "created_at": "2016-01-18T15:48:54.000Z",
            "id": "689112234480504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita \u00c1gua, Parque Nacional Teres\u00f3polis. https://t.co/bP74I0Dk8E"
        },
        {
            "author_id": "2900895056",
            "created_at": "2016-01-18T15:31:38.000Z",
            "id": "689107888355328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental flagra pesca proibida de caranguejo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/y8MwzQtUwO"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T15:30:20.000Z",
            "id": "689107563292405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Itatiaia (RJ)? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "132546091",
            "created_at": "2016-01-18T15:17:35.000Z",
            "id": "689104351957241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO 2016-Parque Nacional de Monfrague https://t.co/jeHikGTfMn https://t.co/JnVhIR0J2O https://t.co/hGQpN4r1qi"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T15:00:36.000Z",
            "id": "689100081660690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "132546091",
            "created_at": "2016-01-18T14:48:35.000Z",
            "id": "689097057127284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIO 2016-Parque Nacional de Monfrague https://t.co/jeHikGTfMn https://t.co/JnVhIR0J2O"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2016-01-18T14:41:51.000Z",
            "id": "689095361063964678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge, h\u00e1 dez dias, o Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado em Novo Air\u00e3o, a... https://t.co/qiieFZka6m"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T14:30:28.000Z",
            "id": "689092496735911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T14:02:07.000Z",
            "id": "689085361188765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f5is Maranhenses? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T13:49:55.000Z",
            "id": "689082292958961664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2016-01-18T13:42:46.000Z",
            "id": "689080491245449217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e\u00a0guias https://t.co/nfFq6twhcl https://t.co/gKFC0h2Qph"
        },
        {
            "author_id": "52502692",
            "created_at": "2016-01-18T13:27:09.000Z",
            "id": "689076564063948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/0ONcy9mPG1"
        },
        {
            "author_id": "73208771",
            "created_at": "2016-01-18T13:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "689075664427839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EmbraturNews: Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/thgkp8ES0z"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-01-18T13:03:10.000Z",
            "id": "689070525159731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 5km de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o (AM): https://t.co/PEjaLGSesr"
        },
        {
            "author_id": "320280084",
            "created_at": "2016-01-18T13:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "689070248155295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo, mas ao mesmo tempo assustador @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zH4lsNh2PV"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T13:00:45.000Z",
            "id": "689069917547528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "1042758702",
            "created_at": "2016-01-18T12:51:36.000Z",
            "id": "689067614245666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas do parque nacional de Sete Cidades exercitam a imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/iw9PyUMjrC"
        },
        {
            "author_id": "375665363",
            "created_at": "2016-01-18T12:35:00.000Z",
            "id": "689063439805845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DO MEIO AMBIENTE \n\nPara que haja \"ORDEM E PROGRESSO\" \u00e9 preciso que todos sem exce\u00e7\u00e3o Respeitem as LEIS.... https://t.co/JmSGLJMEh9"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T12:30:26.000Z",
            "id": "689062290662899716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Jericoacoara? https://t.co/4zkIol2qaF"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-18T12:04:48.000Z",
            "id": "689055839068487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fuja da vida urbana!  J\u00e1 conhece o Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/4zkIolk1zf"
        },
        {
            "author_id": "1026293041",
            "created_at": "2016-01-18T11:49:01.000Z",
            "id": "689051867859517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/ydGO2wKCFI"
        },
        {
            "author_id": "1026293041",
            "created_at": "2016-01-18T11:48:20.000Z",
            "id": "689051693145706497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade. https://t.co/vNmog59iLR"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-01-18T11:29:33.000Z",
            "id": "689046968967000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/qM0XGCSOmY"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-01-18T11:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "689043671681912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/0mqJNDtIgs"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-18T10:42:00.000Z",
            "id": "689035000306610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/ib6jiHUkJR"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2016-01-18T10:41:19.000Z",
            "id": "689034829589917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades:\n\nIniciamos a semana com Ubajara na regi\u00e3o da Serra da Ibiapaba. O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 um... https://t.co/2TIbMw9hjZ"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-01-18T10:29:51.000Z",
            "id": "689031943363629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/K8nrFdiN7u"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-18T09:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "689013667841572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de f\u00e9rias \ud83d\ude1e @ Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hvzOVLkHoX"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T05:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688958058496716802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(10): https://t.co/USJcmDoooq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T05:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688957026651738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(14): https://t.co/K2JDO9mdTt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T05:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688955422699597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(13): https://t.co/Zy9gR3RHj5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T05:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688954041775312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(15): https://t.co/2axjUct4ZJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T05:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688952532085948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(11): https://t.co/WmIFrAD5Sb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T04:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688940319166042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(12): https://t.co/8mqBbAbHCp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T04:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688939313749463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(18): https://t.co/fhkScFyF6r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T04:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688936693634830338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(17): https://t.co/FKnksATTN9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688932254362562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(16): https://t.co/ikBdTol4L8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688931682616012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(9): https://t.co/pzd0zQ7uI0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688927334028722180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(8): https://t.co/X7oPsPBmUD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688926409725726721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(7): https://t.co/2w87CwMJkO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688925721104875521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(6): https://t.co/Ydt6iFenbR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688923019494998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(5): https://t.co/w5CfCi4qdc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688921186152136708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(4): https://t.co/UC91BvBrxS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T03:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688919241853132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(3): https://t.co/Yit3E4WlTU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "998182406",
            "created_at": "2016-01-18T02:53:14.000Z",
            "id": "688917033468186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel das Cataratas: fotos do hotel do Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/ESJfDr5SsY"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T02:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688914867684794377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(2): https://t.co/n6Nl62tt6D via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "80123053",
            "created_at": "2016-01-18T02:23:07.000Z",
            "id": "688909454562086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma estrada para Parque Nacional do vulc\u00e3o Arenal, na\u00a0Costa\u2026 https://t.co/fhMCd3wPjY https://t.co/Z1y0Yu3ulm"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T02:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688907508476473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Br16(1): https://t.co/GypXXcLNPj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2881677556",
            "created_at": "2016-01-18T02:01:16.000Z",
            "id": "688903955611553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe uma visita ao Parque Nacional da #SerraDeItabaiana e conhe\u00e7a esta riqueza do nosso Estado. https://t.co/WsWYcg13Q6"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2016-01-18T01:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688898678044635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u Parque Nacional do Igua\u00e7u Br16(15): https://t.co/5WmrW42o63 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-18T01:34:53.000Z",
            "id": "688897314811965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ex\u00e9rcito, Pol\u00edcia Civil e Bombeiros entram na \u00e1rea nesta segunda (18).\nNove pessoas se perderam na Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3, h\u00e1 69 dias."
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-01-18T01:20:05.000Z",
            "id": "688893589984808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha #UnidosCuidamos https://t.co/XUpqWzDv8v"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-01-18T01:00:04.000Z",
            "id": "688888553678487554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 BELEZAS NATURAIS \udbb8\udc08 via Tudo Por Email\nO fen\u00f4meo Aurora Boreal no Parque Nacional Denali, Alasca, Estados... https://t.co/j7aLfrjsox"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2016-01-18T00:59:17.000Z",
            "id": "688888354260127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para hospedagem na Serra dos \u00d3rg\u00e3os /RJ, a 10 Km do Parque Nacional de Teres\u00f3polis,capital nacional do... https://t.co/VAoY2NBat7"
        },
        {
            "author_id": "2945302524",
            "created_at": "2016-01-18T00:45:04.000Z",
            "id": "688884778209271810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrahonda #nicoyapeninsula #costarica @ Barra Honda Parque Nacional, Caverna Terciopelo https://t.co/KXnrTNbLuv"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-18T00:12:57.000Z",
            "id": "688876697068945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "320280084",
            "created_at": "2016-01-17T23:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "688872348376784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 linda, \u00e9 demais. \ud83c\udf1e\u2614\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2TacP3p5J3"
        },
        {
            "author_id": "78615623",
            "created_at": "2016-01-17T23:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "688862944541720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernas para que te quero!!! @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/7MPtBuw7XY"
        },
        {
            "author_id": "3234532213",
            "created_at": "2016-01-17T22:56:09.000Z",
            "id": "688857368545857536",
            "in_reply_to_user_id": "204491040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ordem_Publica tem flanela ate na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental do grumari, bem ao lado do carro da guarda municipal. Pq?"
        },
        {
            "author_id": "2949968115",
            "created_at": "2016-01-17T22:42:14.000Z",
            "id": "688853866444640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim acaba uma das melhores experi\u00eancias da minha vida, muito obrigada \ud83d\udc99 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/pOHC46zw9D"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-01-17T22:35:40.000Z",
            "id": "688852213314138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Parque Nacional de La Gua\u00edra...\n#viagem #sallestur #happy #love #eueele #amelhorcompanhia\u2026 https://t.co/5cdDPPHYp2"
        },
        {
            "author_id": "53467032",
            "created_at": "2016-01-17T22:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 23,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "688851546977775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 partimos para o @Parque Nacional da Chapada Diamantina, para\u00edso de natureza exuberante &lt;3\n#NanaTorres... https://t.co/iy4cJu187G"
        },
        {
            "author_id": "116189772",
            "created_at": "2016-01-17T22:19:17.000Z",
            "id": "688848088132222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uoa5NvZ1ib"
        },
        {
            "author_id": "313012323",
            "created_at": "2016-01-17T22:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "688845752278368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas por ai... \ud83d\udc2c\u2600 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/KPuXoqJoLy"
        },
        {
            "author_id": "777019429",
            "created_at": "2016-01-17T22:02:49.000Z",
            "id": "688843944784990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boatos de que o fot\u00f3grafo \u00e9 bom.. #CentralizadoAinda @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6Xf9aCZSS9"
        },
        {
            "author_id": "4137279413",
            "created_at": "2016-01-17T21:58:48.000Z",
            "id": "688842936117760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff : el cielo. https://t.co/89e7MuWUvR"
        },
        {
            "author_id": "220902040",
            "created_at": "2016-01-17T21:51:24.000Z",
            "id": "688841073234317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL TETA DE NIQUITAO\nhttps://t.co/J1lYmutUys https://t.co/8qXD8tbVMi"
        },
        {
            "author_id": "2400766812",
            "created_at": "2016-01-17T21:50:58.000Z",
            "id": "688840964371156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL TETA DE\u00a0NIQUITAO https://t.co/GMcnGZxmLv"
        },
        {
            "author_id": "386802638",
            "created_at": "2016-01-17T21:50:56.000Z",
            "id": "688840957085650945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL TETA DE\u00a0NIQUITAO https://t.co/usArILfGUP"
        },
        {
            "author_id": "315848139",
            "created_at": "2016-01-17T21:50:55.000Z",
            "id": "688840950634774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL TETA DE\u00a0NIQUITAO https://t.co/usaG7hXjgg"
        },
        {
            "author_id": "220902040",
            "created_at": "2016-01-17T21:50:53.000Z",
            "id": "688840943949094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL TETA DE\u00a0NIQUITAO https://t.co/J1lYmutUys"
        },
        {
            "author_id": "37288523",
            "created_at": "2016-01-17T21:29:13.000Z",
            "id": "688835488841625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da beleza e das lindas paisagens do Parque Nacional de Cabo Polonio.\nLugar lindo, pessoas solid\u00e1rias e... https://t.co/G6nRmanq90"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-01-17T21:20:23.000Z",
            "id": "688833268058173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa GoodNews preparou essa reportagem bastante completa sobre o Parque Nacional da Tijuca, com destaque... https://t.co/eiQ25x5cY7"
        },
        {
            "author_id": "165506354",
            "created_at": "2016-01-17T21:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "688830695041560577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c\u2600 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/jZjlbPzmMz"
        },
        {
            "author_id": "3439707731",
            "created_at": "2016-01-17T20:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73163424,
                        -23.54325237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "688816469178724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada!!! \ud83d\ude13\ud83d\ude13 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/JGMsGsxV6x"
        },
        {
            "author_id": "3236577975",
            "created_at": "2016-01-17T19:44:46.000Z",
            "id": "688809204296118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR | Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio https://t.co/aEkbM9lcHk"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2016-01-17T19:33:14.000Z",
            "id": "688806302911442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Ja\u00fa consumiu cinco quil\u00f4metros de floresta =&gt; https://t.co/1QlDvceeEH"
        },
        {
            "author_id": "152701380",
            "created_at": "2016-01-17T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "688795024037908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem legenda para descrever esse visual \ud83d\udc4f\ud83c\udf43 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/mm9cMeWz9P"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2016-01-17T18:42:06.000Z",
            "id": "688793434279272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trigueiro - Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto: https://t.co/5eXSnp19WV"
        },
        {
            "author_id": "66878020",
            "created_at": "2016-01-17T17:03:19.000Z",
            "id": "688768572479254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/lPBU9EXZXr"
        },
        {
            "author_id": "2547570351",
            "created_at": "2016-01-17T16:23:43.000Z",
            "id": "688758607991681029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem ! *-----* @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/38u58NTvPg"
        },
        {
            "author_id": "75918921",
            "created_at": "2016-01-17T16:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "688755791575273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83c\udf04\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BZyTL70upX"
        },
        {
            "author_id": "52471286",
            "created_at": "2016-01-17T16:04:27.000Z",
            "id": "688753760496148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lagoa qualquer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Santo Amaro do Maranh\u00e3o.\u2026 https://t.co/BCh01owQ6b"
        },
        {
            "author_id": "135317423",
            "created_at": "2016-01-17T15:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "karlanaianna2"
                    }
                ]
            },
            "id": "688749382133518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Nacional de Sete Cidades - PI/BRA\n@karlanaianna2\u2026 https://t.co/nEJJeFEZKJ"
        },
        {
            "author_id": "2151320901",
            "created_at": "2016-01-17T15:38:54.000Z",
            "id": "688747329097043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo at\u00e9 na chuva!! #turistando #vistachinesa #rj @ Vista Chinesa - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XIeI7CLA9W"
        },
        {
            "author_id": "48692667",
            "created_at": "2016-01-17T13:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688720975815376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uM3jSXK89U em Servi\u00e7o na Ilha do Superag\u00fci, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2016-01-17T13:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "688714506072096769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Redentor @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/361d3ZLMyl"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-01-17T13:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "688711253154476037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ydqJZvMZNV"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-01-17T12:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "688700520589078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Turistas devem ter cuidado ao acampar no Parque Nacional durante o feriado de Carnaval https://t.co/QdNsPgvx0N via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-17T11:39:57.000Z",
            "id": "688687194765156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-01-17T11:25:08.000Z",
            "id": "688683469719744513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Namtok Mae Surin https://t.co/Anijol5zkS"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-01-17T10:21:19.000Z",
            "id": "688667406726643713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Op Luang https://t.co/B6ahKqEtrZ"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-01-17T09:57:32.000Z",
            "id": "688661421836636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino de hoje s\u00e3o os Lagos do Parque Nacional de Plivitce na #croatia. A nossa amiga e\u2026 https://t.co/EvUJ8SYd3D"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-01-17T09:40:23.000Z",
            "id": "688657107386822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Vista privilegiada! O Hotel das Cataratas fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/7FT21QvqmX \ud83d\udca6 https://t.co/OMrGoFzR8t"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-01-17T08:35:35.000Z",
            "id": "688640798468915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Doi Pha Hom Pok https://t.co/q6jAEg2EsT"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-01-17T08:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37194031,
                        -9.18315863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "688640546919714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello from Kissama National Park @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/5frzksgXoS"
        },
        {
            "author_id": "57473913",
            "created_at": "2016-01-17T04:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "688575602098573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira medalha do ano \u2764\ufe0f #TreinaoDosSolteiros #FocoRadical @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/7J61IQS895"
        },
        {
            "author_id": "57473913",
            "created_at": "2016-01-17T04:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "688575268986970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira medalha do ano \u2764\ufe0f #TreinaoDosSolteiros #FocoRadical @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/kuhtejhviK"
        },
        {
            "author_id": "205547194",
            "created_at": "2016-01-17T04:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7482414,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "688572087884234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuros bi\u00f3logos! @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/es1bxWWAAi"
        },
        {
            "author_id": "3506874137",
            "created_at": "2016-01-17T01:53:19.000Z",
            "id": "688539564525404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "James, Thomas, Gerry e Ross visitaram o Parque Nacional de Joshua Tree, hoje! https://t.co/rsrV5dYbjc"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-01-17T01:01:03.000Z",
            "id": "688526412622499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc08 IMAGENS INCR\u00cdVEIS \udbb8\udc08 via Tudo Por Email\nC\u00e9u super estrelado no Parque Nacional Big Bend, no Texas, Estados... https://t.co/JtpXeI4TC1"
        },
        {
            "author_id": "156295052",
            "created_at": "2016-01-17T00:35:24.000Z",
            "id": "688519956934168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero agradecer... Essa \u00e9 a minha ora\u00e7\u00e3o... @ V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/C83GigREs9"
        },
        {
            "author_id": "156295052",
            "created_at": "2016-01-17T00:25:52.000Z",
            "id": "688517559377772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do \u00daltimo Adeus. Lindoooo.... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wmQNjOVHpF"
        },
        {
            "author_id": "541736372",
            "created_at": "2016-01-16T23:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.60699194,
                        -33.37573181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e2a2334289948c"
            },
            "id": "688508858340388865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset! \ud83c\udf04\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udca4 @ Parque Nacional Bosque Santiago https://t.co/6AI1Rz0J3Z"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-16T23:49:32.000Z",
            "id": "688508413207310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Imuniza\u00e7\u00e3o Racional !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uDxOJG3Z4E"
        },
        {
            "author_id": "67772646",
            "created_at": "2016-01-16T23:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "688506465733210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udffd\ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/dwLnDi763f"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-16T23:40:17.000Z",
            "id": "688506087750922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/dXp9OOk5JY"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-16T22:51:00.000Z",
            "id": "688493683273003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/rJHraV738Q"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688489374699405313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/eOjBfo2YBB atropelada - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (08.02.2015)"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688489356160593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jbnfc2C7tf - \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\""
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688489355095203841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/heXzSFfkH6\u00e7amento \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\""
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483503370047492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JYkhLq4oNY: Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483490875228164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ny2ZWI7qoJ\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483490871046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ecKKKJMvPT: Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483490866851845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/R7nTClxHJ7: Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483490858438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ogYRzGajDz: Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-01-16T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688483483589709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/WXfAgI1tVM - Impactos da Rodovia BR-101 na Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-01-16T22:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "688482614936752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/9OyeQtCTNi"
        },
        {
            "author_id": "55105229",
            "created_at": "2016-01-16T21:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42205337,
                        -20.33595459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "688472977067868161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'Anta no Parque Nacional da Serra da Canastra. @ Casca D'anta, Parque Nacional\u2026 https://t.co/A0ddYrlQQT"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2016-01-16T20:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "688464985874276353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque mergulhar \u00e9 sempre bom demais! \ud83d\udc99\ud83d\udc22\ud83d\udc19\ud83d\udc2c\ud83d\udc1f\ud83e\udd80\ud83d\udc21\ud83d\udc20\ud83c\udf0a @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/KrkiOBgB2P"
        },
        {
            "author_id": "898452517",
            "created_at": "2016-01-16T19:58:54.000Z",
            "id": "688450374366314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR | Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio https://t.co/IRvhHk1uAd"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-16T19:40:22.000Z",
            "id": "688445708580581377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/KSqLx25iZ7"
        },
        {
            "author_id": "3678951677",
            "created_at": "2016-01-16T18:42:16.000Z",
            "id": "688431088247660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal parque nacional do Capara\u00f3 ,Espera Feliz MG https://t.co/Y9gMucCjpn"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2016-01-16T16:52:51.000Z",
            "id": "688403553224888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Ja\u00fa consumiu cinco quil\u00f4metros de floresta https://t.co/XjGbHAyk5d"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-16T15:40:22.000Z",
            "id": "688385311215341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/95DJ1pHSKp"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2016-01-16T14:46:55.000Z",
            "id": "688371862431215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 5km de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o (AM): https://t.co/qRHst29GGq https://t.co/L8qC3hQrDx"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-01-16T14:09:53.000Z",
            "id": "688362538694742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "55105229",
            "created_at": "2016-01-16T13:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4274973,
                        -20.3359637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "688359651843395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Limeira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Canastra. @ Pousada Limeira https://t.co/M1srh0NYGG"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2016-01-16T13:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90464,
                        -6.07127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "688348706635165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About the beauty @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/jAmHB68QKN"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-16T12:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 40,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "688340352936341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @robertogermano https://t.co/ot8KmukBb4"
        },
        {
            "author_id": "3346571158",
            "created_at": "2016-01-16T12:23:19.000Z",
            "id": "688335722495873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza mostrando a sua for\u00e7a.  \nPonte do Parque Nacional\u2026 https://t.co/dpj73uDV1h"
        },
        {
            "author_id": "156115765",
            "created_at": "2016-01-16T11:59:34.000Z",
            "id": "688329745323397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as \u00e1guas. #ibitipoca @ Parque Nacional Ibitipoca https://t.co/2JRsmk19Wf"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-16T11:40:14.000Z",
            "id": "688324878970269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/pwLCW78eHb"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2016-01-16T10:45:48.000Z",
            "id": "688311180805455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do C\u00e2nion Fortaleza fica no Parque Nacional da Serra Geral e o seu n\u00edvel de dificuldade \u00e9 moderado, com... https://t.co/pOmMczUyvC"
        },
        {
            "author_id": "423071077",
            "created_at": "2016-01-16T10:45:46.000Z",
            "id": "688311171372462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do C\u00e2nion Fortaleza fica no Parque Nacional da Serra Geral e o seu n\u00edvel de dificuldade\u2026 https://t.co/jfGibD2mAf"
        },
        {
            "author_id": "42781699",
            "created_at": "2016-01-16T10:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ALEXANDREHENDER"
                    }
                ]
            },
            "id": "688309299119009793",
            "in_reply_to_user_id": "178445225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALEXANDREHENDER Parab\u00e9ns, pela mat\u00e9ria de hj no Parque Nacional de Itatiaia. Lugar lindo... Fiquei com muita vontade de conhecer! Ab\u00e7s!"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-01-16T10:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "688307343457652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/qEeXwcWJOb"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-16T09:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "688297787973308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha boa... Bom dia, Tibau! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/IfbAr1jLAn"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-16T07:40:08.000Z",
            "id": "688264455071780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai ao Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/Ar3X4li79n"
        },
        {
            "author_id": "57473913",
            "created_at": "2016-01-16T06:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "688247120768323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa primeira trilha \ud83d\ude48\u2764\ufe0f #TreinaoDosSolteiros @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/NpYjnomCuI"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-16T06:11:21.000Z",
            "id": "688242113994080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "57473913",
            "created_at": "2016-01-16T06:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "688240950791897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do bem \u263a\ufe0f\ud83d\ude4f #TreinaoDosSolteiros @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/czrKyygexM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-16T03:49:24.000Z",
            "id": "688206391882813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a M\u00e3e Natureza !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/S2TBgnZzHL"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2016-01-16T03:19:31.000Z",
            "id": "688198871374168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e guias - https://t.co/GxTBKCkWAc"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2016-01-16T03:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "688198728453210112",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @EmbraturNews Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e guias - https://t.co/Zi2U6tVLad"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-16T01:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "688177459385077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando fevereiro chegar... \ud83c\udfbc (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/lgix64V9jN"
        },
        {
            "author_id": "65432266",
            "created_at": "2016-01-16T01:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.10813888,
                        36.05962336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a612c69b44b2e5da"
            },
            "id": "688175555947069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem que fiz na \u00faltima semanada parque nacional do Grand Canyon, logo ap\u00f3s  a maior tempestade\u2026 https://t.co/bGtrOlHwCI"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2016-01-16T01:41:48.000Z",
            "id": "688174280455008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Villa Uni\u00f3n,  cidade de refer\u00eancia para visitar o Parque Nacional Talampaya #ArgentinaDakar https://t.co/6ePNTaff4J https://t.co/hcPJE6hyGg"
        },
        {
            "author_id": "103721085",
            "created_at": "2016-01-16T01:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 36,
                        "username": "KarendTV"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 46,
                        "username": "DonFranciscoTV"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "HotelReyDonFeli"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "douglaschile"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "pablomackenna"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 108,
                        "username": "Emol"
                    }
                ]
            },
            "id": "688168579317891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini @KarendTV @DonFranciscoTV @HotelReyDonFeli @douglaschile @pablomackenna @Emol https://t.co/CQ2xMwbR6G"
        },
        {
            "author_id": "1427534460",
            "created_at": "2016-01-16T00:50:05.000Z",
            "id": "688161265949093889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas https://t.co/lPFEUXfDDa"
        },
        {
            "author_id": "930818533",
            "created_at": "2016-01-16T00:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.99928886,
                        -39.2906791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "688159088371306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada m\u00e1s lindo que volver #LaninLove @ Parque Nacional Lanin https://t.co/qQLuwA2aZ7"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-16T00:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "688151870150283265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/zOo6mp2cpZ"
        },
        {
            "author_id": "364486688",
            "created_at": "2016-01-15T23:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14654565,
                        -29.04890693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "688140886849421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "much love \ud83d\udc9f @ Parque Nacional Aparados Da Serra Em Cambar\u00e1 Do Sul Rs. https://t.co/em90CRh1lX"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2016-01-15T23:27:38.000Z",
            "id": "688140517062782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel |... https://t.co/xSUblewWlb"
        },
        {
            "author_id": "1881614306",
            "created_at": "2016-01-15T22:44:28.000Z",
            "id": "688129652569673733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel |... https://t.co/eazdMB4e4i"
        },
        {
            "author_id": "637137100",
            "created_at": "2016-01-15T22:39:53.000Z",
            "id": "688128499895238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco da minha paix\u00e3o pela natureza! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Yr2Ck2fEck"
        },
        {
            "author_id": "121200618",
            "created_at": "2016-01-15T21:36:32.000Z",
            "id": "688112556880322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claramente rainha das mata \ud83d\udc78\ud83d\udc0d\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf41 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/De0XWt05F9"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2016-01-15T21:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "688106937188155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUAS CONSTRU\u00c7\u00d5ES IRREGULARES S\u00c3O DEMOLIDAS NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE GUARATIBA, ZONA OESTE DO RI\u2026 https://t.co/hhZeug0ZcH via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "2508293850",
            "created_at": "2016-01-15T21:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "688105722605776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udca6 #vacacionesalfin #iguazufalls @ Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/HFBYBEpGw4"
        },
        {
            "author_id": "2586834118",
            "created_at": "2016-01-15T21:03:40.000Z",
            "id": "688104286547361794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Lencois Maranhenses. Brasil.\n\ud83d\udc99\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc96 https://t.co/mSxwIqsSWY"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-01-15T21:00:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "weavech"
                    }
                ]
            },
            "id": "688103599872712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado @weavech por nos enviar essa foto do parque nacional #TorresDelPaine \n#FridayPhotoFanChile https://t.co/3o1oyNtvl7"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-01-15T20:18:13.000Z",
            "id": "688092846331670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeie pelo Parque Nacional do Itatiaia e Penedo com o #ComoSer\u00e1 deste s\u00e1bado! #TVRioSul https://t.co/AqrZjGWdrK https://t.co/ECIHJ8xFhY"
        },
        {
            "author_id": "55893188",
            "created_at": "2016-01-15T20:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84276132,
                        -23.47094193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "688089913791746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o das boas.... (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 in Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) https://t.co/IiqjujWV47"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-01-15T19:50:03.000Z",
            "id": "688085757534298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Good News de hoje mostra os detalhes do Parque Nacional da Tijuca!\nN\u00e3o perca, a partir das 23h25!\n\nReveja os... https://t.co/kfZYXP3vlr"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-15T19:39:59.000Z",
            "id": "688083225688715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Alagoas, existem 53 \u00e1reas protegidas, e esse n\u00famero pode aumentar esse ano para preservar a fauna silvestre https://t.co/7tNcYXS8ML"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-15T19:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "688079656390647809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei com deus no comando, sempre am\u00e9m!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/atEABBuJGp"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2016-01-15T18:59:22.000Z",
            "id": "688073004383866881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas. https://t.co/0fuOuq7nQ0"
        },
        {
            "author_id": "156115765",
            "created_at": "2016-01-15T18:22:21.000Z",
            "id": "688063688750792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim encerra a semana em #ibitipoca @ Parque Nacional Ibitipoca https://t.co/i5j7Uhtc1m"
        },
        {
            "author_id": "3152502814",
            "created_at": "2016-01-15T18:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "688061655230595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/InVehQ9b6H via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78442464",
            "created_at": "2016-01-15T18:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "andrebiologo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "688058855620763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitinha \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\ude0d (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas w/ @andrebiologo) https://t.co/z7yj1nOrCv"
        },
        {
            "author_id": "454341781",
            "created_at": "2016-01-15T17:53:25.000Z",
            "id": "688056408001097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aventuras em Prudent\u00f3polis - Passar o dia na RPPN Ninho do Corvo praticando atividades de aventura -... https://t.co/xxnL0KtuK4"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-15T17:40:03.000Z",
            "id": "688053041656803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exercita tamb\u00e9m a imagina\u00e7\u00e3o, com suas formas diversificadas e belas https://t.co/QLksxPRqBK https://t.co/iWkCUqqpjf"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-01-15T17:16:34.000Z",
            "id": "688047133954449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Desbravadores! O Click do dia vai para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais - MG \udbb9\udcef... https://t.co/qYnjPYtsq7"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2016-01-15T17:16:28.000Z",
            "id": "688047108029460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e\u00a0guias https://t.co/xi7YcbyyLI"
        },
        {
            "author_id": "367467337",
            "created_at": "2016-01-15T17:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 76,
                        "username": "LucaDovi"
                    }
                ]
            },
            "id": "688044036515577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 define Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais https://t.co/OvEFP3KvhA via @LucaDovi #RPPN #Paran\u00e1 #Pagamentoambiental"
        },
        {
            "author_id": "2812443893",
            "created_at": "2016-01-15T16:53:04.000Z",
            "id": "688041220342452225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas https://t.co/XrmdBgTZ0X"
        },
        {
            "author_id": "251757540",
            "created_at": "2016-01-15T16:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "misteriomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "688037448421650435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Taranaki e o Parque Nacional de Egmont https://t.co/FucLluCx7f via @misteriomundo"
        },
        {
            "author_id": "282106125",
            "created_at": "2016-01-15T16:35:34.000Z",
            "id": "688036815035592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-Goi\u00e1s\nhttps://t.co/VU2RxB32ga #fotografia #Nature #photography #Brasil https://t.co/qt4U2yXb7O"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2016-01-15T16:00:13.000Z",
            "id": "688027917117308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Kruger \u00e9 o mais conhecido da \u00c1frica do Sul, principalmente por sua imensa fauna. https://t.co/AdXIxosHkc https://t.co/uclQDm5i3D"
        },
        {
            "author_id": "2742756823",
            "created_at": "2016-01-15T15:40:00.000Z",
            "id": "688022832459177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias em Beberibe #ceara #fal\u00e9sias #beberibe #mochilaobarato #ferias\u2026 https://t.co/9zUv7jRsEl"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2016-01-15T15:31:06.000Z",
            "id": "688020592201711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e guias - https://t.co/GxTBKCCxYM"
        },
        {
            "author_id": "146647922",
            "created_at": "2016-01-15T15:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "688019930084696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/zmysfSolqV"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2016-01-15T15:23:43.000Z",
            "id": "688018732954873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas publica novas normas para condutores e guias - https://t.co/Zi2U6udmyN https://t.co/mRQcgeEcCl"
        },
        {
            "author_id": "146647922",
            "created_at": "2016-01-15T15:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "688018712276893701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udfdd @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/NP3QUrc7Jh"
        },
        {
            "author_id": "244491808",
            "created_at": "2016-01-15T14:55:34.000Z",
            "id": "688011649089978373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Projeto na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com altos engenheiros formados! A\u00ea 2016 \ud83d\ude4c\ud83c\udffe \u2764\ufe0f \ud83c\udf3e \ud83c\udf0e \ud83d\udcda \u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "27340918",
            "created_at": "2016-01-15T14:48:37.000Z",
            "id": "688009899297615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7th Stop !!! Parque Nacional Everglades e Aqu\u00e1rio Miami  !!!"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2016-01-15T14:07:07.000Z",
            "id": "687999455317127172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o.\"\nConfira a mat\u00e9ria... https://t.co/ewPEDi3Jcy"
        },
        {
            "author_id": "1584370777",
            "created_at": "2016-01-15T13:44:54.000Z",
            "id": "687993866503499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro da Familia Alves Vieira! Fazenda Santa B\u00e1rbara! Parque Nacional de Caparao. E Santo. https://t.co/5T7T1J5mSJ"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2016-01-15T13:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "687991586735689729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAER n\u00e3o mant\u00e9m nem mesmo sua unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/vffPjDcBfA via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2016-01-15T13:26:38.000Z",
            "id": "687989267566596102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional das Emas tem novas normas https://t.co/igsZ6hwg0z"
        },
        {
            "author_id": "3331871483",
            "created_at": "2016-01-15T13:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6589986,
                        -26.9135286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "687986510944010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias !! @ Parque Nacional Da Atalaia https://t.co/90B0yEGEPg"
        },
        {
            "author_id": "135879581",
            "created_at": "2016-01-15T13:11:11.000Z",
            "id": "687985378821668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo estar aqui!... ;) https://t.co/6LIXgGYVJO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Xinguara, Brasil",
                "id": "a19fcb8d25818c32",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Huechuraba, Chile",
                "id": "01e2a2334289948c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arizona, USA",
                "id": "a612c69b44b2e5da",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52231152",
                "name": "Eyscer Castillo",
                "username": "Accelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961292978",
                "name": "AUREA E SAULO",
                "username": "aureaesaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115872045",
                "name": "rosana carvalho",
                "username": "rosanamelcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802629325",
                "name": "\u2728Camila\u2728",
                "username": "CamiPittaluga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042353234",
                "name": "CodeXverde",
                "username": "CodeXverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "monte fuji",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475506022",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632132",
                "name": "magalileona",
                "username": "MagaliLeona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633637",
                "name": "Sara Severo",
                "username": "SaraSSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393468783",
                "name": "Sanmar",
                "username": "sanmarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89305136",
                "name": "lalai",
                "username": "LaisFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227078380",
                "name": "Yuri junior",
                "username": "voandogaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403556735",
                "name": "Mix Tudo",
                "username": "MixTudoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155251481",
                "name": "Niels Lohschelder",
                "username": "Niels8211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101319233",
                "name": "Gpec",
                "username": "gpecformaead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182614146",
                "name": "Go'Where Lifestyle",
                "username": "gowhereoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392416",
                "name": "RecordTV Itapoan",
                "username": "recordtvitapoan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53586077",
                "name": "FERNANDO Barros",
                "username": "FFernandoBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119506640",
                "name": "Go Visit Costa Rica",
                "username": "gvcostarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160999279",
                "name": "Juquitiba Turismo",
                "username": "juquitibaturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306116049",
                "name": "L\u00e9o Gerchmann",
                "username": "Leogerchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372484112",
                "name": "IDEST",
                "username": "idestbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282666",
                "name": "Luiz Pacheco",
                "username": "ljpachequinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31527566",
                "name": "Juliane Rocha",
                "username": "julilr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269043477",
                "name": "William Almeida",
                "username": "williamreidd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966907275",
                "name": "Snipa",
                "username": "SnipaOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150664241",
                "name": "viajeindochina",
                "username": "viajeindochina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42841984",
                "name": "Thang Nguyen Dinh",
                "username": "Thang_ND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70302492",
                "name": "Rodrigo Vaz",
                "username": "rodrivaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40371044",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabihqsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121775324",
                "name": "dbuq, d de desistiu",
                "username": "buq_naMatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7687532",
                "name": "Kat",
                "username": "backpackkat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295970176",
                "name": "Ricardo S R Oliveira",
                "username": "RicardoSimoni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817332545",
                "name": "Cardoso,Jorge L. D.",
                "username": "jldcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41923348",
                "name": "ednaldo_ cunha",
                "username": "ednaldocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506021448",
                "name": "mayocnuria",
                "username": "condadobalai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308186147",
                "name": "Dayvid *SDV*",
                "username": "dayvid651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502171500",
                "name": "Cacoal NEWS",
                "username": "cacoalnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507373956",
                "name": "Alternativa dos Veci\u00f1os",
                "username": "avvecinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780028670",
                "name": "\u26ab\u26aaDaniel\ud83d\udd34\ud83d\udfe2",
                "username": "danielmachaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418189204",
                "name": "Uma Volta de Kombi",
                "username": "umavoltadekombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87607311",
                "name": "@vgvelosos",
                "username": "valdeir_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726885692",
                "name": "GuiaMiami",
                "username": "Guia_Miami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35276194",
                "name": "Numismatas",
                "username": "numismatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948468386",
                "name": "Cumbicao",
                "username": "Cumbicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99942783",
                "name": "Rafael Ramos",
                "username": "raminhosx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB \ud83d\udc99",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21815187",
                "name": "Fabricio Moura",
                "username": "fabriciomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167225856",
                "name": "Lele (Tim Beta)",
                "username": "Le7pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632141",
                "name": "Blog Dilma BR",
                "username": "blogdilmabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383074186",
                "name": "FRONTERAENSENADA_LO",
                "username": "FRONTERAENS_LO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373515850",
                "name": "FRONTERA LOCAL",
                "username": "FRONTERA_LOCAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394702682",
                "name": "Endy Santiago",
                "username": "edlayneSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84870242",
                "name": "Jo\u00e3o claudio Moreno",
                "username": "joaoclaudioreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253821785",
                "name": "Controversas",
                "username": "blogcontro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "433794465",
                "name": "facundo",
                "username": "_FacundoFabaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122059059",
                "name": "Mood Conceito",
                "username": "moodconceito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812692410",
                "name": "Ivan Casquero",
                "username": "46_caskero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308430044",
                "name": "Lux Tours",
                "username": "lux_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375549936",
                "name": "Agora Mundo Novo",
                "username": "agoramundonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231300148",
                "name": "Antonio L\u00f3pez Escarr\u00e9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "alopezescarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127122971",
                "name": "Emilio G\u00f3mez Islas",
                "username": "egomezislas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144875363",
                "name": "Casa Presidencial \ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "presidenciacr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183209289",
                "name": "Filipe G. Cunha",
                "username": "endou_kenji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694460186",
                "name": "lares",
                "username": "buzzoffly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267852436",
                "name": "Bah",
                "username": "BBorgesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376250970",
                "name": "Agustina",
                "username": "Aguscarlovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375757784",
                "name": "L \u00e9 o",
                "username": "leoreiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589463163",
                "name": "victor_felix620",
                "username": "victorf23826005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274521208",
                "name": "esteban",
                "username": "EstebanDominiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324476006",
                "name": "F\u00e1bio Carmargo",
                "username": "FabioCamargo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510613195",
                "name": "Pousada do Riacho",
                "username": "PousadadoRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292783891",
                "name": "Julien Pura Vida",
                "username": "JuPuraVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774380515",
                "name": "PRINCESA BLUES",
                "username": "PRINCES69376832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240488931",
                "name": "DeejayDony",
                "username": "deejaydonyox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789437",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusttmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29259470",
                "name": "dan",
                "username": "Danzits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3510767295",
                "name": "X-24",
                "username": "Typhoeusreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287263168",
                "name": "jairo Brandao",
                "username": "brandaojairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127629094",
                "name": "EXO-X",
                "username": "EXO_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32020229",
                "name": "\u00c9feso Granieri",
                "username": "efeso_granieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86407584",
                "name": "Sebrae Piau\u00ed",
                "username": "pi_sebrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49181549",
                "name": "Falando Abobrinhas",
                "username": "LuanaBudel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77839437",
                "name": "BrasileirosNAlemanha",
                "username": "BNA_ALEMANHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215225059",
                "name": "A.ROHIT",
                "username": "rohith880",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750952664",
                "name": "Ale \u2661",
                "username": "Aleexandra_Silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165506354",
                "name": "Isa \ud83e\udd8b",
                "username": "IsabelleePontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313012323",
                "name": "ISQ \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "isqpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399463516",
                "name": "Salto Agency",
                "username": "SaltoAgency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402668151",
                "name": "Camping VilaCanastra",
                "username": "williancanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41703045",
                "name": "Richard Benvenutti",
                "username": "rdbenvenutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660455776",
                "name": "Colniza MT Noticias",
                "username": "Noticias_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129198",
                "name": "Gio",
                "username": "poweragel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777019429",
                "name": "Veiga",
                "username": "_matheusvei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006705",
                "name": "Adriana Setti",
                "username": "drisetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432838032",
                "name": "Soo",
                "username": "soo_crr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82049017",
                "name": "Sanindusa",
                "username": "Sanindusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334738661",
                "name": "Revista Magazine",
                "username": "Rev_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108645335",
                "name": "bruno",
                "username": "brunohct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900895056",
                "name": "fernando almeida",
                "username": "fer_almeida2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132546091",
                "name": "JiniebroTurismo",
                "username": "TurismoJiniebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955381906",
                "name": "Lais - Adote,n\u00e3o compre animais!",
                "username": "animaisproteger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52502692",
                "name": "Guto Guerzoni",
                "username": "gutoguerzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73208771",
                "name": "George Costa",
                "username": "georgeabcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320280084",
                "name": "Bruno Lenzi",
                "username": "EuVingador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042758702",
                "name": "Elizabette Aguida",
                "username": "BetteAguida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375665363",
                "name": "Helio Ramos",
                "username": "biohelioramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026293041",
                "name": "Romeu Berger",
                "username": "RomeuBerger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998182406",
                "name": "Yantour Travel",
                "username": "YantourTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123053",
                "name": "Reginaldo Naldo",
                "username": "ReginaldoNaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881677556",
                "name": "Aracaju Parque",
                "username": "aracajuparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945302524",
                "name": "Heavy Metal Training",
                "username": "HMTraining",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78615623",
                "name": "Juliana Marques",
                "username": "ju_regina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234532213",
                "name": "Jonas Almeida",
                "username": "MiDIMashup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949968115",
                "name": "Daffny Dhein",
                "username": "gypsy4heartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899226986",
                "name": "Marcia Mello",
                "username": "marciap2196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53467032",
                "name": "Nana Torres",
                "username": "Nanatorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116189772",
                "name": "Henrique Carneiro",
                "username": "Henrique_ccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4137279413",
                "name": "Rafael Arruego",
                "username": "elrafaarruego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220902040",
                "name": "JESUS CLARA",
                "username": "JESUSCLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400766812",
                "name": "CatequesisLaPradera",
                "username": "catequesisjupra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386802638",
                "name": "SENTIR ZULIANO",
                "username": "SENTIRZULIANO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315848139",
                "name": "Caminos de Fe",
                "username": "ENFOQUECRISTIAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37288523",
                "name": "Gustavo Medeiros",
                "username": "gupereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3439707731",
                "name": "J\u00f4 Silva Bejo",
                "username": "JocimariSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236577975",
                "name": "Luiz Adalberto",
                "username": "luiz10286110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701380",
                "name": "lele",
                "username": "Allesttickller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66878020",
                "name": "ThalesPereiraAthayde",
                "username": "thalesathayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2547570351",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9Taisa Diva\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "vlwflwtaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75918921",
                "name": "Aline Costa",
                "username": "line_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471286",
                "name": "Flaviavilhena",
                "username": "Flaviavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135317423",
                "name": "\u0261\u03af\u03c3\u0475\u03b1\u03b7\u03b5 \u028d\u03b1\u03ef\u03c3\u03c2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "giovane_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713243866",
                "name": "karla naianna",
                "username": "karlanaianna2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151320901",
                "name": "Isadora Cini",
                "username": "IsadoraCini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48692667",
                "name": "Alessandro Zuffo",
                "username": "alessandrozuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57473913",
                "name": "Valdizia Parente",
                "username": "valdiziaparente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205547194",
                "name": "THITI",
                "username": "euthiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3506874137",
                "name": "James Bay Brasil",
                "username": "jamesbaybra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156295052",
                "name": "Rebeca Gon\u00e7alves",
                "username": "rebecamalafaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541736372",
                "name": "Closs",
                "username": "Closs6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67772646",
                "name": "Hector Pelerano",
                "username": "Hectorpelerano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55105229",
                "name": "Claudinei Santana",
                "username": "ClauSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195212",
                "name": "bbbibi",
                "username": "amanda_gaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898452517",
                "name": "Edilia C.de Borges",
                "username": "DdEdilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3678951677",
                "name": "lorena trigo",
                "username": "lowtrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Sacola de Pl\u00e1stico voando sem rumo\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346571158",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "aledealima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156115765",
                "name": "AJunior",
                "username": "canalajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423071077",
                "name": "Marola com Carambola",
                "username": "MarolaCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42781699",
                "name": "Fausto Carraro",
                "username": "faustocarraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178445225",
                "name": "HENDERSON",
                "username": "ALEXANDREHENDER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65432266",
                "name": "Chan Fotografo",
                "username": "chan360br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103721085",
                "name": "Las Rutas de un Maga",
                "username": "Rutamagallanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278081143",
                "name": "Karen Doggenweiler L",
                "username": "KarendTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94379906",
                "name": "DON FRANCISCO TV",
                "username": "DonFranciscoTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394651301",
                "name": "Hotel Rey Don Felipe",
                "username": "HotelReyDonFeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117281829",
                "name": "Douglas",
                "username": "douglaschile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164117531",
                "name": "pablo mackenna dorr",
                "username": "pablomackenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146087611",
                "name": "Emol.com",
                "username": "Emol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427534460",
                "name": "HoteisBrasil",
                "username": "hoteisbrasilcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930818533",
                "name": "Natu",
                "username": "NatuBuzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364486688",
                "name": "mariah",
                "username": "mariah_sillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1881614306",
                "name": "TV RioPesca",
                "username": "riopesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637137100",
                "name": "Lelah Monteiro",
                "username": "lelahmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121200618",
                "name": "Nenella do Vigor \ud83c\udf93",
                "username": "ornellamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508293850",
                "name": "Hyunah Park",
                "username": "ihyunapark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586834118",
                "name": "\u00c1lvaro",
                "username": "alvarofb23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24957768",
                "name": "Charlie Weaver",
                "username": "weavech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55893188",
                "name": "Eleni Oliveira",
                "username": "HorrorFestSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152502814",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Coelho",
                "username": "JoseGeraldo2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78442464",
                "name": "Ingrid Guimar\u00e3es",
                "username": "iingridg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096476915836375040",
                "name": "Andr\u00e9 Alves",
                "username": "andrebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454341781",
                "name": "COOPTUR",
                "username": "COOPTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367467337",
                "name": "Luca Soares",
                "username": "LucaDovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812443893",
                "name": "B11",
                "username": "BusinessEleven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251757540",
                "name": "Violeta Teixeira",
                "username": "violetateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470525250",
                "name": "Mist\u00e9rios do Mundo",
                "username": "misteriomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282106125",
                "name": "Rusivalcs",
                "username": "RusivalCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742756823",
                "name": "Destinos Not\u00e1veis",
                "username": "Mochilaobarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146647922",
                "name": "Lara",
                "username": "LaraAllevato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244491808",
                "name": "Tainara",
                "username": "_tainaracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27340918",
                "name": "Jerry Machado Costa",
                "username": "JerryCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584370777",
                "name": "Dalva Gomes Gerlin",
                "username": "DalvaGerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331871483",
                "name": "Rayanne Nascimento",
                "username": "raaypaula08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135879581",
                "name": "Aline Fernandes",
                "username": "faline20",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "690726159969947648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d191d62wjwl81rhzbmly1vh29nct",
        "oldest_id": "687985378821668864",
        "result_count": 493
    }
}