{
    "data": [
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2016-12-05T01:30:01.000Z",
            "id": "805584983691759621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, EUA\nRecomendo: Mundo incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-05T01:13:21.000Z",
            "id": "805580787567366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Noite de Domingo \ud83c\udf19 #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RYvXTKIY8M"
        },
        {
            "author_id": "83368550",
            "created_at": "2016-12-05T01:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "805578809751769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me canso desta serra e de ver como elas se \"replicam\"!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eaikrghNXR"
        },
        {
            "author_id": "3350201656",
            "created_at": "2016-12-05T00:58:58.000Z",
            "id": "805577167061090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, S\u00e3o Jorge - Goi\u00e1s https://t.co/pxZxHuiCOu"
        },
        {
            "author_id": "3350201656",
            "created_at": "2016-12-05T00:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "710905409595432961",
                        "start": 0,
                        "username": "churchpop_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "805569158146650112",
            "in_reply_to_user_id": "710905409595432961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@churchpop_pt Trilha das carioquinhas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - S\u00e3o Jorge, Goi\u00e1s - Brasil. https://t.co/5neGGiXxf0"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-05T00:24:22.000Z",
            "id": "805568460201791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/KHuTezxtJE"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2016-12-05T00:22:38.000Z",
            "id": "805568026317824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro - PNSB (Parque Nacional da Serra da Bocaina) - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP https://t.co/Oue3hTcROj"
        },
        {
            "author_id": "259310490",
            "created_at": "2016-12-04T23:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805556930148077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udc7d\ud83c\udf38 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MC9CGNvWlv"
        },
        {
            "author_id": "225471765",
            "created_at": "2016-12-04T23:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805551228172124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MyupQBdy52"
        },
        {
            "author_id": "67778785",
            "created_at": "2016-12-04T22:50:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "805544916940189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral, esse pvo \u00e9 mt ruim de informa\u00e7\u00e3o. Falasse q era rua da bahia no centro, perto do parque municipal, do oton..."
        },
        {
            "author_id": "135116532",
            "created_at": "2016-12-04T22:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "805537510621229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Copa Troller de algum ano... (bem pr\u00f3ximo, espero) haha #4x4life #4x4 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/WhTic4kL5X"
        },
        {
            "author_id": "172586645",
            "created_at": "2016-12-04T22:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "805536992834494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul no Parque Municipal BH: https://t.co/wNe3bSyuOZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "172586645",
            "created_at": "2016-12-04T22:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "805536052177960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul no Parque Municipal BH: https://t.co/x7REbr2LWE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-04T22:15:27.000Z",
            "id": "805536018178994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "172586645",
            "created_at": "2016-12-04T22:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "805535197626302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul no Parque Municipal BH: https://t.co/HVC6dNOsQW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68386325",
            "created_at": "2016-12-04T22:08:39.000Z",
            "id": "805534306080792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser conhecer um pouco do Parque estadual da Pedra da Boca, curte ai meu quarto voo!! https://t.co/zdkik7z4Cp"
        },
        {
            "author_id": "229990467",
            "created_at": "2016-12-04T22:05:11.000Z",
            "id": "805533434881986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/1sOZ9cTQcE"
        },
        {
            "author_id": "4890114675",
            "created_at": "2016-12-04T21:09:10.000Z",
            "id": "805519338170159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez q eu vou naquele parque municipal volto passando mal"
        },
        {
            "author_id": "319365485",
            "created_at": "2016-12-04T20:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "805511632080273412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libriana e sagita com ascendente em \u201camiga, eu sou louca\u201d \u2022 \ud83d\udc98\u2708\ufe0f\u26fa\ufe0f @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/joys3s79Uq"
        },
        {
            "author_id": "552419397",
            "created_at": "2016-12-04T20:07:15.000Z",
            "id": "805503756636930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais passeio com o tio... \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal De Bh https://t.co/lzmNk836f3"
        },
        {
            "author_id": "255229930",
            "created_at": "2016-12-04T19:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84336324,
                        -34.38252846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "805500469393158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BahGuri \n\nCabelos ao vento no ritmo do #Verano17EnRocha @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/shjgpjhfcr"
        },
        {
            "author_id": "227850587",
            "created_at": "2016-12-04T19:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "805500149363539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA BARRA \u2600\ufe0f @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/CgTat06E3D"
        },
        {
            "author_id": "4567732821",
            "created_at": "2016-12-04T19:39:43.000Z",
            "id": "805496824849137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pen\u00eada-Ger\u00eas | Parque Nacional https://t.co/2q4oDGKXiK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-04T19:35:31.000Z",
            "id": "805495769881055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem acha que s\u00f3 Minas Gerais tem belas montanhas est\u00e1 muito enganado. Essa paisagem \u00e9 do Parque Estadual dos... https://t.co/tYMTEPMRiD"
        },
        {
            "author_id": "104002445",
            "created_at": "2016-12-04T19:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "805493404809461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/ykpOQveCyf"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-12-04T19:11:40.000Z",
            "id": "805489768863764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de bomba e ref\u00e9ns no Parque Municipal causa curiosidade e movimenta o local https://t.co/mGp9s7Ize5 https://t.co/r8KNKcil5D"
        },
        {
            "author_id": "321109858",
            "created_at": "2016-12-04T18:58:37.000Z",
            "id": "805486485159821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \ud83d\ude0e\n#domingando #justnow #followme #natureza #me \n#igersbrasil @ Parque Municipal da Mina\u2026 https://t.co/qNnGdi8nxz"
        },
        {
            "author_id": "1683700273",
            "created_at": "2016-12-04T18:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "287382477",
                        "start": 46,
                        "username": "Genilsonatalaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "805483971257782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @genilsonatalaia https://t.co/4CNaXZC6Go"
        },
        {
            "author_id": "16593765",
            "created_at": "2016-12-04T18:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "805480420863262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jeffthekiller #puglife #pug @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/siP2mh4Lul"
        },
        {
            "author_id": "1858632620",
            "created_at": "2016-12-04T18:05:02.000Z",
            "id": "805472999105294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Augusto Ruschi\n\nBoa tarde e boa semana cidade. https://t.co/KCTUuZYXxp"
        },
        {
            "author_id": "765367868968079361",
            "created_at": "2016-12-04T18:04:01.000Z",
            "id": "805472743953170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses . Thaynaraog . KIU !!!! Bem-vindos ! https://t.co/nOx3TLsB4d"
        },
        {
            "author_id": "70688353",
            "created_at": "2016-12-04T17:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "805459471967330308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/klktYikzGT"
        },
        {
            "author_id": "775561551096979456",
            "created_at": "2016-12-04T17:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "805457695797088256",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil no Planalto minha m\u00e3e voc\u00ea a mais de 50 anos e uma parte da \u00e1rea protegida passa nos fundo da casa dela."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-04T17:00:04.000Z",
            "id": "805456649267908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Leite de Mo\u00e7a - Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/kilrrpdPCQ"
        },
        {
            "author_id": "2983001333",
            "created_at": "2016-12-04T16:24:19.000Z",
            "id": "805447650640330754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe qual \u00f4nibus vai pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-04T16:12:23.000Z",
            "id": "805444649418625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas protegidas que ningu\u00e9m quer \u2013 parte 2 -  https://t.co/xbOw7c7pjh \nCaso o Parque Nacional das Emas (acima) n... https://t.co/zSmykEPhMr"
        },
        {
            "author_id": "45115130",
            "created_at": "2016-12-04T15:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "805437274578096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es no Parque Nacional Kruger: https://t.co/W6gAiJuq9J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2748710231",
            "created_at": "2016-12-04T15:37:31.000Z",
            "id": "805435876213948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte fotografia macro? Segue a\u00ed ent\u00e3o pra ver mais... fotografado no parque estadual do Vassununga. https://t.co/YNhcKf6wdG"
        },
        {
            "author_id": "106728278",
            "created_at": "2016-12-04T15:34:14.000Z",
            "id": "805435049340444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voar voar! #parquedasaves #arara #color #nature #fozdoiguacu #foz @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/yDGhA1m7tt"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2016-12-04T15:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "805433935056486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "T\u00e3o simples, muito simples, simplesmente assim! Se \ud83d\udd0c @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Wg7y6cTsk7"
        },
        {
            "author_id": "1274129478",
            "created_at": "2016-12-04T15:09:01.000Z",
            "id": "805428702947446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o estou com sorte mesmo. A pista de skate do Parque Municipal est\u00e1 interditada e s\u00f3 fiquei sabendo do campeonato de skate hoje."
        },
        {
            "author_id": "1274129478",
            "created_at": "2016-12-04T15:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "805428283164815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei desse lugar. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/ZgCC1RGACM"
        },
        {
            "author_id": "775824812262494208",
            "created_at": "2016-12-04T14:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "805423106059804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/kJJby6pVtO via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2016-12-04T14:44:37.000Z",
            "id": "805422560422854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro - Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro/SP https://t.co/AY03lHaSRp"
        },
        {
            "author_id": "276990328",
            "created_at": "2016-12-04T14:44:33.000Z",
            "id": "805422547001077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde kk bora bora , partiu parque Nacional \ud83d\udc7d\ud83c\udf41\ud83c\udf34\ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "1590139484",
            "created_at": "2016-12-04T14:26:17.000Z",
            "id": "805417949607657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional do Xing\u00fa, um grupo ind\u00edgena chamado Kalapalo tem como refer\u00eancia para a sua vida social... https://t.co/3iwEitp93J"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2016-12-04T14:25:37.000Z",
            "id": "805417779310579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Tem d\u00favida sobre a urg\u00eancia de ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Veja este lindo v\u00eddeo https://t.co/3vCfqlg6TB"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-12-04T14:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "805417678206881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tal dos Oliveiras !  #Primos #SobreOntem @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/JwyHFPRqu8"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2016-12-04T14:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "805416910770749441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waffle \ud83c\udf7d maple \ud83c\udf41butter\ud83c\udf74\u2615\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2k8QOVtVfw"
        },
        {
            "author_id": "80749230",
            "created_at": "2016-12-04T14:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42971597,
                        -23.59412972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "805415854682816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me cansaria de admirar... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/w9KA1IOQ51"
        },
        {
            "author_id": "805378326059765760",
            "created_at": "2016-12-04T14:07:22.000Z",
            "id": "805413185876533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona\n\nO meu Sangue n\u00e3o circula... \n...faz OffRoad https://t.co/HxwJHShIt8"
        },
        {
            "author_id": "216132109",
            "created_at": "2016-12-04T14:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96388265,
                        -19.79554818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "805411941770559489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/4B9aul9JYO"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-04T13:57:59.000Z",
            "id": "805410827058708481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc26 O Parque Estadual da Serra da Tiririca, do Inea, recebeu o programa Vem Passarinhar! Foram registradas mais de 100 esp\u00e9cies de aves! https://t.co/tURIaonhia"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-12-04T13:15:01.000Z",
            "id": "805400013366902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa cachoeira do Parque Estadual do Itingu\u00e7u (SP) faz parte da Mata Atl\u00e2ntica conservada no interior do parque. https://t.co/4MppvD9PLG"
        },
        {
            "author_id": "1590139484",
            "created_at": "2016-12-04T13:09:42.000Z",
            "id": "805398676097105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional do Xing\u00fa, um grupo ind\u00edgena chamado Kalapalo tem como refer\u00eancia para a sua vida social... https://t.co/4iF2OLa54q"
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2016-12-04T13:02:27.000Z",
            "id": "805396850970918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/kAziOqkKj4"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2016-12-04T13:00:03.000Z",
            "id": "805396248740106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Minerais Po\u00e7os de Caldas realiza blitz em frente ao Parque Municipal. https://t.co/grM5aU7yiA"
        },
        {
            "author_id": "560674866",
            "created_at": "2016-12-04T12:52:56.000Z",
            "id": "805394454584627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cliente linda, Luciene/RJ, levou sua ORA BOLAS pra passear no Parque Nacional de Itatiaia! \u00c9 muito amor!\u2764... https://t.co/bk70gO6BVu"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-12-04T12:49:23.000Z",
            "id": "805393562498199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. https://t.co/ImF2ZnCMOw"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2016-12-04T12:44:54.000Z",
            "id": "805392433655742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O governo federal planeja iniciar projetos de concess\u00f5es para o Parque Nacional de Bras\u00edlia at\u00e9 o fim do ano. O... https://t.co/dNwxe2hk78"
        },
        {
            "author_id": "37035780",
            "created_at": "2016-12-04T12:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.05925617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "805390379583410180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/yeyZO9UppX"
        },
        {
            "author_id": "4906726030",
            "created_at": "2016-12-04T12:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3108942376",
                        "start": 8,
                        "username": "gordiandoblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "805388757088239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @gordiandoblog \n\u30fb\u30fb\u30fb\nA linda Sorocaba agora tem um novo Parque Municipal ao lado da\u2026 https://t.co/zTJLhyS7es"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-12-04T12:22:51.000Z",
            "id": "805386885501714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no Parque Estadual da Mata do Limoeiro conquista pr\u00eamio de sustentabilidade https://t.co/fFGmiKOER7"
        },
        {
            "author_id": "440353946",
            "created_at": "2016-12-04T12:07:03.000Z",
            "id": "805382909792288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bandsports treino 4x/semana parque municipal de Po\u00e7os de Caldas. Prepara\u00e7\u00e3o para a S\u00e3o Silvestre. Andr\u00e9 Rocha"
        },
        {
            "author_id": "772438449089544192",
            "created_at": "2016-12-04T12:01:34.000Z",
            "id": "805381529446785026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amei o \u00faltimo v\u00eddeo do @meumeioverso ! Foi gravado no Parque Municipal em BH ou eu t\u00f4 louca mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-04T11:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "805380875215142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/GBbQ5GCH03 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-12-04T10:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "805365910244507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/wO2Qp3eWI6"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2016-12-04T10:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "805360714588319748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/OlwQF4P0Ds"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-04T10:01:46.000Z",
            "id": "805351381200670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-12-04T09:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805350651198836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/d8YmgJApqc"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-12-04T09:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805349997030047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a natureza \u00e9 bela! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/VbdZeUEjXf"
        },
        {
            "author_id": "409634150",
            "created_at": "2016-12-04T09:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "805338471632084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanece @ Parque Municipal https://t.co/RDfQjtJ8b1"
        },
        {
            "author_id": "49466660",
            "created_at": "2016-12-04T03:55:36.000Z",
            "id": "805259232035700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no parque! \u26c5\ud83c\udfca\ud83d\udd1d\ud83d\udebc\ud83d\udc99 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gy3B0RclAB"
        },
        {
            "author_id": "106728278",
            "created_at": "2016-12-04T02:15:40.000Z",
            "id": "805234083513110530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma #cataratas #fozdoiguacu #turista #nature @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bNaWUfQvFl"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2016-12-04T02:08:27.000Z",
            "id": "805232266905604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "margaridas s\u00e3o mais bonitas que pessoas @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ImotiTroNf"
        },
        {
            "author_id": "734855212989616129",
            "created_at": "2016-12-04T01:57:59.000Z",
            "id": "805229633780281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 falar em ir pro parque nacional que come\u00e7a chover, porr\u00e3n"
        },
        {
            "author_id": "791468402137325568",
            "created_at": "2016-12-04T01:54:52.000Z",
            "id": "805228848631738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gico com uma riqueza de vest\u00edgios que se conservaram (part 14)"
        },
        {
            "author_id": "791468402137325568",
            "created_at": "2016-12-04T01:54:43.000Z",
            "id": "805228809062674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(15\u00aa sess\u00e3o)Refer\u00eancia:606Pa\u00eds:BrasilRegi\u00e3o:Am\u00e9ricas O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (part 7)"
        },
        {
            "author_id": "791468402137325568",
            "created_at": "2016-12-04T01:54:41.000Z",
            "id": "805228803937210372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO Nome oficial: Parque Nacional Serra da CapivaraTipo:NaturalCrit\u00e9rios:iiiDesigna\u00e7\u00e3o:1991 (part 6)"
        },
        {
            "author_id": "791468402137325568",
            "created_at": "2016-12-04T01:54:40.000Z",
            "id": "805228798757183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2011[3])Gest\u00e3oICMBioS\u00edtio https://t.co/dUf3PTKqkB.brCoordenadas8\u00b0 25' S 42\u00b0 20' O \ufffc \ufffc Parque Nacional Serra da Capivara (part 5)"
        },
        {
            "author_id": "791468402137325568",
            "created_at": "2016-12-04T01:54:34.000Z",
            "id": "805228774275108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nacional Serra da Capivara Parque Nacional Serra da CapivaraCategoria II da IUCN (Parque Nacional) \ufffc Forma\u00e7\u00e3o conhecida (part 1)"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-04T01:03:49.000Z",
            "id": "805216000992018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1390841910",
            "created_at": "2016-12-04T01:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805215916841635845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One more view of Igua\u00e7u's powerful Devil's Throat! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/GzjLg5xykI"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-04T00:49:28.000Z",
            "id": "805212388379258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Wc8cTF7C5X"
        },
        {
            "author_id": "117201871",
            "created_at": "2016-12-04T00:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805206176430485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un pariente (pez gato), saludando!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8ER7JRTrJg"
        },
        {
            "author_id": "82843005",
            "created_at": "2016-12-04T00:18:08.000Z",
            "id": "805204505298079748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lyBIPzRbKl"
        },
        {
            "author_id": "1662865658",
            "created_at": "2016-12-04T00:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "805203127330807809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7a\ud83c\udf34 @ Parque Municipal https://t.co/xQNWkg40hJ"
        },
        {
            "author_id": "55798340",
            "created_at": "2016-12-03T23:19:43.000Z",
            "id": "805189804761763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Selvagem Parque Nacional #Peneda-#Ger\u00eas - \"Wildlife National Park of Peneda Ger\u00eas\" (Northern #Portugal)... https://t.co/7Fyz6Ggx4S"
        },
        {
            "author_id": "81146397",
            "created_at": "2016-12-03T23:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7981307,
                        -42.45798336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "805185337802694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aporte listo #ModoTeleton #ElAbrazoDeChile @ Parque Municipal de Castro https://t.co/jvw8BOgLNx"
        },
        {
            "author_id": "702201751089389568",
            "created_at": "2016-12-03T22:59:18.000Z",
            "id": "805184664344424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Ba\u00fa - que paz esse lugar! @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/teKk2lyfUg"
        },
        {
            "author_id": "775822638077841408",
            "created_at": "2016-12-03T22:58:31.000Z",
            "id": "805184466427793409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es do Anivers\u00e1rio de 25 anos do Parque Estadual da Tiririca o P7 ecotour ofereceu... https://t.co/9iZipWnmhW"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-03T22:00:29.000Z",
            "id": "805169861974429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de cachoeira? Recomendamos visitar o Parque Estadual do Biribiri, perto de Diamantina, Minas Gerais. A... https://t.co/E2U7v0DYRL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-03T22:00:17.000Z",
            "id": "805169813266038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de cachoeira?\nRecomendamos visitar o Parque Estadual do Biribiri, perto de Diam\u2026 https://t.co/7asTsWPJ0F https://t.co/aKyFoSna1R"
        },
        {
            "author_id": "231664482",
            "created_at": "2016-12-03T21:58:35.000Z",
            "id": "805169383534432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de sempre (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/9cNE62PsXV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-03T21:51:29.000Z",
            "id": "805167597373235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-12-03T21:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 66,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9167,
                        -21.7167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "805156943354396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLago dos Espelhos - Parque Estadual de Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nLago dos\u2026 https://t.co/uAo4bYxvfe"
        },
        {
            "author_id": "15831804",
            "created_at": "2016-12-03T21:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "805156566198525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra invejar voc\u00eas, esse \u00e9 o trabalho da Jessica. #altocaparao #mg @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/oYCRWZ5ACW"
        },
        {
            "author_id": "766372536242298881",
            "created_at": "2016-12-03T21:05:57.000Z",
            "id": "805156140942315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente... #parque #nacional #sajama #parquenacionalsajama . #turismonabolivia #turistando\u2026 https://t.co/HmHZwF7r8J"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2016-12-03T20:37:08.000Z",
            "id": "805148888780914692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em dire\u00e7\u00e3o ao Pico das Agulhas Negras @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/UAZVQkBsXN"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2016-12-03T20:24:07.000Z",
            "id": "805145611293036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental prende grupo que despejava entulho no Parque Estadual da Cantareira - G1 S\u00e3o Paulo - SPTV 1\u00aa... https://t.co/2IpXzhI0r8"
        },
        {
            "author_id": "2676108899",
            "created_at": "2016-12-03T20:20:09.000Z",
            "id": "805144614625755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei. #trip #es #guarapari https://t.co/ZE1hWZ0ser"
        },
        {
            "author_id": "413531742",
            "created_at": "2016-12-03T20:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20748686,
                        -25.46633574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "805139975209680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou ouvindo ....  L\u00e1 vem o trem!!!!!!!! @ Parque Estadual Pico Do Marumbi https://t.co/9gG4kYDMoR"
        },
        {
            "author_id": "117201871",
            "created_at": "2016-12-03T20:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805139746368458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As\u00ed me ha dejado este lugar!!! Boquiabierta \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hImP2bZdIl"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-12-03T19:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "805130232416047105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de Igua\u00e7\u00fa... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/y4GMWO33QO"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-03T19:13:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "805127785291382785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto fortalece Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre https://t.co/FOqdNBxr8s https://t.co/ETIZ09gTI4"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-03T19:13:00.000Z",
            "id": "805127713409396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto fortalece Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre https://t.co/FOqdNBxr8s"
        },
        {
            "author_id": "278200135",
            "created_at": "2016-12-03T18:51:32.000Z",
            "id": "805122311414235138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental prende grupo que despejava entulho no Parque Estadual da Cantareira G1 S\u00e3o Paulo: https://t.co/RFYWAU178s via"
        },
        {
            "author_id": "1011497892",
            "created_at": "2016-12-03T18:30:08.000Z",
            "id": "805116925894361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, vamos at\u00e9 ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas correr a Ger\u00eas Extreme Marathon.\nA Mais Dura Maratona do... https://t.co/drmzxZVTCl"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2016-12-03T18:26:16.000Z",
            "id": "805115953088446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/y1hpZy9Kzs https://t.co/eF1XOCPAG8"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2016-12-03T18:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "805113455619489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/6V3PUjyr9a"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-12-03T17:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "805108951738105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/sN0XUQDvUO"
        },
        {
            "author_id": "368648633",
            "created_at": "2016-12-03T17:33:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.16760974,
                        -18.82868618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "805102647418253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Pau Furado in Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais https://t.co/Gsu6W6BFUe"
        },
        {
            "author_id": "46269955",
            "created_at": "2016-12-03T17:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.839358,
                        -25.474416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "805102550840131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar! Um salve \u00e0 natureza.. @ Parque Estadual do Pau Oco https://t.co/mup3PJ6O0o"
        },
        {
            "author_id": "394362418",
            "created_at": "2016-12-03T16:18:15.000Z",
            "id": "805083738153558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou do bonde do smoking la do parque nacional m\u00f3 calor, acende um e fica tudo mais legal"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2016-12-03T16:00:55.000Z",
            "id": "805079377335697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com essa chuvarada, vai acontecer mais um  Dia do Voluntariado, no Parque Municipal, nesta tarde. A... https://t.co/NO3SzRMk9N"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2016-12-03T15:59:12.000Z",
            "id": "805078943246204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA vem atuando firme dentro do Parque Estadual do Mirador https://t.co/cNs4T1Nqif"
        },
        {
            "author_id": "582450255",
            "created_at": "2016-12-03T15:47:21.000Z",
            "id": "805075959619653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/7ofKGAUmat"
        },
        {
            "author_id": "73381661",
            "created_at": "2016-12-03T15:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "805074806752178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando o mundo mais florido\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Zy3NoLvkzH"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2016-12-03T15:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "805072907038846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/dssqRzDmgC"
        },
        {
            "author_id": "928210201",
            "created_at": "2016-12-03T15:15:20.000Z",
            "id": "805067904479875072",
            "in_reply_to_user_id": "2923883212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markhusd20 \u00e9 um encontro semanal aqui no centro do Rio na Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "2774007786",
            "created_at": "2016-12-03T14:40:06.000Z",
            "id": "805059036848787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len&amp;ccedil;&amp;oacute;is Maranhenses is a national park located in Maranh\u2026 https://t.co/mzVeLq5Jua"
        },
        {
            "author_id": "229317117",
            "created_at": "2016-12-03T14:38:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "805058665531265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou apaixonada pelo parque nacional de \u00e1gua mineral"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-12-03T14:37:23.000Z",
            "id": "805058354108362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto coral, teatro e muita emo\u00e7\u00e3o. Com esses ingredientes, o Parque Municipal Ponte dos Bilhares, administrado... https://t.co/OSfe2nyP9G"
        },
        {
            "author_id": "249167997",
            "created_at": "2016-12-03T14:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "805057810350350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/McLm84i23m"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2016-12-03T14:34:35.000Z",
            "id": "805057648588718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BLOG DO LATINHA: O POTENCIAL DE ECOTURISMO DO PARQUE ESTADUAL DA SE... https://t.co/4hNDlZcigQ"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2016-12-03T14:31:21.000Z",
            "id": "805056836969840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/ujyRcS8OCZ https://t.co/C7bSsvBqXh"
        },
        {
            "author_id": "2737754639",
            "created_at": "2016-12-03T14:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "805056629737684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LcKMs1H3fj"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-12-03T14:14:30.000Z",
            "id": "805052594850856962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ZbV3ZQL7pk"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-12-03T14:10:53.000Z",
            "id": "805051684737220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/FUtVDp0i9I"
        },
        {
            "author_id": "717356464671731712",
            "created_at": "2016-12-03T14:00:07.000Z",
            "id": "805048973933350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Ecol\u00f3gica Michelin (REM) \u00e9 uma \u00e1rea protegida de 3.096 hectares que pertence \u00e0s Planta\u00e7\u00f5es Michelin da... https://t.co/Wb2ps8gvRL"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-12-03T13:48:50.000Z",
            "id": "805046134133714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/KrGeD2WfK7"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-12-03T13:37:38.000Z",
            "id": "805043316878405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual \"Paulo C\u00e9sar Vinha\"\" https://t.co/eRXOMRrrPN"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2016-12-03T13:34:20.000Z",
            "id": "805042488750866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Trombetas https://t.co/KG9Bc0ruEn"
        },
        {
            "author_id": "3314406940",
            "created_at": "2016-12-03T13:16:56.000Z",
            "id": "805038107095683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses mineiros t\u00e3o bem de lugar pra treinar! Parque Municipal de BH \u00e9 uma del\u00edcia!  \ud83d\ude04\u2026 https://t.co/wFdtB5M8rs"
        },
        {
            "author_id": "2359224052",
            "created_at": "2016-12-03T13:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.82326866,
                        -20.70511967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dc7329fc150b9e8"
            },
            "id": "805037301571076097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com a pequena @ Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/PGpDMK8ndb"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2016-12-03T13:00:06.000Z",
            "id": "805033871829929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As pesquisas s\u00e3o importantes para a conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/M5UM2TrjMe https://t.co/48Cimw9dfF"
        },
        {
            "author_id": "183762644",
            "created_at": "2016-12-03T12:43:53.000Z",
            "id": "805029789694382084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alegria de proto bi\u00f3loga \u00e9 colar em parque estadual pra fazer trilha e estar na \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o de cole\u00f3ptera"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-12-03T12:00:02.000Z",
            "id": "805018753666785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Sete Sal\u00f5es (MG) veio se apresentar para voc\u00ea. https://t.co/yHDPwMOqhK"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-12-03T11:50:37.000Z",
            "id": "805016387655794690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Municipal a\u00ed! @ Cidade De Montes Claros https://t.co/u6lX03dyed"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-12-03T11:49:29.000Z",
            "id": "805016101088362499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/z1SzE1KlPv https://t.co/TBd89EDT7m"
        },
        {
            "author_id": "57398778",
            "created_at": "2016-12-03T11:13:07.000Z",
            "id": "805006947024039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro H\u00e9rcules j\u00e1 est\u00e1 sobre Santa Catarina. O segundo sobrevoa o Parque Nacional de Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-12-03T10:18:01.000Z",
            "id": "804993083834253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 feeling adventurous in Botumirim https://t.co/PzrZ7DBB5a"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-03T10:15:22.000Z",
            "id": "804992414758961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e um \u00f3timo s\u00e1bado! \nFoto de uma das belas paisagens do Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais https://t.co/8LgdCP1AUj"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-12-03T09:58:29.000Z",
            "id": "804988168411947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/E2DSE6lyFH https://t.co/1erXrv021B"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-03T09:35:16.000Z",
            "id": "804982322688827393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2016-12-03T09:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "55942232",
                        "start": 84,
                        "username": "jgutomachado"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "49859718",
                        "start": 98,
                        "username": "Miyashir0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "804975790785986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ De Volta (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @jgutomachado @miyashir0) https://t.co/DvrzvtzKm0"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2016-12-03T09:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "55942232",
                        "start": 88,
                        "username": "jgutomachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "804975622514704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @jgutomachado) https://t.co/q76HNP0VHB"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-03T09:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "804973616882470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/FWY3M5sQwl"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-12-03T07:54:27.000Z",
            "id": "804956953822760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/fMpStlu4HM https://t.co/po4jmn7yc7"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2016-12-03T04:08:40.000Z",
            "id": "804900133972287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/IROBipAv4Z https://t.co/Auz8d6mgU9"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-03T03:56:11.000Z",
            "id": "804896989775269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/9vyzozUcDw https://t.co/wuFDKsxHn6"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-12-03T03:56:04.000Z",
            "id": "804896962860515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/HDVSw8kqqi"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-03T03:56:04.000Z",
            "id": "804896962776592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/9vyzozUcDw"
        },
        {
            "author_id": "91557062",
            "created_at": "2016-12-03T02:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "62398726",
                        "start": 77,
                        "username": "GuiFurman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "804880509079785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulaaaa (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @guifurman) https://t.co/6L3ZwflC3G"
        },
        {
            "author_id": "47714089",
            "created_at": "2016-12-03T02:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "804880146142523392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/VzauYnLhpZ"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2016-12-03T01:45:16.000Z",
            "id": "804864043974533122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ipanema \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio na regi\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/h62zZX1O2J https://t.co/Tu0tXwCJMw"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-12-03T01:40:35.000Z",
            "id": "804862867577171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afim de dar umas voltas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-12-03T01:19:38.000Z",
            "id": "804857595303432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/ggTEbvRuOU https://t.co/Bxc2yHz5j7"
        },
        {
            "author_id": "4227971597",
            "created_at": "2016-12-03T01:18:30.000Z",
            "id": "804857307679092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta da equipe gestora da unidade \u00e9 fomentar a pesquisa e realizar o semin\u00e1rio todos os anos, divulgando a... https://t.co/LfIO6EpFJx"
        },
        {
            "author_id": "1008130766",
            "created_at": "2016-12-03T00:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.022647,
                        -12.1694895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b9b6e734ad1849"
            },
            "id": "804849819386839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colores de la naturaleza @ Parque Municipal https://t.co/arOUX0CCbm"
        },
        {
            "author_id": "2500038420",
            "created_at": "2016-12-03T00:27:47.000Z",
            "id": "804844546790137861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DAS MESAS \u2013 MARANH\u00c3O\nO parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange... https://t.co/own3wSfwhV"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2016-12-03T00:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "804838743362465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/oaGkPXWZKs"
        },
        {
            "author_id": "118867898",
            "created_at": "2016-12-02T23:58:40.000Z",
            "id": "804837216660819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ber\u00f3 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jari. https://t.co/F3qMEkMxqd"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2016-12-02T23:13:08.000Z",
            "id": "804825760787595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmpliaVeadeiros Todos podem participar e ajudar essa iniciativa. O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um... https://t.co/2KYpSxyOyv"
        },
        {
            "author_id": "3307103536",
            "created_at": "2016-12-02T23:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "804824852150579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @karenvilany https://t.co/Db8sm9qxFd"
        },
        {
            "author_id": "138852263",
            "created_at": "2016-12-02T23:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1032245610936770560",
                        "start": 60,
                        "username": "FerreiraJulia5"
                    }
                ]
            },
            "id": "804824837059448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @ferreirajulia5 https://t.co/AeRllrVwyf"
        },
        {
            "author_id": "2737754639",
            "created_at": "2016-12-02T22:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "804821462712549378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LcKMs1H3fj"
        },
        {
            "author_id": "775989822641012736",
            "created_at": "2016-12-02T22:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4906497748",
                        "start": 12,
                        "username": "luiznohia526"
                    }
                ]
            },
            "id": "804809467489619968",
            "in_reply_to_user_id": "775764205932834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belasilvat @luiznohia526 eh parque municipal constaa fiKKDNEJ"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-12-02T22:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "804808846363467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dar uma corridinha agora... (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/7tZG67D91K"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2016-12-02T22:02:30.000Z",
            "id": "804807985105174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ganha cercamento para prote\u00e7\u00e3o #S\u00e3oLeopoldo https://t.co/VyDLC3fPrq https://t.co/sxDbvf6ic7"
        },
        {
            "author_id": "286412735",
            "created_at": "2016-12-02T21:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "610144986",
                        "start": 0,
                        "username": "LADENTROMADEIRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "804803770278350848",
            "in_reply_to_user_id": "610144986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LADENTROMADEIRA compra um burrinho do parque municipal, para de jeito nenhum \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-12-02T21:27:00.000Z",
            "id": "804799051405393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que voc\u00ea precisa para planejar sua viagem a PARIS - https://t.co/0TaWgqJgWC https://t.co/Lmdfv4LI6r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-02T21:15:21.000Z",
            "id": "804796118135635970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-12-02T21:08:10.000Z",
            "id": "804794309052665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, tesouro da costa brasileira. Assista o document\u00e1rio: https://t.co/9h2TL49Cp6 #Bahia #litoral #corais #\u00e1reaprotegida"
        },
        {
            "author_id": "15320259",
            "created_at": "2016-12-02T21:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3396419375",
                        "start": 0,
                        "username": "PsicopataDoce"
                    }
                ]
            },
            "id": "804794134389227520",
            "in_reply_to_user_id": "3396419375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PsicopataDoce na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "15320259",
            "created_at": "2016-12-02T21:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16028438",
                        "start": 0,
                        "username": "luanamacib"
                    }
                ]
            },
            "id": "804793996199530496",
            "in_reply_to_user_id": "16028438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanamacib na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-02T21:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "804792532446093324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/qDv2MKEXrV via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-12-02T20:33:39.000Z",
            "id": "804785622410031108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rbbN5AWYPp"
        },
        {
            "author_id": "148004442",
            "created_at": "2016-12-02T20:01:43.000Z",
            "id": "804777587868254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente preta vai dar treta... #consciencianegra #blackpower #poderpreto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MNuh1wW0vR"
        },
        {
            "author_id": "2688356130",
            "created_at": "2016-12-02T19:55:45.000Z",
            "id": "804776084856246274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salm\u00e3o do Chile te convida para conhecer seus parques nacionais. Parque Nacional Conguill\u00edo \u00e9 um deles. #salmao... https://t.co/fbkNHJiQea"
        },
        {
            "author_id": "1905815113",
            "created_at": "2016-12-02T19:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "804774634747035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hZEccNbXle"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-12-02T19:32:07.000Z",
            "id": "804770137500958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Monumento Natural de Semuc Champey, um dos mais belos destinos tur\u00edsticos do pa\u00eds \u2665 https://t.co/M6GiKsQunX"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-12-02T19:26:24.000Z",
            "id": "804768699211284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reveillon Alternativo, Praia do Sono 2017\nUma \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2ntica, que equilibra conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/ZxZrTduElI"
        },
        {
            "author_id": "2317473177",
            "created_at": "2016-12-02T19:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "804767390596759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/4hbIRPiHT6"
        },
        {
            "author_id": "968080993",
            "created_at": "2016-12-02T19:17:07.000Z",
            "id": "804766361671139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos pela amplia\u00e7\u00e3o! \n\nFalta muito pouco para a assinatura da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/8mQyr4mo3L"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-12-02T19:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "804765837399851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim!!! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/uP33sHCidK"
        },
        {
            "author_id": "40417919",
            "created_at": "2016-12-02T18:51:39.000Z",
            "id": "804759954183913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parceiro gafanhoto \ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/woNxEOcarj"
        },
        {
            "author_id": "145697801",
            "created_at": "2016-12-02T18:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51602041,
                        -2.7955735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "804756326261854209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De volta ao para\u00edso, lugar que amo. #jeri #paraiso #weekend (@ Parque Nacional de Jericoacoara) https://t.co/jbLZNf2Hzt"
        },
        {
            "author_id": "771704180566265856",
            "created_at": "2016-12-02T18:24:46.000Z",
            "id": "804753188393992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos hoje pela manh\u00e3 na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, em reuni\u00e3o. Pauta: parcerias e cursos na \u00e1rea de Cicloturismo."
        },
        {
            "author_id": "120191051",
            "created_at": "2016-12-02T18:17:41.000Z",
            "id": "804751407152766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kootenay \u00e9 um parque nacional canadense que est\u00e1 localizado nas Montanhas\u2026 https://t.co/pUIGbP9uEm"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2016-12-02T18:11:13.000Z",
            "id": "804749780769538049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/7bctoZLCHN https://t.co/jxzReGp4pO"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-02T18:07:41.000Z",
            "id": "804748889140199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cu7wsQXRCy https://t.co/l3GyTbCTuj"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-12-02T18:07:37.000Z",
            "id": "804748872123879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/savs1eFhqb"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-12-02T18:07:37.000Z",
            "id": "804748872048345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5GJhkMmyEq"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-12-02T18:07:37.000Z",
            "id": "804748872014856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/R4ZTSfoQV9"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-02T18:07:37.000Z",
            "id": "804748871905771522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito eleito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera procura FPI para criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/cu7wsQXRCy"
        },
        {
            "author_id": "65490495",
            "created_at": "2016-12-02T17:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "804745932734627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cara metade + Foz do Igua\u00e7u \ud83d\udc99 #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/VRfWk2UjH3"
        },
        {
            "author_id": "249918108",
            "created_at": "2016-12-02T17:55:55.000Z",
            "id": "804745928422916097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A res. #CONAMA 307 \u00e9 clara: #RCD N\u00c3O pode ser disposto em aterro sanit\u00e1rio,bota fora,encostas,corpos d'\u00e1gua,lotes e em \u00e1rea protegida p lei."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-12-02T17:36:40.000Z",
            "id": "804741084228288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios de Hotel Belmond que fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u fizeram as imagens; assista. https://t.co/uvEBteiVB0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-02T17:00:05.000Z",
            "id": "804731878582403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/njkatIYGSO"
        },
        {
            "author_id": "98260393",
            "created_at": "2016-12-02T16:54:03.000Z",
            "id": "804730357916389381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TCss1QNy73"
        },
        {
            "author_id": "1468452505",
            "created_at": "2016-12-02T16:53:56.000Z",
            "id": "804730331043680257",
            "in_reply_to_user_id": "1468452505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "58. O maior ser vivo da terra \u00e9 um fungo encontrado sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, EUA. Ele tem aprox 3,8km de comprimento\n."
        },
        {
            "author_id": "2354735144",
            "created_at": "2016-12-02T16:42:01.000Z",
            "id": "804727329154940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Arikok ocupa 20% de todo o territ\u00f3rio da ilha? #FelizEmAruba #OneHappyIsland https://t.co/dui4T9Wj3i"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-12-02T16:35:54.000Z",
            "id": "804725793549127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Trombetas https://t.co/12lcGJBqMj"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2016-12-02T16:34:14.000Z",
            "id": "804725373825073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental prende grupo que despejava entulho no Parque Estadual da Cantareira - G1 S\u00e3o Paulo - SPTV 1\u00aa... https://t.co/E67UNHbc04"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2016-12-02T16:34:06.000Z",
            "id": "804725339293450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental prende grupo que despejava entulho no Parque Estadual da Cantareira - G1 S\u00e3o Paulo - SPTV 1\u00aa... https://t.co/AD4sZ9ysGi"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-12-02T16:34:03.000Z",
            "id": "804725327050244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional mais visitado da Espanha - https://t.co/PFwe2c65fj https://t.co/WNMQfsG614"
        },
        {
            "author_id": "286161005",
            "created_at": "2016-12-02T16:32:10.000Z",
            "id": "804724852817096704",
            "in_reply_to_user_id": "761543101521489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfidelisn andradas, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2016-12-02T16:31:31.000Z",
            "id": "804724689046241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental prende grupo que despejava entulho no Parque Estadual da Cantareira https://t.co/gXk4Qi08K0"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2016-12-02T16:31:04.000Z",
            "id": "804724576924143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta de neve? Venha conhecer o Parque Nacional de Banff que tem atra\u00e7\u00f5es para os amantes de esportes no gelo. https://t.co/y4MFZxrnHC"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2016-12-02T16:22:01.000Z",
            "id": "804722297261146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/z5OXG3WMH2"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2016-12-02T16:09:11.000Z",
            "id": "804719069844733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ioga \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal neste s\u00e1bado https://t.co/bTXQjM7yb0 https://t.co/tyYPPdSQUN"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2016-12-02T16:03:36.000Z",
            "id": "804717664732119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um roteiro de nossa empresa parceira Bahia Active: PARQUE NACIONAL PAU BRASIL! https://t.co/HipwMnmnuF"
        },
        {
            "author_id": "4227971597",
            "created_at": "2016-12-02T15:52:24.000Z",
            "id": "804714845543100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento reuniu cerca de 90 participantes, entre acad\u00eamicos e docentes das universidades e centros de pesquisa da... https://t.co/H6fsI0Nd7G"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-02T15:25:06.000Z",
            "id": "804707975550169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia\n.\n.\nCAMISAS TRACKLOG - Acesse:... https://t.co/EedlMwjvRN"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-02T15:15:56.000Z",
            "id": "804705666287812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/oQvaRJWKFZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:19.000Z",
            "id": "804703498017198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/IBIZ79sSNm"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:16.000Z",
            "id": "804703486294179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/l4pEXJsI8G https://t.co/o44ptUZkHC"
        },
        {
            "author_id": "791268503680581632",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:15.000Z",
            "id": "804703483026735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/OZAFtsCrx9 https://t.co/jQtoGTGep2"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:14.000Z",
            "id": "804703476139716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/aAxKDvIBCk https://t.co/WYnlG1tO8v"
        },
        {
            "author_id": "798138495353102336",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:11.000Z",
            "id": "804703466140536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/5GfK6FoXYJ https://t.co/4moohiCFQf"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-02T15:07:11.000Z",
            "id": "804703465725304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista: Funcion\u00e1rios de hotel que fica dentro da\u2026 https://t.co/ONpA9xjpnk https://t.co/hqm7iCRP5d"
        },
        {
            "author_id": "1283300197",
            "created_at": "2016-12-02T15:06:35.000Z",
            "id": "804703316013780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u assista https://t.co/QGHamex8fU"
        },
        {
            "author_id": "1283300197",
            "created_at": "2016-12-02T15:06:30.000Z",
            "id": "804703295327576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista\nFuncion\u00e1rios de hotel que fica... https://t.co/T5AgwYbI6Q"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-12-02T15:06:11.000Z",
            "id": "804703213328793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/2HVZSwCgfe"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2016-12-02T14:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "804700841206747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais belos do planeta, o Parque Nacional Torres del Paine esbanja geleiras, cachoeiras e lagos de https://t.co/usCIPJi6UE"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-02T14:55:34.000Z",
            "id": "804700541469102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/CzT9xg1EwE https://t.co/UIsXOlo9kI"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-12-02T14:41:20.000Z",
            "id": "804696961592868866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/SQoIdYyjzK https://t.co/DlWWwhRuO5"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-12-02T14:41:18.000Z",
            "id": "804696949676875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/0RpudhUSMZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-02T14:40:20.000Z",
            "id": "804696706650636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista\" https://t.co/A1gTSjLHfw"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-02T14:40:18.000Z",
            "id": "804696698757009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/XQzccg1kAw #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-02T14:40:14.000Z",
            "id": "804696681933664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/jtDUsTskoG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-02T14:36:07.000Z",
            "id": "804695646800400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/jtDUsTskoG Funcion\u00e1rios de hotel que fica dentro da r\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-12-02T14:34:12.000Z",
            "id": "804695164145070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/Vm1bhZK5u6"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-12-02T14:34:07.000Z",
            "id": "804695142414295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/m4rStK90sd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2016-12-02T14:34:06.000Z",
            "id": "804695138475929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/i7A0D9P7lS"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-12-02T14:34:04.000Z",
            "id": "804695130359922693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista https://t.co/mkgOM2VnIL"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2016-12-02T13:46:38.000Z",
            "id": "804683193546899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nParque Estadual Mata do Limoeiro recebe VII Pr\u00eamio Hugo Werneck -... https://t.co/caEWVtnmGB"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2016-12-02T13:44:27.000Z",
            "id": "804682646920040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nParque Estadual Mata do Limoeiro recebe VII Pr\u00eamio Hugo Werneck - https://t.co/zD1u1hnyri https://t.co/nYPVNQT9WN"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2016-12-02T13:44:26.000Z",
            "id": "804682639491956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nParque Estadual Mata do Limoeiro recebe VII Pr\u00eamio Hugo Werneck -... https://t.co/4wwZbcJDVh"
        },
        {
            "author_id": "223669240",
            "created_at": "2016-12-02T13:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "804677946510176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#express\u00e3o #Mocambo #semFILTRO @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/sV5nElc7Wq"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-12-02T13:07:02.000Z",
            "id": "804673230275575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada carregando filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/osOMaZafP7 https://t.co/BMuUMr26j7"
        },
        {
            "author_id": "223669240",
            "created_at": "2016-12-02T12:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "804665151341273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tranquilidade... #prisma #dreams #Mocambo @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/jBRx0jZLmO"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-02T12:30:01.000Z",
            "id": "804663915120619525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca, do Inea, comemora seu 25\u00ba anivers\u00e1rio! S\u00e1bado vai ter caminhada pela Trilha do Morro das Andorinhas! https://t.co/Xj0nccfhzM"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-12-02T12:26:00.000Z",
            "id": "804662901852217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sedam recebe ve\u00edculos e equipamentos para prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e reservat\u00f3rio da UHE Samuel https://t.co/9pQNZFmjqw"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-12-02T12:08:49.000Z",
            "id": "804658578468601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada carregando filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/osOMaZafP7"
        },
        {
            "author_id": "259800058",
            "created_at": "2016-12-02T12:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "67333606",
                        "start": 89,
                        "username": "cotox"
                    }
                ]
            },
            "id": "804657589116170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vms de trilha p/ come\u00e7ar o dia \ud83c\udfc3 (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 w/ @angelalessioroj @cotox) https://t.co/TdTrRpAwCz"
        },
        {
            "author_id": "238317897",
            "created_at": "2016-12-02T12:00:28.000Z",
            "id": "804656476153200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u? Este parque se encontra no munic\u00edpio de Campos dos Goytacaze e \u00e9 uma... https://t.co/Oz0IIDggRE"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-12-02T12:00:00.000Z",
            "id": "804656360998764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique e descubra qual \u00e9 o Parque Nacional da imagem: https://t.co/Eju2yNkkDc https://t.co/pVOjNX1kaA"
        },
        {
            "author_id": "54533205",
            "created_at": "2016-12-02T11:50:34.000Z",
            "id": "804653983528841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro recebe VII Pr\u00eamio Hugo Werneck... https://t.co/GCiiCUN1vf"
        },
        {
            "author_id": "82592371",
            "created_at": "2016-12-02T11:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "82592371",
                        "start": 92,
                        "username": "atilalemos10"
                    }
                ]
            },
            "id": "804653850842071045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro recebe VII Pr\u00eamio Hugo Werneck https://t.co/0OQMLelNUr via @atilalemos10"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2016-12-02T11:41:49.000Z",
            "id": "804651784522305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam recebe ve\u00edculos para prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/2D23D4FM34"
        },
        {
            "author_id": "1115855833",
            "created_at": "2016-12-02T11:32:40.000Z",
            "id": "804649480574353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participem da Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas (APA).Setor: \nJoaquim... https://t.co/2Sa2ed65bF"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-02T11:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "804648333864300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-12-02T11:19:39.000Z",
            "id": "804646206827859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o Magoado @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/lu1fd6F4Xs"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-12-02T11:12:52.000Z",
            "id": "804644498861125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil folhas - Medicinal Plant @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/NzyOlJttJN"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-12-02T11:06:19.000Z",
            "id": "804642849845284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/9VN3xkFiQl https://t.co/ajT0ifRavS"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-12-02T10:17:01.000Z",
            "id": "804630444595679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 feeling adventurous in Botumirim https://t.co/rzFQ8lTik8"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-12-02T09:27:28.000Z",
            "id": "804617971440242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Killarney - a Irlanda ainda mais verde! https://t.co/XVIPpLPJo2 #irlanda https://t.co/Kk0clryS8O"
        },
        {
            "author_id": "555053842",
            "created_at": "2016-12-02T08:52:15.000Z",
            "id": "804609108489998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/amXqs7NefO"
        },
        {
            "author_id": "1232543815",
            "created_at": "2016-12-02T08:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "264435432",
                        "start": 0,
                        "username": "ribasgus"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 31,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "804608325195354112",
            "in_reply_to_user_id": "264435432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ribasgus sei q/ao Governador. @geraldoalckmin_  \u00f1 chega demanda,permitida pelo novo C\u00f3d.Florestal,q/viabiliza instala\u00e7\u00e3o do Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-02T08:15:22.000Z",
            "id": "804599828412059649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-12-02T07:38:27.000Z",
            "id": "804590537454055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/v4b0fU8JMX https://t.co/8tA69NvLVo"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-12-02T07:27:56.000Z",
            "id": "804587890571415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: daniloalvarez08 \ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,BH \ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/X9NoSe4iuw"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-12-02T07:25:21.000Z",
            "id": "804587240559169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande pelo quarto dia https://t.co/qkM7Cyse5p https://t.co/91YNdUjAOO"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-02T06:44:04.000Z",
            "id": "804576851914084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, Brasil, vamos encarar os oceanos de frente? -  https://t.co/aAciQMVbfO \nBaleias Jubartes no Parque Nacional... https://t.co/WNdXUV4TRl"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-02T06:26:11.000Z",
            "id": "804572350914170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto fortalece Reserva Extrativista Chico Mende... https://t.co/bGtiu85G1u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-02T05:35:05.000Z",
            "id": "804559490918006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "216334978",
            "created_at": "2016-12-02T04:24:26.000Z",
            "id": "804541712555245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava falando com douglas sobre marechal no parque municipal e ele me vem com \"piei\" \"despiei\" parada de retardado vsf, fala igual gente"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-02T03:52:05.000Z",
            "id": "804533569796370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Niokolo Koba - Ca\u00e7adores e presas https://t.co/CIUA3SgIO0 #viajarentreviagens #destinosdeviagem VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "407758576",
            "created_at": "2016-12-02T03:50:10.000Z",
            "id": "804533090001547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Barra de Tijuca - Rio de Janeiro. https://t.co/0ZYZ0AM7n2"
        },
        {
            "author_id": "714248270",
            "created_at": "2016-12-02T03:30:42.000Z",
            "id": "804528191679463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de bomba e ref\u00e9ns no Parque Municipal causa curiosidade e movimenta o local https://t.co/gXjE1YKxce https://t.co/XqMrdK9l2t"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-12-02T02:22:25.000Z",
            "id": "804511004805779458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto em caso de amplia\u00e7\u00e3o dos limites territoriais de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ou fungibilidade de um tipo para outro(uso sustent\u00e1vel +"
        },
        {
            "author_id": "331911449",
            "created_at": "2016-12-02T02:09:44.000Z",
            "id": "804507811740811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o, pal\u00e1cio, parque municipal, vestido e musical QUE DIA MEUS AMIGOS \n*EU AMO O CENTRO"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-12-02T02:00:04.000Z",
            "id": "804505382983008256",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) Floresta Nacional; 4) Reserva Extrativista; 5) Reserva de Fauna; 6) Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; 7) Reserva Particular do +"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-12-02T01:59:13.000Z",
            "id": "804505167399964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 7 categorias de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel s\u00e3o: 1) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; 2) \u00c1rea  de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico;"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2016-12-02T01:50:20.000Z",
            "id": "804502933605941253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O esc\u00e2ndalo envolvendo a autoriza\u00e7\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio La Vue em uma \u00e1rea protegida pelo patrim\u00f4nio... https://t.co/Zx79Dd23kA"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-12-02T01:27:59.000Z",
            "id": "804497305357484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TODAS AS UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O PRECISAM SEGUIR ESTES REQUISITOS(ESTUDOS T\u00c9C. E CONSULTA P\u00daB.)?\nN\u00c3O!\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e Reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-12-02T01:25:32.000Z",
            "id": "804496688949891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/MFKbwpGKJp https://t.co/DpE8Gen5cX"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-12-02T01:23:27.000Z",
            "id": "804496164628365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\nA lei faculta a cria\u00e7\u00e3o de UC\u00b4s por meio de Decreto. \nTamb\u00e9m podem ser institu\u00eddos por Lei."
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2016-12-02T01:13:41.000Z",
            "id": "804493707332481028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/3ZQYthBLDS https://t.co/1BYf2VldGf"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-12-02T01:04:02.000Z",
            "id": "804491279224672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta ter feito uma estrada errada. Tamb\u00e9m tem que fazer mal feita. &gt;_&lt;\nhttps://t.co/cnYj6GnjlZ"
        },
        {
            "author_id": "40417919",
            "created_at": "2016-12-02T00:12:35.000Z",
            "id": "804478330342936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achando que quadriciclo \u00e9 jetski \ud83e\udd13 #lencoismaranhensesnationalpark @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/Ra9BY41Umr"
        },
        {
            "author_id": "296729131",
            "created_at": "2016-12-01T23:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "804474530156658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/hOcm659PoP"
        },
        {
            "author_id": "789835991444062208",
            "created_at": "2016-12-01T23:24:41.000Z",
            "id": "804466276370354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\n#itatiaia #trilhasrj #trilhando https://t.co/vN47DS8DqF"
        },
        {
            "author_id": "789835991444062208",
            "created_at": "2016-12-01T23:23:26.000Z",
            "id": "804465962896527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional de Itatiaia\n#trilhas #trilhasrj https://t.co/eYs04VH2el"
        },
        {
            "author_id": "130977460",
            "created_at": "2016-12-01T23:00:05.000Z",
            "id": "804460087301570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Horto Florestal\nHor\u00e1rio de funcionamento: de segunda a domingo, das 6h \u00e0s 18h.\nEnd.: Rua do... https://t.co/9RAYEo66Q5"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2016-12-01T22:51:10.000Z",
            "id": "804457840937091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete pessoas morrem em inc\u00eandio no parque florestal mais visitado dos EUA Parque Nacional Great Smoky Mountains, o\u2026 https://t.co/1NZ7xT4qJa"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-12-01T22:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "804447128462442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/BYynM5q3Jd"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2016-12-01T21:06:45.000Z",
            "id": "804431567460454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra neste s\u00e1bado discute o Plano de Manejo do Parque Estadual da Costa do Sol - Jornal Prensa de Babel https://t.co/liyTwz269L"
        },
        {
            "author_id": "906456624",
            "created_at": "2016-12-01T20:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "804422445952286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y si hacemos \ud83d\udd19 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UFVhy87T5e"
        },
        {
            "author_id": "27046743",
            "created_at": "2016-12-01T20:22:51.000Z",
            "id": "804420519571451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/GZq5VAALpj"
        },
        {
            "author_id": "2269318052",
            "created_at": "2016-12-01T20:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "804417867856936964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello Bitches \n#BeloHorizonte #Hello #Hey #BH #ParqueMunicipal #MG @ Parque Municipal De Bh https://t.co/on7ck9pcOK"
        },
        {
            "author_id": "1700723610",
            "created_at": "2016-12-01T20:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "804417742971564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/ocaQmEeJMG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-01T19:50:18.000Z",
            "id": "804412324916424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2016-12-01T19:39:09.000Z",
            "id": "804409520168534017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Morro da Cruz https://t.co/fmhVn90Uoc"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2016-12-01T19:25:34.000Z",
            "id": "804406100149800964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: 77,6% acham que gest\u00e3o privada melhorar\u00e1 servi\u00e7os ... https://t.co/mUiO1v1CbJ"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2016-12-01T19:24:39.000Z",
            "id": "804405869358227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina corre\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica  -  https://t.co/IzFhpXviIp"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-12-01T18:45:52.000Z",
            "id": "804396113088364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/EwA8xqBGwq https://t.co/pMqFt5fLRc"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2016-12-01T18:40:36.000Z",
            "id": "804394785758969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais #flickr https://t.co/Rdh1WLRFdE"
        },
        {
            "author_id": "1176738295",
            "created_at": "2016-12-01T18:38:49.000Z",
            "id": "804394335886311428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caieiras n\u00e3o tem , mas Franco tem , Chegada do Papai noel dia 03 \u00e1s 19h  no Parque Municipal. Valew Edison Pavao https://t.co/J6kPUWPL1z"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-01T18:21:04.000Z",
            "id": "804389868126121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda de Viver \ud83c\udf47 #AmoraPreta  #BemEx\u00f3tica @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8fxtHZrXNy"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-01T18:17:46.000Z",
            "id": "804389039562293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 Framboesa \ud83c\udf47 #Mas\u00c9 #AmoraPreta #Plante @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/TnpewrVAxf"
        },
        {
            "author_id": "1589305152",
            "created_at": "2016-12-01T17:21:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "804374997544341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/A4fSFxH4tS"
        },
        {
            "author_id": "138496759",
            "created_at": "2016-12-01T17:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14264499",
                        "start": 87,
                        "username": "nwhite"
                    }
                ]
            },
            "id": "804372896584003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR3 - Trilho dos Currais - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YxNYsaRoJ0 via @NWhite"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-01T17:10:07.000Z",
            "id": "804372012949008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/KRQ0ZmDos5"
        },
        {
            "author_id": "588640110",
            "created_at": "2016-12-01T16:57:43.000Z",
            "id": "804368894857281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Jaragu\u00e1 - SP https://t.co/zPhPvqbG93"
        },
        {
            "author_id": "271416338",
            "created_at": "2016-12-01T16:57:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "804368803417247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ar. \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f #tbt #festivalsarar\u00e1 #conviver @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/clDmxv0MnW"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-12-01T16:47:43.000Z",
            "id": "804366377339551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/mHRWKLBeNu https://t.co/FqnQb2U1m1"
        },
        {
            "author_id": "250707861",
            "created_at": "2016-12-01T16:40:40.000Z",
            "id": "804364602104578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas do IVC denunciam interven\u00e7\u00e3o no Morro Atiradores https://t.co/6w806gNVNl"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-01T16:26:23.000Z",
            "id": "804361007065952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto fortalece Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre https://t.co/FOqdNBxr8s https://t.co/gvBUV4s40x"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-01T16:25:56.000Z",
            "id": "804360896197828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Projeto fortalece Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre https://t.co/FOqdNBxr8s"
        },
        {
            "author_id": "73172161",
            "created_at": "2016-12-01T15:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "804348030786871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades, Foz!! #CataratasDay #throwbackthursday #tbt @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/7OkSMv8UBP"
        },
        {
            "author_id": "2890137856",
            "created_at": "2016-12-01T15:15:03.000Z",
            "id": "804343055788756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jabre foi decretado como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mas, nunca recebeu a\u00e7\u00f5es efetivas https://t.co/2M1GD06lek"
        },
        {
            "author_id": "187509116",
            "created_at": "2016-12-01T14:51:16.000Z",
            "id": "804337070357549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/NlgP44d01r"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-01T14:33:24.000Z",
            "id": "804332573937856513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udce2 O Parque Estadual do Desengano, do Inea, deflagrou uma fiscaliza\u00e7\u00e3o para reprimir crimes ambientais na unidade. https://t.co/1RiPGUH5up"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2016-12-01T14:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "804331119244177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/emNdbI4vUH"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-12-01T13:46:06.000Z",
            "id": "804320673330057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 continua aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/WwQH7oqPdz"
        },
        {
            "author_id": "88483664",
            "created_at": "2016-12-01T13:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "223356746",
                        "start": 0,
                        "username": "_ramonsantos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "804318328919617537",
            "in_reply_to_user_id": "223356746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_ramonsantos_ tem muita soja disfar\u00e7ada de matinha na beira da estrada e galera achando que \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2016-12-01T13:10:13.000Z",
            "id": "804311642070773764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Saiba como apresentar o seu show na Concha Ac\u00fastic... https://t.co/Tazbq5EyQT"
        },
        {
            "author_id": "790412474",
            "created_at": "2016-12-01T12:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223,
                        -23.96516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "804303508799389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 amorzinho de familia na fota @ PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/yM8LLZt2IZ"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-12-01T12:29:50.000Z",
            "id": "804301478366158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/syCClIVSpm\n\nO Parque Nacional do Man\u00fa abrange as regi\u00f5es peruanas de Cusco e Madre de Dios e tem uma... https://t.co/RePPv9p3u4"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-01T12:09:32.000Z",
            "id": "804296371092279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional dos EUA deixa pela menos 7 mortos e 50 feridos https://t.co/RYo16P8oZ6"
        },
        {
            "author_id": "137752384",
            "created_at": "2016-12-01T12:08:41.000Z",
            "id": "804296156813684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias brinda oportunidad de adquirir el brindis para... https://t.co/H1E0C4ES7G"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-01T12:07:33.000Z",
            "id": "804295872989143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio em parque nacional dos EUA deixa pela menos 7 mortos e 50 feridos https://t.co/LTzFiUnXJw"
        },
        {
            "author_id": "3088729852",
            "created_at": "2016-12-01T12:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3293804565",
                        "start": 1,
                        "username": "emdtphotography"
                    }
                ]
            },
            "id": "804295369316323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@emdtphotography: Parque Nacional de Etosha https://t.co/3hRub6C8L0 \u2026 https://t.co/MNQEuZEY8F"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-01T11:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "804293734418497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/lDjOAPd9Hg via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-12-01T11:54:09.000Z",
            "id": "804292498004676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Inc\u00eandio em parque nacional dos EUA deixa pela menos 7 mortos e 50 feridos https://t.co/wM595hrdav #EBC"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-01T11:38:15.000Z",
            "id": "804288496299048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional dos EUA deixa pela menos 7 mortos e 50 feridos https://t.co/Ks1fBr8q6Z"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2016-12-01T10:13:49.000Z",
            "id": "804267249720819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/Wtoghpf0li https://t.co/AYqjrZJBIx"
        },
        {
            "author_id": "3676533735",
            "created_at": "2016-12-01T10:09:12.000Z",
            "id": "804266085742706692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A laje dois irm\u00e3os decaiu muito nos \u00faltimos anos, visto claramente por fotografias. Interessante relato sobre \u00e1rea protegida em FN https://t.co/pbV0ZeLfVf"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-01T09:51:55.000Z",
            "id": "804261738430468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe oito milh\u00f5es e meio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n---... https://t.co/7jGFXE4QHL"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2016-12-01T09:10:51.000Z",
            "id": "804251404772708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #florianopolis? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande #toChegando, conhe\u00e7a mais https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/u92krnS19u"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-12-01T09:01:09.000Z",
            "id": "804248963461300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: auroras e g\u00eaiseres no Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/i5EkNfEc4l https://t.co/eye9IP5V1z"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-12-01T08:51:19.000Z",
            "id": "804246489262424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/Z20GEhOlVT https://t.co/KOHIGNqO98"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-01T07:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "804224923644338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/sbmoIvGtfh"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-01T07:15:25.000Z",
            "id": "804222353093885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-12-01T07:11:10.000Z",
            "id": "804221282501951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/y9HmL8pXCP https://t.co/o25Rfn6w7Z"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2016-12-01T06:57:27.000Z",
            "id": "804217830975664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/MTySgrCrlV https://t.co/WZOcZKVkvs"
        },
        {
            "author_id": "3341973185",
            "created_at": "2016-12-01T05:26:49.000Z",
            "id": "804195025328422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Quirimbas, Cabo Delgado, Mo\u00e7ambique. https://t.co/XNk7DPUypi"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2016-12-01T04:52:02.000Z",
            "id": "804186268183756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha - Sp https://t.co/lr6G2eleb3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-01T04:51:52.000Z",
            "id": "804186226102128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s Dois \ud83c\udf1f\ud83d\udc26\ud83d\udc91\ud83d\udc24\ud83c\udf1f #Divindades #MuitaPaz @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0PgOMFy25v"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-12-01T03:56:11.000Z",
            "id": "804172213284962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri https://t.co/5hXmdD3aJJ https://t.co/62G6vOdAdH"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-12-01T03:12:29.000Z",
            "id": "804161217497600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Terra Ronca - Expedi\u00e7\u00e3o Andando por a\u00ed https://t.co/g8aBTluUHF"
        },
        {
            "author_id": "376487947",
            "created_at": "2016-12-01T03:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52667504",
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "376487947",
                        "start": 40,
                        "username": "ORESTESBARRETO"
                    }
                ]
            },
            "id": "804160049174237184",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques #nbanaespn  um al\u00f4 pra @ORESTESBARRETO em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI (Parque Nacional Serra da Capivara )"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-01T02:15:21.000Z",
            "id": "804146840711086084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2403496875",
            "created_at": "2016-12-01T02:10:10.000Z",
            "id": "804145533614964738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou dormir na casa da Laura sexta mas no s\u00e1bado tenho que voltar cedo pra levar o Miguel \u00e9 a Manu no parque municipal \n@deus, pq?"
        },
        {
            "author_id": "3660551173",
            "created_at": "2016-12-01T01:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "804131216924569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fumantes que andam de patins (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/aUTjuoX8M8 https://t.co/W7ka64Crfr"
        },
        {
            "author_id": "804113667625259008",
            "created_at": "2016-12-01T01:11:15.000Z",
            "id": "804130708801417217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalDeLaCarnePando \n\nCOMUNICADO DE PRENSA\n\n7\u00b0  FESTIVAL DE LA CARNE / PARQUE MUNICIPAL DE PANDO\nDomingo 11... https://t.co/jaFJobNqqk"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-12-01T01:11:02.000Z",
            "id": "804130655034634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado atrav\u00e9s de mobiliza\u00e7\u00e3o popular, o Parque Estadual da Serra da Tiririca (Peset) completa 25 anos na pr\u00f3xima... https://t.co/fQYbA5OyVC"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-12-01T01:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43326346",
                        "start": 118,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "804129436572364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Parque Estadual da Serra da Tiririca faz 25 anos com novidade no acesso ao Cost\u00e3o https://t.co/HXFbSwHFTt @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-12-01T01:06:06.000Z",
            "id": "804129413436608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca faz 25 anos com novidade no acesso ao Cost\u00e3o https://t.co/4bkq4RxIut"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-12-01T00:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "804122451957469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#For\u00e7aChape \ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/rSrBOtRKRc"
        },
        {
            "author_id": "62317855",
            "created_at": "2016-11-30T23:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "804110513877745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CascataDoCaracol #Canela #BateuSaudade @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/RSkRmw2YlC"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-11-30T22:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "941505277",
                        "start": 17,
                        "username": "ci_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "804090809968656388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AmpliaVeadeiros @ci_brasil \nAmpliar o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, si\u2026 https://t.co/FX1PGvJUZZ https://t.co/TcED2Sb5IE"
        },
        {
            "author_id": "79572353",
            "created_at": "2016-11-30T22:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "79572353",
                        "start": 0,
                        "username": "lulsiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "804088507488735232",
            "in_reply_to_user_id": "79572353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulsiano 49- Um dos lugares mais espetaculares que eu j\u00e1 conheci \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "42134642",
            "created_at": "2016-11-30T22:07:22.000Z",
            "id": "804084432298610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#running #corridaderua #10km #pace #tapago #runners #barueri #parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9\u2026 https://t.co/3QQjnZv2Is"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-11-30T21:58:02.000Z",
            "id": "804082083446616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/dhlzdDqTkw"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2016-11-30T21:33:48.000Z",
            "id": "804075984106508295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO: lentid\u00e3o na Av. Pres. Vargas, no sentido Leopoldina, da altura da Biblioteca Parque Estadual at\u00e9 a Cidade N\u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2016-11-30T21:27:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "804074355131109381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CENTRO: lentid\u00e3o na Av. Pres. Vargas, no sentido Leopoldina, da altura da Biblioteca Parque Estadual at\u00e9 a Cidade Nova. https://t.co/edn7dYhdbe"
        },
        {
            "author_id": "140936183",
            "created_at": "2016-11-30T21:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "804073016497995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se zarpan.. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/A9g5QfMRpZ"
        },
        {
            "author_id": "4086608775",
            "created_at": "2016-11-30T21:12:11.000Z",
            "id": "804070545851490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00edvel de amor pelo chal\u00e9: dan\u00e7ar lady gaga no meio do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "905179292",
            "created_at": "2016-11-30T20:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "804066067480018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Bnl7vTZXO9"
        },
        {
            "author_id": "736936044227104772",
            "created_at": "2016-11-30T20:26:32.000Z",
            "id": "804059055186673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional William Bay, #Australia. https://t.co/NXFfT0JFay"
        },
        {
            "author_id": "73987809",
            "created_at": "2016-11-30T20:24:55.000Z",
            "id": "804058648804806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o o que fazer e pontos tur\u00edsticos https://t.co/pkNvCt1LjO"
        },
        {
            "author_id": "324847079",
            "created_at": "2016-11-30T20:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "804055828001013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titi \ud83d\udc95 @ Parque Municipal https://t.co/8MpLCUZ49U"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-11-30T19:59:50.000Z",
            "id": "804052338948403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 4 horas de dura\u00e7\u00e3o, em m\u00e9dia, o circuito inicia na Recep\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 acompanhado por... https://t.co/DrSLVt8oEA"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2016-11-30T19:36:55.000Z",
            "id": "804046569112739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Jaru, unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) administrada pelo Instituto Chico Mendes de... https://t.co/vamytCFi0y"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-11-30T19:32:31.000Z",
            "id": "804045462252748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/0z2kd7vZQt https://t.co/sWrI1W0tSE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-11-30T19:09:46.000Z",
            "id": "804039738919419913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma aprova revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias. A revis\u00e3o foi feita no \u00e2mbito do... https://t.co/kRapsI8x7H"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-11-30T19:07:19.000Z",
            "id": "804039123115900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o que a Apremavi informa que o Plano de Manejo Fase II do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias... https://t.co/DV0eUzvpDo"
        },
        {
            "author_id": "3930395001",
            "created_at": "2016-11-30T19:06:03.000Z",
            "id": "804038801685352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Guia! G1 - Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra - Confiram https://t.co/obHgfXbXry https://t.co/opvGlhLr1I"
        },
        {
            "author_id": "714478569376890880",
            "created_at": "2016-11-30T18:41:10.000Z",
            "id": "804032541527310344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/oXBmoidqXv"
        },
        {
            "author_id": "790412474",
            "created_at": "2016-11-30T18:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223,
                        -23.96516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "804027027007401987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma quarta \u00e9 uma quarta @ PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/7Eh4vhDthm"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2016-11-30T18:08:42.000Z",
            "id": "804024370339446785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o nas Paineiras mostra biodiversidade do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/wFDU0iil3N https://t.co/yl5281rWzs"
        },
        {
            "author_id": "151138388",
            "created_at": "2016-11-30T18:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "804023239118880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SrqE58jHAl\"Parque Nacional Serra da Capivara\""
        },
        {
            "author_id": "68478915",
            "created_at": "2016-11-30T18:01:25.000Z",
            "id": "804022536128385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "88 \ud83d\ude0d #Butterfly #Animals #Insects #Amazing #Nature #Luck @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo\u2026 https://t.co/MJMFqvhtEA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-30T17:57:46.000Z",
            "id": "804021617261244417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Jaru realiza semin\u00e1rio de pesquisa https://t.co/uF1Z7HpeCK"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-30T17:41:33.000Z",
            "id": "804017538975858699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ghUanN8jlp https://t.co/gNY7XDybwW"
        },
        {
            "author_id": "15157955",
            "created_at": "2016-11-30T17:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "40233626",
                        "start": 82,
                        "username": "aruba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fa07565662daf560"
            },
            "id": "804016660273364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que #NetflixOffline, \u00e9 conhecer as belezas do Parque Nacional Arikok em @aruba: https://t.co/nyGAtJo9gv https://t.co/9DtMBFdaey"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2016-11-30T17:37:44.000Z",
            "id": "804016578727591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabenizo o governador Marconi Perillo, pelo aval dado \u00e0 expans\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros, em 90 mil... https://t.co/hOyGOuCTME"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2016-11-30T17:23:47.000Z",
            "id": "804013068032348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em vez de determinar um limite di\u00e1rio, ficou estabelecido que no m\u00e1ximo 200 pessoas poder\u00e3o permanecer no lugar... https://t.co/6xRuz0RuNz"
        },
        {
            "author_id": "198654612",
            "created_at": "2016-11-30T17:10:35.000Z",
            "id": "804009745292070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivian - Parque Estadual Chacrinha/ Urca - RJ: https://t.co/49WRQ693js"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-30T15:47:04.000Z",
            "id": "803988728771387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/HcYQ0vh560"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-11-30T15:30:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "803984460433780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto mais bonita que tirei de um nascer do Sol com montagem de uma panor\u00e2mica.  Pedra do Sino.  Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. https://t.co/suh6GGZfL7"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2016-11-30T15:25:42.000Z",
            "id": "803983349631123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro c\u00e3o-pastor f\u00eamea a ocupar o cargo de \u201cguarda-florestal canina\u201d do Parque Nacional das Geleiras: https://t.co/HzvKX7kktQ"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-30T15:12:06.000Z",
            "id": "803979927825633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/9z9Dnx5DGH https://t.co/DJwUgQPM4M"
        },
        {
            "author_id": "2614170199",
            "created_at": "2016-11-30T15:00:03.000Z",
            "id": "803976896090292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mellora da \ud83c\udfe0 \u00e9 unha das apostas nos #Orzamentos2017: destinaranse 120.000 euros para reparaci\u00f3ns do actual parque municipal de vivenda https://t.co/c3rT6bpNX3"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-11-30T14:48:30.000Z",
            "id": "803973989961973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal Aprovada cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) - e n\u00e3o parque - Fern\u00e3o Dias, localizado em Betim e Contagem. #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-11-30T14:48:09.000Z",
            "id": "803973897972543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udcdd O Parque Estadual do Desengano, do Inea, recebeu alunos dos Centro Educacional de Madalena! Eles participaram de palestras ambientais! https://t.co/hYSNDiLSkf"
        },
        {
            "author_id": "79548777",
            "created_at": "2016-11-30T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "32924449",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlitosKC"
                    }
                ]
            },
            "id": "803972866836463617",
            "in_reply_to_user_id": "32924449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlitosKC Vamos amarrar ele em um carrinho de pipoca aqui no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-30T14:02:40.000Z",
            "id": "803962454912933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-11-30T14:00:17.000Z",
            "id": "803961854762643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rios exuberantes e fervedouros de \u00e1guas cristalinas s\u00e3o algumas das atividades para se fazer no Jalap\u00e3o.... https://t.co/ulOXF8FZ8L"
        },
        {
            "author_id": "142393874",
            "created_at": "2016-11-30T14:00:04.000Z",
            "id": "803961799599095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nosso tesouro belo, doce e inestim\u00e1vel, foi ampliado de 65 mil ha... https://t.co/ClEBd6dDpq"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-30T13:50:34.000Z",
            "id": "803959409349160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra  https://t.co/C1mTTPiGyY"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-11-30T13:50:16.000Z",
            "id": "803959334480662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/GkWS7rhqIe https://t.co/dtubuV7KHw"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-11-30T13:50:12.000Z",
            "id": "803959318018027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/WdNyjLS9K8 https://t.co/4LuW5XhAfV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-11-30T13:50:07.000Z",
            "id": "803959294370541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/tg09EQr8Ro https://t.co/3eqxcVr4DV"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-30T13:48:32.000Z",
            "id": "803958895689535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra  https://t.co/6NHVeAFlQ7"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-30T13:45:44.000Z",
            "id": "803958190119550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra  https://t.co/C1mTTPiGyY"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-11-30T13:43:14.000Z",
            "id": "803957564866109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra  https://t.co/6NHVeAnKrx"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-11-30T13:40:44.000Z",
            "id": "803956933371764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra  https://t.co/C1mTTPiGyY"
        },
        {
            "author_id": "101813309",
            "created_at": "2016-11-30T13:40:38.000Z",
            "id": "803956907878871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Natural Municipal Serra dos Parecis (Guajar\u00e1-Mirim Rond\u00f4nia) #Guajar\u00e1MirimTurismo... https://t.co/V9Pj4bqnOp"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-11-30T13:40:32.000Z",
            "id": "803956882541084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/zdzmpNupsq #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-11-30T13:40:30.000Z",
            "id": "803956875381370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/BT46fwLu1m"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-11-30T13:37:36.000Z",
            "id": "803956146184876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra\" https://t.co/AGUYD9kyv4"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2016-11-30T13:36:05.000Z",
            "id": "803955761692938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de Parque Estadual no RJ ter\u00e1 caminhada e palestra https://t.co/rGsfPvjUKX"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-11-30T13:25:28.000Z",
            "id": "803953089912901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil estavam sendo descartados em Paripueira. Reportagem da equipe da TV Paju\u00e7ara!... https://t.co/qhQJJZs1Ob"
        },
        {
            "author_id": "184745397",
            "created_at": "2016-11-30T13:01:34.000Z",
            "id": "803947075591434241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelagem 3D. Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. Maquete no\u2026 https://t.co/qexUsDmMmQ"
        },
        {
            "author_id": "623601371",
            "created_at": "2016-11-30T12:55:50.000Z",
            "id": "803945633606467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmo entardecer no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, mais concretamente na aldeia de Brufe.\n\nEsta e outras imagens... https://t.co/TYEaYeUzMj"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-11-30T12:48:40.000Z",
            "id": "803943831666388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nA partir de hoje n\u00e3o ser\u00e3o mais cobrados ingressos na Trilha do Rio do Boi no Parque Nacional de... https://t.co/XJlxjwglcV"
        },
        {
            "author_id": "82372330",
            "created_at": "2016-11-30T12:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "803941353658925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernardo e Laurinha @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/spKyMgqd49"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-30T12:26:06.000Z",
            "id": "803938152679407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u00c0s 10h, manifestantes estavam em frente ao Parque Municipal, no Centro.\nEles pedem coleta seletiva com inclus\u00e3o dos catadores, diz asses\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-30T12:10:35.000Z",
            "id": "803934246775771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2504792591",
            "created_at": "2016-11-30T12:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "803932999796527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/csCFe5bMN5"
        },
        {
            "author_id": "35947852",
            "created_at": "2016-11-30T11:19:00.000Z",
            "id": "803921264666701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/mfLE6a9oZ1"
        },
        {
            "author_id": "339904543",
            "created_at": "2016-11-30T10:54:13.000Z",
            "id": "803915030290989059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRF4 determinou a demoli\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia Franca, pr\u00f3ximo... https://t.co/ZbxOMO4CPW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-30T10:41:37.000Z",
            "id": "803911858713456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) precisa da sua ajuda. Assine a peti\u00e7\u00e3o para sua amplia\u00e7\u00e3o: https://t.co/5bv0VJV0gQ #Bomdia https://t.co/SZgIF9ihrf"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-30T09:55:38.000Z",
            "id": "803900286628724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRB aberta tamb\u00e9m no PNAS! Parque Nacional de Aparados da Serra sem cobran\u00e7a de ingressos a partir de hoje."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-30T09:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "130151709",
                        "start": 89,
                        "username": "Esther"
                    }
                ]
            },
            "id": "803899700437024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Camelo - Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, BRASIL \n.\nCompartilhado via @esther.kraft  -... https://t.co/wgTC9z8WPr"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2016-11-30T09:45:11.000Z",
            "id": "803897655596371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar mais um inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/25wVJQYzPJ"
        },
        {
            "author_id": "183771355",
            "created_at": "2016-11-30T09:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "803894013237530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um serumaninho diferente \ud83d\ude2c\ud83e\udd13 @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/JHFE9Lw982"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-11-30T09:08:18.000Z",
            "id": "803888372221677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL BERNARDO O'HIGGINNS\" da  REGI\u00c3O DE MAGALLANES E ANT\u00c1RTICA CHILENA\" do CHILE... https://t.co/qs9K5q4MSL"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2016-11-30T07:55:14.000Z",
            "id": "803869987945541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Io2hAHMeFj https://t.co/wO0mjn1dkx"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-11-30T07:07:34.000Z",
            "id": "803857989094543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/fv0gv2ePb6 https://t.co/In7Tk6s5vF"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-11-30T04:30:07.000Z",
            "id": "803818365064282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/8OohVxap2w https://t.co/NrhzATh8in"
        },
        {
            "author_id": "381922569",
            "created_at": "2016-11-30T03:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60264049,
                        -19.57678608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "803804847195750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque estadual rio Doce https://t.co/LslLb0h4ol"
        },
        {
            "author_id": "755094415924944897",
            "created_at": "2016-11-30T03:23:55.000Z",
            "id": "803801705326460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#libertad #freedom \ud83d\ude4c @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Hwgts01rY8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-30T01:51:42.000Z",
            "id": "803778498989002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-11-30T00:28:58.000Z",
            "id": "803757678560477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/12 tem a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA no canal NatGeo,  as 22h00. @\u2026 https://t.co/QylOmka5aj"
        },
        {
            "author_id": "79585429",
            "created_at": "2016-11-30T00:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20073,
                        -20.14199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "803757280227250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita chuva, o ensaio de hoje, foi literalmente sobre vento e chuva. \ud83d\udc70\ud83c\udffb @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/JaxbsHLwRt"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-11-29T23:57:39.000Z",
            "id": "803749797752672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCVv16 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2016-11-29T23:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "803745817987194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #for\u00e7achape @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/YuNqM6rd2I"
        },
        {
            "author_id": "112729778",
            "created_at": "2016-11-29T23:34:44.000Z",
            "id": "803744030014062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de *Franco da Rocha ,sp* informa que o *REVEILLON 2016/2017*, que ocorrer\u00e1 no novo parque municipal,... https://t.co/JKtiYahI6k"
        },
        {
            "author_id": "99336852",
            "created_at": "2016-11-29T23:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "803739288156270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/LcAWK4MxXL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-29T23:14:01.000Z",
            "id": "803738817526173701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/yaCfodmJTb"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-29T23:10:46.000Z",
            "id": "803737999590576129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/Ulb9YOQ6Dt"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-11-29T22:30:01.000Z",
            "id": "803727745071063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor Exemplo em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 \u201cProjeto Limoeiro em A\u00e7\u00e3o\u201d do Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro\n\nO... https://t.co/UtUBKGPOGq"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-29T21:41:01.000Z",
            "id": "803715411372085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Jaru realiza semin\u00e1rio de pesquisa: Objetivo foi divulgar os estudos\u2026 https://t.co/mDwNYW5BBr"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-11-29T21:20:10.000Z",
            "id": "803710164411027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri https://t.co/PsMbuhmd7m https://t.co/1iHEZjxUb5"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-29T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "803705388923322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/Kqs9qRlSKj via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-11-29T20:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803703542301257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/fg2qWokvrZ"
        },
        {
            "author_id": "182677663",
            "created_at": "2016-11-29T20:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "803693194080878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/bxMz9loZes"
        },
        {
            "author_id": "81369275",
            "created_at": "2016-11-29T19:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "301288900",
                        "start": 0,
                        "username": "andreyuric"
                    }
                ]
            },
            "id": "803685026692894720",
            "in_reply_to_user_id": "301288900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreyuric t\u00e1 a maior burocracia at\u00e9 agora, parece q tem que levar pra floresta nacional, pq eles n\u00e3o recolhem.."
        },
        {
            "author_id": "3959906776",
            "created_at": "2016-11-29T19:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1252062354591944706",
                        "start": 53,
                        "username": "izabelaagomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "803681058621374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @izabelaagomes https://t.co/r08jZnIu7l"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-11-29T19:15:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "803678847065391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da dificuldade de comemorarmos, hoje, vale lembrar o anivers\u00e1rio do lindo Parque Estadual da Serra da Tiririca! https://t.co/BtejTNE5oX"
        },
        {
            "author_id": "2682412880",
            "created_at": "2016-11-29T19:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759563728463495169",
                        "start": 0,
                        "username": "matildegramirez"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3333816215",
                        "start": 17,
                        "username": "Chile_fotos"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2463581406",
                        "start": 30,
                        "username": "apuntesyviajes"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "182975929",
                        "start": 46,
                        "username": "chiletravel"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "3299818726",
                        "start": 59,
                        "username": "chile_ttips"
                    }
                ]
            },
            "id": "803677772887552001",
            "in_reply_to_user_id": "759563728463495169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@matildegramirez @Chile_fotos @apuntesyviajes @chiletravel @chile_ttips Aqui link https://t.co/3bTakr8bhH"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-29T18:29:01.000Z",
            "id": "803667093199589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 um \u00f3timo local para quem procura leitura e conhecimento. Aproveite que fica pertinho da Central e #VemDeTrem"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2016-11-29T18:15:26.000Z",
            "id": "803663675982749698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (29), o Governador de Goi\u00e1s, Marconi Perillo, dar\u00e1 o seu aval para a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/4gPvz6aPdX"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2016-11-29T18:00:02.000Z",
            "id": "803659800928096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em visitar o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia https://t.co/fF5qBXfUBo"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-29T17:50:09.000Z",
            "id": "803657315379515393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/yeyFeWwXU5"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-11-29T17:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "803653968500920321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Luto @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/tD8ELTPQzz"
        },
        {
            "author_id": "350461519",
            "created_at": "2016-11-29T17:32:37.000Z",
            "id": "803652902610812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Queixada. \u2014 looking for answers"
        },
        {
            "author_id": "770104170",
            "created_at": "2016-11-29T17:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "803649795063681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27.Nov.2016. @ Parque Municipal de Azul https://t.co/546rbfwNWO"
        },
        {
            "author_id": "803637438811873280",
            "created_at": "2016-11-29T17:15:09.000Z",
            "id": "803648504912642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ...\nSanto_Amaro-MA @ Parque\u2026 https://t.co/YceLgzVWUG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-11-29T17:03:03.000Z",
            "id": "803645459688542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aySnky3k97"
        },
        {
            "author_id": "18931556",
            "created_at": "2016-11-29T16:53:05.000Z",
            "id": "803642951838494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia pra aliviar um pouco este dia t\u00e3o dif\u00edcil: \u00e1rea protegida da Chapada dos Veadeiros deve quadriplicar https://t.co/iHM2rtgckG"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-29T16:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "803633334643396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/izYgBDjUDe"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-29T16:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "803629799071711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WwlXT7nAZN"
        },
        {
            "author_id": "363848579",
            "created_at": "2016-11-29T15:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "803624585241325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando ar puro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\ude01 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bgOSYRWhGX"
        },
        {
            "author_id": "160783652",
            "created_at": "2016-11-29T15:25:48.000Z",
            "id": "803620987883360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do.Cara\u00e7a @ Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a https://t.co/3dfZ8IKCas"
        },
        {
            "author_id": "62488072",
            "created_at": "2016-11-29T14:50:53.000Z",
            "id": "803612199717437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medo de trope\u00e7ar e molhar a c\u00e2mera rsrs @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Hn8xOvzXJX"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-29T14:42:57.000Z",
            "id": "803610204193648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcdd Em novembro, o Parque Estadual da Pedra Branca, administrado pelo Inea, promoveu uma oficina para guias de turismo! https://t.co/IoaAInjojx"
        },
        {
            "author_id": "272698769",
            "created_at": "2016-11-29T14:18:43.000Z",
            "id": "803604104895340546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf3b @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/yjlasTWDMf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-29T13:52:41.000Z",
            "id": "803597551563722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3386254803",
            "created_at": "2016-11-29T13:28:03.000Z",
            "id": "803591355717058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na parte baixa no parque nacional de Itatiaia, est\u00e1 \u00e9 a cachoeira do Maromba. Suas \u00e1guas, do rio\u2026 https://t.co/eLp82f91HU"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-11-29T13:25:59.000Z",
            "id": "803590835816251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Juntos pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/dsz9NbQfaq #AmpliaVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-29T13:22:23.000Z",
            "id": "803589926633820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAT\u00c9RIA IMPORTANTE SOBRE A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\"Ambientalistas de Goi\u00e1s e do... https://t.co/YOpRi9BIgb"
        },
        {
            "author_id": "772245180200194048",
            "created_at": "2016-11-29T13:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "112758436",
                        "start": 105,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "803589625247911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 t\u00e3o importante a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela? https://t.co/gd8y8I6Tp8 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "772245180200194048",
            "created_at": "2016-11-29T13:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "112758436",
                        "start": 105,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "803589501918449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que \u00e9 t\u00e3o importante a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela? https://t.co/gd8y8IougG via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "3322177731",
            "created_at": "2016-11-29T13:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27880013,
                        -22.9881324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "803588812295245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Trilha Pedra Bonita\n.\nA Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/hMHdQ6YqYh"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-11-29T12:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803581371696484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/gbDcFXLVR4"
        },
        {
            "author_id": "220127279",
            "created_at": "2016-11-29T12:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "803579131095121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/pw2C8QiCkf"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-11-29T12:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "9378572",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosfaria70"
                    }
                ]
            },
            "id": "803578897438744576",
            "in_reply_to_user_id": "9378572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosfaria70 Deve ser por a\u00ed mesmo. \"Ah, \u00e9 s\u00f3 um predinho em \u00e1rea protegida, seus chatinhos\"!"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-11-29T12:11:06.000Z",
            "id": "803571990758117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/QqEceYlU9M https://t.co/qW5owXFt6n"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-11-29T12:02:26.000Z",
            "id": "803569806960115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00f5es do 16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida https://t.co/DvAmrXOJgx"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-29T11:54:22.000Z",
            "id": "803567778619736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a partir de 30/11/2016 e por tempo indeterminado N\u00c3O SER\u00c3O COBRADOS ingressos e estacionamento no Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-29T11:51:10.000Z",
            "id": "803566971866361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/lrUYwuPQbk https://t.co/QFBhhY1CSO"
        },
        {
            "author_id": "127931271",
            "created_at": "2016-11-29T11:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "312742494",
                        "start": 0,
                        "username": "NelisaRover"
                    }
                ]
            },
            "id": "803561344586973185",
            "in_reply_to_user_id": "312742494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NelisaRover e pensar que o plano do governo federal \u00e9 entregar o parque estadual para a iniciativa privada =(  https://t.co/wiQIKEPyXK"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-11-29T11:05:28.000Z",
            "id": "803555470204145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/w03Fwvs63i"
        },
        {
            "author_id": "120753449",
            "created_at": "2016-11-29T10:50:44.000Z",
            "id": "803551765656457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos juntos ampliar o parque nacional da Chapada dos veadeiros! https://t.co/hJfzF6iXBk"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-11-29T10:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 66,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "803544965259427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @jobsonmelo0 https://t.co/i95GJa62bO"
        },
        {
            "author_id": "722540079730655232",
            "created_at": "2016-11-29T10:07:12.000Z",
            "id": "803540809572356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/QUTvF2VDBZ"
        },
        {
            "author_id": "2807416091",
            "created_at": "2016-11-29T10:01:35.000Z",
            "id": "803539396955930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/64c2wEikNM"
        },
        {
            "author_id": "722686237535006720",
            "created_at": "2016-11-29T10:00:21.000Z",
            "id": "803539085705023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/y97EJb81Kh"
        },
        {
            "author_id": "4830349371",
            "created_at": "2016-11-29T09:59:04.000Z",
            "id": "803538759748820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/JY9fVyawCa"
        },
        {
            "author_id": "722512587192147968",
            "created_at": "2016-11-29T09:59:02.000Z",
            "id": "803538753218367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/MepeWRi83W"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-11-29T09:58:55.000Z",
            "id": "803538722503401473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual da Serra da Tiririca chega aos 25 anos. #Parabens! \u2014 se sentindo feliz"
        },
        {
            "author_id": "722535863436107776",
            "created_at": "2016-11-29T09:58:50.000Z",
            "id": "803538701058011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/E0Dx8Bb1rg"
        },
        {
            "author_id": "722745369826881537",
            "created_at": "2016-11-29T09:58:28.000Z",
            "id": "803538612117766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/nQJ1PK7BPU"
        },
        {
            "author_id": "1062317300",
            "created_at": "2016-11-29T09:56:06.000Z",
            "id": "803538016543326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/fxVau8rLW4"
        },
        {
            "author_id": "722560064893095945",
            "created_at": "2016-11-29T09:53:19.000Z",
            "id": "803537314693738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/e7OyxMku92"
        },
        {
            "author_id": "722694445901160448",
            "created_at": "2016-11-29T09:53:14.000Z",
            "id": "803537293227261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/lsIodD6WUt"
        },
        {
            "author_id": "722631477016571904",
            "created_at": "2016-11-29T09:53:09.000Z",
            "id": "803537274252169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/SDKXO0idaI"
        },
        {
            "author_id": "4445669535",
            "created_at": "2016-11-29T09:52:22.000Z",
            "id": "803537076478246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/vwSYxTfvwn"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2016-11-29T09:03:31.000Z",
            "id": "803524782608252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11-Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia (conhecido como \u00c1gua Mineral), no ano de 1961; https://t.co/ytWhU11Ju1"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-29T08:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "803521521524346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje sem treino, triste com a not\u00edcia #For\u00e7aChape (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal)) https://t.co/sFbBVLIY8y"
        },
        {
            "author_id": "703189613553160192",
            "created_at": "2016-11-29T08:19:13.000Z",
            "id": "803513632655024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/Lr6bF0qZK1"
        },
        {
            "author_id": "2753744067",
            "created_at": "2016-11-29T07:36:56.000Z",
            "id": "803502994016862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri tb"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-29T07:00:07.000Z",
            "id": "803493726890893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/hDdrWFvttx https://t.co/cYJAadOIRp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PsicopataDoce].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PsicopataDoce",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PsicopataDoce"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oliveira, Brasil",
                "id": "6dc7329fc150b9e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Chorrillos, Peru",
                "id": "00b9b6e734ad1849",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Aruba",
                "country_code": "AW",
                "full_name": "Aruba",
                "id": "fa07565662daf560",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83368550",
                "name": "Marcia Lages",
                "username": "MarciaLages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350201656",
                "name": "Marcio Mujica",
                "username": "marciol84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710905409595432961",
                "name": "ChurchPOP Portugu\u00eas",
                "username": "churchpop_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154515064",
                "name": "Alessandro Panichi",
                "username": "a_panichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259310490",
                "name": "Sara",
                "username": "SaraaSleiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225471765",
                "name": "marqin",
                "username": "Marcoteiixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778785",
                "name": "N\u00e3o me agita \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "soso_polive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135116532",
                "name": "anaf",
                "username": "annaflaviaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172586645",
                "name": "Bruno Willians \u265b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83e\udd4b",
                "username": "BrunoWillians7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68386325",
                "name": "FCDFilmes",
                "username": "pensadorxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229990467",
                "name": "GUSTAVO BOENNY",
                "username": "GustavoBoenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890114675",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafa_diaz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319365485",
                "name": "L",
                "username": "larabessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552419397",
                "name": "fabiana souza",
                "username": "yuriguga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255229930",
                "name": "Vin\u00edcius Mitto",
                "username": "bahguri_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227850587",
                "name": "Pedro Alceu",
                "username": "alceupedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4567732821",
                "name": "Santiago Ribas",
                "username": "SantiagoRibas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104002445",
                "name": "Gabriel Bueno",
                "username": "ogabrielbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321109858",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marquinho_Ant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683700273",
                "name": "Sylvia Campos",
                "username": "Sylviaregina_Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287382477",
                "name": "Genilson Silva",
                "username": "Genilsonatalaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16593765",
                "name": "Erik Nascimento",
                "username": "chingling123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858632620",
                "name": "Santa Teresa",
                "username": "EuSigoST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765367868968079361",
                "name": "VIRLENE",
                "username": "virlenecamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70688353",
                "name": "Jean Marcelo",
                "username": "Jeanmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775561551096979456",
                "name": "Herbie Santo",
                "username": "SantoHerbie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983001333",
                "name": "Marinheiro",
                "username": "IelSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45115130",
                "name": "Aceitacionista",
                "username": "mimfoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748710231",
                "name": "Henrique Teles",
                "username": "henriquegteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106728278",
                "name": "Ivan Litenski",
                "username": "ivanprud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274129478",
                "name": "Muk\u00e3o",
                "username": "Sommewell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775824812262494208",
                "name": "Thassila Maria",
                "username": "MariaThassila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276990328",
                "name": "Oq houve comigo?\ud83d\udc7d\ud83c\udf0a",
                "username": "laurak759",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590139484",
                "name": "SEDE DAS CIAS",
                "username": "SEDEDASCIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80749230",
                "name": "Ricardo Vinicius",
                "username": "RiVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805378326059765760",
                "name": "Nuno Katana Correia",
                "username": "nunokatanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216132109",
                "name": "Neimar Fernandes",
                "username": "Neimar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560674866",
                "name": "ora bolas mix",
                "username": "orabolasmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37035780",
                "name": "Marck Tavares",
                "username": "marcktavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906726030",
                "name": "Vem pro Parque!",
                "username": "vemproparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108942376",
                "name": "Gordiando",
                "username": "gordiandoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440353946",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "AndrLusCRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772438449089544192",
                "name": "dim\u00edtria",
                "username": "itsjustdimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464592",
                "name": "MR. APOLINARIO",
                "username": "KakoApolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409634150",
                "name": "Tay",
                "username": "TayPortillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49466660",
                "name": "Gleidson Denegri",
                "username": "gleidson79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175527056",
                "name": "La Rissa",
                "username": "laaris2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734855212989616129",
                "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "anglalvss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791468402137325568",
                "name": "Sotnas",
                "username": "sotnas3658",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390841910",
                "name": "Caroline Lupini",
                "username": "carolinelupini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117201871",
                "name": "lablonda",
                "username": "Caroigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82843005",
                "name": "Marco Paone",
                "username": "paone5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662865658",
                "name": "Nicolas",
                "username": "Nicoolopez15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55798340",
                "name": "Eckard Pfeifer i Liebig",
                "username": "man_groove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81146397",
                "name": "Jasmin Vel\u00e1squez",
                "username": "JasminVelasquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702201751089389568",
                "name": "Dyana \u263e\u2741",
                "username": "geodyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775822638077841408",
                "name": "p7ecotour",
                "username": "p7ecotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231664482",
                "name": "Jean\u2720",
                "username": "dutracrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15831804",
                "name": "Ruan (Kakate)",
                "username": "Kakate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766372536242298881",
                "name": "L\u00facio Vieira",
                "username": "luvpsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676108899",
                "name": "Rodrigo G\u00f3es",
                "username": "rodrigopgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413531742",
                "name": "La\u00e9rcio Jos\u00e9 Bourscheidt",
                "username": "lalojose9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278200135",
                "name": "EST\u00daDIO 3A CLIPPING NEWS DE TV",
                "username": "LIMABATITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011497892",
                "name": "Blacbay",
                "username": "blacbay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368648633",
                "name": "Willian",
                "username": "WillianPablo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46269955",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1f \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc1e\ud835\udc2b \u2122",
                "username": "mayerthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394362418",
                "name": "morena",
                "username": "bressiani_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582450255",
                "name": "Adailton Miranda",
                "username": "AdailtonMirana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73381661",
                "name": "Alessandra Augusta",
                "username": "Aleleca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928210201",
                "name": "PerdidosNoPlay",
                "username": "PerdidosNoPlay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774007786",
                "name": "amy",
                "username": "amyrightside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229317117",
                "name": "Andressa Goulart",
                "username": "goulartffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249167997",
                "name": "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez",
                "username": "nicofernandez27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737754639",
                "name": "bi\u0251nchi",
                "username": "biaanchisarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717356464671731712",
                "name": "Samam Pneus",
                "username": "SamamPneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314406940",
                "name": "Vou corrindo",
                "username": "voucorrindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359224052",
                "name": "Jeanvozes",
                "username": "jeanvozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183762644",
                "name": "sorriso",
                "username": "nymphal1dae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57398778",
                "name": "F\u00e1bio Seixas",
                "username": "fabio_seixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91557062",
                "name": "kat",
                "username": "kkgolfetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62398726",
                "name": "Guilherme F.",
                "username": "GuiFurman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714089",
                "name": "Igor",
                "username": "arcanjo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4227971597",
                "name": "Falando A Verdade",
                "username": "jornalFAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008130766",
                "name": "O M A R B A R R E R",
                "username": "omarbarrera94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500038420",
                "name": "Dreams Travel",
                "username": "DreamsTravel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915641767",
                "name": "Suellen Nogueira",
                "username": "suuhnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118867898",
                "name": "Mundico",
                "username": "Rdo_Baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307103536",
                "name": "Juliana \ud83c\udf3b",
                "username": "JuuuFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138852263",
                "name": "Vilany",
                "username": "Vikamaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032245610936770560",
                "name": "Julia \ud83d\udc8b",
                "username": "FerreiraJulia5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775989822641012736",
                "name": "jo\u00e3o pedro",
                "username": "bedeschijp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906497748",
                "name": "Noia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luiznohia526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905179292",
                "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a",
                "username": "thaissaruiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286412735",
                "name": "Fl\u00e1vio Rocha",
                "username": "Flavinho_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610144986",
                "name": "EDUARDO MADEIRA",
                "username": "LADENTROMADEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320259",
                "name": "Vinicius Luiz",
                "username": "viniciusluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16028438",
                "name": "Luana",
                "username": "luanamacib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148004442",
                "name": "Gisele Rose",
                "username": "Gisele_Rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688356130",
                "name": "SalmondeChileBR",
                "username": "SalmondeChileBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1905815113",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\uddf6\u2728",
                "username": "milecandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40417919",
                "name": "Rafael Mollina",
                "username": "rafaelmollina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145697801",
                "name": "Leilson Kent",
                "username": "LeilsonKent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771704180566265856",
                "name": "ACCA",
                "username": "accapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120191051",
                "name": "ItaiubaTurismo",
                "username": "ItaiubaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65490495",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "souogra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249918108",
                "name": "Abrecon",
                "username": "Abrecon_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98260393",
                "name": "Rodrigo Almeida",
                "username": "tiuzinhoguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468452505",
                "name": "Drag\u00f5es de Garagem",
                "username": "dragoesgaragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354735144",
                "name": "Aruba BR",
                "username": "ArubaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286161005",
                "name": "fabao",
                "username": "fabiocabbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791268503680581632",
                "name": "roziane timbeta sdv",
                "username": "roziane_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798138495353102336",
                "name": "bruna timbeta sdv",
                "username": "bruniha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283300197",
                "name": "Alexandre Henrique",
                "username": "alexxanddre2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223669240",
                "name": "Rafael Costa",
                "username": "ju8rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259800058",
                "name": "Piranho do Amor \u2661",
                "username": "spanholito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67333606",
                "name": "Cotoco BH",
                "username": "cotox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238317897",
                "name": "Boulevard Shopping Campos",
                "username": "BoulevardCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54533205",
                "name": "O Jovem Lucas",
                "username": "Jovemitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82592371",
                "name": "\u00c1tila Lemos",
                "username": "atilalemos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115855833",
                "name": "Debora Palermo",
                "username": "DeboraPalermo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555053842",
                "name": "Robson Medeiros",
                "username": "kidifferent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232543815",
                "name": "Herculano Lisboa",
                "username": "Herculanolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216334978",
                "name": "Mariana Paiva",
                "username": "marianapaivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407758576",
                "name": "Pablo Pulla Tapia",
                "username": "PAB10P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714248270",
                "name": "Melba Tyrie",
                "username": "Melba_Tyrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331911449",
                "name": "nota de rep\u00fadio",
                "username": "clara___clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296729131",
                "name": "Alexander, the great.",
                "username": "_aalexandree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789835991444062208",
                "name": "Luciana Sangiacomo",
                "username": "lucisangiacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130977460",
                "name": "elmi omar",
                "username": "elmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906456624",
                "name": "Nacho",
                "username": "nachoosaavedra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27046743",
                "name": "Tarick",
                "username": "taricki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269318052",
                "name": "Patrick Rocha",
                "username": "patrickrochapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700723610",
                "name": "Pincharrata\u2764",
                "username": "SanteLopezC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176738295",
                "name": "Caieiras aqui se fala a verdade",
                "username": "Fala_Caieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589305152",
                "name": "Ephemeral",
                "username": "nicoyaolopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138496759",
                "name": "Suprimatec Magazine",
                "username": "Suprimatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14264499",
                "name": "Nick White",
                "username": "nwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588640110",
                "name": "dayana benevides",
                "username": "dayanabenevide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271416338",
                "name": "Ed+",
                "username": "edcssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250707861",
                "name": "Altamir Andrade",
                "username": "altamirandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73172161",
                "name": "jo\u00e3o marcelo",
                "username": "joonees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890137856",
                "name": "santo aleixo",
                "username": "santoaleixo_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187509116",
                "name": "LordPicleS",
                "username": "lordpicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88483664",
                "name": "Clara Salvino",
                "username": "Clarasalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223356746",
                "name": "jurista celestial",
                "username": "_ramonsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790412474",
                "name": "bucetista",
                "username": "mrcelesbian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137752384",
                "name": "ChilamBalam",
                "username": "ChilamBalam21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3088729852",
                "name": "Espa\u00f1a en Namibia",
                "username": "EmbEspNamibia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293804565",
                "name": "Mariette du Toit",
                "username": "emdtphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676533735",
                "name": "mirella costa",
                "username": "mirellabfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341973185",
                "name": "HR Puruque\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Puruque_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376487947",
                "name": "ORESTES BARRETO",
                "username": "ORESTESBARRETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52667504",
                "name": "\u0415veraldo Marques \ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd47\ud83e\udd48",
                "username": "everaldomarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2403496875",
                "name": "gotiquinhazinha",
                "username": "anaalvsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3660551173",
                "name": "a+ hidratada \ud83d\udd31",
                "username": "l0uanax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804113667625259008",
                "name": "Festival de la Carne",
                "username": "FestCarnePando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317855",
                "name": "MayaraBezerra",
                "username": "Mayara_Bezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941505277",
                "name": "CICERA ",
                "username": "ci_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572353",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lulsiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42134642",
                "name": "Douglas",
                "username": "vargasdoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140936183",
                "name": "maximiliano nolasco",
                "username": "maxinolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086608775",
                "name": "Ju",
                "username": "Jujuba1517",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736936044227104772",
                "name": "Paisajes Fascinantes",
                "username": "livian_navarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73987809",
                "name": "Renata Hernandes",
                "username": "rshernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324847079",
                "name": "David ledezma",
                "username": "Mendu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3930395001",
                "name": "GuiaRegi\u00e3odosLagos",
                "username": "guiaregiaolagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714478569376890880",
                "name": "Helton Souza Martins",
                "username": "HeltonBeta1305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151138388",
                "name": "carla from roseville\ud83c\udf39",
                "username": "carlamonteir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68478915",
                "name": "D\u00e9bora Figueiredo",
                "username": "DebyFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157955",
                "name": "TREND Viagens",
                "username": "TrendViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40233626",
                "name": "Aruba",
                "username": "aruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198654612",
                "name": "Boing de Tamarindo",
                "username": "BoingTamarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2614170199",
                "name": "Marea Atl\u00e1ntica",
                "username": "mareatlantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79548777",
                "name": "Thiago Stephan",
                "username": "thiagostephan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32924449",
                "name": "Carlos G. Pankiewicz",
                "username": "CarlitosKC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393874",
                "name": "Alessandra Gondim",
                "username": "aRgondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101813309",
                "name": "Michele Tolentino",
                "username": "MicheleTolentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184745397",
                "name": "Maur\u00edcio Bylaardt",
                "username": "mauriciobyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623601371",
                "name": "nuno luis",
                "username": "nunoluisphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372330",
                "name": "Tania Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022",
                "username": "tania_tpimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504792591",
                "name": "Lua",
                "username": "_luanaacastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35947852",
                "name": "Pedro Mil\u00e9o",
                "username": "prmileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339904543",
                "name": "ESMAFE-RS",
                "username": "ESMAFERS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130151709",
                "name": "Esther London",
                "username": "Esther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183771355",
                "name": "Jon",
                "username": "jon_heb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381922569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria Amada Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlossouzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755094415924944897",
                "name": "Andres Moreno Restrepo",
                "username": "CutuTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79585429",
                "name": "Rodrigo Lana Fotos",
                "username": "rodrigolanafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112729778",
                "name": "fabio nunes",
                "username": "baixali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99336852",
                "name": "HASTA NUNCA INSECTOS",
                "username": "darkmickeyster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182677663",
                "name": "Pedro Paulo Moura",
                "username": "pepamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81369275",
                "name": "Andressa",
                "username": "flordewhisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301288900",
                "name": "YuriMartins",
                "username": "andreyuric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959906776",
                "name": "Ana Gabriela",
                "username": "ana_gabrielaLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252062354591944706",
                "name": "Izabela Gomes",
                "username": "izabelaagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2682412880",
                "name": "BeCool",
                "username": "ChileisCool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759563728463495169",
                "name": "Mara de los R\u00edos",
                "username": "matildegramirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333816215",
                "name": "Chile_fotos",
                "username": "Chile_fotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463581406",
                "name": "Apuntes y Viajes",
                "username": "apuntesyviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182975929",
                "name": "Chile Travel",
                "username": "chiletravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3299818726",
                "name": "Chile Travel Tips",
                "username": "chile_ttips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350461519",
                "name": "Furtado",
                "username": "furtadojustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770104170",
                "name": "la sofi",
                "username": "poursale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803637438811873280",
                "name": "Frank Mcjohn Lima",
                "username": "frank_mcjohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363848579",
                "name": "tata \u2728\ud83e\udd8b",
                "username": "vemktaycastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160783652",
                "name": "Wagner Cara\u00e7a",
                "username": "wagnerjc2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62488072",
                "name": "Iza Noemi",
                "username": "Isawingwalking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272698769",
                "name": "Sthefanie Santos",
                "username": "Sthefaanie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386254803",
                "name": "Horizonte Encontrado",
                "username": "HEncontrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772245180200194048",
                "name": "DoutorOutZ",
                "username": "Juan245Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3322177731",
                "name": "Hell\u00e9ny Azevedo",
                "username": "HellenyAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220127279",
                "name": "F\u00e1tima TIM BETA #SDV",
                "username": "Fatinha_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9378572",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcosfaria70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127931271",
                "name": "Tadeu Rover",
                "username": "tadeurover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312742494",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "NelisaRover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753449",
                "name": "Pedro Ivo Batista",
                "username": "PedroIvoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722540079730655232",
                "name": "Naomi Perez",
                "username": "gallowaymeliss2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807416091",
                "name": "Hombre Kaiman",
                "username": "HombreKaiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722686237535006720",
                "name": "Elena Mendez",
                "username": "eliseevgarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830349371",
                "name": "ChistesChistes",
                "username": "Chistes93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722512587192147968",
                "name": "Carolina Pe\u00f1a",
                "username": "ypyyxfesixe01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722535863436107776",
                "name": "Sharon Ramos",
                "username": "ramosherbert1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722745369826881537",
                "name": "Isabel Palomino",
                "username": "DoroninFarid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062317300",
                "name": "queRelajo",
                "username": "que_relajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722560064893095945",
                "name": "Eva Barco",
                "username": "walkmanriley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722694445901160448",
                "name": "Ariana Palacios",
                "username": "kvetakondratev1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722631477016571904",
                "name": "Jazmin Flores",
                "username": "ytuesadyuga32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445669535",
                "name": "ESTEFANIA PRIETO",
                "username": "estefaniapriet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703189613553160192",
                "name": "Reirsinparar",
                "username": "Reirsinparar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753744067",
                "name": "Burnout",
                "username": "matozinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "805584983691759621",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy1swtu8rboyfxhvgt7r9fytwakd",
        "oldest_id": "803493726890893312",
        "result_count": 500
    }
}