{
    "data": [
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-01-12T15:18:13.000Z",
            "id": "686930185002872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS GERAIS - PR: Parque Nacional dos Campos Gerais - Paran\u00e1 Um grande\u2026 https://t.co/FcEUxqdOFu"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2016-01-12T15:11:39.000Z",
            "id": "686928532098920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi tamb\u00e9m o querido Tiago Juru\u00e1, que me trouxe produtos desenvolvidos na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema.\nfotos da val fernandes."
        },
        {
            "author_id": "330107655",
            "created_at": "2016-01-12T14:00:16.000Z",
            "id": "686910570948243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do estacionamento https://t.co/pGf6sKuvmR"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-01-12T14:00:13.000Z",
            "id": "686910554594799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: Paineira sem #folhas e sem #flores  https://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-12T13:53:11.000Z",
            "id": "686908786850672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do estacionamento https://t.co/oIk7gaIsuu"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2016-01-12T13:42:02.000Z",
            "id": "686905979112390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fevereiro - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do estacionamento - https://t.co/mVkM1vCnXh"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2016-01-12T13:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "686900196291309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Gq9CyEGO60 dos Perdidos no Mundo no Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "1619242610",
            "created_at": "2016-01-12T13:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "belezas"
                    }
                ]
            },
            "id": "686895634608164868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos fant\u00e1sticas do Parque Nacional das 7 Cidades https://t.co/cl01rhBo90 @Belezas Naturais #piau\u00ed #belezasnaturais #nordeste #brasil"
        },
        {
            "author_id": "52521769",
            "created_at": "2016-01-12T12:58:00.000Z",
            "id": "686894897413120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Solu\u00e7\u00e3o tosca da Prefeitura de Floripa para crise sanit\u00e1ria. Possivelmente vai atingir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Carij\u00f3s.\nhttps://t.co/TwmybyvTGT"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2016-01-12T12:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "ronaldo_benedet"
                    }
                ]
            },
            "id": "686891211559415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o mant\u00e9m permiss\u00e3o de estudo de potencial hidr\u00e1ulico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (@ronaldo_benedet) https://t.co/5Z5I2VpkCw"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-01-12T12:36:54.000Z",
            "id": "686889588921634820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o mant\u00e9m permiss\u00e3o de estudo de potencial hidr\u00e1ulico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HQaJwXEC2v"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2016-01-12T12:12:01.000Z",
            "id": "686883325387104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encante-se com um saf\u00e1ri fotogr\u00e1fico no Parque Nacional de Tarangire. Saiba Mais: https://t.co/PrtjUxXxCu https://t.co/NWlXDckkAy"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2016-01-12T11:39:29.000Z",
            "id": "686875139225600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/RVLPswM4ET"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-01-12T11:28:01.000Z",
            "id": "686872254609620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional de #Chillo\u00e9 e conhe\u00e7a o coigue, uma caracter\u00edstica \u00e1rvore chilena. https://t.co/mEtVm5T8lZ"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2016-01-12T11:27:22.000Z",
            "id": "686872091082231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/siDzjVPOhR"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2016-01-12T11:14:48.000Z",
            "id": "686868929843728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PN do Igua\u00e7u completa 77 anos! https://t.co/xDQWi6aToG Veja nossos posts sobre a regi\u00e3o: https://t.co/U4mS0lh7LM"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-01-12T09:58:31.000Z",
            "id": "686849732589715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Celaque https://t.co/yObj0rDby4"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-12T09:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "686847605465300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia, amigos. Bora produzir! #avante @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qZ0b6F5ZU9"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2016-01-12T09:47:17.000Z",
            "id": "686846904832016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE https://t.co/2ziK4pWoxW"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-12T09:10:58.000Z",
            "id": "686837763501600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2016-01-12T03:48:44.000Z",
            "id": "686756672019238913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Um mega destino do estado para o montanhismo e amantes da natureza. https://t.co/VxaR2cgsAC"
        },
        {
            "author_id": "130167821",
            "created_at": "2016-01-12T03:37:02.000Z",
            "id": "686753725436788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83d\udca6#mz #rj @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/Mnss8Rjd5U"
        },
        {
            "author_id": "60651362",
            "created_at": "2016-01-12T01:36:51.000Z",
            "id": "686723482533625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Catimbau, PE\" by paulo menge. https://t.co/XiNNB0Na50"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2016-01-11T23:55:55.000Z",
            "id": "686698083430850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/7lRWaEkO6y"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2016-01-11T23:43:33.000Z",
            "id": "686694969827045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AMBIENTE At\u00e9 Mar\u00e7o de 2016, 26% do territ\u00f3rio da Guin\u00e9-Bissau ser\u00e1 \u00c1rea Protegida, disse o director-geral do Instituto da Biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "818334614",
            "created_at": "2016-01-11T23:33:20.000Z",
            "id": "686692400199147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o virtual em benef\u00edcio da manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira. https://t.co/tCJJg2a5Dl"
        },
        {
            "author_id": "2281740654",
            "created_at": "2016-01-11T23:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "686690848830926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EOJvp2Osqy"
        },
        {
            "author_id": "315390833",
            "created_at": "2016-01-11T22:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "686677895918452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Singular. #vsco #vscocam #vscobrasil @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/Nt3fmAfUuM"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2016-01-11T22:33:26.000Z",
            "id": "686677324067139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Picos de Europa Um v\u00eddeo em timelapse premiado em Madrid e eleito v\u00eddeo da semana no The... https://t.co/wtJMDMbEyY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-11T22:10:43.000Z",
            "id": "686671605532114948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Gorilas-das-montanhas no Parque Nacional Bwindi. Baixe o papel de parede https://t.co/LwltQ01M2Y https://t.co/TkBDLif201"
        },
        {
            "author_id": "176609714",
            "created_at": "2016-01-11T21:44:39.000Z",
            "id": "686665045523042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa. Territ\u00f3rio #Xakriab\u00e1 https://t.co/TnuMi3XnkM"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2016-01-11T20:11:10.000Z",
            "id": "686641520011821057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorosa Natureza: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COSTA DOS CORAIS https://t.co/wzaBK0yvra"
        },
        {
            "author_id": "463135958",
            "created_at": "2016-01-11T20:00:02.000Z",
            "id": "686638718267060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina, para os aventureiros de plant\u00e3o.\nParque nacional que fica na Bahia, \u00e9 repleto de cachoeiras,... https://t.co/1MSrIEZMcy"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-01-11T19:31:12.000Z",
            "id": "686631465002532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga dos Bombeiros Portugueses enaltece conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os no resgate no Parque Nacional da Peneda\u00a0Ger\u00eas https://t.co/DVZF60TRfe"
        },
        {
            "author_id": "192418738",
            "created_at": "2016-01-11T18:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "686616019280990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios https://t.co/dVx8zsAjHP DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "1576037239",
            "created_at": "2016-01-11T17:41:00.000Z",
            "id": "686603732549808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Alhoceima https://t.co/x4qQEhLyrJ"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-01-11T17:37:25.000Z",
            "id": "686602829159645186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 cheia de surpresas! Confira a mat\u00e9ria do Turista Profissional sobre a... https://t.co/3uB5sFVumN"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2016-01-11T16:41:24.000Z",
            "id": "686588731608834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian landscapes: Iguazu Falls, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/3IAAKmTDNh #waterfall"
        },
        {
            "author_id": "166743967",
            "created_at": "2016-01-11T16:27:08.000Z",
            "id": "686585141242761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha princesa!! @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/BixWD1umjh"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2016-01-11T16:20:38.000Z",
            "id": "686583504633753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Salto S\u00e3o Francisco \u00e9 a maior cachoeira do sul do Brasil N\u00f3s estivemos l\u00e1 e contamos tudo: https://t.co/cjBxRdW2Vq https://t.co/azu0D17muB"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2016-01-11T15:41:31.000Z",
            "id": "686573660283531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone, o primeiro parque nacional do mundo em https://t.co/NQZi3jTDgt https://t.co/0EGgVhZKcC"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2016-01-11T15:38:01.000Z",
            "id": "686572780058492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotocomposi\u00e7\u00e3o de Stephen Wilkes do Parque Nacional de Yosemite em https://t.co/NQZi3jTDgt https://t.co/cmhILctGJl"
        },
        {
            "author_id": "54069147",
            "created_at": "2016-01-11T15:19:49.000Z",
            "id": "686568199131906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como funciona a acessibilidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u? Tem uma trilha? O visitante consegue ir em todos os lugares?"
        },
        {
            "author_id": "19033132",
            "created_at": "2016-01-11T15:11:14.000Z",
            "id": "686566039765807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion, Utah, USA. Uma linda vis\u00e3o do c\u00e9u azul entre os pared\u00f5es de rochas. https://t.co/O1SuxG4Thr"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-11T15:00:02.000Z",
            "id": "686563221042409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa regi\u00e3o semi\u00e1rida do Piau\u00ed est\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Capivara, a maior concentra\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/PKT1He2MSW"
        },
        {
            "author_id": "238168361",
            "created_at": "2016-01-11T14:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "686559205868843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver as cataratas outra vez? Pode sim! :B (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/bxizUBHWIU"
        },
        {
            "author_id": "19062923",
            "created_at": "2016-01-11T14:38:32.000Z",
            "id": "686557810558152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro fascinante, um giro de 360\u00ba pelo Parque Nacional da Serra da Canastra, desvendando seus encantos e se... https://t.co/CRpFtcR5O9"
        },
        {
            "author_id": "982469508",
            "created_at": "2016-01-11T14:19:00.000Z",
            "id": "686552894619791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/jVqsj3IAku"
        },
        {
            "author_id": "2701894867",
            "created_at": "2016-01-11T14:14:20.000Z",
            "id": "686551719447269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"BOA: Est\u00e1 chovendo na Chapada Diamantina-BA!\nRUIM: A maior queimada da hist\u00f3ria do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/HPvc8AGV0B"
        },
        {
            "author_id": "124289030",
            "created_at": "2016-01-11T13:36:18.000Z",
            "id": "686542149467291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal come\u00e7ar a semana admirando esta bela paisagem do Parque Nacional de Ubajara, localizado no estado do... https://t.co/9420jkroZE"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-01-11T13:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "686539644331290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/kWiTGzSp4K via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "933746984",
            "created_at": "2016-01-11T13:22:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "686538642727239681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamego meu ... \ud83c\udfb5\ud83d\udc99 #Itatiaia #Antiga #Chamego @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/SlBEiD82C1"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-01-11T13:21:19.000Z",
            "id": "686538379039772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 77 anos Leia mais: https://t.co/jIJnjk49J6"
        },
        {
            "author_id": "168724902",
            "created_at": "2016-01-11T13:17:30.000Z",
            "id": "686537418837770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mancha de lama que vinha se espalhando... do Espirito Santo, agora est\u00e1 alcan\u00e7ando as proximidades do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-01-11T11:45:17.000Z",
            "id": "686514211824996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u00e9 melhor em \u00e1rea protegida do que em comunidade rural no litoral do PR https://t.co/RLpjJv8bbm"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-11T11:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "686504681590419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tenhamos uma semana aben\u00e7oada... \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/N3mvrH6haf"
        },
        {
            "author_id": "94817412",
            "created_at": "2016-01-11T10:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "686491138174414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, dia!! #nofilter #cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/A42znknhcj"
        },
        {
            "author_id": "2361034464",
            "created_at": "2016-01-11T09:47:55.000Z",
            "id": "686484676962222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NsiINmQJ9T"
        },
        {
            "author_id": "2238667010",
            "created_at": "2016-01-11T06:22:25.000Z",
            "id": "686432958371225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion, Utah, USA. Uma linda vis\u00e3o do c\u00e9u azul entre os pared\u00f5es de rochas. https://t.co/KLs8jDF2Ku"
        },
        {
            "author_id": "127216567",
            "created_at": "2016-01-11T05:11:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "686415021019119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude0d Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Muito lindo, e perfeito. Quero muito ir. https://t.co/NOojujBy9y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-11T04:59:40.000Z",
            "id": "686412133882540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "57840390",
            "created_at": "2016-01-11T04:30:34.000Z",
            "id": "686404809403043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um meteoro quadrant\u00eddeo de dentro de uma caverna de gelo no Parque Nacional Jasper,\u2026 https://t.co/cqo0zbzDjS"
        },
        {
            "author_id": "169520477",
            "created_at": "2016-01-11T03:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.961255,
                        -26.107115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "686390648543444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Cristal \ud83d\udc98 @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/kW4kkxQ4B7"
        },
        {
            "author_id": "169520477",
            "created_at": "2016-01-11T03:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.961255,
                        -26.107115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "686390018735095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como no cuidar de vos si te amo!\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/nEKjdAusu1"
        },
        {
            "author_id": "86789459",
            "created_at": "2016-01-11T01:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.9328121,
                        -2.6371711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "686365547030790146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de canoa!!\n#Tapaj\u00f3s  #Par\u00e1 #Travel #Ferias #Silver @ Floresta Nacional Do Tapaj\u00f3s https://t.co/9fpt3imbag"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-01-11T01:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "686364417076916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/lESeUwvKhn"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-01-11T01:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "686363999538155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mery, Rosa y Juana Chicas Embera\nEmbera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional\u2026 https://t.co/xz1q8P9ltN"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-01-11T01:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "686363496674648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/aVt3hFFtVr"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-01-11T00:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "686347903246462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ismael To Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/V2JQY2K2x6"
        },
        {
            "author_id": "721271528",
            "created_at": "2016-01-11T00:38:02.000Z",
            "id": "686346291224379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/gEUhFyKgbV"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-01-11T00:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.0,
                        9.31666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "686345540410445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ready To Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/OVOCSZetsy"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2016-01-10T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "686326379349209094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/iwcw58i4ab"
        },
        {
            "author_id": "62583059",
            "created_at": "2016-01-10T22:18:53.000Z",
            "id": "686311275559698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essenza Hotel  Sim, \u00e9 no Brasil!\nO Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara ( Acara\u00fa - CE),... https://t.co/FRRTwscIPs"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-10T21:49:11.000Z",
            "id": "686303802018926593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos todos um universo completo ! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KRGhQcmJUR"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-01-10T20:30:08.000Z",
            "id": "686283905901580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/5M4frvsBA0"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-10T19:52:05.000Z",
            "id": "686274332679475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zel\u00e2ndia: Parque Nacional Fiordland \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o natural do pa\u00eds https://t.co/i254rgZKfy https://t.co/DkFGSUmzga"
        },
        {
            "author_id": "499165921",
            "created_at": "2016-01-10T19:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.75962893,
                        -5.08999508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "686270552290373634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma visita surprendente! #familyontheroad @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/ITn0Y9Z88E"
        },
        {
            "author_id": "104539256",
            "created_at": "2016-01-10T19:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27372125,
                        -22.96153053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "686267644345991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/C9P4U7upwT"
        },
        {
            "author_id": "954124872",
            "created_at": "2016-01-10T19:15:29.000Z",
            "id": "686265121627353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holed Stone - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brazil https://t.co/g3Wqo7Jscd"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-01-10T18:39:41.000Z",
            "id": "686256109774966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou numa escapadinha at\u00e9 ao Parque Nacional Peneda Geres / Reserva da Biosfera.?\nExperimente dormir na casa... https://t.co/oraccErlnw"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-10T17:56:05.000Z",
            "id": "686245138444627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, \u00e1gua, \u00e1gua! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Ps74wXx1rA"
        },
        {
            "author_id": "87287191",
            "created_at": "2016-01-10T16:35:09.000Z",
            "id": "686224770174742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um quase namorado @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/J1TwxTjbJa"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-01-10T16:15:05.000Z",
            "id": "686219723139223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zel\u00e2ndia: Parque Nacional Fiordland \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o natural do pa\u00eds https://t.co/kKS6gStI3e https://t.co/HJmY6mBsli"
        },
        {
            "author_id": "2423844618",
            "created_at": "2016-01-10T16:12:06.000Z",
            "id": "686218968575700993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gradas de Soaso. Parque Nacional de Ordesa\n(Foto de Bruno Rodriguez) https://t.co/dVd7XTzZoB"
        },
        {
            "author_id": "227063276",
            "created_at": "2016-01-10T15:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "686204375971315713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor! \ud83d\ude0e\u270c @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Xqpc3IVGgR"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-10T15:10:34.000Z",
            "id": "686203483574415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/27wXt1l4A1"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-10T14:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "686200686309171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/H3ZRKgKp0W"
        },
        {
            "author_id": "542208017",
            "created_at": "2016-01-10T14:06:43.000Z",
            "id": "686187416600899589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza linda e livre da m\u00e3o do homem maligno que destr\u00f3i todo seu habitat. (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) https://t.co/cBh8NCV8Rx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-10T14:02:11.000Z",
            "id": "686186274781278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/fjLkhOEUUN"
        },
        {
            "author_id": "2501578158",
            "created_at": "2016-01-10T13:56:54.000Z",
            "id": "686184945983827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/HoccEVC1uB"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-01-10T12:49:41.000Z",
            "id": "686168031144218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando foi decretada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u meu pai morava l\u00e1. Isso a 77 anos atr\u00e1s. https://t.co/tMx1YGwfGV"
        },
        {
            "author_id": "20399174",
            "created_at": "2016-01-10T12:45:02.000Z",
            "id": "686166860178526209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESGATES / Olha: o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tamb\u00e9m faliu!!! Ah, n\u00e3o; afinal foram uns tipos que se... https://t.co/WsqCa8kk6H"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-10T12:20:16.000Z",
            "id": "686160628231229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do estacionamento\n\nA taxa de transporte e do... https://t.co/nMfH0SHPNM"
        },
        {
            "author_id": "90483206",
            "created_at": "2016-01-10T11:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "686153323179819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/IGZMf6fFBD"
        },
        {
            "author_id": "2433901438",
            "created_at": "2016-01-10T11:12:25.000Z",
            "id": "686143552011825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa neste domingo 77 anos. Patrim\u00f4nio Natural da\u2026 https://t.co/3QXycgZ4VR"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-10T10:41:57.000Z",
            "id": "686135886493446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/ry2wzjDxwE"
        },
        {
            "author_id": "624063699",
            "created_at": "2016-01-10T10:10:13.000Z",
            "id": "686127899087220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "106832864",
            "created_at": "2016-01-10T09:10:24.000Z",
            "id": "686112845348651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Acordada essa hora! O que est\u00e1 acontecendo?\" \u2014 pai seu lindo, deixa eu te contar um segredo: EU NEM DORMI \u2014 \"vou pro parque nacional!\""
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-10T07:49:05.000Z",
            "id": "686092379984629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva os Anjos, os Arcanjos e os Querubins !! @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/Fv9hFZi91a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-10T07:26:50.000Z",
            "id": "686086783780700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Luz da Divina Provid\u00eancia !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2t5tHdp9A3"
        },
        {
            "author_id": "633878203",
            "created_at": "2016-01-10T06:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22517051,
                        10.15517494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "686079894766370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom! @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/mT1fhloMdx"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-01-10T06:12:36.000Z",
            "id": "686068101411139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "342540006",
            "created_at": "2016-01-10T06:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "686065723467272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bikecataratas #bikesportpy  #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bx09t8GqWO"
        },
        {
            "author_id": "1328268738",
            "created_at": "2016-01-10T01:27:19.000Z",
            "id": "685996308432175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das visitas de hoje #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/a1UhqLqZof"
        },
        {
            "author_id": "129973977",
            "created_at": "2016-01-10T01:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685994693113425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/WLNzLJ5NpG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-10T01:19:34.000Z",
            "id": "685994358827552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa noite de Luz a todos n\u00f3s !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Btu4RRsPsy"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-10T00:25:03.000Z",
            "id": "685980636096561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a for\u00e7a das \u00e1guas da cachoeira do Rio #Soberbo, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Adrenalina"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-10T00:19:51.000Z",
            "id": "685979327100391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio #Soberbo, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #TudoDeBom"
        },
        {
            "author_id": "1464981332",
            "created_at": "2016-01-09T23:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21862619,
                        -12.178195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "685971806084153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb Anivers\u00e1rio do Heitorzin @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/OYcLuf9SJT"
        },
        {
            "author_id": "2227925039",
            "created_at": "2016-01-09T23:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685969664405536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias com a fam\u00edlia espanhola!!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/yCXFGsWwqv"
        },
        {
            "author_id": "3093634672",
            "created_at": "2016-01-09T23:40:29.000Z",
            "id": "685969422628962308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO \u2014 T\u00e9cnicos do Ibama chegaram neste s\u00e1bado ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em Caravelas (BA), para... https://t.co/GUcyosvscn"
        },
        {
            "author_id": "17677263",
            "created_at": "2016-01-09T22:56:48.000Z",
            "id": "685958426824867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 77 anos neste domingo (10) - G1 Paran\u00e1 - Paran\u00e1 TV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o... https://t.co/RV3FcxHqFS"
        },
        {
            "author_id": "718185869",
            "created_at": "2016-01-09T22:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01908244,
                        -22.9733813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "685956378675048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve Itacoa de cima sim! \ud83c\udf05 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/xS2AxiMQNa"
        },
        {
            "author_id": "67458555",
            "created_at": "2016-01-09T22:40:30.000Z",
            "id": "685954326150397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei chocada com o estado da estrada do parque nacional. 15 conto por pessoa (30 pros gringo) e voc\u00ea ainda acaba com o carro de brinde."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-09T22:04:42.000Z",
            "id": "685945318286974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-09T22:02:27.000Z",
            "id": "685944750059470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Trilha  do  Rio  do  Boi -  Parque  Nacional  Aparados  da  Serra https://t.co/eC63SXCdqq"
        },
        {
            "author_id": "624063699",
            "created_at": "2016-01-09T21:42:41.000Z",
            "id": "685939774859808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os. Em Teres\u00f3polis \u2014 se sentindo muito feliz"
        },
        {
            "author_id": "203706133",
            "created_at": "2016-01-09T21:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685939198621167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu Rio e suas paisagens \ud83d\udc96 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hJRICdIxrn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-01-09T21:33:47.000Z",
            "id": "685937536842248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 o maior conjunto de c\u00e2nions da Am\u00e9rica do Sul, com 200 quil\u00f4m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-09T21:23:21.000Z",
            "id": "685934911618822145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/8CNhOH6Kxu"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-09T21:23:20.000Z",
            "id": "685934906933784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbetalab# C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional d... https://t.co/DQRM4KrRmV #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:57.000Z",
            "id": "685934811848916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/mKPNDYjzM3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:48.000Z",
            "id": "685934773403947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/UEanMaOqiz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:47.000Z",
            "id": "685934768823746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/22vJB18SnD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-09T21:22:42.000Z",
            "id": "685934749156638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas atraem 100 mil turistas por ano em parque no RS: Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 loc... https://t.co/CBK4WIoELX"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-01-09T21:02:42.000Z",
            "id": "685929713110487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas, Maranh\u00e3o. Flagra de Breno Marreiros Santos. A imagem \u00e9 a... https://t.co/oTxeD4FGge"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-09T20:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "685923273373290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/YJEOJbqQTM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T20:28:01.000Z",
            "id": "685920986856816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o nosso Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em seguran\u00e7a e consciencializem-se que n\u00e3o est\u00e3o num parque de... https://t.co/3KsiaZdl8B"
        },
        {
            "author_id": "591541026",
            "created_at": "2016-01-09T19:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "685902134450192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecido do brasileiro, Parque Nacional de Superagui \u00e9 surpresa do litoral do Paran\u00e1 - https://t.co/XmjZdTixVX via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T19:09:57.000Z",
            "id": "685901340590125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - sempre belo! https://t.co/PtIGBzk1UM"
        },
        {
            "author_id": "171630070",
            "created_at": "2016-01-09T19:04:46.000Z",
            "id": "685900034437722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na toca do inferno no Parque Nacional da Serra da Capivara @ Serra da Capivara National Park https://t.co/0H0JBcOYTw"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2016-01-09T18:29:58.000Z",
            "id": "685891277473251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica\u2019Pedra Talhada\u2019entre Pernambuco e Alagoas https://t.co/5WKe2IIiav"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2016-01-09T18:29:45.000Z",
            "id": "685891222494384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal regulariza reserva biol\u00f3gica\u2019Pedra Talhada\u2019entre Pernambuco e Alagoas  https://t.co/ZN1DxXCAiV"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-09T18:14:13.000Z",
            "id": "685887314724175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh... o ver\u00e3o...\ud83d\ude0a @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/9cOjy9Fxmh"
        },
        {
            "author_id": "2310456194",
            "created_at": "2016-01-09T18:09:13.000Z",
            "id": "685886055778807810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas Goi\u00e1s. Sucuri as margens do rio formoso https://t.co/lA9L7Inm9f"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2016-01-09T18:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Delma_Andrade"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685884085932306432",
            "in_reply_to_user_id": "127005442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LuaMuriella @Delma_Andrade @GovernoMA mais precisamente na Reserva Extrativista Marinha de Cururupu(MA)"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2016-01-09T17:33:00.000Z",
            "id": "685876940293693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por terras do Lindoso, concelho de Ponte da Barca, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mesmo com chuva e... https://t.co/4K6qm1ptBq"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-09T17:05:31.000Z",
            "id": "685870024897110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de piscina! \ud83c\udfca @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/uM9TtTO7at"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2016-01-09T16:27:38.000Z",
            "id": "685860493345570818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) abre 31 vagas para voluntariado https://t.co/zmNcEtNW0T"
        },
        {
            "author_id": "88951640",
            "created_at": "2016-01-09T15:54:44.000Z",
            "id": "685852211243532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/8FgZpEBPz4"
        },
        {
            "author_id": "55228481",
            "created_at": "2016-01-09T15:23:08.000Z",
            "id": "685844260931932166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Vale do Catimbau no https://t.co/Rm33OkBx9M https://t.co/iTZievEuFw"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2016-01-09T15:00:02.000Z",
            "id": "685838446481440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 primeira vista, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses parece um deserto gigante, com suas dunas... https://t.co/Y6IvG6Dv4j"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-01-09T15:00:00.000Z",
            "id": "685838436616503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Ibama alerta para poss\u00edvel chegada da lama de rejeitos minerais no Parque Nacional Marinho de Abrolhos: https://t.co/SXPwmYSZJx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-09T14:43:31.000Z",
            "id": "685834289137713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As luzes da cidade acesa !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TjB3uFABXc"
        },
        {
            "author_id": "173543783",
            "created_at": "2016-01-09T14:23:55.000Z",
            "id": "685829356925628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - https://t.co/l1vSy8nNvJ https://t.co/p7xDGpOpWt"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T13:50:50.000Z",
            "id": "685821033341972484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva,o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu esplendor! https://t.co/lqldYv9elH"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-01-09T13:50:37.000Z",
            "id": "685820978337820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com chuva,o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no seu esplendor! https://t.co/aIqJvmYCei"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-09T13:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 121,
                        "username": "doeumlivro"
                    }
                ]
            },
            "id": "685820054836002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/ioI7XFo70d  https://t.co/qViULNmmpI @doeumlivro"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-01-09T12:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.25801571,
                        -17.73791649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "685805720541990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s Abrolhos. Parque Nacional Marinho de Abrolhos. #diving #parna #abrolhos #oceanos #mergulho\u2026 https://t.co/BH73noUffy"
        },
        {
            "author_id": "166718268",
            "created_at": "2016-01-09T12:22:25.000Z",
            "id": "685798778624856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui n\u00e3o \u00e9 um parque nacional, mas registramos recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2015!! https://t.co/X0UhgTPaDU"
        },
        {
            "author_id": "101533301",
            "created_at": "2016-01-09T11:49:38.000Z",
            "id": "685790531100766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/SR7XaghmOr"
        },
        {
            "author_id": "3397526205",
            "created_at": "2016-01-09T11:48:05.000Z",
            "id": "685790139348598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\n\nQuando? 2016-01-01 19:01:27!\nQuem? G1! https://t.co/JTl2y68SaM"
        },
        {
            "author_id": "2841898858",
            "created_at": "2016-01-09T10:08:37.000Z",
            "id": "685765110795730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/RqbdjRkXK7  https://t.co/stQky9WI55"
        },
        {
            "author_id": "3687928875",
            "created_at": "2016-01-09T09:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "685754326216781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - https://t.co/1IYMrnAnC8 https://t.co/MQBrUAXOhD via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-09T09:01:03.000Z",
            "id": "685748105095081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/uMu269Qwuj https://t.co/igMT7BWswM"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-01-09T09:00:04.000Z",
            "id": "685747858423853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRI LANKA by #Fotoadrenalina\n16 a 30 de abril\nO nosso percurso leva-nos ao Parque Nacional de Yala, o mais... https://t.co/ukcQ7ZTJ76"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2016-01-09T08:51:06.000Z",
            "id": "685745602827841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/mqWlvikslX https://t.co/tjXEMHJSdP"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2016-01-09T08:50:04.000Z",
            "id": "685745343099613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Imagens mostram Abrolhos; lama da Samarco se aproxima do parque marinho https://t.co/sY2NZGcoV4 https://t.co/3qKrdYwXg0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-09T06:29:13.000Z",
            "id": "685709896067747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "195459210",
            "created_at": "2016-01-09T03:29:56.000Z",
            "id": "685664778358882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo a visita a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Jureia, em Peruibe  - litoral sul de S\u00e3o Paulo.\nCachoeiras, rios,... https://t.co/LAN61IyRb7"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-09T02:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "685653166667476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite Tibau!!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/Jyunxf6yk5"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2016-01-09T00:32:54.000Z",
            "id": "685620225585332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desastre de Mariana (MG) chega a mais de 1000km de dist\u00e2ncia! O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 em perigo\n  https://t.co/cPDZN1eGtF"
        },
        {
            "author_id": "88951640",
            "created_at": "2016-01-08T23:47:46.000Z",
            "id": "685608866818732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/laZnsejzJE"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-01-08T23:37:00.000Z",
            "id": "685606157831028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\u2013 ITATIAIA - RJ https://t.co/npkwD6IIkI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-08T23:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "rhzanon"
                    }
                ]
            },
            "id": "685605729013751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rhzanon\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAh Oooooo vid\u00e3o! Trilha de bike no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG #GoPro... https://t.co/4a0Kxl4ksV"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-01-08T23:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "RenatoZanon"
                    }
                ]
            },
            "id": "685605720465772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @renatozanon\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAh Oooooo vid\u00e3o! Trilha de bike no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -\u2026 https://t.co/bCpoyhGJ50"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-01-08T22:43:11.000Z",
            "id": "685592612212875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos Rios Bonito e Maca\u00e9 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Maca\u00e9 de Cima.\nPara brasileiros, um sueco e poloneses... https://t.co/gDI9BZqebN"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-01-08T22:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "685585569989193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-01-08T22:00:02.000Z",
            "id": "685581754837680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "O desastre de Mariana (MG) chega a mais de 1000km de dist\u00e2ncia! O Parque Nacional de Abrolhos est\u00e1 em perigo! https://t.co/kxfH2IEMp5"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-01-08T21:53:41.000Z",
            "id": "685580158640640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo pelo Parque Nacional de L\u00e1 Gua\u00edra...rumo ao teleferico Warairarepano\n#viajarfazbem\u2026 https://t.co/lkD2Q1TLbb"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2016-01-08T21:12:35.000Z",
            "id": "685569812353789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em\u00a0fevereiro https://t.co/J3BiWF21SL"
        },
        {
            "author_id": "72366743",
            "created_at": "2016-01-08T21:05:13.000Z",
            "id": "685567960291782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio foi top - Parque Nacional de Jericoacoara - CE https://t.co/uLlCGvf3Co"
        },
        {
            "author_id": "75806204",
            "created_at": "2016-01-08T20:51:28.000Z",
            "id": "685564499101880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um certo dia de passeando... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GauSNXF9tX"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:58.000Z",
            "id": "685558083288875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alter... https://t.co/Kao2vWcIGI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:58.000Z",
            "id": "685558080289902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/x0Zbl0EeRd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:42.000Z",
            "id": "685558016192557058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vtEhublCmK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:28.000Z",
            "id": "685557958139351042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5So1qSdRPM"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:27.000Z",
            "id": "685557952476913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5So1qSvsHk"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-01-08T20:25:15.000Z",
            "id": "685557902245888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/jIifs4aVuu"
        },
        {
            "author_id": "304125364",
            "created_at": "2016-01-08T20:17:24.000Z",
            "id": "685555928062541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/Yy0Nc7xOFS"
        },
        {
            "author_id": "57161717",
            "created_at": "2016-01-08T20:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685553560839426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente que ganhei de Deus hoje! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udca6\ud83c\udf08\n#FozDoIgua\u00e7u #PR #Cataratas #ArcoIris @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ngcC6HtyEw"
        },
        {
            "author_id": "158075712",
            "created_at": "2016-01-08T20:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685553492728020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Braba nas cataratas. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VnjXjFeBtZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-08T20:05:05.000Z",
            "id": "685552828387950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/lqA5TgZV4C"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-08T19:50:21.000Z",
            "id": "685549121025933313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em\u00a0fevereiro https://t.co/CKDQwauo25"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-08T19:48:11.000Z",
            "id": "685548573136699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/EwSRMovHUd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-08T19:47:54.000Z",
            "id": "685548501074341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/EwSRMovHUd \nValor da entrada ser\u00e1 alterado devido a ele\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-01-08T19:45:12.000Z",
            "id": "685547821295009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/uTYPJDJN1H #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:13.000Z",
            "id": "685547577287118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/D4GUtZO79x"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:13.000Z",
            "id": "685547575357800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/GwHP2QCdxG"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:10.000Z",
            "id": "685547562820964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nauI9EUWCR"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-08T19:44:00.000Z",
            "id": "685547520936693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/dMTltAODdF"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:54.000Z",
            "id": "685547493770182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/lu7g1z6gXo"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:50.000Z",
            "id": "685547479790518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nh85yDlxlg"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:50.000Z",
            "id": "685547478087671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/8E7h7QrwdM"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:49.000Z",
            "id": "685547476263161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/VOjrXjM2Mp"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:48.000Z",
            "id": "685547472341434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/C5sYVeGHW9"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:48.000Z",
            "id": "685547470282076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xscSK039wO"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:47.000Z",
            "id": "685547468365275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/aSOjJxwqqd"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:46.000Z",
            "id": "685547462300274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/itMeslgwxI"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:46.000Z",
            "id": "685547460349919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vrDmMtnQWq"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:44.000Z",
            "id": "685547455870439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vlOkge9VrC"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:44.000Z",
            "id": "685547453567774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/H8khsJOmXF"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:43.000Z",
            "id": "685547449897730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TjOmoze7WI"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:42.000Z",
            "id": "685547444491255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9d8VdZqjOJ"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547442830327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9MAIVJzZth"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547441156825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4GYv3zmQyS"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:41.000Z",
            "id": "685547439411965953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/7THsBToz1O"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:40.000Z",
            "id": "685547437654577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/JXKcvBLZQF"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:40.000Z",
            "id": "685547435708424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/0nBfkAsUgT"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:38.000Z",
            "id": "685547427839881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/NZVIpvRxAL"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:33.000Z",
            "id": "685547408961310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/MeAPbIUk5b"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:31.000Z",
            "id": "685547397938712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/S7jN6sVNyv"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:30.000Z",
            "id": "685547397108252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:29.000Z",
            "id": "685547392758759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/eeN2rj0MWH"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:28.000Z",
            "id": "685547387306180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/OIOHZpWruH"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "685547379018215424",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 ... https://t.co/tLVLlnziiF"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:20.000Z",
            "id": "685547352145317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/IULxCgalTK"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:14.000Z",
            "id": "685547328019644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/ApYGmhuOQY"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:06.000Z",
            "id": "685547293722845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vdhCG8q6o8"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:05.000Z",
            "id": "685547291726368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/YEhqeY8Plx"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:03.000Z",
            "id": "685547282549190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/1FG8mi2g7V"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:02.000Z",
            "id": "685547279684517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/CJGygufAf1"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-01-08T19:43:01.000Z",
            "id": "685547272222851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/0P6wcqoaL8"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:58.000Z",
            "id": "685547259790901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/d0N8NEo6wE"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:57.000Z",
            "id": "685547256120918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/FMyt1zVH4R"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:52.000Z",
            "id": "685547235648524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/h5VxPaojrd"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:51.000Z",
            "id": "685547231143825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/sGBxUBAJY7"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:50.000Z",
            "id": "685547228354641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/fQu9WUkOag"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:46.000Z",
            "id": "685547211170529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/nAgp3akI5E"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:44.000Z",
            "id": "685547204220551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/pjJi4dDsGS"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:32.000Z",
            "id": "685547150067941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4xkQ2RMPw1"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:14.000Z",
            "id": "685547076424306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/I3xaKge1xO"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-08T19:42:07.000Z",
            "id": "685547048834187266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/mQvc75WAJC"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:58.000Z",
            "id": "685547009533546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TsOwWi7LJ7"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:57.000Z",
            "id": "685547005033119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 altera... https://t.co/xK2FT48Yf1"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:57.000Z",
            "id": "685547004903047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/CnYsaOTfUg"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:55.000Z",
            "id": "685546997659533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/YSyyP2oCNu"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:54.000Z",
            "id": "685546994392141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/jIPforQ6pw"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:54.000Z",
            "id": "685546993049939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/vf9OAyGvTw"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:51.000Z",
            "id": "685546978130837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/CIDe3dsIWo"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:48.000Z",
            "id": "685546966541942785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/oUzUK4zaJa"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:43.000Z",
            "id": "685546945310363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/4borYptpn4"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:39.000Z",
            "id": "685546930412208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/J3FxLBIHqA"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:39.000Z",
            "id": "685546929460129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EwtRYGjYhp"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:37.000Z",
            "id": "685546921830645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/P0R3EBxK6o"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:35.000Z",
            "id": "685546912947122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/972OtPJCrn"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:33.000Z",
            "id": "685546904973787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/DKLqWANz2y"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:30.000Z",
            "id": "685546890880880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EmpUFC9Sjh"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:27.000Z",
            "id": "685546877912088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/1cgc6lQT4y"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:26.000Z",
            "id": "685546876708376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/hRBkhlu3Ph"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:17.000Z",
            "id": "685546836677922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/PrpUaUoFOx"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-08T19:41:15.000Z",
            "id": "685546827991527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/NRlbCAXhGk"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:41.000Z",
            "id": "685546687553650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da... https://t.co/haq8J5m9n2 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:34.000Z",
            "id": "685546658172514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/5iBFpn5lRP"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:30.000Z",
            "id": "685546641508581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/e9YD9l9K0k"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:30.000Z",
            "id": "685546639679815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bbsO5l14Ev"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:27.000Z",
            "id": "685546625461137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Zg4zlvnzBh"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:20.000Z",
            "id": "685546598345003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/6hVwQKstSQ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:16.000Z",
            "id": "685546579655180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/XkJDkw5EEr"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:12.000Z",
            "id": "685546564840861698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/LZnDGiOgjK"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:09.000Z",
            "id": "685546551666581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/9rd0OWJ5D3"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:08.000Z",
            "id": "685546548172738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/V6DB9mK2Wj"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:04.000Z",
            "id": "685546532632854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/HGrFHGs8da"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-01-08T19:40:01.000Z",
            "id": "685546520171528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bm8QDJ2LYy"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546507953553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xm9Agl0gaE"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546505973858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/JoKQvImkry"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:58.000Z",
            "id": "685546503943786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/SAEVIs3qgz"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:57.000Z",
            "id": "685546502492569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/UecOkBV3rX"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:55.000Z",
            "id": "685546492006809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/J5K8NDKHrJ"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546468921315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/EHRx5dgSCL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546467822448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/AIs0D9cOHw"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:49.000Z",
            "id": "685546466807422977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/956tQoKHJ9"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:46.000Z",
            "id": "685546455667322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/xdigRiYU2z"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:43.000Z",
            "id": "685546441213784065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/40XumdFZfu"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:36.000Z",
            "id": "685546414047297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/pCWUTLThzI"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:35.000Z",
            "id": "685546410616344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/bcWVT0nfsL"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:34.000Z",
            "id": "685546405717356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/iYIohh06Yw"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:32.000Z",
            "id": "685546397072887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/PnUw6KtLLX"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:27.000Z",
            "id": "685546377514909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/j7V02UnA4i"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:25.000Z",
            "id": "685546368010604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Apis4eF3Sy"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:25.000Z",
            "id": "685546366613897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/TNVYLNQeyM"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:22.000Z",
            "id": "685546356337856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/hZTjryq0hR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:21.000Z",
            "id": "685546351489363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/0oCaaSANJj"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:20.000Z",
            "id": "685546346045046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Sj2zj83nz7"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:16.000Z",
            "id": "685546331369177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado ... https://t.co/M96nmeY1W7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "685546294635413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/HArAW0DaXl Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:07.000Z",
            "id": "685546292894801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/KrH6nSXxPX"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:05.000Z",
            "id": "685546282207690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/trHnDTJceg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-08T19:39:02.000Z",
            "id": "685546271764017156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro\" https://t.co/6XaXISpogJ"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-01-08T19:38:06.000Z",
            "id": "685546037130338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/fqnf1WoJd5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-01-08T19:38:04.000Z",
            "id": "685546029370880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/Yrj4td32rI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:58.000Z",
            "id": "685546003286495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/C3XlvEP5ZL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:56.000Z",
            "id": "685545995480875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/MMrOVDzzTH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:51.000Z",
            "id": "685545971338481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/Ye3SSLlkw0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:49.000Z",
            "id": "685545963574853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/6y3AHd4G6w #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:42.000Z",
            "id": "685545936932618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/t3BS2YeZUe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:41.000Z",
            "id": "685545930112679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/jkhQ6o9ZZx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:39.000Z",
            "id": "685545922755862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/YTyWi9jgjU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:34.000Z",
            "id": "685545903545958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/IoOjFx6DdT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:32.000Z",
            "id": "685545895278977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/p5GCsjlmhq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:31.000Z",
            "id": "685545888870076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/HSa3YstnS1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:29.000Z",
            "id": "685545881307774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/hheOk9vjxl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:24.000Z",
            "id": "685545858570391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA parti... https://t.co/3ldiZG5lhG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:15.000Z",
            "id": "685545821526343681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/odzhnYEwuf"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:13.000Z",
            "id": "685545812131069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/WBYYCtXFSf"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:08.000Z",
            "id": "685545792954732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a eleva\u00e7\u00e3o da taxa de transporte.\nA partir do dia 1\u00b0 de... https://t.co/hxStHJfoDO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:37:06.000Z",
            "id": "685545782758395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/NpFccJyUWN"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2016-01-08T19:36:57.000Z",
            "id": "685545748562198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro: Valor da entrada ser\u00e1 alterado devido a... https://t.co/Mf8yrcCnHz"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-01-08T19:36:52.000Z",
            "id": "685545725715824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/Sm6J2BMlJJ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-08T19:35:12.000Z",
            "id": "685545308042956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro - not\u00edcias em F\u00e9rias ver\u00e3o 2016 https://t.co/LT1FqA0UF6"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-01-08T19:33:10.000Z",
            "id": "685544793846452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/KfLoLfwX9H"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-01-08T19:33:05.000Z",
            "id": "685544773415997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em fevereiro https://t.co/cmliXx4cXb"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2016-01-08T19:26:56.000Z",
            "id": "685543226304929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Eletronuclear acaba de lan\u00e7ar, juntamente com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Esec Tamoios (unidade ligada ao... https://t.co/jh6JeuQgOH"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2016-01-08T19:12:12.000Z",
            "id": "685539516778676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidade Fundado em 1872, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo do mundo e talvez o mais famoso.... https://t.co/xglZPOLxrb"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-01-08T18:46:02.000Z",
            "id": "685532933763903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional Etosha \u00e9 um parque nacional no noroeste da Nam\u00edbia. O parque foi... https://t.co/pEpqNNOoPc"
        },
        {
            "author_id": "156064305",
            "created_at": "2016-01-08T17:56:13.000Z",
            "id": "685520394640601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A legenda \u00e9 sua! @ Parque Nacional Das 7 Cidades, Piau\u00ed https://t.co/p3rUkECnaS"
        },
        {
            "author_id": "42420941",
            "created_at": "2016-01-08T17:48:33.000Z",
            "id": "685518467332587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u! Curtindo! Meio mortas de cansa\u00e7o e bem molhadas! #cataratasdoigua\u00e7u https://t.co/megxoKRRTG"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-01-08T17:38:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "685515923407695878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Mar de lama' pode afetar ecossistema de Abrolhos: https://t.co/ioI7XFo70d  https://t.co/Qr86UDezQr"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2016-01-08T17:25:08.000Z",
            "id": "685512572527718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Mar de lama' pode afetar ecossistema de Abrolhos: https://t.co/8k7beWVPqb https://t.co/XJregO4N4A"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-08T17:11:56.000Z",
            "id": "685509250542628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/tDC42swFh1"
        },
        {
            "author_id": "1000273806",
            "created_at": "2016-01-08T17:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64142689,
                        -26.92406652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "685507579250872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega essa vis\u00e3o, literalmente. @ Parque Nacional do Atalaia https://t.co/MCT1B72IEO"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2016-01-08T16:22:26.000Z",
            "id": "685496793233252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Superagui: o para\u00edso no #Paran\u00e1! https://t.co/lkNb7Z4eRC #natureza #parquenacional https://t.co/ChvTynHVSN"
        },
        {
            "author_id": "2518790175",
            "created_at": "2016-01-08T15:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "RcnegreirosA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685484500164415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Roberto C N Arruda (@RcnegreirosA):\n\nParque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil... https://t.co/s3SW9c7Uhq"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-01-08T15:30:24.000Z",
            "id": "685483699173994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Abisko na #Suecia foi eleito pela #lonelyplanet como o melhor lugar para ver a #auroraboreal"
        },
        {
            "author_id": "79649027",
            "created_at": "2016-01-08T13:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "685460244491833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar espetacular @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dKhNM7hAkK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-01-08T13:56:25.000Z",
            "id": "685460047694938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento https://t.co/ZptOV3BM89"
        },
        {
            "author_id": "551351577",
            "created_at": "2016-01-08T13:00:01.000Z",
            "id": "685445854749130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, com acesso pelas Zonas Norte, Sul e Oeste, o Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/8hY4DzN6rW"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "RevistaBzzz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685444025957117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK \u2026@RevistaBzzz https://t.co/J9ZSgLwpER"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "685443833128169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK \u2026@elianalima https://t.co/t6bTZwPZ61"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2016-01-08T12:49:44.000Z",
            "id": "685443268621025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/tcCwFkG1EK"
        },
        {
            "author_id": "2823435995",
            "created_at": "2016-01-08T12:26:00.000Z",
            "id": "685437294053036038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rmnp Parque Nacional das Montanhas Rochosas, Colorado, Estados Unidos \ud83d\udc7b\ud83c\udfc2\u26c4\ufe0f\ud83d\uddfb\u2744\ufe0f. Bel\u00edssimo clique. Obrigada por comp\u2026 https://t.co/0SKI1Q2Xb9"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T12:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685435709897977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda  sobre essa maravilhosa cria\u00e7\u00e3o  de Deus. #cataratasladobrasileiro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NSSNuQh6kI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2016-01-08T12:17:19.000Z",
            "id": "685435110926102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e do\u00a0estacionamento https://t.co/yjpWat4QD6 https://t.co/ixCYj1GUAs"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-01-08T11:32:05.000Z",
            "id": "685423727824207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #S\u00e3oLuizdoParaitinga oferece 6 trilhas ecol\u00f3gicas #rafting em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/WJoCiKIJ8O"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-08T11:20:54.000Z",
            "id": "685420912678690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/nCGaZwYSq5"
        },
        {
            "author_id": "46173528",
            "created_at": "2016-01-08T10:54:30.000Z",
            "id": "685414266103566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel...\n\n\"A lama alcan\u00e7ou as proximidades do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, no sul da Bahia.\" https://t.co/TxmnhLSva4"
        },
        {
            "author_id": "2284943765",
            "created_at": "2016-01-08T10:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "685406254047621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o @brasil_IBAMA o lama t\u00f3xica da Samraco/Vale/BHP pode ter Parque Nacional de Abrolhos, no sul da Bahia. https://t.co/gpiUdddqBW"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-08T08:35:01.000Z",
            "id": "685379167010058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no monumento natural V\u00e1rzea do Lageado, Milho Verde, distrito do Serro-MG \nFotografia: Everton... https://t.co/iHl6T9Jgek"
        },
        {
            "author_id": "1049458008",
            "created_at": "2016-01-08T06:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55460137,
                        -34.00039055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "685352898956529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chau Simb\u00f3lico @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay. https://t.co/lLxT08rQvB"
        },
        {
            "author_id": "634570145",
            "created_at": "2016-01-08T04:44:44.000Z",
            "id": "685321214752112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/gZguQtHVxj"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T04:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685316421807640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto  o po\u00e7o  n\u00e3o  seca, n\u00e3o  sabemos dar valor  \u00e0  \u00e1gua. @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/EnPgq9yZRv"
        },
        {
            "author_id": "3438002775",
            "created_at": "2016-01-08T03:31:31.000Z",
            "id": "685302785861115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lama da Vale chega ao Parque Nacional de Abrolhos #FoiCrime https://t.co/R6EFbTwVl0"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-08T03:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.915092,
                        -18.121626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "685297908556546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saf\u00e1ri no Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/9UpoAjfIpS https://t.co/ebXSX7tIG2"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2016-01-08T02:21:46.000Z",
            "id": "685285235739783169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O impacto ambiental da flora e da fauna no Parque Nacional de Abrolhos tem sido acompanhado pelo Instituto Chico... https://t.co/FYLTmCYryt"
        },
        {
            "author_id": "297946234",
            "created_at": "2016-01-08T02:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.85972666,
                        11.14077196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "685284452780650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das ostras e estrelas! @ Parque Nacional Laguna de la Restinga https://t.co/EaPX6xZwuf"
        },
        {
            "author_id": "3252915497",
            "created_at": "2016-01-08T02:17:24.000Z",
            "id": "685284137016639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que passeavam por um parque nacional na \u00c1frica do Sul ficaram horrorizados ao encontrar um le\u00e3o prestes https://t.co/jRJiqeQbaO"
        },
        {
            "author_id": "244409312",
            "created_at": "2016-01-08T02:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685280991154405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mitten im Naturwunder @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3XJC4MCJ3z"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-01-08T01:40:02.000Z",
            "id": "685274731340234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama da barragem de Mariana pode ter atingido Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia https://t.co/p7i5qvFHdP"
        },
        {
            "author_id": "108113073",
            "created_at": "2016-01-08T01:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685267667134054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel! #FozDoIgua\u00e7u #cataratas #F\u00e9rias @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7g3JnO44Vt"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2016-01-07T23:54:37.000Z",
            "id": "685248202203873281",
            "in_reply_to_user_id": "40961195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A reserva [do Parque Nacional de Abrolhos] \u00e9 respons\u00e1vel por concentrar a maior biodiversidade de corais de todo o Oceano Atl\u00e2ntico.\""
        },
        {
            "author_id": "586950498",
            "created_at": "2016-01-07T23:30:01.000Z",
            "id": "685242010173882374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROTEIRO #NAKATA \n\nChapada dos Veadeiros \n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos mais bonitos do... https://t.co/pzEGVflvDB"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-01-07T22:31:24.000Z",
            "id": "685227260580868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s 22h o #Caminhos te leva para um passeio pelo Parque Nacional de Abrolhos. N\u00e3o perca! https://t.co/Chm72GdW3k https://t.co/wFRqfKReRm"
        },
        {
            "author_id": "820357182",
            "created_at": "2016-01-07T22:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685225091420917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \n#cataratas #SantaHelena #FozIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/tCxPrkokJ4"
        },
        {
            "author_id": "19735870",
            "created_at": "2016-01-07T22:09:45.000Z",
            "id": "685221811764727812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo sobre Catarina Furtado: Cerim\u00f3nia de Condecora\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Go... https://t.co/cWUDghcVQT #catarinafurtado #gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-01-07T22:01:10.000Z",
            "id": "685219650653798407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pedro \u00e9 uma esp\u00e9cie fundamental para o reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca. Inspire-se com essa hist\u00f3ria! https://t.co/xhxFu3REPX"
        },
        {
            "author_id": "613459875",
            "created_at": "2016-01-07T22:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "Kickante"
                    }
                ]
            },
            "id": "685219534375096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabore com \"Ref\u00fagio da vida silvestre\".  Clique aqui: https://t.co/wjhZEF8uQa  via @Kickante #crowdfunding #financiamentocoletivo"
        },
        {
            "author_id": "2541246459",
            "created_at": "2016-01-07T21:38:49.000Z",
            "id": "685214025681076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "87771859",
            "created_at": "2016-01-07T21:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685212116245061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8xMgn1LD04"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2016-01-07T21:29:50.000Z",
            "id": "685211766335258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCaminhos da Reportagem\u201d conhece Parque Nacional de Abrolhos nesta quinta\u00a0(7) https://t.co/E129k9cRK4 https://t.co/XNXF1HT0zD"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2016-01-07T21:07:23.000Z",
            "id": "685206115907338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s sujos e alma lavada, feliz 2016 :-) @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/Iyc7krNRBx"
        },
        {
            "author_id": "236986680",
            "created_at": "2016-01-07T20:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9888382,
                        -24.30023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "685202119889035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje, cachoeira de levis :3 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/CI6yOGFarq"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2016-01-07T20:36:56.000Z",
            "id": "685198454910488581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra cansar da beleza do Parque Nacional Santa Teresa. Confere tudo no #blogcoisaetal: https://t.co/VbXmaDMS4B https://t.co/oV4zKeab1B"
        },
        {
            "author_id": "60353077",
            "created_at": "2016-01-07T20:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60892182,
                        -23.43250452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "685195015157592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #throwbackthursday #mirante #interiorsp #ipero @ Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/TIWDow1p6h"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-01-07T19:26:45.000Z",
            "id": "685180791794475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao infinito e al\u00e9m. ..\nParque Nacional em La Gua\u00edra\n#amofotografar #viagem #sallestur\u2026 https://t.co/HWB2y5mvGV"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-01-07T19:01:24.000Z",
            "id": "685174414095331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 salvo ap\u00f3s implorar ajuda em parque da \u00c1frica do Sul\n\nTuristas que passeavam por um parque nacional na... https://t.co/zb5HbmowOs"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-01-07T19:00:01.000Z",
            "id": "685174064638459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir do mirante do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral...\n\n#C\u00e2nionFortaleza... https://t.co/WQT0MzsQr1"
        },
        {
            "author_id": "547051556",
            "created_at": "2016-01-07T18:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "685171068101767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bang Bolt nos 100m BEM rasos @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rodb8lVOiU"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-01-07T18:41:46.000Z",
            "id": "685169469711380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas que passeavam por um parque nacional na \u00c1frica do Sul ficaram horrorizados ao encontrar um le\u00e3o prestes... https://t.co/AmGK2uZuz0"
        },
        {
            "author_id": "102850603",
            "created_at": "2016-01-07T18:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "685165960911843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as for\u00e7as da natureza!\n#riodejaneiro#Teres\u00f3polis#Ter\u00ea#cachoeira @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ODIC8BtiMp"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2016-01-07T18:25:24.000Z",
            "id": "685165352595009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o \u00e9 salvo ap\u00f3s implorar ajuda em parque da \u00c1frica do Sul: Turistas que passeavam por um parque nacional na ... https://t.co/Cqj27vO1qi"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2016-01-07T18:24:00.000Z",
            "id": "685164998557974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U\nVoc\u00ea vai poder renovar as energias visitando o parque nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado as... https://t.co/nqrNpf7CSe"
        },
        {
            "author_id": "141773645",
            "created_at": "2016-01-07T17:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685151364251553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IGl8PNdB3P"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2016-01-07T15:59:03.000Z",
            "id": "685128524055887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que conhecemos na #Col\u00f4mbia, Conhe\u00e7a o Parque Nacional #Tayrona. https://t.co/cjBxRdW2Vq https://t.co/0dkpRq6XlS"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2016-01-07T15:20:57.000Z",
            "id": "685118932580171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre... https://t.co/KEnW7KS1Er"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2016-01-07T15:20:26.000Z",
            "id": "685118802430935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre... https://t.co/k36hcqXDAs"
        },
        {
            "author_id": "1139510557",
            "created_at": "2016-01-07T15:15:54.000Z",
            "id": "685117662758735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao nosso Parque Nacional, as nossas Cataratas! \n\nCongrats to Iguassu National Park. https://t.co/cROtasmL7x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-07T15:13:01.000Z",
            "id": "685116936586457092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-01-07T14:47:25.000Z",
            "id": "685110495129501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi fundado em 1872  e \u00e9 considerado o mais antigo do mundo. O Porque \u00e9 famoso po\u2026 https://t.co/27rVMgMPFF"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-01-07T14:41:28.000Z",
            "id": "685108999268741126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer ampliar a seguran\u00e7a na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de Fernando de  Noronha https://t.co/qmqAnJ0Jtf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-07T13:53:58.000Z",
            "id": "685097042809466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/d4fBVg5lVE \nParque Nacional da ... https://t.co/d4MdR7ma3q"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-01-07T13:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "685096811258839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @ICMBio estabelece normas para credenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de uso do Parque Nacional das Emas (GO). https://t.co/geq7Fg0t71"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-01-07T13:34:10.000Z",
            "id": "685092062916644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conferir a expo Monumento Natural das Ilhas Cagarras, em cartaz no Museu da Vida at\u00e9 16/1! #partiumuseudavida https://t.co/plOwLtZ0X4"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-01-07T13:33:05.000Z",
            "id": "685091787438964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Monumento Natural das Ilhas Cagarras? Quer conhecer melhor esse patrim\u00f4nio natural? Chega mais! https://t.co/qDpJ9a9Huk"
        },
        {
            "author_id": "707609563",
            "created_at": "2016-01-07T13:13:02.000Z",
            "id": "685086743301722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder dos parques nacionais\nUm parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma... https://t.co/jZyOixoYm9"
        },
        {
            "author_id": "1203222726",
            "created_at": "2016-01-07T12:52:55.000Z",
            "id": "685081678742732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INMETRO adverte. Esfaquear somente na \u00e1rea protegida.  https://t.co/BcFkJpVFBZ"
        },
        {
            "author_id": "238168361",
            "created_at": "2016-01-07T12:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "685078403083534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/3s5u4BWR39"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2016-01-07T12:00:04.000Z",
            "id": "685068379057745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com essa \u00e9 a vis\u00e3o encantadora do Parque Nacional de Yosemite, na California. Quem queria estar aqui... https://t.co/PaLusjYhEa"
        },
        {
            "author_id": "217848004",
            "created_at": "2016-01-07T11:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "685068267283677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/xW9wR3YHsQ"
        },
        {
            "author_id": "287690539",
            "created_at": "2016-01-07T11:46:58.000Z",
            "id": "685065082934525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wesley Guerra e Leidiane Guerra - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rVxvUey7kS"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-01-07T10:51:27.000Z",
            "id": "685051110818623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos mais uma!! Bora correr 42 kms pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana SE!! O #desafio42k se d\u00e1 numa... https://t.co/gvSxM73zlA"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-01-07T10:51:23.000Z",
            "id": "685051096193077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos mais uma!! Bora correr 42 kms pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana SE!! O\u2026 https://t.co/SEm9e2dVf6"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2016-01-07T09:41:36.000Z",
            "id": "685033533916712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE \n\nICMBio estabelece normas para credenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de uso do Parque Nacional das Emas (GO)"
        },
        {
            "author_id": "163859919",
            "created_at": "2016-01-07T02:48:35.000Z",
            "id": "684929596240883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini - #nationalpark #tierradelfuego #travel #trekking #tourism #redargtb  https://t.co/N1Hh5PMAts"
        },
        {
            "author_id": "70282473",
            "created_at": "2016-01-07T02:27:34.000Z",
            "id": "684924305789063172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE LIGA NISSO...\nChegada do fenomeno chamda cabe\u00e7a dagua no rio soberbo(parque nacional sede guapimirim)segunda... https://t.co/a3apujatq3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T01:48:58.000Z",
            "id": "684914590795345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve as Cores !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FNietjezal"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684913330457305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/meq6DDmXrF"
        },
        {
            "author_id": "173460471",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:07.000Z",
            "id": "684913119861276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DELTA DAS AM\u00c9RICAS\nBarro Duro, Maranhao, Brazil Tut\u00f3ia - MA  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-07T01:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684913103650164738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquedasaguas #parana @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/e2rkWLAJzC"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2016-01-07T00:33:13.000Z",
            "id": "684895528677687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog Coisa e tal: Roteiro: Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai https://t.co/EcWXUGHoSU #blogcoisaetal #uy #fortesantateresa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:30:01.000Z",
            "id": "684894724696739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudinho !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qfhnKZDFlU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:14:55.000Z",
            "id": "684890925345206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta !! Salve !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zpHu35aeQY"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2016-01-07T00:13:17.000Z",
            "id": "684890511228952580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao primeiro hotel inteiramente ecofriendly que circunda o Parque Nacional da Peneda... https://t.co/B7UmjLDmZ4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-07T00:10:48.000Z",
            "id": "684889889486278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta !! Salve !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/atDOio09qG"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2016-01-07T00:09:31.000Z",
            "id": "684889564520034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao primeiro hotel inteiramente ecofriendly que circunda o Parque Nacional da Peneda... https://t.co/IZWAuEgRGg"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-01-06T23:55:20.000Z",
            "id": "684885994173140996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. F... https://t.co/u6ODoQLOP0"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2016-01-06T23:48:47.000Z",
            "id": "684884344897441794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/b3VM96c8eR"
        },
        {
            "author_id": "57042445",
            "created_at": "2016-01-06T23:43:42.000Z",
            "id": "684883067522007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que minha amada amava esse lugar #delfinopolis #nofilter @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/S3g6r3GxSI"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-06T23:07:07.000Z",
            "id": "684873861754556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/Pz1MPXCAdO \nParque Nacional da ... https://t.co/EIbqjaoJVX"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-01-06T23:07:03.000Z",
            "id": "684873843584798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/Pz1MPXCAdO \nParque Nacional da ... https://t.co/O3pnEi2dWT"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-01-06T23:00:02.000Z",
            "id": "684872080039395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o principal atrativo Natural de ponta Grossa, esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 composta por Arenitos,... https://t.co/WLDCp0DbYZ"
        },
        {
            "author_id": "138458506",
            "created_at": "2016-01-06T22:26:35.000Z",
            "id": "684863660875857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frente para a praia em Jericoacoara, este hotel Cearense fica em um parque nacional, a alguns passos da Capela... https://t.co/trABhP7v0S"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684853763232919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/g8kr9qBQKV"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684852630267400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primos #selfienohelicoptero @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BrRm4N3vx3"
        },
        {
            "author_id": "35106571",
            "created_at": "2016-01-06T21:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684850569371082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaguas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ykcA6Kddp9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-01-06T21:17:37.000Z",
            "id": "684846303361286148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ladr\u00f5es assaltam sede do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sT3PzYGqUe"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-01-06T21:15:34.000Z",
            "id": "684845789428989953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura 2: #VisitChile para fazer trekking no Parque Nacional #TorresDelPaine, a 8va maravilha do mundo. https://t.co/BVlcetFMec"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2016-01-06T21:00:02.000Z",
            "id": "684841880584978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/snyNeFNH6D"
        },
        {
            "author_id": "4725662188",
            "created_at": "2016-01-06T20:16:46.000Z",
            "id": "684830991546974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da Unesco, o Parque Nacional do Igua\u00e7u possui uma vista linda das cataratas #viajecomagente https://t.co/ezTijCzrWG"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-01-06T19:52:10.000Z",
            "id": "684824801916104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us ganha uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/dBqlPezgcO"
        },
        {
            "author_id": "547051556",
            "created_at": "2016-01-06T19:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "684815291285553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milagre? Moonwalker? Milagre? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QX5XzI6Eq6"
        },
        {
            "author_id": "277441907",
            "created_at": "2016-01-06T18:51:13.000Z",
            "id": "684809461832245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO MORRO DO MACACO NESTE S\u00c1BADO\n\nVenha conhecer e se encantar com a trilha da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/sWGhvK79ux"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-06T18:30:19.000Z",
            "id": "684804202468630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Dia de Reis !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8zHlSrp925"
        },
        {
            "author_id": "304397048",
            "created_at": "2016-01-06T18:05:14.000Z",
            "id": "684797891420880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u....Cataratas! A natureza \u00e9 perfeita e encantadora. \udbb8\udf35\ud83d\ude0e\udbb8\udf27\u270c https://t.co/unJ5v7JZzp"
        },
        {
            "author_id": "331660111",
            "created_at": "2016-01-06T17:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684787116719648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volv\u00ed a mi lugar favorito en el mundo \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/yJwvlG0oZs"
        },
        {
            "author_id": "55437040",
            "created_at": "2016-01-06T17:20:08.000Z",
            "id": "684786539201736705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/iEJRCdnpjb"
        },
        {
            "author_id": "3075807345",
            "created_at": "2016-01-06T17:06:52.000Z",
            "id": "684783200791576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes quer ampliar a seguran\u00e7a na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de Fernando de  Noronha https://t.co/mwWpC6Gayy"
        },
        {
            "author_id": "61491242",
            "created_at": "2016-01-06T17:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "684782952165838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @_kazuoo https://t.co/mcbzMxxpU4"
        },
        {
            "author_id": "139840069",
            "created_at": "2016-01-06T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "684781095070609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1fiTSLyVep\u00e1ri no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-01-06T15:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "684765329650769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/PAXgOFSFhT v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "1572682784",
            "created_at": "2016-01-06T15:50:24.000Z",
            "id": "684763957572284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do NATAL visitamos o parque nacional de SETE CIDADES no Piau\u00ed,muito interessante de se ver... https://t.co/TrgxmZimqQ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-01-06T15:24:16.000Z",
            "id": "684757381021057026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/fnszXqClqp"
        },
        {
            "author_id": "807335353",
            "created_at": "2016-01-06T15:05:40.000Z",
            "id": "684752701108916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro \nTexto e fotos Nilton Pavin \nLeia mais em: https://t.co/IcZUTpyChH https://t.co/C5zipzYyxE"
        },
        {
            "author_id": "807335353",
            "created_at": "2016-01-06T15:04:53.000Z",
            "id": "684752504580608004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u, Paran\u00e1\nPor Nilton Pavin\nLeia mais em: https://t.co/IcZUTpyChH https://t.co/upgZ5V3kkC"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2016-01-06T14:25:08.000Z",
            "id": "684742499710156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida \n\"Para Cerqueira Barros, ser\u00e1 tamb\u00e9m... https://t.co/3AKlzO5Pgk"
        },
        {
            "author_id": "36780283",
            "created_at": "2016-01-06T13:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27357964,
                        -22.9609743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684735561056268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gwqhlSnxUx"
        },
        {
            "author_id": "41149298",
            "created_at": "2016-01-06T13:53:39.000Z",
            "id": "684734576422445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha princesa (L\u00edvia Freitas) no Parque Nacional di Igua\u00e7u \ud83d\ude0e https://t.co/sEY0vkNeZP"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-06T13:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "684732581103931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores e texturas do sert\u00e3o. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/IcEKWeCp9O"
        },
        {
            "author_id": "3570980536",
            "created_at": "2016-01-06T12:27:41.000Z",
            "id": "684712944366698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo pegar o parque nacional vazio \ud83d\ude0d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-06T11:53:52.000Z",
            "id": "684704433666588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: O grupo armado oc... https://t.co/ajMcw4CXfQ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-01-06T09:37:59.000Z",
            "id": "684670234993668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/Cq6SEeq8AL"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-01-06T09:37:54.000Z",
            "id": "684670216563900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/IYRDQ0SI8x"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2016-01-06T09:35:56.000Z",
            "id": "684669720105111554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA https://t.co/hXmGTIpeZM"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-06T09:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "684667899378855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima quarta-feira, amigos! #vivareis @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cii4tCebJu"
        },
        {
            "author_id": "3290793793",
            "created_at": "2016-01-06T09:16:02.000Z",
            "id": "684664713188265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um parque nacional no noroeste dos E... https://t.co/nE7fS67n2Y"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2016-01-06T09:05:58.000Z",
            "id": "684662177819561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA | Portal SOMA (Yahoo!) https://t.co/qUxDeSCWG4"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-01-06T08:59:12.000Z",
            "id": "684660476425289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA: A tomada de um pa... https://t.co/g5u44xLpjp #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-06T08:26:13.000Z",
            "id": "684652175381762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA https://t.co/cjVzEvHJKT"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-01-06T05:55:28.000Z",
            "id": "684614238480891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba \u2764\ufe0f coiba .. Que esperas? Con Expedicion Coiba #deep #water #watersports\u2026 https://t.co/NPE4LsbKxa"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-01-06T05:45:11.000Z",
            "id": "684611650335469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba \u2764\ufe0f #panama #islacoiba #deep #water #scubadiving #coral #diving #swimming\u2026 https://t.co/j1yIbVskJW"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-06T04:08:17.000Z",
            "id": "684587263766822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada mant\u00e9m mobiliza\u00e7\u00e3o em parque nacional dos EUA:  https://t.co/4IcM0exOTh"
        },
        {
            "author_id": "86200891",
            "created_at": "2016-01-06T03:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90093302,
                        -8.12630264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "684576995401986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/yj6NxQmji0"
        },
        {
            "author_id": "101441142",
            "created_at": "2016-01-06T03:19:36.000Z",
            "id": "684575014004363265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIROTEIO E MORTE EM ASSALTO NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS - Omega Not\u00edcias https://t.co/K23btXuZQW"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-01-06T02:44:19.000Z",
            "id": "684566133907718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETE CIDADES, O RETORNO!\n\nLuiz Netto retorna ao Parque Nacional de Sete Cidades dois anos ap\u00f3s sua primeira... https://t.co/yU5OTXJ0uu"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-01-06T02:43:04.000Z",
            "id": "684565820849045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Netto retorna ao Parque Nacional de Sete Cidades dois anos ap\u00f3s sua primeira visita, desta vez pelo projeto... https://t.co/XJHLvrMyNT"
        },
        {
            "author_id": "1492820570",
            "created_at": "2016-01-06T02:32:59.000Z",
            "id": "684563280006795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite reserva Biologica La Esmeralda @ Wipeout https://t.co/jZr1zPBmY6"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2016-01-06T02:29:37.000Z",
            "id": "684562432023506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares+Mostardas/RS https://t.co/5f9S6dNMkE"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-01-06T02:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "684559830359629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@andretrig: V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/UUSl2fuQZy\""
        },
        {
            "author_id": "14307498",
            "created_at": "2016-01-06T00:33:04.000Z",
            "id": "684533103193407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #gopro #cachoeira #canios #chapadadosveadeiros https://t.co/Btit6EkRn1"
        },
        {
            "author_id": "602909501",
            "created_at": "2016-01-06T00:26:38.000Z",
            "id": "684531485039292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os Parque Nacional- Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/vkIH5JYNQK"
        },
        {
            "author_id": "119540587",
            "created_at": "2016-01-06T00:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Espaiq_Espiguel"
                    }
                ]
            },
            "id": "684530958868049921",
            "in_reply_to_user_id": "199077336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Espaiq_Espiguel Es parque nacional. Nada que ver."
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:36.000Z",
            "id": "684525937975791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/9YOXdjEL28"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:07.000Z",
            "id": "684525819813826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/0VQQZ5CTiu"
        },
        {
            "author_id": "2419411844",
            "created_at": "2016-01-06T00:04:03.000Z",
            "id": "684525802994708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #PatrimonioDeLaHumanidad @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/n6WcOM483t"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:43.000Z",
            "id": "684525716654919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/iDnc07VSpY"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:25.000Z",
            "id": "684525640654172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/keyPT8TA1S"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:03:08.000Z",
            "id": "684525571511050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/1wOI2vYJjJ"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-06T00:02:50.000Z",
            "id": "684525496823099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/gpJLtb76uf"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:51.000Z",
            "id": "684522983751335940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/jXFDN3EEQr"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:31.000Z",
            "id": "684522899982675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/V7CwzNpFst"
        },
        {
            "author_id": "3353096519",
            "created_at": "2016-01-05T23:52:22.000Z",
            "id": "684522861973909506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. Maranh\u00e3o. Brasil https://t.co/quynSQSssa"
        },
        {
            "author_id": "3137708299",
            "created_at": "2016-01-05T22:59:13.000Z",
            "id": "684509487059832834",
            "in_reply_to_user_id": "3153934396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaarolsales kkkk bom que emagrece e j\u00e1 da pra fazer o rito de passagem no cemit\u00e9rio aqui perto da minha reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "57652341",
            "created_at": "2016-01-05T21:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684486686185795585",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig realmente \u00e9 lindo demais!! E ainda tem o passeio pelo parque nacional! Super dica p o ver\u00e3o! Boa!"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-01-05T21:14:51.000Z",
            "id": "684483219614482436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Maromba, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/7esRx8ROaq"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-01-05T21:13:37.000Z",
            "id": "684482911333150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia #aquaterapia https://t.co/EsRLnU5DIY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-05T20:49:32.000Z",
            "id": "684476849238351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "76916140",
            "created_at": "2016-01-05T20:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36862121,
                        -20.24409929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "684469613615276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escarpas\nUau, uau\n\ud83d\udc4c\n#capitolio #furnas  #muitolindo #minasgerais\n\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/NO1LKZ4Zs2"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2016-01-05T19:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "684460818075926528",
            "in_reply_to_user_id": "60722362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir!! @diarioonline: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/nIxxsYtZjB"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-01-05T19:05:23.000Z",
            "id": "684450638642675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal adotar um rio para analisar a qualidade da #\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca (RJ)? https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/TY98mXGglt"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-05T19:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "684450308156723202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Boi. @ Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/FDTgPhcIdl"
        },
        {
            "author_id": "16328010",
            "created_at": "2016-01-05T19:02:59.000Z",
            "id": "684450036063670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de flores para abrir o ano com a fam\u00edlia na Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/1tV3eJIIOQ"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2016-01-05T18:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "Recicloteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "684446094055616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 8/01/2016 #Vagas #Voluntariado Ubatuba-SP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s https://t.co/HXPYuvJ3Dy via @Recicloteca https://t.co/K6x88PdkNJ"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-01-05T18:43:11.000Z",
            "id": "684445050475003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/c4d1Woj8TH https://t.co/0Ut0sUBG6I"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-01-05T18:30:32.000Z",
            "id": "684441867518382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/hOJLXF6JiO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-01-05T18:27:29.000Z",
            "id": "684441101118210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que a \u00e1rea de lazer das Paineiras est\u00e1 interditada pela Defesa Civil por... https://t.co/rAWzUssku3"
        },
        {
            "author_id": "89941121",
            "created_at": "2016-01-05T18:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "684437116479238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,6 milh\u00e3o de turistas em 2015 https://t.co/KQtWUR0dsS' via @diarioonline"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Delma_Andrade].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Delma_Andrade",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Delma_Andrade"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330107655",
                "name": "CESAR THIELLO",
                "username": "CESARTHIELLO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472223542",
                "name": "Blog PerdidosNoMundo",
                "username": "perdidosatmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1619242610",
                "name": "Belezas Naturais",
                "username": "BelezasOriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63971055",
                "name": "Jo\u00e3o Spagnol",
                "username": "belezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52521769",
                "name": "Gast\u00e3o Cassel",
                "username": "gastaocassel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83910423",
                "name": "RonaldoBenedet",
                "username": "ronaldo_benedet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130167821",
                "name": "Cremela \ud83e\udd8b\ud83c\udf39\ud83e\uddf6",
                "username": "belarb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60651362",
                "name": "Keila - God is 10",
                "username": "sskeila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818334614",
                "name": "Sperandino",
                "username": "AlexSperandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281740654",
                "name": "Sol",
                "username": "SolchiCastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315390833",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anaafalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176609714",
                "name": "Edgar Kanayk\u00f5",
                "username": "edgarkanayko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463135958",
                "name": "Flytour Jgs",
                "username": "FlytourJgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192418738",
                "name": "Gabriel Tinoco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "gabrieltinocobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576037239",
                "name": "Carmen Somar",
                "username": "CarmenSomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166743967",
                "name": "Wellington",
                "username": "AraujoeLunna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54069147",
                "name": "Thais Skodowski",
                "username": "thaiskod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19033132",
                "name": "Scribble Stix",
                "username": "ScribbleStix4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238168361",
                "name": "bruna",
                "username": "brupdell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19062923",
                "name": "Maktour",
                "username": "maktour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982469508",
                "name": "Andru Ruiz D\u00edaz",
                "username": "andruruizdiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701894867",
                "name": "AlexandreMoraisRosa",
                "username": "alexmoraisrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124289030",
                "name": "Amagai Im\u00f3veis",
                "username": "amagaiimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933746984",
                "name": "VA FA NAPOLI",
                "username": "esttemagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168724902",
                "name": "\u0627\u0646\u0634\u0631\u0627\u062d \u0633\u0644\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0648\u062f \u062e\u0635\u0645 \u0642\u0648\u064a \ud83d\udccc",
                "username": "carvalhop62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94817412",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasacamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361034464",
                "name": "Soul Viagens",
                "username": "SoulViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238667010",
                "name": "The Longest Straw",
                "username": "TheLongestStraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127216567",
                "name": "Tha\u00eds Rodrigues",
                "username": "tharodriguesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57840390",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82",
                "username": "cassioleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169520477",
                "name": "\ud83d\udc9aKiara\ud83d\udc9a",
                "username": "kiamon09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86789459",
                "name": "Renata",
                "username": "ReeSmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721271528",
                "name": "Carlos Osvaldo Ehms",
                "username": "EhmsCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62583059",
                "name": "Fernando S Pereira",
                "username": "FernandoJatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499165921",
                "name": "Gustavo Tigre Werneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gtigrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104539256",
                "name": "Lu Gimenes",
                "username": "sacolando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954124872",
                "name": "Andriy Kachalo",
                "username": "kachandgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87287191",
                "name": "karine",
                "username": "KarineCamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423844618",
                "name": "3enruta.com",
                "username": "3enruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227063276",
                "name": "Li0nel Arancibia",
                "username": "L10nelLio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542208017",
                "name": "Nando Scarpa",
                "username": "NandoToc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501578158",
                "name": "Rodrigo Barroso",
                "username": "Rodrigogranger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20399174",
                "name": "Pedro Almeida Vieira",
                "username": "pedroalvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90483206",
                "name": "Marcelo Neves",
                "username": "m_mneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433901438",
                "name": "Jorge Pilotto",
                "username": "JPilotto45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624063699",
                "name": "elisangela",
                "username": "ellem012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106832864",
                "name": "QUE???",
                "username": "oshannamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633878203",
                "name": "Carlos Avila",
                "username": "carloselavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342540006",
                "name": "William A Martinez C",
                "username": "Willya77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328268738",
                "name": "Nedson j\u00fanior",
                "username": "JniorNedson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129973977",
                "name": "Colinha",
                "username": "lucascolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464981332",
                "name": "J\u00e9ssica Janu\u00e1rio",
                "username": "januariojess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227925039",
                "name": "ju martin",
                "username": "Jumhmartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093634672",
                "name": "Um Brasil Curado",
                "username": "UmBrasilCurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17677263",
                "name": "hilemorfismo",
                "username": "hilemorfismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718185869",
                "name": "caramelo",
                "username": "lulumaluminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67458555",
                "name": "giulia bell\u00f3",
                "username": "giuliaabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203706133",
                "name": "Bia Fernandes",
                "username": "aBia_Fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591541026",
                "name": "Sidney Costa Tanan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #genocida",
                "username": "scptanan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171630070",
                "name": "Arnaldo Pacheco",
                "username": "apachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Elismar Rodrigues",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310456194",
                "name": "Otacilio Loredo",
                "username": "Otacilio_Loredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88951640",
                "name": "Herlon Henrique",
                "username": "herlonmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55228481",
                "name": "VLADEMIR ALEXANDRE",
                "username": "vlademir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173543783",
                "name": "Roberta",
                "username": "ProfaBetinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166718268",
                "name": "Ninho da \u00c1guia\u00ae",
                "username": "Ninho_da_Aguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101533301",
                "name": "Edegard",
                "username": "edegardrocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397526205",
                "name": "InformExpresso",
                "username": "informexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841898858",
                "name": "Jonhnathan_CNC",
                "username": "jonhnathan30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3687928875",
                "name": "Maria P. Alvarez",
                "username": "mariaparron55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195459210",
                "name": "Marco Jose",
                "username": "MarcoJoseX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734721296811065344",
                "name": "Renato H. Zanon",
                "username": "rhzanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49741780",
                "name": "Renato Zanon",
                "username": "RenatoZanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899226986",
                "name": "Marcia Mello",
                "username": "marciap2196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72366743",
                "name": "Sem\u00edrames Nogueira Lima",
                "username": "sessezinha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75806204",
                "name": "Rosalvo Soares Filho",
                "username": "rosalvosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304125364",
                "name": "Ademir P Duarte",
                "username": "prademirduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57161717",
                "name": "Nanda Sim\u00f5es",
                "username": "FeSimoes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158075712",
                "name": "Blan",
                "username": "blandabeatrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156064305",
                "name": "Germana Pinheiro",
                "username": "ManaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42420941",
                "name": "Livia Teruel",
                "username": "Liviateruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000273806",
                "name": "Nikholas \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "__Nikholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518790175",
                "name": "Mark Hilsden",
                "username": "MarkHilsden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353096519",
                "name": "Roberto C N Arruda",
                "username": "RcnegreirosA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79649027",
                "name": "Thatal show",
                "username": "thatallshoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551351577",
                "name": "El Misti Hostels",
                "username": "MistiHostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823435995",
                "name": "Estes Park Pix",
                "username": "estesparkpix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244409312",
                "name": "Joaquim Cal\u00e3o\ud83c\udf08",
                "username": "joaquimcalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46173528",
                "name": "V\u00edtor (tim beta)",
                "username": "vitordoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284943765",
                "name": "ac\u00e1cio augusto",
                "username": "acacio1871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049458008",
                "name": "Mauricio Santurio",
                "username": "MauriSanturio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634570145",
                "name": "Maria Lucia Reple",
                "username": "lucia_reple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438002775",
                "name": "EmDefesaDosTerritori",
                "username": "Comitemineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297946234",
                "name": "crespo \ud83e\udd84",
                "username": "cottonblack_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252915497",
                "name": "BALBINA SAAB DE OLIV",
                "username": "BalbinaSaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108113073",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "gabriellhrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586950498",
                "name": "Componentes Nakata",
                "username": "nakataoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820357182",
                "name": "Nicoli",
                "username": "nerdolona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19735870",
                "name": "Jorge",
                "username": "capsxino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "613459875",
                "name": "Alberto Viola Stein",
                "username": "SteinViola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276448574",
                "name": "Kickante",
                "username": "Kickante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2541246459",
                "name": "Mari \ud83c\udf3c",
                "username": "marilyaneluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87771859",
                "name": "Alejandra Calvo",
                "username": "Alejandra_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236986680",
                "name": "I'M NOT FUCKING INSANE",
                "username": "vladehmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828393",
                "name": "F\u00eah Zenatto",
                "username": "fehzenatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60353077",
                "name": "Daiane Leite Alves",
                "username": "dahalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547051556",
                "name": "Erick Bang",
                "username": "erickbang1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102850603",
                "name": "Eu_Bibs\u2661",
                "username": "Bibsmorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773645",
                "name": "al\u00ea",
                "username": "tumiottoale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139510557",
                "name": "Concept Design",
                "username": "ConceptHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707609563",
                "name": "Limptex",
                "username": "Limptex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203222726",
                "name": "Cl\u00e9ciozinho Sem S\u00e3o Jo\u00e3o.",
                "username": "cleciozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217848004",
                "name": "Marina Melo",
                "username": "marimelorina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287690539",
                "name": "Chapecoense",
                "username": "ChapecoenseReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163859919",
                "name": "Wenceslao Bottaro",
                "username": "WenceslaoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70282473",
                "name": "Moises Menezes",
                "username": "moises_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106571",
                "name": "Yves",
                "username": "yvesmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173460471",
                "name": "Nascimento Rocha",
                "username": "INCONFUNDIVEL10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57042445",
                "name": "Ricardo A. Rosa",
                "username": "RicardoARosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138458506",
                "name": "Case Tranquilo",
                "username": "casetranquilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4725662188",
                "name": "LaVie Tour",
                "username": "lavie_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277441907",
                "name": "Prefeitura Bombinhas",
                "username": "pref_bombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304397048",
                "name": "Caroline Londero",
                "username": "CarolineLondero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331660111",
                "name": "tania",
                "username": "taaniamrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55437040",
                "name": "Craig S Wilson",
                "username": "CraigSWilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075807345",
                "name": "NoronhaEuAmoEuCuido",
                "username": "neaec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61491242",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9e",
                "username": "MaelNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840069",
                "name": "Cays Turismo",
                "username": "emluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572682784",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alo",
                "username": "HiltonGoncalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807335353",
                "name": "TerraBio",
                "username": "terra_bio_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36780283",
                "name": "Rosso #Sonic30th",
                "username": "rosso_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41149298",
                "name": "Fernando A. Dantas",
                "username": "fernandoadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570980536",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeR3158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290793793",
                "name": "Tudo sobre Economia",
                "username": "TudoContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86200891",
                "name": "Mas Winny",
                "username": "Winnygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101441142",
                "name": "jorge brum",
                "username": "opovonatvband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492820570",
                "name": "Caba\u00f1a Wipeout div",
                "username": "cabanawipeout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14307498",
                "name": "M\u00e3e das menina",
                "username": "gabilpmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602909501",
                "name": "QueridaMulher.com",
                "username": "OndeNamoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119540587",
                "name": "Gilbson \u03a1onc\u0435 B\u0435ltr\u00e1n",
                "username": "GPBvE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199077336",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc12\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30 \ud83d\ude37\ud83c\udf3a\ud83d\udc9a",
                "username": "Espaiq_Espiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419411844",
                "name": "\ud83c\udf19\u21ddMarianuli\u21dc\ud83c\udf41",
                "username": "Marian_Lovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137708299",
                "name": "\ud83c\udf1fsanny\ud83c\udf1f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "demonia_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57652341",
                "name": "angelo  soares",
                "username": "angelosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76916140",
                "name": "Patty Martins",
                "username": "AquinaCozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16328010",
                "name": "Vilma Schiante",
                "username": "vilmaschiante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89941121",
                "name": "Anchieta Dantas Jr.",
                "username": "AnchietaDJ",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "686930185002872832",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d17rln4jm1i06mvbpm3g5hby69od",
        "oldest_id": "684437116479238144",
        "result_count": 485
    }
}