{
    "data": [
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:46:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430882673836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Av9dFEsthg"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:46:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430718131281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aMcQ1AtjkP"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:45:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684430416346877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Kujm8LKvpt"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2016-01-05T17:34:30.000Z",
            "id": "684427766138195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois turistas brasileiros foram expulsos, em 31/12/15, do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) por acender... https://t.co/aXI4d4gFmr"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426701112098817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7WC3s39x1A"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426532413018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xkXYtFsAFK"
        },
        {
            "author_id": "1268033402",
            "created_at": "2016-01-05T17:28:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "684426301206171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GZxI2PRi0N"
        },
        {
            "author_id": "1319539590",
            "created_at": "2016-01-05T16:26:46.000Z",
            "id": "684410722961457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roubaram o parque nacional da chapada vei, um lugar t\u00e3o calmo e esses ratos v\u00e3o la so pra roubar com tanta coisa pra apreciar ..."
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-01-05T16:06:24.000Z",
            "id": "684405596443901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 \u00c1rea de embarque / Departure\u00a0area https://t.co/ng7apOcvqT https://t.co/FVy8gre2hE"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-01-05T15:58:44.000Z",
            "id": "684403666367856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas regi\u00f5es da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foram atingidas por fogo em menos de um m\u00eas: https://t.co/VVpP6FwCXs.... https://t.co/2UDWwVy2rs"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2016-01-05T15:58:21.000Z",
            "id": "684403570280640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas de ver\u00e3o.https://t.co/XTAfedIHHX"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T15:45:25.000Z",
            "id": "684400316318629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia na Palma da M\u00e3o !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Iu2l1Rr47N"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-01-05T15:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ecoturis"
                    }
                ]
            },
            "id": "684399783973400576",
            "in_reply_to_user_id": "39901362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecoturis produzi um material sobre a reserva extrativista de Cazumba no Acre se puder d\u00e1 uma olhada https://t.co/ZDOQiLUGnE RT"
        },
        {
            "author_id": "1661851590",
            "created_at": "2016-01-05T15:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoChitter"
                    }
                ]
            },
            "id": "684399023969693696",
            "in_reply_to_user_id": "1661851590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoChitter espero que pelo menos o governo americano n\u00e3o perca um parque nacional t\u00e3o bonito para pessoas como essas..."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-01-05T15:00:42.000Z",
            "id": "684389062082441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tiroteio e morte em assalto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/mAClFmQUBk https://t.co/YNhFeQSx6Q"
        },
        {
            "author_id": "2801516096",
            "created_at": "2016-01-05T14:37:42.000Z",
            "id": "684383273674522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubram as novidades NATURAL.PT, que inclui v\u00e1rias empresas inseridas na \u00c1rea Protegida do Parque Natural do... https://t.co/XYNu0581bs"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2016-01-05T14:19:42.000Z",
            "id": "684378746371964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... https://t.co/3kRK1t2tNt"
        },
        {
            "author_id": "51053984",
            "created_at": "2016-01-05T14:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "redealmeidense"
                    }
                ]
            },
            "id": "684378642785431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional \u00bb https://t.co/vyrdvlBr2C via @redealmeidense"
        },
        {
            "author_id": "162776602",
            "created_at": "2016-01-05T13:40:04.000Z",
            "id": "684368768965959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/eajXHsNKol"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-01-05T13:02:20.000Z",
            "id": "684359273212583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao analisarem plantas coletadas no Parque Nacional do Catimbau, no Sert\u00e3o de Pernambuco, pesquisadores do N\u00facleo... https://t.co/8CPVA3tSP6"
        },
        {
            "author_id": "51893253",
            "created_at": "2016-01-05T12:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "684356913857957889",
            "in_reply_to_user_id": "51282549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chico_pinheiro temos que salvar o Parque Nacional da Serra da Canastra! Querem reduzir 40% da \u00e1rea! Pq a m\u00eddia n\u00e3o mostra???"
        },
        {
            "author_id": "184315411",
            "created_at": "2016-01-05T12:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2518883,
                        -2.5009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "684356449636626434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/9mq0RE5SWD"
        },
        {
            "author_id": "3065923023",
            "created_at": "2016-01-05T12:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 40,
                        "username": "Siamtrails"
                    }
                ]
            },
            "id": "684353149964959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon. Gracias a @Siamtrails !! https://t.co/1Y3DDOqaHl"
        },
        {
            "author_id": "3044554179",
            "created_at": "2016-01-05T12:33:34.000Z",
            "id": "684352035316199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais se revoltam contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Estados\u2026 https://t.co/31TFepGkhv #GenteNoMeio"
        },
        {
            "author_id": "1119926978",
            "created_at": "2016-01-05T12:29:48.000Z",
            "id": "684351086635823105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que todos devemos visitar antes de morrer. 14. Furnas do parque nacional de vila velha -\u2026 https://t.co/t9rtOMgDfM"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-05T11:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684340985795457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #itatiaia #riodejaneiro #parque @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wCEnsMPLaV"
        },
        {
            "author_id": "2664165332",
            "created_at": "2016-01-05T11:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "684334884689711106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema duma popula\u00e7\u00e3o armada: criar mil\u00edcias.\nMil\u00edcia desafia autoridades ocupando parque nacional https://t.co/syXDd55a4y via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2016-01-05T11:24:37.000Z",
            "id": "684334681504886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nCOSTA DOS CORAIS!\nPDF completo:... https://t.co/i0rV8lCeeB"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-01-05T11:09:07.000Z",
            "id": "684330783495073793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/7bPhlXgJvs"
        },
        {
            "author_id": "3289978709",
            "created_at": "2016-01-05T10:21:32.000Z",
            "id": "684318807184306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/kUMvaAgwtU https://t.co/mLuiU4ddHA"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:51.000Z",
            "id": "684261508923052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/C0IFx9eNZj"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:48.000Z",
            "id": "684261498248507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/KagQDtz5bo"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2016-01-05T06:33:34.000Z",
            "id": "684261437917638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/DgchPwgBs7"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:12:19.000Z",
            "id": "684256090087796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/bwDk64y2TF"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:11:18.000Z",
            "id": "684255834876985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/INoq1ZcNG0"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:53.000Z",
            "id": "684255731596431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/GUVfp8QNQU"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:49.000Z",
            "id": "684255711312781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/MuXVYDYLgn"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:10:10.000Z",
            "id": "684255548875776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/IM07AUnkCU"
        },
        {
            "author_id": "3290208094",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:55.000Z",
            "id": "684255235347357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/LsKhpktRDm"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:53.000Z",
            "id": "684255227743096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de f... https://t.co/sW8fBnQjxU #betalab"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:47.000Z",
            "id": "684255201281183749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeir... https://t.co/nsvN8Ola0m #renatogottschald"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:30.000Z",
            "id": "684255129919303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Kq6Yywqwd2"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:16.000Z",
            "id": "684255071635259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/hAWoa4NMvc"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-01-05T06:08:04.000Z",
            "id": "684255021215518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edci... https://t.co/SI0vIaAK8U timbeta"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:57.000Z",
            "id": "684254989569540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/csCKgfDN9C"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "684254974306467841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/3TalKmPB8o @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3024221765",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:50.000Z",
            "id": "684254960259760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/FHx98zxyWz"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:42.000Z",
            "id": "684254930543099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/o1EVCxphVC"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:42.000Z",
            "id": "684254926701117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/S2ueEb3EE8"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:33.000Z",
            "id": "684254891003396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/m76maRm9A4"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:30.000Z",
            "id": "684254879276138498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/QLGsjF0RuA"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:10.000Z",
            "id": "684254795239051266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/cM2XfrVvME"
        },
        {
            "author_id": "67615886",
            "created_at": "2016-01-05T06:07:07.000Z",
            "id": "684254783167832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/zLwThPtUXT"
        },
        {
            "author_id": "1262385042",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:47.000Z",
            "id": "684254698510012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Pw0auHD9cO"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:06.000Z",
            "id": "684254527671775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/PUv6LxVhpZ"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:06:01.000Z",
            "id": "684254505727209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/nJzv3J3Uir"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:18.000Z",
            "id": "684254326500360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/j5iOZRj2Gp Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:14.000Z",
            "id": "684254308389396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/bV28Vu3KbZ Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:01.000Z",
            "id": "684254253091692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/wIUy3VRK17 Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-01-05T06:05:00.000Z",
            "id": "684254247542652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: ... https://t.co/1c68cxTZ2h"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:58.000Z",
            "id": "684254242010304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/X6Qb3pPs1j Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:55.000Z",
            "id": "684254230304010249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/Mxgz7t173R"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:43.000Z",
            "id": "684254177896181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia o... https://t.co/IxZmQjBsTa"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:38.000Z",
            "id": "684254158984065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/oqCIqPbq2c"
        },
        {
            "author_id": "2492187757",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:31.000Z",
            "id": "684254127770079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/h1kOP2zTa1"
        },
        {
            "author_id": "2523194239",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:29.000Z",
            "id": "684254118127341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/388UNVdNOC"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2016-01-05T06:04:14.000Z",
            "id": "684254057855234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/EZcgqOvMax"
        },
        {
            "author_id": "2332698630",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:59.000Z",
            "id": "684253994009505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/nUcMeWehoR"
        },
        {
            "author_id": "418339149",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:57.000Z",
            "id": "684253984736022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/mPnHzLBmZs"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:53.000Z",
            "id": "684253969242169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/npUFtZ6vEl"
        },
        {
            "author_id": "2249742017",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:43.000Z",
            "id": "684253925449412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/65DkcWtmor"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:28.000Z",
            "id": "684253864711749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/rQgxUiaaU3"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:16.000Z",
            "id": "684253813369249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0BXrhKLOd6"
        },
        {
            "author_id": "2187311972",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:13.000Z",
            "id": "684253802040446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/jQvx2il0SM"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:10.000Z",
            "id": "684253788283117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/ZjRinoKkrO Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-01-05T06:03:04.000Z",
            "id": "684253762265821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiro... https://t.co/WTrwoOQn2a Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "321674260",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:53.000Z",
            "id": "684253716350828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/wbQqG9Spxw"
        },
        {
            "author_id": "1651975112",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:35.000Z",
            "id": "684253642266816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/hjoL8POe74"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:28.000Z",
            "id": "684253612877332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/MCNW3T9pR9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:19.000Z",
            "id": "684253574772047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/f3bckhA0i9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:17.000Z",
            "id": "684253566266036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/QJWoLMMyQY"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:05.000Z",
            "id": "684253514881576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/NDSBOffYNm"
        },
        {
            "author_id": "1168612860",
            "created_at": "2016-01-05T06:02:00.000Z",
            "id": "684253494325280769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/KzRQ90NUQF"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:55.000Z",
            "id": "684253475069296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/62h51SaEfC"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:44.000Z",
            "id": "684253425928830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/E58kRu6Vkm"
        },
        {
            "author_id": "760291147",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:34.000Z",
            "id": "684253385470545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/HVytOpapvX"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:25.000Z",
            "id": "684253346979446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de faz... https://t.co/1pObr9C4Ng #uol.com"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:22.000Z",
            "id": "684253334836887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/uZrYJaVPHn"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:19.000Z",
            "id": "684253324044931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No UOL: Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edci... https://t.co/8cVTltQfop"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:17.000Z",
            "id": "684253314020556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/NmNMYOKb9w"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:08.000Z",
            "id": "684253274338271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL: Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/qiDBTWr6ii"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2016-01-05T06:01:01.000Z",
            "id": "684253247880605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/kBP4P3L89I"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2016-01-05T06:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "684253191634956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazende... https://t.co/D5Upn8BGG5 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2016-01-05T06:00:20.000Z",
            "id": "684253073879896065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/KTIAMoUlpp"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:50.000Z",
            "id": "684252948923158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/ZI1dxDfRKM"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:47.000Z",
            "id": "684252937724416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ... https://t.co/g4RRdWxjnj #News"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:47.000Z",
            "id": "684252937552400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ... https://t.co/lmj1wo7I44 #News"
        },
        {
            "author_id": "149323068",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:39.000Z",
            "id": "684252901636608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/JGIxoosB8t"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:35.000Z",
            "id": "684252884750462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo OnLine &gt;&gt;&gt; Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/NHz5ixZbJz"
        },
        {
            "author_id": "17696000",
            "created_at": "2016-01-05T05:59:26.000Z",
            "id": "684252849031651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/HO9XlXLVdH"
        },
        {
            "author_id": "39638865",
            "created_at": "2016-01-05T05:50:30.000Z",
            "id": "684250601950150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, no campus Pampulha, promove caminhadas ecol\u00f3gicas por trilhas, de segunda a... https://t.co/NXiA0I5uCf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T05:06:05.000Z",
            "id": "684239423660228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 Jr @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/tZP9uAzHOz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:38:54.000Z",
            "id": "684232582603649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Lua Branca !! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kBy3DHdObh"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:37:57.000Z",
            "id": "684232340600696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Lua Branca!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kxBkHzM1kz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:36:05.000Z",
            "id": "684231872834973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pud\u00e9ssemos colher de tudo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rz7Yf6szFv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:34:53.000Z",
            "id": "684231570484510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2K9CKM6RKH"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:32:40.000Z",
            "id": "684231013292195841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rrah6Ep7D7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:31:47.000Z",
            "id": "684230790046167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Y6RqHvAldI"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:21:16.000Z",
            "id": "684228143285186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seres da Floresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/heigk2Ydfz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-05T04:16:13.000Z",
            "id": "684226873598033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinho de bacalhau @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/HT90wNAR9X"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2016-01-05T03:33:35.000Z",
            "id": "684216143817490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/XrDjn4EfHQ"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-01-05T03:23:41.000Z",
            "id": "684213653063643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armados cont... https://t.co/BGSz2dzijD"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-01-05T03:23:38.000Z",
            "id": "684213640153530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armados cont... https://t.co/OxlulspjpE"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-01-05T02:20:13.000Z",
            "id": "684197682080907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/lE2r1viLFe"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-01-05T02:20:13.000Z",
            "id": "684197678872301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/NvH0A56ei4"
        },
        {
            "author_id": "3236269387",
            "created_at": "2016-01-05T02:18:43.000Z",
            "id": "684197303792472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de home... https://t.co/yByHGCsBFu"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2016-01-05T02:18:43.000Z",
            "id": "684197302731292676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias... https://t.co/SYKQXfnrjT #BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T02:04:53.000Z",
            "id": "684193820326510593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens armados c... https://t.co/fJi2phtPha"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:04:27.000Z",
            "id": "684193710872002561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/7gkwh2nKH9"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "684193527677501441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/SRrZsls3V1 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:33.000Z",
            "id": "684193488334802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0SB802W382"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:03:12.000Z",
            "id": "684193399713349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/ENEIqcfFEZ"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:02:31.000Z",
            "id": "684193225465171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/vDKkNY3U0A"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:02:14.000Z",
            "id": "684193156926029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/UvZvbsHDoZ"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:48.000Z",
            "id": "684193045152051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/38OqIwCwh4"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:44.000Z",
            "id": "684193029255606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/0BvwWig9H5"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:14.000Z",
            "id": "684192902956777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/l9jIy9vpyt"
        },
        {
            "author_id": "148722000",
            "created_at": "2016-01-05T02:01:11.000Z",
            "id": "684192891372109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/juO2NIjYlg"
        },
        {
            "author_id": "2828406422",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:34.000Z",
            "id": "684192483593461761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/Bu4yfv1RUM"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:28.000Z",
            "id": "684192459648139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/aLyoHLblUx"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-01-05T01:59:26.000Z",
            "id": "684192448990425090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/iSMOwbRoyP"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-01-05T01:57:38.000Z",
            "id": "684191995447742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: ... https://t.co/OSOacMk3Pd"
        },
        {
            "author_id": "66878741",
            "created_at": "2016-01-05T01:56:06.000Z",
            "id": "684191612461682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/1S8rsqvZpv"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-01-05T01:55:10.000Z",
            "id": "684191374774673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/OA5Jz73ch3"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2016-01-05T01:55:04.000Z",
            "id": "684191351525646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/ahAI7siPjZ"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:43.000Z",
            "id": "684191265282363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ... https://t.co/BW9YE9hGBc"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:39.000Z",
            "id": "684191247783727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ...  https://t.co/ktnUXN6Ycv"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-01-05T01:54:38.000Z",
            "id": "684191244289888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros: Mil\u00edcia ocupa ...  https://t.co/li3dd5SZIQ"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2016-01-05T01:50:23.000Z",
            "id": "684190173140127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens armados c... https://t.co/IddKLih7sb"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-01-05T01:45:07.000Z",
            "id": "684188845567393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/CFtSwISBKP"
        },
        {
            "author_id": "2842620447",
            "created_at": "2016-01-05T01:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "observpolitico"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "VICENTINHOPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "684184586809663489",
            "in_reply_to_user_id": "191504980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@observpolitico @VICENTINHOPT \n\nSer\u00e1 que o Sr. Vicentinho, grileiro do PT, me consegue um terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2016-01-05T01:26:17.000Z",
            "id": "684184108025659396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Armados contra autoridades: Mil\u00edcia ocupa parque nacional nos EUA contra pris\u00e3o de fazendeiros https://t.co/HVAIkR2NPJ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-05T01:21:21.000Z",
            "id": "684182865249185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades americanas ocupando parque nacional - AFP - UOL Not\u00edcias https://t.co/l4wt5vEYi8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-05T01:10:23.000Z",
            "id": "684180106571591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon  Fortaleza -  Parque  Nacional  da  Serra  Geral https://t.co/jZuE5jyzJr"
        },
        {
            "author_id": "27754171",
            "created_at": "2016-01-05T01:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0508771,
                        -15.5836084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "684178333551034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/PLEK3OPEA6"
        },
        {
            "author_id": "118147858",
            "created_at": "2016-01-05T01:01:50.000Z",
            "id": "684177955048697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/4Bsp5zDgN3"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T01:00:42.000Z",
            "id": "684177670897205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/wr6GkBQpp3"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-05T00:57:56.000Z",
            "id": "684176972298215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/CRhkvhYVoA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-05T00:44:01.000Z",
            "id": "684173471174275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-01-05T00:27:58.000Z",
            "id": "684169432172605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: V\u00e1rias centenas de homens armado... https://t.co/cvNryZ2Ygh"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2016-01-05T00:15:39.000Z",
            "id": "684166332330315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens arm... https://t.co/bydbMvs4wt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-05T00:15:36.000Z",
            "id": "684166320376561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia armada desafia autoridades norte-americanas ocupando parque nacional: &lt;p&gt;V\u00e1rias centenas de homens arm... https://t.co/WMvg2eNdT8"
        },
        {
            "author_id": "364506239",
            "created_at": "2016-01-04T23:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "684154283609071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/yC4HLLjb7J"
        },
        {
            "author_id": "152077538",
            "created_at": "2016-01-04T23:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273523,
                        -2.75006833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "684150849862516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/L9NPEn6Aet"
        },
        {
            "author_id": "66539965",
            "created_at": "2016-01-04T23:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "684148399122284545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah mais eu amooo por demais voc\u00ea! @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/Y3aM2BBGix"
        },
        {
            "author_id": "507812674",
            "created_at": "2016-01-04T21:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "684130429591535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dqeUm400vW"
        },
        {
            "author_id": "109757530",
            "created_at": "2016-01-04T21:17:36.000Z",
            "id": "684121524123602946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Torre, Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. Quatorze quil\u00f4metros caminhados pelas\u2026 https://t.co/3Suc1RECyv"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-04T21:03:21.000Z",
            "id": "684117937385390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde hist\u00f3rico de visitantes em 2015 https://t.co/2jwX8DfGxX"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2016-01-04T20:37:53.000Z",
            "id": "684111527750819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica sendo Costa Rica https://t.co/YqQYOl2b2c"
        },
        {
            "author_id": "3054355341",
            "created_at": "2016-01-04T20:32:49.000Z",
            "id": "684110253621907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Gesause,Estiria(Austria)... https://t.co/yQynygpn48"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2016-01-04T20:06:46.000Z",
            "id": "684103700365750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Parque Nacional Los Glaciares\", Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO, abriga 356 glaciares,\u2026 https://t.co/PBSKxmdfbp"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-04T20:00:32.000Z",
            "id": "684102128625922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 31, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece caminhadas ecol\u00f3gicas por trilhas: https://t.co/hUkvZp3Oo3 | Participe! #LazerBH"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:27.000Z",
            "id": "684101354474876930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/Cpyto1deJw"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:26.000Z",
            "id": "684101351459151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/QsbVkPQY1h"
        },
        {
            "author_id": "22290083",
            "created_at": "2016-01-04T19:57:26.000Z",
            "id": "684101348380557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/So4oVEuEQa"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684083597448359937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perigo! On\u00e7as kkk \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f #on\u00e7a #perigo #danger #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rG7C5jY9Jd"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684082811817472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ver a minha Kombi? #VW #kombi #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bhEYz8V02X"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081982934925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #cachoeira #waterfall #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bjmanTyo7q"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081575785410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia #itatiaia #cachoeira #waterfall #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uIQB93ucD5"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684081145919610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Kombi \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #VW #kombi #itatiaia #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2hsHu9IH7d"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684080157762519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista linda \u263a\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #itatiaia #parque #riodejaneiro @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/khKG6tMKOK"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T18:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684079946923294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda #cachoeira #waterfall #riodejaneiro #itatiaia #parque @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8HCizze2TV"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2016-01-04T18:14:26.000Z",
            "id": "684075427313356801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dinheiro n\u00e3o traz felicidade. Mas traz passagens para o Parque Nacional das Ilhas Virgens (EUA), que d\u00e1 na mesma. https://t.co/kOWv40YIe6"
        },
        {
            "author_id": "211711034",
            "created_at": "2016-01-04T17:54:14.000Z",
            "id": "684070346358702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que excelente Noticia. https://t.co/KMzL9Hyiql"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-01-04T17:52:51.000Z",
            "id": "684069999133118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm1pIOG"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2016-01-04T17:45:21.000Z",
            "id": "684068109230206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o | Portal Igua\u00e7u https://t.co/BsNARo8jD0"
        },
        {
            "author_id": "4259159188",
            "created_at": "2016-01-04T17:40:14.000Z",
            "id": "684066823210336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172\u00a0pa\u00edses https://t.co/LtTWCPwGid"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2016-01-04T17:22:37.000Z",
            "id": "684062389373943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o com 1,6 milh\u00e3o de pessoas https://t.co/VDn0U8pfXz"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2016-01-04T17:21:59.000Z",
            "id": "684062230522892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde hist\u00f3rico de visitantes em\u00a02015 https://t.co/CsBzXpn9c0 https://t.co/8WeKwIR8U2"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2016-01-04T17:07:21.000Z",
            "id": "684058545160060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional foi denunciado por fazendeiro vizinho antes de acontecer https://t.co/WQNMHDGwIw"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-01-04T15:43:44.000Z",
            "id": "684037505889402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/C7lBUngPym"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-01-04T15:43:44.000Z",
            "id": "684037503658016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/XpTs2duzIg"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:56.000Z",
            "id": "684036296939974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/iheHbRpN4C"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:53.000Z",
            "id": "684036283635642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/0c3NGpve6n"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:52.000Z",
            "id": "684036280263421953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/5NnoX0QYoG"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:51.000Z",
            "id": "684036276618563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00fa... https://t.co/oxDK1ZJR6E #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:51.000Z",
            "id": "684036273372200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00fam... https://t.co/oxDK1ZJR6E #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:49.000Z",
            "id": "684036268364279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D A barragem Soajo-Lindoso, em pleno Parque NAcional da Peneda-Ger\u00eas, Arcos de #Valdevez, numa imagem... https://t.co/lHEkaFflg1"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "684036262773170177",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de v... https://t.co/589Oxikoxu"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:47.000Z",
            "id": "684036259530936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/GIBgDVHLcJ"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:47.000Z",
            "id": "684036257832304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/aPBElyrjMN"
        },
        {
            "author_id": "327613005",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:46.000Z",
            "id": "684036254791380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/ABq2c8ZiuJ"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:44.000Z",
            "id": "684036245790392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/yWx1AncOWd"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:43.000Z",
            "id": "684036241818439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/91UEft25Yy"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:42.000Z",
            "id": "684036236013604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/II1ilXUyif"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:39.000Z",
            "id": "684036226412711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/PP5hCmhxor"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:39.000Z",
            "id": "684036223598329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/oFrAlaXOYc"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:36.000Z",
            "id": "684036212483477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/aYV3msdH8G"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:34.000Z",
            "id": "684036203985776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/jquCUe8tW5"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:33.000Z",
            "id": "684036201783767044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/ll0PxETDda"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:33.000Z",
            "id": "684036199695044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/7UoroeW8DY"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-04T15:38:32.000Z",
            "id": "684036195785904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/mZPuCC43gZ"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-01-04T15:35:28.000Z",
            "id": "684035423669202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte da \u00e1rea est\u00e1 dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma Unid. de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Sem festas https://t.co/R5EBMdwAwz"
        },
        {
            "author_id": "542891973",
            "created_at": "2016-01-04T15:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1130972,
                        -4.15491749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "684034911137853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Nauqe08xzV https://t.co/fK9RQdhj5l"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-01-04T15:32:13.000Z",
            "id": "684034605364547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/0nsDIOdnvS #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-01-04T15:19:02.000Z",
            "id": "684031287372427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses #G1 https://t.co/LF6xGaMxey"
        },
        {
            "author_id": "184244428",
            "created_at": "2016-01-04T15:02:17.000Z",
            "id": "684027074798051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/ifSPBdDmiD"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-01-04T14:59:26.000Z",
            "id": "684026354216611845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/PMs03mwYvb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-01-04T14:53:05.000Z",
            "id": "684024758350954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/KlL4jtGNZU"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-04T14:36:54.000Z",
            "id": "684020687288295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses\" https://t.co/nfUxRtBED7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-04T14:36:40.000Z",
            "id": "684020626978402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses\" https://t.co/nfUxRtBED7"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2016-01-04T14:33:11.000Z",
            "id": "684019748959596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/LMJaTIZk0X #viagem"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-04T14:31:14.000Z",
            "id": "684019260411265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/CW1K10Grmh \nAumento no n\u00famero de visitantes entre 2014 e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-04T14:31:12.000Z",
            "id": "684019249694781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/CW1K10Grmh"
        },
        {
            "author_id": "3783601767",
            "created_at": "2016-01-04T14:30:52.000Z",
            "id": "684019166169403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: https://t.co/uET8XpLVLP #RT #OperacaoBetaLab #\uc778\uc7a5\ucc98\ub7fc_\ub9d0\ud574\ubcf4\uc790"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-01-04T14:30:36.000Z",
            "id": "684019097860833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/6ZjCR5rvxi"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2016-01-04T14:28:35.000Z",
            "id": "684018594024308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/uxq6pGLdo6 https://t.co/SxPBOZpjFE"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2016-01-04T14:28:34.000Z",
            "id": "684018587552448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/4KFna8MSyX https://t.co/FUp4BW4LVZ"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T14:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "684018436129722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Itatiaia #itatiaia #parque #rio #river #riodejaneiro @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/oqrdQqlZPE"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-04T14:26:40.000Z",
            "id": "684018111096295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses: Aumento no n\u00famero de visitantes entre 2... https://t.co/6roHkcK42A"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-04T14:25:51.000Z",
            "id": "684017906053722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste https://t.co/Yn18IqFp5I"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2016-01-04T14:25:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cb0b24080003"
            },
            "id": "684017817235144707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Itatiaia #itatiaia #riodejaneiro #rio https://t.co/Ta3nZxIJ7i"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:09.000Z",
            "id": "684017226513518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/xGacysgJXZ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:08.000Z",
            "id": "684017221308399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/hxwg66rFDW"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:05.000Z",
            "id": "684017206435430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/n4059kfOT4"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-01-04T14:23:04.000Z",
            "id": "684017203209961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \n1,6 milh\u00e3o de pessoas de 172 pa\u00edses https://t.co/NevhJ3g8zq"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-01-04T13:56:07.000Z",
            "id": "684010420009615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada em Ilh\u00e9us - https://t.co/zinEoTWCTW"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-04T13:40:20.000Z",
            "id": "684006450323128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o. Na foto o Serengeti https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/EvYm81aYiY"
        },
        {
            "author_id": "149414446",
            "created_at": "2016-01-04T13:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "684004637796597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia meu amor \u2661 @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/b27d53J8bX"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-01-04T12:47:25.000Z",
            "id": "683993133525254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Lix\u00e3o a c\u00e9u aberto no entorno do Parque Nacional da Chapada da Diamantina e no interior da APA Marimbus, em... https://t.co/3ldcqfssyD"
        },
        {
            "author_id": "79871516",
            "created_at": "2016-01-04T11:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "683980151537963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/71MrxirEIR https://t.co/W1NRDZ3y1Y"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-01-04T11:40:34.000Z",
            "id": "683976311447117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Flagra de Breno Marreiros Santos \u00e9 a foto do dia https://t.co/J4NqZxEkVf https://t.co/TeY2l6dKxp"
        },
        {
            "author_id": "2236392866",
            "created_at": "2016-01-04T11:29:14.000Z",
            "id": "683973455436460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses depois de terem estado amea\u00e7ados pela constru\u00e7\u00e3o de uma mini-h\u00eddrica, os socalcos da aldeia de Sistelo, em... https://t.co/n8609aZB6j"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2016-01-04T10:56:54.000Z",
            "id": "683965321615638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas de ver\u00e3o. https://t.co/XTAfedIHHX"
        },
        {
            "author_id": "205858299",
            "created_at": "2016-01-04T10:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "683956190913671169",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal  ser\u00e1 que o mauro sabe onde est\u00e1 cachoeira ?  Fica no parque nacional da serra do cip\u00f3 MG https://t.co/snVxSGMyB2"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2016-01-04T10:20:23.000Z",
            "id": "683956131140616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VRFOTO promo https://t.co/DYos4wvRje"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-04T10:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683953629074698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana aben\u00e7oada, amigos! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/fF8mAbHLbl"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-01-04T10:05:03.000Z",
            "id": "683952273601523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 31 de janeiro a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece caminhadas ecol\u00f3gicas por trilhas que passam pelos diversos... https://t.co/zuhs6YfCOZ"
        },
        {
            "author_id": "988517934",
            "created_at": "2016-01-04T09:07:06.000Z",
            "id": "683937686407790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Penedos de Pasarela, Monumento Natural, outra das xoias de #vimianzo https://t.co/Plq4QmV7m9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-01-04T04:00:19.000Z",
            "id": "683860481673670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Flora Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/6skvgbi1pJ"
        },
        {
            "author_id": "57840390",
            "created_at": "2016-01-04T01:28:04.000Z",
            "id": "683822168472469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoras amarela e vermelha nos c\u00e9us de Montana, refletidas no gelo do Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/FMjjFGpwH1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-04T00:47:41.000Z",
            "id": "683812007888433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2016-01-03T23:38:21.000Z",
            "id": "683794559193739265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pris\u00e3o de pecuarista de 73 anos amea\u00e7ado por unidade de conserva\u00e7\u00e3o causa revolta nos EUA https://t.co/C0Dbue0e9A https://t.co/Y6RtbgqknM"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2016-01-03T23:37:10.000Z",
            "id": "683794261771481089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de pecuarista de 73 anos amea\u00e7ado por unidade de conserva\u00e7\u00e3o causa revolta nos EUA https://t.co/3RHdvXtz5Y https://t.co/DvFFHPHe8z"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-01-03T23:18:16.000Z",
            "id": "683789505455718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos conhecem a Cachoeira da Usina do S\u00e3o Jo\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lugar maravilhoso que merecia ser restaurado."
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-01-03T23:01:10.000Z",
            "id": "683785198966685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de sol. Perfeito pra visitar a Usina do Rio Sao Jo\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2016-01-03T22:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "683776669161795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produtores rurais se revoltam contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Estados\u2026 https://t.co/ErUp1lcnyH via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "1157818171",
            "created_at": "2016-01-03T22:23:08.000Z",
            "id": "683775628965998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/sbhKPJII4D"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2016-01-03T22:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683774090017157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parte do todo \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/fprtfyfClA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T21:56:01.000Z",
            "id": "683768804338434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pud\u00e9ssemos colher de tudo!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1HYIFHs6Eo"
        },
        {
            "author_id": "84640401",
            "created_at": "2016-01-03T21:42:33.000Z",
            "id": "683765414384504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece algumas das j\u00f3ias do Ger\u00eas https://t.co/SCkXmmUVdX"
        },
        {
            "author_id": "68769189",
            "created_at": "2016-01-03T21:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60554053,
                        -0.8277373
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "683765065468755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitinha na Resex-Ajuruteua!! ^^ (@ Reserva Extrativista Marinha Caet\u00e9-Itaperac\u00fa) https://t.co/8wZYuLtBj1"
        },
        {
            "author_id": "34651309",
            "created_at": "2016-01-03T21:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.9328121,
                        -2.6371711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "683760701500993540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonde do cip\u00f3 @ Floresta Nacional Do Tapaj\u00f3s https://t.co/6lI2GFAGIc"
        },
        {
            "author_id": "430678376",
            "created_at": "2016-01-03T21:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683755516737273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/ThETzzhiq2"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-01-03T20:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.249656,
                        -22.97329401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683745071573905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/IEgjqKJH09"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T19:51:16.000Z",
            "id": "683737410761523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RWXIhxIXGk"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-03T19:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.783363,
                        -4.1277152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "683727785504956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida lhe d\u00e1 lim\u00f5es? Fa\u00e7a um doce gostoso!!!! @ Parque Nacional Sete Cidades/PI https://t.co/fcE5uyqHHG"
        },
        {
            "author_id": "32020229",
            "created_at": "2016-01-03T19:10:12.000Z",
            "id": "683727076348788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8DVJQofHg9"
        },
        {
            "author_id": "1407660001",
            "created_at": "2016-01-03T18:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "683721525028065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o pontinho branco ali \u00f3 @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/9DFTOEXjnc"
        },
        {
            "author_id": "327070781",
            "created_at": "2016-01-03T18:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683710415440723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u2764\ufe0f\ud83d\udc6d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/DsFUfJsqTs"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-01-03T18:03:42.000Z",
            "id": "683710338911604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pessoal do Pedal ! ATEN\u00c7\u00c3O E CUIDADO. Agentes do Parque Nacional da Tijuca nos informaram que essa \u00e9 a... https://t.co/GDkyMOjBE4"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-01-03T17:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683699289776852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a neblina vai tomando conta @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/utvATQDomy"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-03T17:13:05.000Z",
            "id": "683697601724583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gazFgsYfSc  via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "235584730",
            "created_at": "2016-01-03T16:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "683694164224159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um m\u00eas ao lado dela \u2763 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/qPY8CXsKjO"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2016-01-03T16:55:01.000Z",
            "id": "683693057385082883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/pKFQlXqvRW"
        },
        {
            "author_id": "1411613196",
            "created_at": "2016-01-03T16:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.091956,
                        -23.694112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "683679553227767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b. Meu Porto Seguro \ud83d\udc9b\n   #adoreiacaradela @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/sWXtde3IHK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T15:44:19.000Z",
            "id": "683675262622527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Amor!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/osWRS2PzIB"
        },
        {
            "author_id": "67975112",
            "created_at": "2016-01-03T15:42:01.000Z",
            "id": "683674683196190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemorando a vida em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/KYV417WGfV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T14:20:04.000Z",
            "id": "683654059606306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7q3fEisBLs"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-01-03T14:15:44.000Z",
            "id": "683652972065193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Tecnica Parque Nacional Itajai conquista luta ambientalistas n\u00e1o vai ficar assim .. retomaremos a guerra !! https://t.co/cQtM80htBs"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T13:55:04.000Z",
            "id": "683647771061153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os seres da Floresta!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cU6QaKi5cp"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2016-01-03T13:41:44.000Z",
            "id": "683644412736454658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015. https://t.co/oQIliSF9b3 https://t.co/74Qzui3srO"
        },
        {
            "author_id": "401461452",
            "created_at": "2016-01-03T13:40:29.000Z",
            "id": "683644101603028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Floresta Nacional De Palmares - FLONA) https://t.co/QFoNXZLImh"
        },
        {
            "author_id": "465865526",
            "created_at": "2016-01-03T13:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14264325,
                        -29.04929257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "683641411288363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/qoL1paZSYI"
        },
        {
            "author_id": "116228635",
            "created_at": "2016-01-03T12:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683631926335385603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre comigo \u2764\ud83d\udc78\ud83c\udf45 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/MNWs6rjIoY"
        },
        {
            "author_id": "33892637",
            "created_at": "2016-01-03T12:48:00.000Z",
            "id": "683630889788641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mocon\u00e1 https://t.co/XH56YeDGsM"
        },
        {
            "author_id": "380898288",
            "created_at": "2016-01-03T12:26:39.000Z",
            "id": "683625520857092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a pior estrada do RJ, aponta CNT https://t.co/ZIK1sd0ZVL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-01-03T12:13:54.000Z",
            "id": "683622310172037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Jurubatiba? \ud83c\udf31\ud83c\udf34\n\nFica entre os munic\u00edpios de Carapebus, Maca\u00e9 e Quissam\u00e3 https://t.co/5b1P1ZRiot"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-03T12:01:19.000Z",
            "id": "683619142046461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas em janeiro: https://t.co/mGlhARcmvX"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2016-01-03T11:54:29.000Z",
            "id": "683617425800073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200Km quadrados repleta... https://t.co/pLAyw78uvK"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2016-01-03T11:16:31.000Z",
            "id": "683607868579295234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada est\u00e3o liberadas... https://t.co/atYPK8kRuu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-03T10:49:02.000Z",
            "id": "683600952264396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra- Foto Marola com Carambola https://t.co/c4M9xpLBZc"
        },
        {
            "author_id": "305620962",
            "created_at": "2016-01-03T10:35:10.000Z",
            "id": "683597463832424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SS8626MXFt"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-01-03T09:29:05.000Z",
            "id": "683580832276176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: 1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 2015 - https://t.co/r12YggnPlu"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-01-03T09:28:36.000Z",
            "id": "683580712428109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: 1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015 - https://t.co/r12YggnPlu"
        },
        {
            "author_id": "67174702",
            "created_at": "2016-01-03T05:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94932151,
                        -2.61875924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "683518195072937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando o \"nada\". @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/e3yW0KKY1t"
        },
        {
            "author_id": "67196670",
            "created_at": "2016-01-03T02:25:40.000Z",
            "id": "683474274749906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada h\u00e1 3 anos no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \u00d4 saudade das minhas Minas...que s\u00e3o muitas, e gerais! https://t.co/vYLbACN7PJ"
        },
        {
            "author_id": "394998643",
            "created_at": "2016-01-03T02:20:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00ae6c637075843b"
            },
            "id": "683472894542901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural.. https://t.co/gOjG70CFZU"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2016-01-03T01:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "683461681276661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do final do ano passado. :) @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/PoB5vOH4s2"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-03T00:18:50.000Z",
            "id": "683442359044947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1.642.093 visitantes em 2015 https://t.co/8EdQNiOsSp"
        },
        {
            "author_id": "139202561",
            "created_at": "2016-01-02T23:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "683423159433826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Piren\u00f3polis - GO @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 https://t.co/5FfR6R7C6D"
        },
        {
            "author_id": "169755659",
            "created_at": "2016-01-02T22:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683419795098697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QZQQPXH27j"
        },
        {
            "author_id": "182183079",
            "created_at": "2016-01-02T22:48:03.000Z",
            "id": "683419510360113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida | P3 https://t.co/DVimHcPcjE"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2016-01-02T22:28:49.000Z",
            "id": "683414671882326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 de f\u00e9rias? Aproveite e visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. As UCs s\u00e3o patrim\u00f4nio natural de todo... https://t.co/y1FnjJvUvF"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T22:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683413405043154955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/WgutIHUxyN"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T22:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683412681752182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um novo dia, de um novo tempo... #Fam\u00edlia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/13jAmUc2dc"
        },
        {
            "author_id": "304125364",
            "created_at": "2016-01-02T21:52:18.000Z",
            "id": "683405483034578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/eTnABDCmnl"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2016-01-02T20:35:05.000Z",
            "id": "683386050341814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 fomos novamente ao parque Nacional do Grand Canyon e achamos ainda mais lindo\u2026 https://t.co/fk9U9GBQzf"
        },
        {
            "author_id": "53295138",
            "created_at": "2016-01-02T20:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683384595253862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7\u00fa_NOW @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Ygh6QRWGao"
        },
        {
            "author_id": "28446642",
            "created_at": "2016-01-02T20:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.47319597,
                        -12.45551682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "683378988413140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o sol ir embora no Pai In\u00e1cio, no parque nacional da #chapadadiamantina . #2016empaz @\u2026 https://t.co/XHC68GaW64"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2016-01-02T20:00:02.000Z",
            "id": "683377228999045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 sem d\u00favida a atra\u00e7\u00e3o mais popular de Foz do Igua\u00e7u. O destaque s\u00e3o as... https://t.co/5pUCGNpL8L"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-02T19:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "683370528913125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/PquCAL5FzC"
        },
        {
            "author_id": "4693580413",
            "created_at": "2016-01-02T19:23:16.000Z",
            "id": "683367974892376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Nosso passeio hoje \u00e9 no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no #Piau\u00ed. O Parna... https://t.co/YNo0HhM65I"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T19:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683365976868556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/aCBJn6J53Z https://t.co/kK1bRuw6mo"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-01-02T18:00:06.000Z",
            "id": "683347045151711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional cataratas - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/175T4sJesJ"
        },
        {
            "author_id": "69356356",
            "created_at": "2016-01-02T17:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683340666668216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7ando o ano com o p\u00e9 direito \ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/SuSuatx3qR"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2016-01-02T17:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "683340096595189761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Pascoal, em Porto Seguro (BA) est\u00e1 em chamas.\nJuari Patax\u00f3 pede socorro https://t.co/vFOobYDQYL @brasil_IBAMA @MPF_BA"
        },
        {
            "author_id": "1592259332",
            "created_at": "2016-01-02T17:31:11.000Z",
            "id": "683339770731315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a, na vida, na moradia de pessoas pobes.\nEstado Burgues na luta de classes https://t.co/yc6CQniZEr"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2016-01-02T17:30:55.000Z",
            "id": "683339704029343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7a ind\u00edgena Juari Patax\u00f3, pede ajuda para combater o inc\u00eandio que j\u00e1 destruiu mais da metade da \u00e1rea do Parque Nacional Monte Pascoal"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-02T17:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "683339251585564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada. A vista \u00e9 UAU! #serradacapivara #piau\u00ed @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/kjoVQaiXDb"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T17:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683334747783884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ak7CTcuClB"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-01-02T17:08:11.000Z",
            "id": "683333981962682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA #DireitosHumanos #africas... https://t.co/o3avDAlbLC"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T16:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683331123175387138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/Ua9NqZo1Py"
        },
        {
            "author_id": "109023032",
            "created_at": "2016-01-02T16:56:24.000Z",
            "id": "683331014899281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri pra subir, mas \u00e9 demais!!!\n\ud83d\ude05\u26f0\ud83c\udf24\ud83c\udf3f @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/oyBS1uf88b"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-01-02T16:40:39.000Z",
            "id": "683327050913050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA #DireitosHumanos #africas... https://t.co/LaLka9UJ6o"
        },
        {
            "author_id": "3404863809",
            "created_at": "2016-01-02T16:33:43.000Z",
            "id": "683325306988531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 reais para entra no Parque nacional PQP"
        },
        {
            "author_id": "190311138",
            "created_at": "2016-01-02T16:23:58.000Z",
            "id": "683322853832273922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ele sempre \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/OlCoXodjm0"
        },
        {
            "author_id": "327517155",
            "created_at": "2016-01-02T15:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683314999238983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela ducha bem suave \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udfde #gopro @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/WNpuOQ38Aj"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-01-02T15:47:20.000Z",
            "id": "683313636044058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u2013 Agosto de 2004!\n\nRecaptura do primeiro macho de on\u00e7a-pintada monitorado no Cerrado.... https://t.co/xlgewjTDZ9"
        },
        {
            "author_id": "255681133",
            "created_at": "2016-01-02T15:46:14.000Z",
            "id": "683313356149751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu doido pra sair com meus pais (eles est\u00e3o passeando pelo parque nacional da tijuca) mas to trabalhando ='|"
        },
        {
            "author_id": "2179718774",
            "created_at": "2016-01-02T15:14:06.000Z",
            "id": "683305271762927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/amutdv5luR"
        },
        {
            "author_id": "59133507",
            "created_at": "2016-01-02T15:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683303225437470723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranho da dinda!! \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6kOeMxMXvo"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-01-02T14:04:59.000Z",
            "id": "683287878781288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015 Leia mais: https://t.co/VhoDQsl6Tk"
        },
        {
            "author_id": "844397863",
            "created_at": "2016-01-02T13:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3268142,
                        -23.01071744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683285951397949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado https://t.co/YvkiINr36l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-02T13:54:33.000Z",
            "id": "683285251263705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2016-01-02T13:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.01889776,
                        -2.75714558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "683277933352468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apenas maravilhoso. #Par\u00e1 (@ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s in Belterra, PA) https://t.co/kIDzYaKVP1"
        },
        {
            "author_id": "3313867017",
            "created_at": "2016-01-02T13:21:57.000Z",
            "id": "683277049667010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok. Aruba. #Aruba #ArikokNationalPark #ecuafoto #landscape #fotograf\u00eda #beach #marcaribe https://t.co/BLty5DP2uT"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-02T13:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "RYoungSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "683271599202549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a preservar o meio ambiente. Fa\u00e7a sua parte. #preserve @gnatalini @RYoungSilva\nhttps://t.co/c8VtxtOMsQ https://t.co/63Rea8oVDU"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-01-02T12:58:11.000Z",
            "id": "683271067620618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada: Dois novos focos de inc\u00eandio for... https://t.co/Pbf5ntnjpg"
        },
        {
            "author_id": "4098560439",
            "created_at": "2016-01-02T12:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "683270884900126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/qLFSlKeDHL 30 anos do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos -"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-02T12:47:02.000Z",
            "id": "683268262080065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhista morre em represa no Parque Nacional https://t.co/CN4IEIyYol"
        },
        {
            "author_id": "72099894",
            "created_at": "2016-01-02T12:45:47.000Z",
            "id": "683267945787686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Mag\u00e9 n\u00e3o ter\u00e3o mais descontos para entrada no Parque Nacional Acho justo... deveria custar R$50 cada https://t.co/mcTlYdGt5b"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-01-02T12:39:30.000Z",
            "id": "683266364358922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/N33V01a5wc"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-01-02T12:24:32.000Z",
            "id": "683262599945818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/lNtYfAmTNn"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-01-02T12:24:16.000Z",
            "id": "683262532782444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/D2Ud3H0ovq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-01-02T12:23:12.000Z",
            "id": "683262262686121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA\n\nhttps://t.co/kwh0O465Bp https://t.co/t2rig5I7mB"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2016-01-02T12:01:44.000Z",
            "id": "683256860380639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/s34YizCohk"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2016-01-02T12:01:14.000Z",
            "id": "683256732940898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada: Dois novos\u2026 https://t.co/p3HcmjSlNG"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2016-01-02T11:58:33.000Z",
            "id": "683256058802900993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/JEG3msDsIK"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-01-02T11:50:04.000Z",
            "id": "683253924736794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada  - https://t.co/EGWO7V77Nf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T11:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683250264367824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83c\udfca\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/0xHfaZnKXG"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-02T11:30:01.000Z",
            "id": "683248877982490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/NbeTpQjyzx"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-02T11:26:57.000Z",
            "id": "683248106033541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/LeumjZFlWZ"
        },
        {
            "author_id": "327517155",
            "created_at": "2016-01-02T11:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683245772679294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus faz tudo t\u00e3o bem feito \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udd0b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/shFz0jYGRK"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2016-01-02T11:13:25.000Z",
            "id": "683244702112591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/Z0EUqA5rBX"
        },
        {
            "author_id": "57106033",
            "created_at": "2016-01-02T11:00:42.000Z",
            "id": "683241502861082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "23\u00b0C. Bom dia. A Reserva Biol\u00f3gica do Lami est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para visitas orientadas. Deus os aben\u00e7oe. https://t.co/i6VAH4CjPj"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-01-02T09:37:29.000Z",
            "id": "683220558373244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 1.642.093 visitantes em\u00a02015 https://t.co/94p7AZirFr"
        },
        {
            "author_id": "4693580413",
            "created_at": "2016-01-02T04:15:16.000Z",
            "id": "683139469306904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio hoje \u00e9 no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no #Piau\u00ed. O Parna da\u2026 https://t.co/SYwcxsdwEE"
        },
        {
            "author_id": "41307094",
            "created_at": "2016-01-02T04:11:26.000Z",
            "id": "683138506252808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de arrumar as malas j\u00e1 deu saudades de Chile. Amanh\u00e3 o destino \u00e9 Mendoza - AR, com parada em Portillo e Parque Nacional de Aconc\u00e1gua!"
        },
        {
            "author_id": "2340208353",
            "created_at": "2016-01-02T03:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683121672472236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se leva dessa vida \u00e9 o que se vive, o que se faz... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/KBBVXo6oTP"
        },
        {
            "author_id": "4693285340",
            "created_at": "2016-01-02T02:47:47.000Z",
            "id": "683117453099024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vivo PErambulando: Parque Nacional Vale do Catimbau \u2013 PE https://t.co/KuoXSkitq9"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-01-02T01:09:12.000Z",
            "id": "683092643941904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VkJCaUra3a"
        },
        {
            "author_id": "3313867017",
            "created_at": "2016-01-02T00:49:57.000Z",
            "id": "683087799390633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba. #Aruba #ArikokNationalPark #ecuafoto #travel #photography https://t.co/rlWGmHJVzo"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-01-02T00:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "683083235279122433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um 2016 de oportunidades! #trip @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/6rpF7C3tVs"
        },
        {
            "author_id": "247035062",
            "created_at": "2016-01-02T00:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683077917769908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito simp\u00e1tica! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vDQbCKK1ti"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T00:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683076506864742404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/B4jF2s6G6i"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2016-01-01T23:35:08.000Z",
            "id": "683068970887323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/UcFNAHmTKN"
        },
        {
            "author_id": "568437035",
            "created_at": "2016-01-01T23:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "683068841556049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor imposs\u00edvel #2016 \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/pzxhG5dQ6k"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-01-01T23:16:05.000Z",
            "id": "683064177741705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itatiaia: queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia #G1 https://t.co/R3XK2EC7g2"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2016-01-01T22:20:57.000Z",
            "id": "683050303067795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015... https://t.co/vyjwvNcxcs"
        },
        {
            "author_id": "117846323",
            "created_at": "2016-01-01T21:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03682519,
                        -2.80733362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "683044168856420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 @ Comunidade Do Jamaraqua, Floresta Nacional Do Tapajos https://t.co/ZJ4pfcRY39"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T21:36:07.000Z",
            "id": "683039021883371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/cyaOy0t2MU"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2016-01-01T21:35:21.000Z",
            "id": "683038829587095555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal  https://t.co/9X3GK8U78V"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T21:31:29.000Z",
            "id": "683037854398812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uoawDF0yYd"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-01-01T21:29:40.000Z",
            "id": "683037399816007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RjPMY8fGom"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-01T21:29:00.000Z",
            "id": "683037231062192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/zXYNBEI08k"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-01T21:24:53.000Z",
            "id": "683036192661745667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s queda de \u00e1rvore, turistas ficam duas horas esperando para sair do Parque Nacional do #Itatiaia, #RJ: https://t.co/1oHLTJFh5m"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T21:21:01.000Z",
            "id": "683035221156065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/cyaOy0t2MU"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:35.000Z",
            "id": "683034103453630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/VlijJ9sQfF"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:32.000Z",
            "id": "683034092623892481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dh1SNhbDUg #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:30.000Z",
            "id": "683034083249664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/MIMRG6qtjb"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:24.000Z",
            "id": "683034060420026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/S1fcs0HSIY"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:14.000Z",
            "id": "683034016308572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/QtCLSof1lr"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:11.000Z",
            "id": "683034002786107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/DPDyePo16k"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:04.000Z",
            "id": "683033973153378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ImzfXTTBb0 https://t.co/0soQiuQIUb"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:01.000Z",
            "id": "683033962218835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fO0afYEkdT"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:59.000Z",
            "id": "683033952244781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ImzfXTTBb0"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033942702735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/5uv3IfWPy9"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033940332941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/K3CUvWR9wT"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033939825430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/TPmclTN9qe"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033939385040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/8ugszDLM0F"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033938374201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/BDqQ4dho3L"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033937459847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/FYQQDNwLc1"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033935224279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/1YzoDukbf2"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033933441699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/QPbwjS03B9"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033931701026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/9tQRyKu0HG"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:53.000Z",
            "id": "683033930254036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/xWHNPBZ2uz"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:53.000Z",
            "id": "683033929813602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/giGIPnUrvG"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:52.000Z",
            "id": "683033924247814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3mcgx2j2sG"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:51.000Z",
            "id": "683033922259652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/TewP4hMxVD"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:51.000Z",
            "id": "683033920363872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/W5mhJAmOSH"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033917193121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BQVoUGfF8D"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033915670441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/HzUbHa4Feu"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033915334893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/OiMR3aPIq0"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:42.000Z",
            "id": "683033883084890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3rjdeTmA7o"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:37.000Z",
            "id": "683033861995933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/evTaNmgeoy"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:34.000Z",
            "id": "683033849228480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi... https://t.co/6ssiIWSMcW #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:24.000Z",
            "id": "683033809118334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/IBrD8mDbZp"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:17.000Z",
            "id": "683033778378375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde https://t.co/MIJP9m6xZJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:37.000Z",
            "id": "683033611998773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KyyoRlJPFB"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:30.000Z",
            "id": "683033579639541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/pzyB0BBYe3"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "683033540779311104",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanic... https://t.co/xOCh35hhQv"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:02.000Z",
            "id": "683033463406985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VFE1I62AJ8 #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:49.000Z",
            "id": "683033409233395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/vvESOxyzBc"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:45.000Z",
            "id": "683033390946226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Zo46IA0dOM"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:14.000Z",
            "id": "683033261392539650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/yaRmDXZLAL"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:11.000Z",
            "id": "683033247496863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: A... https://t.co/GnfDRRUwR3 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:07.000Z",
            "id": "683033231717867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#sigodevolta Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica es... https://t.co/JQRd9ZhEmA"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:57.000Z",
            "id": "683033192253661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/VZiLIGPESP"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:49.000Z",
            "id": "683033157067640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Fvty5Fcsjc"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:36.000Z",
            "id": "683033101048483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/sNXPKUSNbE"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:27.000Z",
            "id": "683033064671297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/I2tMjn8flM"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:24.000Z",
            "id": "683033050746236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/yqyl68my2M"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:21.000Z",
            "id": "683033039488815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/SrXSedbero"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:20.000Z",
            "id": "683033033939664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/EfrugkCEtK"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:09.000Z",
            "id": "683032991593922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ykHx7XY3Gj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:02.000Z",
            "id": "683032958664491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/M0PQL67Z28"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:55.000Z",
            "id": "683032928977207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/B8QZCRCxvg"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:51.000Z",
            "id": "683032914741727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/B3jvqgaQ9E"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:50.000Z",
            "id": "683032909062615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanic... https://t.co/RpQkz1SHJA"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:42.000Z",
            "id": "683032877378842628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada... https://t.co/KZYRS8qC7F"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:40.000Z",
            "id": "683032866163310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica es... https://t.co/ArWqyojXMD #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:33.000Z",
            "id": "683032838069829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da ... https://t.co/wRP73EWC31"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:25.000Z",
            "id": "683032805752741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Q41OIF9f6C"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:20.000Z",
            "id": "683032782390476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/6hr7PuLFhZ"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:18.000Z",
            "id": "683032773536251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/MOkMcwlFD7"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:16.000Z",
            "id": "683032767681056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da... https://t.co/P2BoQ8Rxlz"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:47.000Z",
            "id": "683032644695670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/obbM0MSgPw"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:33.000Z",
            "id": "683032586990452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/CkfL8lyN5J"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:30.000Z",
            "id": "683032575351246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3qdMiWLsp7"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:25.000Z",
            "id": "683032551787659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/R3s6vu8PmJ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:15.000Z",
            "id": "683032511010635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/L79ZSpRkCT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:44.000Z",
            "id": "683032379351420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/IkdHQiTE6n"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:42.000Z",
            "id": "683032373429022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/KrXpA73ESC"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:28.000Z",
            "id": "683032316210360325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/ct3Gb9tcpp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:27.000Z",
            "id": "683032308580888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/hhBMmUDvQU"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "683032224602525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fan... https://t.co/p7D41mUsVh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-01-01T21:08:59.000Z",
            "id": "683032192159645701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi... https://t.co/ZB2U9RVper #brasil"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2016-01-01T20:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683024734607441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1 de 365 \ud83c\udf43 #nature #run #fit #newyear @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/w3WS24KMX0"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-01T20:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683022211351982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui!!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @robertogermano) https://t.co/VBv8tmt4KI"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-01-01T20:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683015975139164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Mag\u00e9 e Guapimirim n\u00e3o ter\u00e3o mais descontos no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/1opWR4bi3T https://t.co/OaIk1kEj06"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-01T19:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683012162047111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, Tibau. Chegamos! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/CAf3O9q344"
        },
        {
            "author_id": "48661611",
            "created_at": "2016-01-01T19:43:26.000Z",
            "id": "683010664324034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/V3IT0H2Ufp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-01T19:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683008224019255298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/jmGGOd1GTc"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2016-01-01T18:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "EnioTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "682998995380224000",
            "in_reply_to_user_id": "25562342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloteixeira13\n@eniotatto\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/BTTv7wKXuq"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:15:11.000Z",
            "id": "682973355763314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer a vista do criador. Bem vindo 2016.\n\nParque Nacional da Tijuca.\n\nFoto: Peterson de Almeida https://t.co/yHUHTaLJsK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:07:37.000Z",
            "id": "682971450484109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer a vista do criador. Bem vindo 2016.\n\nParque Nacional da Tijuca.\n\nFoto: Peterson de\u2026 https://t.co/kQQIFp9r3E"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:02:05.000Z",
            "id": "682970060034568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/pxKiffC6FL"
        },
        {
            "author_id": "1138608938",
            "created_at": "2016-01-01T15:50:35.000Z",
            "id": "682952064465506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia- Parque Nacional \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2016-01-01T15:29:39.000Z",
            "id": "682946794943344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que maravilha!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u bate mais um recorde hist\u00f3rico de visitantes. https://t.co/cDeGFLHbMX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-01-01T15:10:08.000Z",
            "id": "682941883962798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o ve\u00edculo JBX0777 foi encontrado no pr\u00f3prio estacionamento do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-01-01T15:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "682941707177058304",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Encontrado o ve\u00edculo, no pr\u00f3prio estacionamento do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-01-01T15:08:01.000Z",
            "id": "682941351562985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es, em Goi\u00e1s\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tem mais de 33 mil hectares de pura... https://t.co/r4Z8eX3alz"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2016-01-01T13:39:23.000Z",
            "id": "682919047948664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o ano! \n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim #janelafluminense https://t.co/WlzO8PKLIj"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2016-01-01T13:34:09.000Z",
            "id": "682917731306311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s sujos e alma lavada, feliz 2016 :-) @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/A0xcMFfS7o"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-01T13:01:14.000Z",
            "id": "682909447614763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas em janeiro: https://t.co/mGlhARcmvX: https://t.co/mGlhARcmvX https://t.co/n7Y8KiwHzc"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-01T12:15:11.000Z",
            "id": "682897857590898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal h\u00e1 2 meses https://t.co/NMG10gRnbG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-01T11:59:17.000Z",
            "id": "682893856212414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio de ontem: Cascata das Andorinhas - Canyon Itailbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OFzQFP6EIQ"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2016-01-01T11:23:07.000Z",
            "id": "682884753658216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma regi\u00e3o absolutamente magn\u00edfica e a preservar a todo o custo!... https://t.co/rfYiM9xmT9"
        },
        {
            "author_id": "140375715",
            "created_at": "2016-01-01T11:15:30.000Z",
            "id": "682882837880680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida | P3 https://t.co/hhk4e0fAB6"
        },
        {
            "author_id": "92021659",
            "created_at": "2016-01-01T10:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682877448300658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor envolvido &lt;3 #parquedasaves #love #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/oY6yHLbKom"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-01-01T09:40:33.000Z",
            "id": "682858941957603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Eyk69jRMRD"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-01-01T09:35:09.000Z",
            "id": "682857583674286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kFwRRtCmUL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-01T08:05:11.000Z",
            "id": "682834942103957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/duJj7bBz5W"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2016-01-01T07:29:32.000Z",
            "id": "682825970961653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/plN40EQU4I"
        },
        {
            "author_id": "4259159188",
            "created_at": "2016-01-01T05:31:52.000Z",
            "id": "682796359649329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ruNgX37wRf"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-01-01T03:08:25.000Z",
            "id": "682760258742292483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/h9h6sA69uJ"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2016-01-01T03:06:04.000Z",
            "id": "682759668104466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ysv6htXGuE"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-01-01T03:03:22.000Z",
            "id": "682758990091046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IBHG2rVGvT"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-01-01T03:03:19.000Z",
            "id": "682758975922679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/99bvs6fBUN"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-01T03:00:39.000Z",
            "id": "682758305853370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um 2016 com mais #saf\u00e1ri no parque nacional das emas https://t.co/WyvG0MBwTR Vem 2016 - Feliz Ano Novo"
        },
        {
            "author_id": "290133403",
            "created_at": "2016-01-01T02:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682757456108322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc98 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/NwtUCRgiMh"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:30.000Z",
            "id": "682754995658227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1QVIGnjUO6"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:29.000Z",
            "id": "682754989651984385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ezJl1AhoMq #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:28.000Z",
            "id": "682754985231126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mct6BnPIgf"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:26.000Z",
            "id": "682754977413005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/4hnCVapaoN"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:25.000Z",
            "id": "682754972295929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CRF92zHe3j"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:24.000Z",
            "id": "682754969481576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/yZcM8ibv9f"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:23.000Z",
            "id": "682754967078240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/uBLah7gRs9"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:23.000Z",
            "id": "682754964255420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/JolzcVZUp6"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:22.000Z",
            "id": "682754961839525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1HZnb44qjk"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:17.000Z",
            "id": "682754942533107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ExR70528N7"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:15.000Z",
            "id": "682754930835193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/8LyysmjR1N"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:13.000Z",
            "id": "682754924371812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YpkhWCkYcm"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754920651468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5QMBd5b8cy"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754920202633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo 2016! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/kHNfkNIOHY"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754917803507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gOMY0Do0qX"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:10.000Z",
            "id": "682754910887088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SDV #TimBeta Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para I... https://t.co/g2pyIQdTsS #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:04.000Z",
            "id": "682754885301895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/8ViGJjGGcM"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:03.000Z",
            "id": "682754881254330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/3hHGvt2yDU"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:01.000Z",
            "id": "682754875612987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cInqnR4oHV"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9cb0b24080003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Marga-Marga, Chile",
                "id": "00ae6c637075843b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1268033402",
                "name": "GUTO PUTTI",
                "username": "gutoputtimusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319539590",
                "name": "Joice Alves \ud83c\udf08",
                "username": "joicealveees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661851590",
                "name": "Chitter",
                "username": "ChicoChitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801516096",
                "name": "ADPM",
                "username": "adpmmertola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51053984",
                "name": "Almeidense Network",
                "username": "redealmeidense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162776602",
                "name": "Cristian Pulgarin A",
                "username": "cristianparei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51893253",
                "name": "Bernardo C Pendragon",
                "username": "BernardoCadarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184315411",
                "name": "Arthur Augusto",
                "username": "arthuraugusto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286019279",
                "name": "Siamtrails",
                "username": "Siamtrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044554179",
                "name": "Desambientalista",
                "username": "InguaNoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119926978",
                "name": "Kelvin Castro",
                "username": "KelvinLdeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14287669",
                "name": "Mark Hillary (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "markhillary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664165332",
                "name": "F\u00e1bio Rush",
                "username": "fcfc_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289978709",
                "name": "R\u00e1dio Globo Curitiba",
                "username": "radiogloboctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671460",
                "name": "Julio Cesar Correia #B17",
                "username": "MrBomber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290208094",
                "name": "betabeta lab0043",
                "username": "betabetalab0043",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024221765",
                "name": "TimBetaPontos",
                "username": "TIM_BETA_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334937650",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "PriSecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67615886",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulo_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385042",
                "name": "Tiago Muniz",
                "username": "Tikomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156440335",
                "name": "diego castro",
                "username": "digocastro24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492187757",
                "name": "daniel b. #timbeta",
                "username": "daniellbs_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523194239",
                "name": "Silva Beta",
                "username": "elibetasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332698630",
                "name": "Cida Tim Beta",
                "username": "CidaTimBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418339149",
                "name": "Jefferson Modesto",
                "username": "kaus_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249742017",
                "name": "Felipe Jos\u00e9",
                "username": "justanafterlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187311972",
                "name": "Alberto Ferreira",
                "username": "albertocedaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321674260",
                "name": "Eduardo Dias",
                "username": "ThugMarshall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651975112",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcosv98080788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168612860",
                "name": "zenilva silva",
                "username": "silvazenilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760291147",
                "name": "Pamonharia Bom Sabor",
                "username": "PamonhariaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218351412",
                "name": "Fique por dentro ;)",
                "username": "News3254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149323068",
                "name": "Not\u00edcias 24hrs",
                "username": "noticias_24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17696000",
                "name": "UOL - Home Page",
                "username": "portalUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39638865",
                "name": "mixsordia.com",
                "username": "mixsordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236269387",
                "name": "mucho texto",
                "username": "luke_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148722000",
                "name": "Wiiu",
                "username": "Wiiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828406422",
                "name": "Elisson ameida",
                "username": "ElissonAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66878741",
                "name": "gui alves",
                "username": "guialvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842620447",
                "name": "Pedro veste Diesel",
                "username": "Tenha_do_de_nos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191504980",
                "name": "observadorpol\u00edtico",
                "username": "observpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74762633",
                "name": "Deputado Federal Vicentinho - PT - SP",
                "username": "VICENTINHOPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754171",
                "name": "Cometa Delirante",
                "username": "delirantecometa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118147858",
                "name": "Show de Neg\u00f3cios",
                "username": "shownegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364506239",
                "name": "Maria Carolina Regis",
                "username": "mlaoregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152077538",
                "name": "poliana bueno",
                "username": "bueno_poliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66539965",
                "name": "naluiza",
                "username": "analuizaview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507812674",
                "name": "Filipe Guerra",
                "username": "DJFilipeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109757530",
                "name": "Thiago Fantinatti",
                "username": "ThiagoFantinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054355341",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "sociopate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22290083",
                "name": "Osvaldo Arimura",
                "username": "osarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211711034",
                "name": "Tome pal pinto",
                "username": "Tomepalpintocr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259159188",
                "name": "Itapira AGORA",
                "username": "ItapiraAGORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613005",
                "name": "Mario Olinte",
                "username": "MarioOlinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542891973",
                "name": "Kekeh",
                "username": "kessiaakk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184244428",
                "name": "J\u00falha",
                "username": "Mrsjulia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783601767",
                "name": "Napolean #TimBeta",
                "username": "flavio_napolean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149414446",
                "name": "Ruy Siqueira de Lima",
                "username": "ruy_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79871516",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud83c\udd7f\ufe0f",
                "username": "HugoPrates_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236392866",
                "name": "Salvar o Tua",
                "username": "salvar_o_tua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205858299",
                "name": "Fabiano Conserva",
                "username": "fconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988517934",
                "name": "Turismo de Vimianzo",
                "username": "VimianzoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57840390",
                "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90 \ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc82",
                "username": "cassioleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157818171",
                "name": "Fernanda Espinosa",
                "username": "FerSpinozaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84640401",
                "name": "\u00c2ngelo Ribau",
                "username": "gasanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68769189",
                "name": "Cancerianjo\ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83d\ude0c",
                "username": "eliasdrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34651309",
                "name": "Gui Marcondes",
                "username": "Gui_MM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430678376",
                "name": "Ele Vicario46",
                "username": "EleVicario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32020229",
                "name": "\u00c9feso Granieri",
                "username": "efeso_granieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407660001",
                "name": "Aff",
                "username": "CoeVitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327070781",
                "name": "Jessie Ware do imbi\u00fa\ud83c\udf3b",
                "username": "nataliaaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235584730",
                "name": "pedrozza",
                "username": "_PedrosaGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411613196",
                "name": "Christopher Petrovic",
                "username": "Cristoffer_Ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67975112",
                "name": "Deborah Delage",
                "username": "DeborahDelage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401461452",
                "name": "Edson Borges",
                "username": "edsonnborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465865526",
                "name": "Nai M\u00fcller",
                "username": "naiimuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116228635",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33892637",
                "name": "Tedros Chantadhanom",
                "username": "Ramoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380898288",
                "name": "Xxxxxxx bbbbb jjjh",
                "username": "VITORMARCIOALV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305620962",
                "name": "Aline Rezende",
                "username": "arezendeyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67174702",
                "name": "Lucas, The Hutt",
                "username": "lucascaldasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67196670",
                "name": "Fl\u00e1vya Pereira",
                "username": "FlavyaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394998643",
                "name": "Hermann #NOmasAFP #Chiledesperto",
                "username": "hermann_otto71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139202561",
                "name": "Keops Mendes",
                "username": "keopsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169755659",
                "name": "leti",
                "username": "levellardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182183079",
                "name": "Maria Ros\u00e1rio Leal",
                "username": "Vilians3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40470318",
                "name": "Amanda Ferreira",
                "username": "sweetdiinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304125364",
                "name": "Ademir P Duarte",
                "username": "prademirduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53295138",
                "name": "Bruno Porto",
                "username": "portolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28446642",
                "name": "Lucas Mascarenhas",
                "username": "lucasmascaren_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693580413",
                "name": "Baiano Viajante",
                "username": "BViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356356",
                "name": "taquece",
                "username": "leotaquece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1592259332",
                "name": "\ud83d\udea9xiru\ud83d\udea9",
                "username": "xirupitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109023032",
                "name": "Lukao Carvalho",
                "username": "lukaocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404863809",
                "name": "Roberta Rosa",
                "username": "Robertarosa15R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190311138",
                "name": "Ricky Nandes",
                "username": "RickyNandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327517155",
                "name": "Alexandre Rocha",
                "username": "Xandyslive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255681133",
                "name": "siga @euCelso",
                "username": "euCelso4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179718774",
                "name": "Clic Resende",
                "username": "ClicResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59133507",
                "name": "Ludimilla Cely",
                "username": "ludimillacely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844397863",
                "name": "Queen A",
                "username": "AlexaSantana28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313867017",
                "name": "David F. Villacr\u00e9s",
                "username": "davidfvillacres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147330330",
                "name": "Ricardo Young",
                "username": "RYoungSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4098560439",
                "name": "claudio robalo",
                "username": "claudio_robalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72099894",
                "name": "Frattani",
                "username": "Elfrattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41307094",
                "name": "Rastalex\u2122\u26a1\u270a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "rastalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340208353",
                "name": "Mayara Azevedo",
                "username": "azevedo_maya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693285340",
                "name": "Vivo PErambulando",
                "username": "VivoPErambuland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "A youtuber suez",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247035062",
                "name": "tarso",
                "username": "oleticiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568437035",
                "name": "Nathan",
                "username": "nathangalvao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117846323",
                "name": "ViniDoNorte",
                "username": "ViniciusGaattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48661611",
                "name": "SERGIO NUNO",
                "username": "sergionuno0007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55555982",
                "name": "Enio Tatto",
                "username": "EnioTatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138608938",
                "name": "Juanita \ud83d\udc3c",
                "username": "Juanitalovvvve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140375715",
                "name": "Carlos",
                "username": "Karlus69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92021659",
                "name": "Brubs.!",
                "username": "IWannaRuffles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383139647",
                "name": "Portal +MaisCama\u00e7ari",
                "username": "maiscamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290133403",
                "name": "Carlos Garicoche",
                "username": "CarlosGaricoche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "684430882673836032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d16xgu0lub12d3oss2rvo2r7wtx9",
        "oldest_id": "682754875612987392",
        "result_count": 491
    }
}