{
    "data": [
        {
            "author_id": "32020229",
            "created_at": "2016-01-03T19:10:12.000Z",
            "id": "683727076348788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8DVJQofHg9"
        },
        {
            "author_id": "1407660001",
            "created_at": "2016-01-03T18:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "683721525028065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o pontinho branco ali \u00f3 @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/9DFTOEXjnc"
        },
        {
            "author_id": "327070781",
            "created_at": "2016-01-03T18:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683710415440723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u2764\ufe0f\ud83d\udc6d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/DsFUfJsqTs"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-01-03T18:03:42.000Z",
            "id": "683710338911604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pessoal do Pedal ! ATEN\u00c7\u00c3O E CUIDADO. Agentes do Parque Nacional da Tijuca nos informaram que essa \u00e9 a... https://t.co/GDkyMOjBE4"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-01-03T17:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683699289776852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a neblina vai tomando conta @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/utvATQDomy"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-01-03T17:13:05.000Z",
            "id": "683697601724583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira os caprichos da natureza no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gazFgsYfSc  via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "235584730",
            "created_at": "2016-01-03T16:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "683694164224159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um m\u00eas ao lado dela \u2763 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/qPY8CXsKjO"
        },
        {
            "author_id": "2442984999",
            "created_at": "2016-01-03T16:55:01.000Z",
            "id": "683693057385082883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui (@ Parque Nacional Sete Passagens) https://t.co/pKFQlXqvRW"
        },
        {
            "author_id": "1411613196",
            "created_at": "2016-01-03T16:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.091956,
                        -23.694112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "683679553227767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b. Meu Porto Seguro \ud83d\udc9b\n   #adoreiacaradela @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/sWXtde3IHK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T15:44:19.000Z",
            "id": "683675262622527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Amor!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/osWRS2PzIB"
        },
        {
            "author_id": "67975112",
            "created_at": "2016-01-03T15:42:01.000Z",
            "id": "683674683196190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemorando a vida em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/KYV417WGfV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T14:20:04.000Z",
            "id": "683654059606306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7q3fEisBLs"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-01-03T14:15:44.000Z",
            "id": "683652972065193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Tecnica Parque Nacional Itajai conquista luta ambientalistas n\u00e1o vai ficar assim .. retomaremos a guerra !! https://t.co/cQtM80htBs"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-01-03T13:55:04.000Z",
            "id": "683647771061153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os seres da Floresta!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cU6QaKi5cp"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2016-01-03T13:41:44.000Z",
            "id": "683644412736454658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015. https://t.co/oQIliSF9b3 https://t.co/74Qzui3srO"
        },
        {
            "author_id": "401461452",
            "created_at": "2016-01-03T13:40:29.000Z",
            "id": "683644101603028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Floresta Nacional De Palmares - FLONA) https://t.co/QFoNXZLImh"
        },
        {
            "author_id": "465865526",
            "created_at": "2016-01-03T13:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14264325,
                        -29.04929257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "683641411288363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/qoL1paZSYI"
        },
        {
            "author_id": "116228635",
            "created_at": "2016-01-03T12:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683631926335385603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre comigo \u2764\ud83d\udc78\ud83c\udf45 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/MNWs6rjIoY"
        },
        {
            "author_id": "33892637",
            "created_at": "2016-01-03T12:48:00.000Z",
            "id": "683630889788641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mocon\u00e1 https://t.co/XH56YeDGsM"
        },
        {
            "author_id": "380898288",
            "created_at": "2016-01-03T12:26:39.000Z",
            "id": "683625520857092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a pior estrada do RJ, aponta CNT https://t.co/ZIK1sd0ZVL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-01-03T12:13:54.000Z",
            "id": "683622310172037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Jurubatiba? \ud83c\udf31\ud83c\udf34\n\nFica entre os munic\u00edpios de Carapebus, Maca\u00e9 e Quissam\u00e3 https://t.co/5b1P1ZRiot"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-03T12:01:19.000Z",
            "id": "683619142046461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas em janeiro: https://t.co/mGlhARcmvX"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2016-01-03T11:54:29.000Z",
            "id": "683617425800073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200Km quadrados repleta... https://t.co/pLAyw78uvK"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2016-01-03T11:16:31.000Z",
            "id": "683607868579295234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o controlados e todas as trilhas do Parque Nacional da Chapada est\u00e3o liberadas... https://t.co/atYPK8kRuu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-03T10:49:02.000Z",
            "id": "683600952264396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra- Foto Marola com Carambola https://t.co/c4M9xpLBZc"
        },
        {
            "author_id": "305620962",
            "created_at": "2016-01-03T10:35:10.000Z",
            "id": "683597463832424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SS8626MXFt"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-01-03T09:29:05.000Z",
            "id": "683580832276176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: 1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em 2015 - https://t.co/r12YggnPlu"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-01-03T09:28:36.000Z",
            "id": "683580712428109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: 1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015 - https://t.co/r12YggnPlu"
        },
        {
            "author_id": "67174702",
            "created_at": "2016-01-03T05:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94932151,
                        -2.61875924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "683518195072937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando o \"nada\". @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/e3yW0KKY1t"
        },
        {
            "author_id": "67196670",
            "created_at": "2016-01-03T02:25:40.000Z",
            "id": "683474274749906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada h\u00e1 3 anos no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \u00d4 saudade das minhas Minas...que s\u00e3o muitas, e gerais! https://t.co/vYLbACN7PJ"
        },
        {
            "author_id": "394998643",
            "created_at": "2016-01-03T02:20:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00ae6c637075843b"
            },
            "id": "683472894542901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural.. https://t.co/gOjG70CFZU"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2016-01-03T01:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "683461681276661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do final do ano passado. :) @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/PoB5vOH4s2"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2016-01-03T00:18:50.000Z",
            "id": "683442359044947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 1.642.093 visitantes em 2015 https://t.co/8EdQNiOsSp"
        },
        {
            "author_id": "139202561",
            "created_at": "2016-01-02T23:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "683423159433826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Piren\u00f3polis - GO @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 https://t.co/5FfR6R7C6D"
        },
        {
            "author_id": "169755659",
            "created_at": "2016-01-02T22:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683419795098697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QZQQPXH27j"
        },
        {
            "author_id": "182183079",
            "created_at": "2016-01-02T22:48:03.000Z",
            "id": "683419510360113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida | P3 https://t.co/DVimHcPcjE"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2016-01-02T22:28:49.000Z",
            "id": "683414671882326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 de f\u00e9rias? Aproveite e visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. As UCs s\u00e3o patrim\u00f4nio natural de todo... https://t.co/y1FnjJvUvF"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T22:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683413405043154955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/WgutIHUxyN"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T22:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683412681752182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um novo dia, de um novo tempo... #Fam\u00edlia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/13jAmUc2dc"
        },
        {
            "author_id": "304125364",
            "created_at": "2016-01-02T21:52:18.000Z",
            "id": "683405483034578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/eTnABDCmnl"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2016-01-02T20:35:05.000Z",
            "id": "683386050341814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 fomos novamente ao parque Nacional do Grand Canyon e achamos ainda mais lindo\u2026 https://t.co/fk9U9GBQzf"
        },
        {
            "author_id": "53295138",
            "created_at": "2016-01-02T20:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683384595253862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7\u00fa_NOW @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Ygh6QRWGao"
        },
        {
            "author_id": "28446642",
            "created_at": "2016-01-02T20:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.47319597,
                        -12.45551682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "683378988413140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o sol ir embora no Pai In\u00e1cio, no parque nacional da #chapadadiamantina . #2016empaz @\u2026 https://t.co/XHC68GaW64"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2016-01-02T20:00:02.000Z",
            "id": "683377228999045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 sem d\u00favida a atra\u00e7\u00e3o mais popular de Foz do Igua\u00e7u. O destaque s\u00e3o as... https://t.co/5pUCGNpL8L"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-02T19:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "683370528913125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel. @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/PquCAL5FzC"
        },
        {
            "author_id": "4693580413",
            "created_at": "2016-01-02T19:23:16.000Z",
            "id": "683367974892376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Nosso passeio hoje \u00e9 no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no #Piau\u00ed. O Parna... https://t.co/YNo0HhM65I"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T19:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683365976868556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/aCBJn6J53Z https://t.co/kK1bRuw6mo"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-01-02T18:00:06.000Z",
            "id": "683347045151711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional cataratas - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/175T4sJesJ"
        },
        {
            "author_id": "69356356",
            "created_at": "2016-01-02T17:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683340666668216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "come\u00e7ando o ano com o p\u00e9 direito \ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/SuSuatx3qR"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2016-01-02T17:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "683340096595189761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Monte Pascoal, em Porto Seguro (BA) est\u00e1 em chamas.\nJuari Patax\u00f3 pede socorro https://t.co/vFOobYDQYL @brasil_IBAMA @MPF_BA"
        },
        {
            "author_id": "1592259332",
            "created_at": "2016-01-02T17:31:11.000Z",
            "id": "683339770731315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a, na vida, na moradia de pessoas pobes.\nEstado Burgues na luta de classes https://t.co/yc6CQniZEr"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2016-01-02T17:30:55.000Z",
            "id": "683339704029343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7a ind\u00edgena Juari Patax\u00f3, pede ajuda para combater o inc\u00eandio que j\u00e1 destruiu mais da metade da \u00e1rea do Parque Nacional Monte Pascoal"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-01-02T17:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "683339251585564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada. A vista \u00e9 UAU! #serradacapivara #piau\u00ed @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/kjoVQaiXDb"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T17:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683334747783884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ak7CTcuClB"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-01-02T17:08:11.000Z",
            "id": "683333981962682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA #DireitosHumanos #africas... https://t.co/o3avDAlbLC"
        },
        {
            "author_id": "40470318",
            "created_at": "2016-01-02T16:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683331123175387138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/Ua9NqZo1Py"
        },
        {
            "author_id": "109023032",
            "created_at": "2016-01-02T16:56:24.000Z",
            "id": "683331014899281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri pra subir, mas \u00e9 demais!!!\n\ud83d\ude05\u26f0\ud83c\udf24\ud83c\udf3f @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/oyBS1uf88b"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2016-01-02T16:40:39.000Z",
            "id": "683327050913050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA #DireitosHumanos #africas... https://t.co/LaLka9UJ6o"
        },
        {
            "author_id": "3404863809",
            "created_at": "2016-01-02T16:33:43.000Z",
            "id": "683325306988531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 reais para entra no Parque nacional PQP"
        },
        {
            "author_id": "190311138",
            "created_at": "2016-01-02T16:23:58.000Z",
            "id": "683322853832273922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ele sempre \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/OlCoXodjm0"
        },
        {
            "author_id": "327517155",
            "created_at": "2016-01-02T15:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683314999238983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela ducha bem suave \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udfde #gopro @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/WNpuOQ38Aj"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-01-02T15:47:20.000Z",
            "id": "683313636044058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u2013 Agosto de 2004!\n\nRecaptura do primeiro macho de on\u00e7a-pintada monitorado no Cerrado.... https://t.co/xlgewjTDZ9"
        },
        {
            "author_id": "255681133",
            "created_at": "2016-01-02T15:46:14.000Z",
            "id": "683313356149751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu doido pra sair com meus pais (eles est\u00e3o passeando pelo parque nacional da tijuca) mas to trabalhando ='|"
        },
        {
            "author_id": "2179718774",
            "created_at": "2016-01-02T15:14:06.000Z",
            "id": "683305271762927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/amutdv5luR"
        },
        {
            "author_id": "59133507",
            "created_at": "2016-01-02T15:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683303225437470723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranho da dinda!! \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6kOeMxMXvo"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2016-01-02T14:04:59.000Z",
            "id": "683287878781288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015 Leia mais: https://t.co/VhoDQsl6Tk"
        },
        {
            "author_id": "844397863",
            "created_at": "2016-01-02T13:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3268142,
                        -23.01071744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683285951397949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado https://t.co/YvkiINr36l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-01-02T13:54:33.000Z",
            "id": "683285251263705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2016-01-02T13:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.01889776,
                        -2.75714558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "683277933352468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apenas maravilhoso. #Par\u00e1 (@ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s in Belterra, PA) https://t.co/kIDzYaKVP1"
        },
        {
            "author_id": "3313867017",
            "created_at": "2016-01-02T13:21:57.000Z",
            "id": "683277049667010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok. Aruba. #Aruba #ArikokNationalPark #ecuafoto #landscape #fotograf\u00eda #beach #marcaribe https://t.co/BLty5DP2uT"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-01-02T13:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "RYoungSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "683271599202549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a preservar o meio ambiente. Fa\u00e7a sua parte. #preserve @gnatalini @RYoungSilva\nhttps://t.co/c8VtxtOMsQ https://t.co/63Rea8oVDU"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-01-02T12:58:11.000Z",
            "id": "683271067620618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada: Dois novos focos de inc\u00eandio for... https://t.co/Pbf5ntnjpg"
        },
        {
            "author_id": "4098560439",
            "created_at": "2016-01-02T12:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "683270884900126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/qLFSlKeDHL 30 anos do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos -"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-02T12:47:02.000Z",
            "id": "683268262080065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhista morre em represa no Parque Nacional https://t.co/CN4IEIyYol"
        },
        {
            "author_id": "72099894",
            "created_at": "2016-01-02T12:45:47.000Z",
            "id": "683267945787686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Mag\u00e9 n\u00e3o ter\u00e3o mais descontos para entrada no Parque Nacional Acho justo... deveria custar R$50 cada https://t.co/mcTlYdGt5b"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-01-02T12:39:30.000Z",
            "id": "683266364358922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/N33V01a5wc"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2016-01-02T12:24:32.000Z",
            "id": "683262599945818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/lNtYfAmTNn"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-01-02T12:24:16.000Z",
            "id": "683262532782444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/D2Ud3H0ovq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-01-02T12:23:12.000Z",
            "id": "683262262686121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandios criminosos surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal, BA\n\nhttps://t.co/kwh0O465Bp https://t.co/t2rig5I7mB"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2016-01-02T12:01:44.000Z",
            "id": "683256860380639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/s34YizCohk"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2016-01-02T12:01:14.000Z",
            "id": "683256732940898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada: Dois novos\u2026 https://t.co/p3HcmjSlNG"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2016-01-02T11:58:33.000Z",
            "id": "683256058802900993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada https://t.co/JEG3msDsIK"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-01-02T11:50:04.000Z",
            "id": "683253924736794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Em dois meses, Parque Nacional do Monte Pascoal teve 5% de sua mata queimada  - https://t.co/EGWO7V77Nf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T11:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683250264367824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83c\udfca\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/0xHfaZnKXG"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-02T11:30:01.000Z",
            "id": "683248877982490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/NbeTpQjyzx"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-01-02T11:26:57.000Z",
            "id": "683248106033541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga no bocaonews: Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/LeumjZFlWZ"
        },
        {
            "author_id": "327517155",
            "created_at": "2016-01-02T11:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54886699,
                        -25.57696913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683245772679294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus faz tudo t\u00e3o bem feito \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udd0b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/shFz0jYGRK"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2016-01-02T11:13:25.000Z",
            "id": "683244702112591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/Z0EUqA5rBX"
        },
        {
            "author_id": "57106033",
            "created_at": "2016-01-02T11:00:42.000Z",
            "id": "683241502861082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "23\u00b0C. Bom dia. A Reserva Biol\u00f3gica do Lami est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para visitas orientadas. Deus os aben\u00e7oe. https://t.co/i6VAH4CjPj"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-01-02T09:37:29.000Z",
            "id": "683220558373244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 1.642.093 visitantes em\u00a02015 https://t.co/94p7AZirFr"
        },
        {
            "author_id": "4693580413",
            "created_at": "2016-01-02T04:15:16.000Z",
            "id": "683139469306904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio hoje \u00e9 no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no #Piau\u00ed. O Parna da\u2026 https://t.co/SYwcxsdwEE"
        },
        {
            "author_id": "41307094",
            "created_at": "2016-01-02T04:11:26.000Z",
            "id": "683138506252808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de arrumar as malas j\u00e1 deu saudades de Chile. Amanh\u00e3 o destino \u00e9 Mendoza - AR, com parada em Portillo e Parque Nacional de Aconc\u00e1gua!"
        },
        {
            "author_id": "2340208353",
            "created_at": "2016-01-02T03:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "683121672472236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se leva dessa vida \u00e9 o que se vive, o que se faz... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/KBBVXo6oTP"
        },
        {
            "author_id": "4693285340",
            "created_at": "2016-01-02T02:47:47.000Z",
            "id": "683117453099024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vivo PErambulando: Parque Nacional Vale do Catimbau \u2013 PE https://t.co/KuoXSkitq9"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-01-02T01:09:12.000Z",
            "id": "683092643941904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VkJCaUra3a"
        },
        {
            "author_id": "3313867017",
            "created_at": "2016-01-02T00:49:57.000Z",
            "id": "683087799390633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba. #Aruba #ArikokNationalPark #ecuafoto #travel #photography https://t.co/rlWGmHJVzo"
        },
        {
            "author_id": "56166054",
            "created_at": "2016-01-02T00:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "683083235279122433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um 2016 de oportunidades! #trip @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/6rpF7C3tVs"
        },
        {
            "author_id": "247035062",
            "created_at": "2016-01-02T00:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "683077917769908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito simp\u00e1tica! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/vDQbCKK1ti"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-02T00:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683076506864742404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/B4jF2s6G6i"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2016-01-01T23:35:08.000Z",
            "id": "683068970887323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/UcFNAHmTKN"
        },
        {
            "author_id": "568437035",
            "created_at": "2016-01-01T23:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "683068841556049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor imposs\u00edvel #2016 \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/pzxhG5dQ6k"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-01-01T23:16:05.000Z",
            "id": "683064177741705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itatiaia: queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia #G1 https://t.co/R3XK2EC7g2"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2016-01-01T22:20:57.000Z",
            "id": "683050303067795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.642.093 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2015... https://t.co/vyjwvNcxcs"
        },
        {
            "author_id": "117846323",
            "created_at": "2016-01-01T21:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03682519,
                        -2.80733362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "683044168856420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 @ Comunidade Do Jamaraqua, Floresta Nacional Do Tapajos https://t.co/ZJ4pfcRY39"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T21:36:07.000Z",
            "id": "683039021883371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/cyaOy0t2MU"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2016-01-01T21:35:21.000Z",
            "id": "683038829587095555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais dois focos de inc\u00eandio surgem no Parque Nacional do Monte Pascoal  https://t.co/9X3GK8U78V"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T21:31:29.000Z",
            "id": "683037854398812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/uoawDF0yYd"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-01-01T21:29:40.000Z",
            "id": "683037399816007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RjPMY8fGom"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-01T21:29:00.000Z",
            "id": "683037231062192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/zXYNBEI08k"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-01-01T21:24:53.000Z",
            "id": "683036192661745667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s queda de \u00e1rvore, turistas ficam duas horas esperando para sair do Parque Nacional do #Itatiaia, #RJ: https://t.co/1oHLTJFh5m"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T21:21:01.000Z",
            "id": "683035221156065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/cyaOy0t2MU"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:35.000Z",
            "id": "683034103453630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/VlijJ9sQfF"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:32.000Z",
            "id": "683034092623892481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dh1SNhbDUg #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:30.000Z",
            "id": "683034083249664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/MIMRG6qtjb"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:24.000Z",
            "id": "683034060420026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/S1fcs0HSIY"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:14.000Z",
            "id": "683034016308572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/QtCLSof1lr"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:11.000Z",
            "id": "683034002786107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/DPDyePo16k"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:04.000Z",
            "id": "683033973153378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ImzfXTTBb0 https://t.co/0soQiuQIUb"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-01-01T21:16:01.000Z",
            "id": "683033962218835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fO0afYEkdT"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:59.000Z",
            "id": "683033952244781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ImzfXTTBb0"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033942702735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/5uv3IfWPy9"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033940332941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/K3CUvWR9wT"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:56.000Z",
            "id": "683033939825430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/TPmclTN9qe"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033939385040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/8ugszDLM0F"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033938374201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/BDqQ4dho3L"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:55.000Z",
            "id": "683033937459847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/FYQQDNwLc1"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033935224279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/1YzoDukbf2"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033933441699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/QPbwjS03B9"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:54.000Z",
            "id": "683033931701026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/9tQRyKu0HG"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:53.000Z",
            "id": "683033930254036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/xWHNPBZ2uz"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:53.000Z",
            "id": "683033929813602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/giGIPnUrvG"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:52.000Z",
            "id": "683033924247814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3mcgx2j2sG"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:51.000Z",
            "id": "683033922259652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/TewP4hMxVD"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:51.000Z",
            "id": "683033920363872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/W5mhJAmOSH"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033917193121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BQVoUGfF8D"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033915670441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/HzUbHa4Feu"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:50.000Z",
            "id": "683033915334893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/OiMR3aPIq0"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:42.000Z",
            "id": "683033883084890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3rjdeTmA7o"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:37.000Z",
            "id": "683033861995933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/evTaNmgeoy"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:34.000Z",
            "id": "683033849228480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi... https://t.co/6ssiIWSMcW #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:24.000Z",
            "id": "683033809118334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/IBrD8mDbZp"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-01T21:15:17.000Z",
            "id": "683033778378375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde https://t.co/MIJP9m6xZJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:37.000Z",
            "id": "683033611998773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KyyoRlJPFB"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:30.000Z",
            "id": "683033579639541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/pzyB0BBYe3"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "683033540779311104",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanic... https://t.co/xOCh35hhQv"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-01T21:14:02.000Z",
            "id": "683033463406985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VFE1I62AJ8 #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:49.000Z",
            "id": "683033409233395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/vvESOxyzBc"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:45.000Z",
            "id": "683033390946226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Zo46IA0dOM"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:14.000Z",
            "id": "683033261392539650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/yaRmDXZLAL"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:11.000Z",
            "id": "683033247496863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: A... https://t.co/GnfDRRUwR3 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-01-01T21:13:07.000Z",
            "id": "683033231717867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#sigodevolta Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica es... https://t.co/JQRd9ZhEmA"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:57.000Z",
            "id": "683033192253661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/VZiLIGPESP"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:49.000Z",
            "id": "683033157067640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Fvty5Fcsjc"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:36.000Z",
            "id": "683033101048483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/sNXPKUSNbE"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:27.000Z",
            "id": "683033064671297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/I2tMjn8flM"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:24.000Z",
            "id": "683033050746236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/yqyl68my2M"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:21.000Z",
            "id": "683033039488815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/SrXSedbero"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:20.000Z",
            "id": "683033033939664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/EfrugkCEtK"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:09.000Z",
            "id": "683032991593922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ykHx7XY3Gj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-01-01T21:12:02.000Z",
            "id": "683032958664491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/M0PQL67Z28"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:55.000Z",
            "id": "683032928977207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/B8QZCRCxvg"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:51.000Z",
            "id": "683032914741727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/B3jvqgaQ9E"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:50.000Z",
            "id": "683032909062615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanic... https://t.co/RpQkz1SHJA"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:42.000Z",
            "id": "683032877378842628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada... https://t.co/KZYRS8qC7F"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:40.000Z",
            "id": "683032866163310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica es... https://t.co/ArWqyojXMD #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:33.000Z",
            "id": "683032838069829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da ... https://t.co/wRP73EWC31"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:25.000Z",
            "id": "683032805752741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/Q41OIF9f6C"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:20.000Z",
            "id": "683032782390476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/6hr7PuLFhZ"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:18.000Z",
            "id": "683032773536251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/MOkMcwlFD7"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-01-01T21:11:16.000Z",
            "id": "683032767681056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da... https://t.co/P2BoQ8Rxlz"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:47.000Z",
            "id": "683032644695670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/obbM0MSgPw"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:33.000Z",
            "id": "683032586990452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/CkfL8lyN5J"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:30.000Z",
            "id": "683032575351246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/3qdMiWLsp7"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:25.000Z",
            "id": "683032551787659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/R3s6vu8PmJ"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-01-01T21:10:15.000Z",
            "id": "683032511010635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/L79ZSpRkCT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:44.000Z",
            "id": "683032379351420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/IkdHQiTE6n"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:42.000Z",
            "id": "683032373429022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/KrXpA73ESC"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:28.000Z",
            "id": "683032316210360325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/ct3Gb9tcpp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:27.000Z",
            "id": "683032308580888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fanica estrada da rese... https://t.co/hhBMmUDvQU"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-01-01T21:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "683032224602525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi na \u00fan... https://t.co/p7D41mUsVh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-01-01T21:08:59.000Z",
            "id": "683032192159645701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Queda de \u00e1rvore impede sa\u00edda de turistas do Parque Nacional do Itatiaia: Acidente foi... https://t.co/ZB2U9RVper #brasil"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2016-01-01T20:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57082714,
                        -22.4823086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "683024734607441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1 de 365 \ud83c\udf43 #nature #run #fit #newyear @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/w3WS24KMX0"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2016-01-01T20:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683022211351982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui!!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o w/ @robertogermano) https://t.co/VBv8tmt4KI"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-01-01T20:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "683015975139164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Mag\u00e9 e Guapimirim n\u00e3o ter\u00e3o mais descontos no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/1opWR4bi3T https://t.co/OaIk1kEj06"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-01T19:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683012162047111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, Tibau. Chegamos! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/CAf3O9q344"
        },
        {
            "author_id": "48661611",
            "created_at": "2016-01-01T19:43:26.000Z",
            "id": "683010664324034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida https://t.co/V3IT0H2Ufp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2016-01-01T19:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "683008224019255298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/jmGGOd1GTc"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2016-01-01T18:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "EnioTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "682998995380224000",
            "in_reply_to_user_id": "25562342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloteixeira13\n@eniotatto\nSP criou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com decreto  de contradi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/7vgaCdpyNc https://t.co/BTTv7wKXuq"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:15:11.000Z",
            "id": "682973355763314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer a vista do criador. Bem vindo 2016.\n\nParque Nacional da Tijuca.\n\nFoto: Peterson de Almeida https://t.co/yHUHTaLJsK"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:07:37.000Z",
            "id": "682971450484109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer a vista do criador. Bem vindo 2016.\n\nParque Nacional da Tijuca.\n\nFoto: Peterson de\u2026 https://t.co/kQQIFp9r3E"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-01-01T17:02:05.000Z",
            "id": "682970060034568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/pxKiffC6FL"
        },
        {
            "author_id": "1138608938",
            "created_at": "2016-01-01T15:50:35.000Z",
            "id": "682952064465506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia- Parque Nacional \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2016-01-01T15:29:39.000Z",
            "id": "682946794943344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que maravilha!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u bate mais um recorde hist\u00f3rico de visitantes. https://t.co/cDeGFLHbMX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-01-01T15:10:08.000Z",
            "id": "682941883962798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o ve\u00edculo JBX0777 foi encontrado no pr\u00f3prio estacionamento do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-01-01T15:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "682941707177058304",
            "in_reply_to_user_id": "447503905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNAS_PNSG Encontrado o ve\u00edculo, no pr\u00f3prio estacionamento do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-01-01T15:08:01.000Z",
            "id": "682941351562985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es, em Goi\u00e1s\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tem mais de 33 mil hectares de pura... https://t.co/r4Z8eX3alz"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2016-01-01T13:39:23.000Z",
            "id": "682919047948664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o ano! \n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim #janelafluminense https://t.co/WlzO8PKLIj"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2016-01-01T13:34:09.000Z",
            "id": "682917731306311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s sujos e alma lavada, feliz 2016 :-) @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/A0xcMFfS7o"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-01-01T13:01:14.000Z",
            "id": "682909447614763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas em janeiro: https://t.co/mGlhARcmvX: https://t.co/mGlhARcmvX https://t.co/n7Y8KiwHzc"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-01-01T12:15:11.000Z",
            "id": "682897857590898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal h\u00e1 2 meses https://t.co/NMG10gRnbG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-01-01T11:59:17.000Z",
            "id": "682893856212414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio de ontem: Cascata das Andorinhas - Canyon Itailbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OFzQFP6EIQ"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2016-01-01T11:23:07.000Z",
            "id": "682884753658216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma regi\u00e3o absolutamente magn\u00edfica e a preservar a todo o custo!... https://t.co/rfYiM9xmT9"
        },
        {
            "author_id": "140375715",
            "created_at": "2016-01-01T11:15:30.000Z",
            "id": "682882837880680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cpequeno Tibete portugu\u00eas\u201d est\u00e1 a caminho de se tornar uma \u00e1rea protegida | P3 https://t.co/hhk4e0fAB6"
        },
        {
            "author_id": "92021659",
            "created_at": "2016-01-01T10:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682877448300658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor envolvido &lt;3 #parquedasaves #love #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/oY6yHLbKom"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-01-01T09:40:33.000Z",
            "id": "682858941957603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Eyk69jRMRD"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-01-01T09:35:09.000Z",
            "id": "682857583674286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kFwRRtCmUL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-01T08:05:11.000Z",
            "id": "682834942103957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/duJj7bBz5W"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2016-01-01T07:29:32.000Z",
            "id": "682825970961653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/plN40EQU4I"
        },
        {
            "author_id": "4259159188",
            "created_at": "2016-01-01T05:31:52.000Z",
            "id": "682796359649329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ruNgX37wRf"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-01-01T03:08:25.000Z",
            "id": "682760258742292483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/h9h6sA69uJ"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2016-01-01T03:06:04.000Z",
            "id": "682759668104466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ysv6htXGuE"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-01-01T03:03:22.000Z",
            "id": "682758990091046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IBHG2rVGvT"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2016-01-01T03:03:19.000Z",
            "id": "682758975922679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/99bvs6fBUN"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-01T03:00:39.000Z",
            "id": "682758305853370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um 2016 com mais #saf\u00e1ri no parque nacional das emas https://t.co/WyvG0MBwTR Vem 2016 - Feliz Ano Novo"
        },
        {
            "author_id": "290133403",
            "created_at": "2016-01-01T02:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "682757456108322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc98 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/NwtUCRgiMh"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:30.000Z",
            "id": "682754995658227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1QVIGnjUO6"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:29.000Z",
            "id": "682754989651984385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ezJl1AhoMq #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:28.000Z",
            "id": "682754985231126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mct6BnPIgf"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:26.000Z",
            "id": "682754977413005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/4hnCVapaoN"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:25.000Z",
            "id": "682754972295929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CRF92zHe3j"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:24.000Z",
            "id": "682754969481576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/yZcM8ibv9f"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:23.000Z",
            "id": "682754967078240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/uBLah7gRs9"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:23.000Z",
            "id": "682754964255420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/JolzcVZUp6"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:22.000Z",
            "id": "682754961839525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1HZnb44qjk"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:17.000Z",
            "id": "682754942533107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ExR70528N7"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:15.000Z",
            "id": "682754930835193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/8LyysmjR1N"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:13.000Z",
            "id": "682754924371812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YpkhWCkYcm"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754920651468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5QMBd5b8cy"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754920202633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo 2016! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/kHNfkNIOHY"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:12.000Z",
            "id": "682754917803507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gOMY0Do0qX"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:10.000Z",
            "id": "682754910887088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SDV #TimBeta Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para I... https://t.co/g2pyIQdTsS #OperacaoBetaLab #RT"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:04.000Z",
            "id": "682754885301895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/8ViGJjGGcM"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:03.000Z",
            "id": "682754881254330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/3hHGvt2yDU"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:01.000Z",
            "id": "682754875612987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cInqnR4oHV"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:01.000Z",
            "id": "682754872735735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Rrfoq7C1Qb"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:01.000Z",
            "id": "682754872660246529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Frc4CcqzSW"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:01.000Z",
            "id": "682754871720726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f46ibTFtxe"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-01-01T02:47:00.000Z",
            "id": "682754869027934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mVghiSE9Cs"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:59.000Z",
            "id": "682754866284871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/m4T10eHwSQ"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:59.000Z",
            "id": "682754864510668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HgyZrKElhy"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:59.000Z",
            "id": "682754864288378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mhjG6jsUow"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:58.000Z",
            "id": "682754861352402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mNmrJsJRzy"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:57.000Z",
            "id": "682754856696741890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7TAHEoFOFL"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:56.000Z",
            "id": "682754854553423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ePCBEMkhSg"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:56.000Z",
            "id": "682754852447862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VSCPwEdDSj"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:56.000Z",
            "id": "682754850778558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/bi5OczUjYh"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:55.000Z",
            "id": "682754848232636417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/XXQIb58zkx"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:53.000Z",
            "id": "682754838111731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/M84CQhfeuj"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:52.000Z",
            "id": "682754834856980482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/I4nCodYVB0"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:48.000Z",
            "id": "682754817417060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6RJCjpPIrH"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:47.000Z",
            "id": "682754815194087425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/w6KfhpGN16"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:45.000Z",
            "id": "682754806079860740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TAQCfLZE9P"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:44.000Z",
            "id": "682754802539835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/c8ukBqaViv"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:44.000Z",
            "id": "682754800493015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3AxZoHpqQB"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:35.000Z",
            "id": "682754764342308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/tgVw44w6oY"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:34.000Z",
            "id": "682754758801633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/i1Ia0Fh1mK"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:32.000Z",
            "id": "682754751109304321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc... https://t.co/tt04iWJdkH #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:19.000Z",
            "id": "682754699490004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xrsCMsYUXG"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:13.000Z",
            "id": "682754671073607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, in... https://t.co/8rBCbtwUGF #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:11.000Z",
            "id": "682754663825801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7C3DpDOq7p"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:10.000Z",
            "id": "682754658620682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/RkcsKVdlXy"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:09.000Z",
            "id": "682754654464151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/J5vmvOSBLm"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:07.000Z",
            "id": "682754646947958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/SJsycywkdc"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:04.000Z",
            "id": "682754636453773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/s9YGdrdZXC"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:04.000Z",
            "id": "682754634662842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/8x6Udacfoy"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:03.000Z",
            "id": "682754629088579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YkCVHjS976"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:01.000Z",
            "id": "682754623950598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7KkMcsTc1U"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:00.000Z",
            "id": "682754618527354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OM67f2XwhQ"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-01-01T02:46:00.000Z",
            "id": "682754616732221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/MjCan8S9Q2"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:58.000Z",
            "id": "682754610927284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/fove6ybWgT"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:58.000Z",
            "id": "682754609207640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/BMRrWtZpvl"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:57.000Z",
            "id": "682754605093027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/9D9BqPHnz9"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:57.000Z",
            "id": "682754603381702657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/z6GAZVHfUe"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:56.000Z",
            "id": "682754601422950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/zKY6dcnWwW"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:55.000Z",
            "id": "682754598637973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vYXkntOS85"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:55.000Z",
            "id": "682754596150751235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vWWdtrSsD2"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:54.000Z",
            "id": "682754594145841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/RYlZtwg8wc"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:54.000Z",
            "id": "682754592266817537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/F3UiIssF7Y"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:53.000Z",
            "id": "682754590454890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hUePzcipI4"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:53.000Z",
            "id": "682754586512261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/uEOiNuHsrQ"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:52.000Z",
            "id": "682754585094537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/2UemTcZS6L"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:52.000Z",
            "id": "682754583173595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/sYvQI1Y3rD"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:51.000Z",
            "id": "682754581265158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TPjTCnjLJb"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:51.000Z",
            "id": "682754578643693573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/nSmg2rKHCu"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:50.000Z",
            "id": "682754575959392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/A8qe2t4lam"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:49.000Z",
            "id": "682754571484069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/NYDEIzjSLB"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:48.000Z",
            "id": "682754569416228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OsIdz6jT2e"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:47.000Z",
            "id": "682754565083545602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Tc3h2p2Xm6"
        },
        {
            "author_id": "323799253",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:46.000Z",
            "id": "682754559949680641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/imSVm5DlXR"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:45.000Z",
            "id": "682754556774584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UmpLmqfU7K"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:45.000Z",
            "id": "682754554467725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6WF6wJfaMh"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:44.000Z",
            "id": "682754552219615234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Bmbz5G1hBC"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:44.000Z",
            "id": "682754549967265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/WJEu9KfWMO"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:43.000Z",
            "id": "682754546200784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CPpoD2g746"
        },
        {
            "author_id": "323862373",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:42.000Z",
            "id": "682754544044904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/JAXMkJCFsm"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:42.000Z",
            "id": "682754542065201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wFCJlSksbU"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:41.000Z",
            "id": "682754538281906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/07mJVl7QRt"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:40.000Z",
            "id": "682754534242828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QzjEapDIqB"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:40.000Z",
            "id": "682754532854632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/qJF75gT5Sr"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:39.000Z",
            "id": "682754530052718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VFXVooOAAB"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:39.000Z",
            "id": "682754527989108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wWgbk2BrQe"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:38.000Z",
            "id": "682754523652210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CSjtlmV8lN"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:37.000Z",
            "id": "682754521961897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/LJfrzav4QI"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:37.000Z",
            "id": "682754519738875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f8PD33B9S0"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:36.000Z",
            "id": "682754517520130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wZqJq9GvfO"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:36.000Z",
            "id": "682754515741741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/F7OXInAZRt"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:34.000Z",
            "id": "682754510217809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YS5GXlnsXX"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:34.000Z",
            "id": "682754508288462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/tXCZMD9aUX"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:33.000Z",
            "id": "682754506430349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OE4HKiUtBu"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:32.000Z",
            "id": "682754502349303809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/oAIBIvbyy6"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:32.000Z",
            "id": "682754500529004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/MD5brqPvAF"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:31.000Z",
            "id": "682754496401780738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mEGWMhqL2s"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:30.000Z",
            "id": "682754493113499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/2RG2avfFDa"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:29.000Z",
            "id": "682754486201221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cgtIoNgVt6"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:28.000Z",
            "id": "682754484435435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VzHfitvp5Z"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:28.000Z",
            "id": "682754482736791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1YVhSudmR5"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:27.000Z",
            "id": "682754480639610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/LVeSu0fSox"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:27.000Z",
            "id": "682754478630543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/RP3lSX6X5O"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:26.000Z",
            "id": "682754476722094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/c7MrBvJe6Q"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:26.000Z",
            "id": "682754474578849794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/y5h1Kviek5"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:25.000Z",
            "id": "682754472620109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/zJ4xeIMpqc"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:25.000Z",
            "id": "682754470367764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/DMpA0Gk8TD"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:24.000Z",
            "id": "682754467532390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hjVuCB7txB"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:23.000Z",
            "id": "682754463711412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/2zg5jUcjcd"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:23.000Z",
            "id": "682754461920411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3O72vZrxmK"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:22.000Z",
            "id": "682754460116889602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/p9CvJgbUYS"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:22.000Z",
            "id": "682754458355277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/LOLv1ow8a9"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:22.000Z",
            "id": "682754456383926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/l8cpxNiIT5"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:20.000Z",
            "id": "682754450461601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Xr5j7t1tBE"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:20.000Z",
            "id": "682754448658059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6nGT4g7TTQ"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:19.000Z",
            "id": "682754446791540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hNU3WxjKGn"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:19.000Z",
            "id": "682754444908302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/es6QwCpIh0"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:17.000Z",
            "id": "682754437186584577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/PCU0yBDGML"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:15.000Z",
            "id": "682754427338407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/X7ndgTpkHX"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:12.000Z",
            "id": "682754414679986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/SEUTpipvtY"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:09.000Z",
            "id": "682754403728625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/WsMg2HIIWb"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:08.000Z",
            "id": "682754399253344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QLctXpUAGv"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754390038466560",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/BkoSTniPMd"
        },
        {
            "author_id": "3115064530",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:05.000Z",
            "id": "682754385810604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/qP7oy4xuE1"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:03.000Z",
            "id": "682754379896602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/z3ESFDsHbB"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:02.000Z",
            "id": "682754375400329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/p0vjoOAmaz"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:01.000Z",
            "id": "682754369083707393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Jrx9gegbLv"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:00.000Z",
            "id": "682754367724769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/iFeH4vzaJC"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2016-01-01T02:45:00.000Z",
            "id": "682754364042117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/pEDJ0OZNMv"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:52.000Z",
            "id": "682754332593291269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/BqrmC28Fmv"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:51.000Z",
            "id": "682754330357706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/mJS5s0NDOP"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:50.000Z",
            "id": "682754323114115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Rp7cc8dY3o"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:48.000Z",
            "id": "682754315241402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HHpigH5grj"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:48.000Z",
            "id": "682754313798598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hidLPgn3qJ"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:46.000Z",
            "id": "682754306550833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QydybFhH2Y"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:45.000Z",
            "id": "682754304365600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/QrAoziUzTW"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:45.000Z",
            "id": "682754302511693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/xTh4WFP2UA #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:44.000Z",
            "id": "682754298212532225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/476DQLzqCE"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:42.000Z",
            "id": "682754292646674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/KNPZAvh70R"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:41.000Z",
            "id": "682754288225894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IbJ8Rkcf07"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754287982624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/BKUFOvuVI0 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:36.000Z",
            "id": "682754264423215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/iwqpSGyOUj"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754260031811584",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KRYbVwsbZS #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:35.000Z",
            "id": "682754259394297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/x0OPpycGQS"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754238464696320",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/qyszAoMeM1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:23.000Z",
            "id": "682754210383925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/RCYfgqBc8W"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754190049869824",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/3le9b20DEA #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:16.000Z",
            "id": "682754179761319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Kp1UfwsOjI"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754179316645889",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/iIpGJqdnKN #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754168021356544",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/MXZgGI6x89 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682754141496545280",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/91AdbPI7qb #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:03.000Z",
            "id": "682754128989143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P0MS5gZckh"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:03.000Z",
            "id": "682754127978336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6fDvl8kDge"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:02.000Z",
            "id": "682754123377160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/FkVPZFku4X"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-01-01T02:44:00.000Z",
            "id": "682754114460073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/mywHqOlbs7"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:59.000Z",
            "id": "682754112203571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/i9NnpccHJN"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:55.000Z",
            "id": "682754093857685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/2AgjqDNXmH"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:55.000Z",
            "id": "682754092087681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VNkBY39I8D"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:54.000Z",
            "id": "682754088379912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VSyJDa0zuc"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:49.000Z",
            "id": "682754067894910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/jQc2Iob318"
        },
        {
            "author_id": "127731921",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.82657399,
                        10.99265501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "682754061045764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas nem sempre est\u00e3o no c\u00e9u!  \ud83c\udf0a\u26c5\ud83c\udf1e\ud83d\udc1a @ Parque Nacional Laguna De La Restinga https://t.co/irPbVz9aO6"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:44.000Z",
            "id": "682754046839554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wHqo9Cyykm"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:43.000Z",
            "id": "682754044914315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/N0S8W0VNaL"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:43.000Z",
            "id": "682754043140128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aJ7oEro2Ro"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:40.000Z",
            "id": "682754029542244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IKkusHfRrK"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:39.000Z",
            "id": "682754025150754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, in... https://t.co/WJlp9FAWh9 #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:38.000Z",
            "id": "682754023343042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/D3Ece47D5h"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:38.000Z",
            "id": "682754020230864897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ... https://t.co/HQdigHkfDS #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:36.000Z",
            "id": "682754012844703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o c... https://t.co/87Zjh58L1J"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:31.000Z",
            "id": "682753992661712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/4E8QXsr611"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:29.000Z",
            "id": "682753985699172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1XHjvCDrZ2"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:25.000Z",
            "id": "682753965902069763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Tayene0kLp"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:24.000Z",
            "id": "682753962961842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios ... https://t.co/lJbru7uZau"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:23.000Z",
            "id": "682753961036664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios ... https://t.co/2Jq2lh614n"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:17.000Z",
            "id": "682753933085786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gGC9kxpZE2"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:16.000Z",
            "id": "682753931336749058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/R5lbpBYTqD"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:14.000Z",
            "id": "682753922964955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/o0KINNQIRk"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:13.000Z",
            "id": "682753917944369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HbSZcxFi0h"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:13.000Z",
            "id": "682753915864006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TznGSbhAhw"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:12.000Z",
            "id": "682753913796177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wRAaJO65Wp"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:10.000Z",
            "id": "682753905663451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/so2HC6F7ax"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753898424053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/u4gJdxlT19 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753886008954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/1AX2gViLgg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753880245981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/xsYNVHW7pA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-01-01T02:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753863808495619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/frrgO9obBU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753855507972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Y3ua8GR8qb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753848541200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/5Ht0HAaYOC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753842233016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/njmKX60KjZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753838239973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/0sWKA5guAq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753815423012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kxeKIVxoLy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753808846290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/FynEJlzqss tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753803670568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KbXictr4Xr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753793092501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/FqrMlkFDqM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753781918900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/PlNAtnroCc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753776839557124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/mAcZs7dGnz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753771768643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/VMSRU7zBQh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753766051819525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/CFXp1ebzy0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753755985543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Z04fkAMMP5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753750604189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/7sOvmpYawS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753740378513409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/N6GAsXBvaE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753737811558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/UrZ6ltKz4z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753707499376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/RJn8pdruLo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753701707034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ylK6I2i1vj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753696887738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/bNrVefVtMf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753691414233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/B5OuXiGZy5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753679540105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/KKEt4cY7E0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753670895681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Ls3jL8VE7f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753651832537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/ADdYBb4wlG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753648489664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/qkqAKJCX12 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753634568781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/WjUBs9nCIq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753630835884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/1B6BqLXhfv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-01-01T02:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753614125764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/6MEvgiTKTW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753608048226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/t0HKMAYz25 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753598208393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/gpgHw2ZxS6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "682753593460436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/TC3ur61Yea tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:51.000Z",
            "id": "682753573931749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GgpM2LlKiB"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:37.000Z",
            "id": "682753515291152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hciQuIrlKX"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:29.000Z",
            "id": "682753481422159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/83a0i4SQ0F"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:28.000Z",
            "id": "682753475063631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TqqBJMPqNS"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:26.000Z",
            "id": "682753469782962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UQ3HcO3lAn"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:24.000Z",
            "id": "682753460207390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5gs6VptAwa"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:24.000Z",
            "id": "682753459058155525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/jNnCMvhgFA"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:23.000Z",
            "id": "682753455216168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UdX0qoAxAH"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:20.000Z",
            "id": "682753443287543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/CnSkj1HvyA"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:16.000Z",
            "id": "682753425520513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/JTwX4Wbdzj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:15.000Z",
            "id": "682753422685175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/E7FJVspXtg #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:12.000Z",
            "id": "682753408286105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1VCnRgySN1"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:11.000Z",
            "id": "682753406222467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lfqp9OBL0u"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:10.000Z",
            "id": "682753399771676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GrvlBsqiBm"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:09.000Z",
            "id": "682753397573828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wYzs2Vgbxu"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:09.000Z",
            "id": "682753395824832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OxUtJGgbdG"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:06.000Z",
            "id": "682753384739241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Veh8xv8J3w"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:05.000Z",
            "id": "682753379689299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/JSRrQASMP0"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:03.000Z",
            "id": "682753371984408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Uey1yfkZ6H"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753369648177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P0oA7ma04b"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753368339517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/PVyinXtKuh"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753368192716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s... https://t.co/Hyo2cKDYXV"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753367601381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0vO565pGI0"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2016-01-01T02:41:02.000Z",
            "id": "682753367379017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HQ5jw25Lkh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:29.000Z",
            "id": "682753227662610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o crimin... https://t.co/j7Ze522S4f"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:27.000Z",
            "id": "682753219211071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o c... https://t.co/yUTrutN8EL #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:25.000Z",
            "id": "682753213372575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/DJc4YGtl8r"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:25.000Z",
            "id": "682753211262877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/TFyF1T2eXG"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:22.000Z",
            "id": "682753201502736386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IJmVTJgKpV"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:21.000Z",
            "id": "682753197761409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ZwcGnex6zf"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:21.000Z",
            "id": "682753194598899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ebHjQiIXsW"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:18.000Z",
            "id": "682753182754144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/UagZUQ2Jc3"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:17.000Z",
            "id": "682753178656358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/NzwpAhu3tp"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:17.000Z",
            "id": "682753177406423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos... https://t.co/ITJigg9U2e"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:16.000Z",
            "id": "682753173157621761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/K2kKsU2sA1"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:12.000Z",
            "id": "682753158972489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/B9KXbh1vfY"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:12.000Z",
            "id": "682753158179753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aIkjBKcM4a"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:09.000Z",
            "id": "682753144418242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lullaby Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMB... https://t.co/W6krwBPiVw https://t.co/rXIsGLHH9M"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:08.000Z",
            "id": "682753143260590082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/D0AOBF7oWV"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:07.000Z",
            "id": "682753139162779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vlyLpAW0tW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:07.000Z",
            "id": "682753138042912770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7YpCJly0Gp"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:04.000Z",
            "id": "682753124000350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminoso... https://t.co/0qsE213OfW"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2016-01-01T02:40:00.000Z",
            "id": "682753107307020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xW8rWOa9yg"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:53.000Z",
            "id": "682753076449574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/x4btZCoV8F"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:49.000Z",
            "id": "682753061127733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YhXOnM6VaK"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:48.000Z",
            "id": "682753055436099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/s71CV799em"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:47.000Z",
            "id": "682753053624119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xvP2Pb3QbG"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:47.000Z",
            "id": "682753053242429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7MYNkNvA64"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:45.000Z",
            "id": "682753046175039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/m9FaXDkb1S"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:45.000Z",
            "id": "682753043901722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IdA4GOR3Xr"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:44.000Z",
            "id": "682753041775251457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/iBVWcaA8VV"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:37.000Z",
            "id": "682753010494078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3hWo0Z2dyl"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:29.000Z",
            "id": "682752976721555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/V4Kfw8mb5t"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:23.000Z",
            "id": "682752951958388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/THKP5sRUM3"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:12.000Z",
            "id": "682752907603619842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gAplx07ukb"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:11.000Z",
            "id": "682752900645257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cqCHPXjczy"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:10.000Z",
            "id": "682752899613499393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/aU7Qj9IOCo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Marga-Marga, Chile",
                "id": "00ae6c637075843b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "32020229",
                "name": "\u00c9feso Granieri",
                "username": "efeso_granieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407660001",
                "name": "VT",
                "username": "CoeVitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327070781",
                "name": "Jessie Ware do imbi\u00fa\ud83c\udf3b",
                "username": "nataliaaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235584730",
                "name": "pedrozza",
                "username": "_PedrosaGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442984999",
                "name": "Rogerio Jesus Melo",
                "username": "b72a365533a0488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411613196",
                "name": "Christopher Petrovic",
                "username": "Cristoffer_Ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67975112",
                "name": "Deborah Delage",
                "username": "DeborahDelage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401461452",
                "name": "Edson Borges",
                "username": "edsonnborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465865526",
                "name": "Nai M\u00fcller",
                "username": "naiimuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116228635",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33892637",
                "name": "Tedros Chantadhanom",
                "username": "Ramoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380898288",
                "name": "Xxxxxxx bbbbb jjjh",
                "username": "VITORMARCIOALV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305620962",
                "name": "Aline Rezende",
                "username": "arezendeyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67174702",
                "name": "Lucas, The Hutt",
                "username": "lucascaldasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67196670",
                "name": "Fl\u00e1vya Pereira",
                "username": "FlavyaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394998643",
                "name": "Hermann #NOmasAFP #Chiledesperto",
                "username": "hermann_otto71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139202561",
                "name": "Keops Mendes",
                "username": "keopsmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169755659",
                "name": "leti",
                "username": "levellardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182183079",
                "name": "Maria Ros\u00e1rio Leal",
                "username": "Vilians3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40470318",
                "name": "Amanda Ferreira",
                "username": "sweetdiinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304125364",
                "name": "Ademir P Duarte",
                "username": "prademirduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53295138",
                "name": "Bruno Porto",
                "username": "portolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28446642",
                "name": "Lucas Mascarenhas",
                "username": "lucasmascaren_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693580413",
                "name": "Baiano Viajante",
                "username": "BViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356356",
                "name": "taquece",
                "username": "leotaquece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1592259332",
                "name": "\ud83d\udea9xiru\ud83d\udea9",
                "username": "xirupitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109023032",
                "name": "Lukao Carvalho",
                "username": "lukaocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404863809",
                "name": "Roberta Rosa",
                "username": "Robertarosa15R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190311138",
                "name": "Ricky Nandes",
                "username": "RickyNandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327517155",
                "name": "Alexandre Rocha",
                "username": "Xandyslive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255681133",
                "name": "siga @euCelso",
                "username": "euCelso4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179718774",
                "name": "Clic Resende",
                "username": "ClicResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59133507",
                "name": "Ludimilla Cely",
                "username": "ludimillacely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844397863",
                "name": "Queen A",
                "username": "AlexaSantana28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313867017",
                "name": "David F. Villacr\u00e9s",
                "username": "davidfvillacres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147330330",
                "name": "Ricardo Young",
                "username": "RYoungSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4098560439",
                "name": "claudio robalo",
                "username": "claudio_robalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72099894",
                "name": "Frattani",
                "username": "Elfrattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41307094",
                "name": "Rastalex\u2122\u270a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "rastalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340208353",
                "name": "Mayara Azevedo",
                "username": "azevedo_maya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693285340",
                "name": "Vivo PErambulando",
                "username": "VivoPErambuland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166054",
                "name": "A youtuber suez",
                "username": "azurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247035062",
                "name": "tarso",
                "username": "oleticiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568437035",
                "name": "Nathan",
                "username": "nathangalvao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117846323",
                "name": "ViniDoNorte",
                "username": "ViniciusGaattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48661611",
                "name": "SERGIO NUNO",
                "username": "sergionuno0007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55555982",
                "name": "Enio Tatto",
                "username": "EnioTatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138608938",
                "name": "Juanita \ud83d\udc3c",
                "username": "Juanitalovvvve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140375715",
                "name": "Carlos",
                "username": "Karlus69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92021659",
                "name": "Brubs.!",
                "username": "IWannaRuffles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383139647",
                "name": "Portal +MaisCama\u00e7ari",
                "username": "maiscamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259159188",
                "name": "Itapira AGORA",
                "username": "ItapiraAGORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290133403",
                "name": "Carlos Garicoche",
                "username": "CarlosGaricoche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323799253",
                "name": "Catia",
                "username": "Cattiaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323862373",
                "name": "Cleide",
                "username": "Cleideyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115064530",
                "name": "claudia gustavo",
                "username": "anbbeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127731921",
                "name": "Diogo Jean",
                "username": "diogojeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "683727076348788736",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2d16xgu0it29km27k3cg0l0kbldod",
        "oldest_id": "682752899613499393",
        "result_count": 487
    }
}