{
    "data": [
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:09.000Z",
            "id": "682752894899113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/7isHaIVRLL"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:09.000Z",
            "id": "682752892986458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/hxAJfXHZBh"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:08.000Z",
            "id": "682752891002552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/rwpnTueuJK"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:08.000Z",
            "id": "682752889891192836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gpbbaKfSWh"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:06.000Z",
            "id": "682752879858339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/6uxs3W1UYA"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-01-01T02:39:03.000Z",
            "id": "682752867162193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/SAPpg2qDqY"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:59.000Z",
            "id": "682752852230455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vUfBd6bfKj"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:53.000Z",
            "id": "682752828474011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3cpFntziEF"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:43.000Z",
            "id": "682752783892615171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3cpFnthHg5"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:38.000Z",
            "id": "682752762384232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/J4SFjndj3I"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:34.000Z",
            "id": "682752745351204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wBVo9pB6SE"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:33.000Z",
            "id": "682752744545886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/I9HNC6RyhE"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:26.000Z",
            "id": "682752713340239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/r1KbbFfhdB"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:18.000Z",
            "id": "682752677973864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/In3TL7z1Kv"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:10.000Z",
            "id": "682752645019222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/S5M72SthVh"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:08.000Z",
            "id": "682752637079392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/gBP2tHq4dk"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:07.000Z",
            "id": "682752632159518724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cng2nF0jvp"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-01-01T02:38:03.000Z",
            "id": "682752615650754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/NqH3YDUs06"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:59.000Z",
            "id": "682752598462496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0O6sywNS3U"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:58.000Z",
            "id": "682752596122075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/IBU8q4Ioor"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:56.000Z",
            "id": "682752586533867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/XVmpok9aNA"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:55.000Z",
            "id": "682752583929212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GR1aRBbJJn"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:55.000Z",
            "id": "682752581647478786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/FpmRKQ5OQs"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:54.000Z",
            "id": "682752580783484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Xbd6NWFteD"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:40.000Z",
            "id": "682752520721043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HAwkCcjwGp"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:38.000Z",
            "id": "682752511250309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/DgPJGtTvS6"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:36.000Z",
            "id": "682752505529286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/I0ynjVFR5j"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:31.000Z",
            "id": "682752481177174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/0Qd3eh4o0Z"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:28.000Z",
            "id": "682752469034610693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Kv6BljLzLg"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:27.000Z",
            "id": "682752467684044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/i7AP2QDZ2W"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:26.000Z",
            "id": "682752462978039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xyEGj3jezy"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:23.000Z",
            "id": "682752447735988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vfSYGkYcPJ"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:18.000Z",
            "id": "682752429109067780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/S208Nen4E6"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:12.000Z",
            "id": "682752403796459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lWW1EXWySv"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:12.000Z",
            "id": "682752401560846338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/eQpP3ohG9Y"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:11.000Z",
            "id": "682752399186857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/P4Q6KhK7wM"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:10.000Z",
            "id": "682752394497667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/lkSvVB1nDf"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:09.000Z",
            "id": "682752392375341057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Y5EhGM71OT"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:08.000Z",
            "id": "682752387698655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1egRpi5Pgj"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:08.000Z",
            "id": "682752384771035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/3Ix99YMuiJ"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:06.000Z",
            "id": "682752376596381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/kMYTOiN1zO"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:04.000Z",
            "id": "682752371517083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/5R4UxCQ2x0"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:03.000Z",
            "id": "682752365783416834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/LnTTu8KBVr"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-01-01T02:37:00.000Z",
            "id": "682752353334759426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/RLz6wWJPdT"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:56.000Z",
            "id": "682752335618023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/o8GAWK7Tmg"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:53.000Z",
            "id": "682752322129117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/c3eC8SEuAB"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:50.000Z",
            "id": "682752312868077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/d6V0QSp9kt"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:48.000Z",
            "id": "682752301707071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/duiYtghxSD"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:47.000Z",
            "id": "682752299354042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cih4eLySiT"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752297118478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios... https://t.co/vcKgir1L5w via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:38.000Z",
            "id": "682752260636426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/wXbeafGUH6"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:34.000Z",
            "id": "682752244723224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/vNwgrqz5Qj"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:22.000Z",
            "id": "682752194370793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/GZoIj7gpfW"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:20.000Z",
            "id": "682752184044224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/urgIELfQBy"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:18.000Z",
            "id": "682752176028913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/cNORmEJqFc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:16.000Z",
            "id": "682752168005242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VRV6Aqk73P"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:16.000Z",
            "id": "682752166705012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc... https://t.co/3R1WnTqEKn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:15.000Z",
            "id": "682752163617964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/dY5qFfi5NY"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:03.000Z",
            "id": "682752113198235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/LLCBDEN9CE"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-01-01T02:36:00.000Z",
            "id": "682752100095295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e tiveram in\u00edcio ap\u00f3s fiscaliza\u00e7\u00e3o.\n14 brigadista e 100 volunt\u00e1rios tent... https://t.co/km8r2ImMeP"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752091002015744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/rPUbkkI7Rg #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752069850120192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/EDmw2IlEOz #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752065207021570",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/IOcFYFihGw #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752059045625856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/LKULLYBipk #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752033246478336",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/kOBSABSud4 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "682752028192329728",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/Mp2opMayHo #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:40.000Z",
            "id": "682752018251812867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/YZQp56bhSf"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:40.000Z",
            "id": "682752015965884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/xo8JzgBLPN"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:39.000Z",
            "id": "682752013394812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/grKhu6hf7a"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:38.000Z",
            "id": "682752010605608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/bMVAjYBzh3"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:37.000Z",
            "id": "682752004003729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/HMMqD2f0MS"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751997993332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f2uviHqPb4"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751996152025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/VzjbFWkDB0"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:35.000Z",
            "id": "682751994327465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/IzBs3nZWJn"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:34.000Z",
            "id": "682751991995473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/1BsW8GR5oT"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751990019960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ibNq1wptHo"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751988606480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/akwArWcGKS"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:33.000Z",
            "id": "682751986458963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/f444f4i6Jq"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:32.000Z",
            "id": "682751984038842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/OlUTF0KdWJ"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:31.000Z",
            "id": "682751980553388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/PDURfkguPc"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:29.000Z",
            "id": "682751971585953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/a2s7n7gnpF"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:28.000Z",
            "id": "682751967681101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/Netm2wkyMH"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:28.000Z",
            "id": "682751965739143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/XdPAsVjhly"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:27.000Z",
            "id": "682751963398713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/ow63JOxXBD"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-01-01T02:35:27.000Z",
            "id": "682751961716764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o ... https://t.co/Jd9C4xNkie #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-01-01T02:29:34.000Z",
            "id": "682750481064718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/U8X09eFAaL"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-01-01T02:28:00.000Z",
            "id": "682750088284893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/UD0ZgfTS4C"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-01-01T02:26:29.000Z",
            "id": "682749704644464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/yvmQRKsEWx"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2016-01-01T02:18:51.000Z",
            "id": "682747786358472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses: Para ICMBio, inc\u00eandios s\u00e3o criminosos e t... https://t.co/AUrnjZgPUy"
        },
        {
            "author_id": "4599408563",
            "created_at": "2016-01-01T02:11:55.000Z",
            "id": "682746041343459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2\u00a0meses https://t.co/ZCcY5RIJ4J"
        },
        {
            "author_id": "3082276983",
            "created_at": "2016-01-01T02:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "682745377569767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/eczjeWRpky"
        },
        {
            "author_id": "4425850097",
            "created_at": "2016-01-01T02:09:15.000Z",
            "id": "682745370519158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/fPcbGBQ8p5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-01-01T02:05:41.000Z",
            "id": "682744471054843905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses\" https://t.co/tPWpaopAnu"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2016-01-01T02:03:06.000Z",
            "id": "682743821478850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses https://t.co/wUPJl4vBJe"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-01-01T02:00:20.000Z",
            "id": "682743127002726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, na BA, h\u00e1 2 meses - not\u00edcias em Bahia https://t.co/hSlWh3mfd4"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-01-01T01:21:57.000Z",
            "id": "682733467965194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na Savana Brasileira https://t.co/WyvG0MBwTR Parque Nacional das Emas Mineiros Goi\u00e1s"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4599408563",
                "name": "Ideias Livres",
                "username": "IdeiasLivresBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082276983",
                "name": "rony nascimento",
                "username": "ronalnasciment1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4425850097",
                "name": "Alexandre Duda",
                "username": "AlexandreDuda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "682752894899113984",
        "oldest_id": "682733467965194240",
        "result_count": 96
    }
}