{
    "data": [
        {
            "author_id": "701669189451251712",
            "created_at": "2016-11-29T07:00:03.000Z",
            "id": "803493710851776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - https://t.co/W2IdEsZFO1"
        },
        {
            "author_id": "1259776555",
            "created_at": "2016-11-29T05:55:21.000Z",
            "id": "803477429218115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #ElMundoEnFoto https://t.co/9KnSfKYDZg"
        },
        {
            "author_id": "737550502309683201",
            "created_at": "2016-11-29T05:22:19.000Z",
            "id": "803469114001997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/HnqmS5GX7M"
        },
        {
            "author_id": "735837448484343808",
            "created_at": "2016-11-29T05:01:14.000Z",
            "id": "803463808593305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/FesHv12oZz"
        },
        {
            "author_id": "735789237543538688",
            "created_at": "2016-11-29T04:57:11.000Z",
            "id": "803462789381623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/hckAcDmySH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-29T04:03:52.000Z",
            "id": "803449371668914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "961208954",
            "created_at": "2016-11-29T03:54:39.000Z",
            "id": "803447053070303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional Sete Cidades,\u00a0Piau\u00ed / Brazil (by Luiz Felipe Sahd). https://t.co/midfziZP0T"
        },
        {
            "author_id": "367993348",
            "created_at": "2016-11-29T03:43:27.000Z",
            "id": "803444236813271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu e meu namorado fomos v\u00edtimas de um horr\u00edvel assalto no parque municipal ponte dos bilhares."
        },
        {
            "author_id": "2609639011",
            "created_at": "2016-11-29T03:07:30.000Z",
            "id": "803435186692165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade o Parque Estadual da Serra da Baitaca??\n#anhangava\n#serradabaitaca https://t.co/MsfYvnh3H2"
        },
        {
            "author_id": "796784346669711361",
            "created_at": "2016-11-29T02:03:59.000Z",
            "id": "803419202178744324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO RIO TROMBETAS \nBora de Rabeta? \ud83d\ude00 https://t.co/zbcVfVbnGy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-29T01:51:57.000Z",
            "id": "803416173857665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-11-29T01:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803412797023485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/lMzztzF47D"
        },
        {
            "author_id": "68191079",
            "created_at": "2016-11-29T01:00:09.000Z",
            "id": "803403139726639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raz\u00f5es para Conhecer o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZrOHo0XRRd"
        },
        {
            "author_id": "789071255630675969",
            "created_at": "2016-11-29T00:52:53.000Z",
            "id": "803401310535979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando os livros pra passear \ud83d\udc4c\ud83d\udcda\ud83c\udf33\ud83c\udf1e @ Parque Nacional de la Bandera https://t.co/4uqadqiJye"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2016-11-29T00:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "803398410023927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o rei do flow MC Marechal! \ud83c\udfa4 #mcmarechal #helenoaugusto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/EvNVmtdeG4"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-11-29T00:28:31.000Z",
            "id": "803395176215564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa \u2013 Amazonas \u2013 2010 https://t.co/M1Kw8dpmAu"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-11-29T00:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "803389772915949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Bi\u00f3logo \u00e9 bicho doido 3 @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/euv4XI4UVX"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2016-11-28T23:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "803386702739939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/wgVCaJWMeW"
        },
        {
            "author_id": "53572945",
            "created_at": "2016-11-28T23:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "277772253",
                        "start": 75,
                        "username": "Alexsander_RY"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "803378680349200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG w/ @alexsander_ry https://t.co/D7zKxsN0Cd"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-11-28T23:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "803378515416584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/q3E4lSa25c"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-11-28T23:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "803378250764480514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/5MvUlTnSun"
        },
        {
            "author_id": "592257736",
            "created_at": "2016-11-28T23:06:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "803374452784398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/dxjpmLW0Nw"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-11-28T22:49:35.000Z",
            "id": "803370280672522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "3110183146",
            "created_at": "2016-11-28T22:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "803369239948259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ir1rHez6wQ PELO PARQUE ESTADUAL DO LAJEADO | PALMAS - TO | RAMPA DE"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-28T22:39:20.000Z",
            "id": "803367702895149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE NOVO ABAIXO ASSINADO PELA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\n\u00c9 muito importante!\n\nLINK... https://t.co/oWxXjJj8aD"
        },
        {
            "author_id": "220809022",
            "created_at": "2016-11-28T22:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67895826",
                        "start": 0,
                        "username": "chicomaiablog"
                    }
                ]
            },
            "id": "803365657714761728",
            "in_reply_to_user_id": "67895826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chicomaiablog Clube formado por desempregados que ficavam \u00e0 toa no Parque Municipal. \u00c9 o DNA."
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2016-11-28T22:27:11.000Z",
            "id": "803364642726805509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual do Ibitipoca? A gente conta tudo sobre as trilhas aqui: https://t.co/SQonDV3kny #ibitipoca #trilhas #natureza"
        },
        {
            "author_id": "246948263",
            "created_at": "2016-11-28T22:22:12.000Z",
            "id": "803363391133859841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jYrt4y3gMy"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2016-11-28T22:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "36457965",
                        "start": 81,
                        "username": "governomg"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "38790549",
                        "start": 92,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "14072512",
                        "start": 131,
                        "username": "ief"
                    }
                ]
            },
            "id": "803363037889564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacinto mg vALE DO jEQUI,quer criar Parque Estadual Misteriosa com 130 alqueirao.@governomg @brasil_IBAMA  em janeiro fica esperto @IEF"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-11-28T22:01:01.000Z",
            "id": "803358058839678977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 LUGARES NO BRASIL QUE VOC\u00ca TEM QUE VISITAR!\n\n7 - JALAP\u00c3O\nParque Estadual do Jalap\u00e3o fica no cora\u00e7\u00e3o do pa\u00eds... https://t.co/hanljV6hTm"
        },
        {
            "author_id": "1471106935",
            "created_at": "2016-11-28T21:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "803356878155771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cara al sol....\ud83d\ude0e @ Parque Municipal https://t.co/ptk2SKypee"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-28T21:43:17.000Z",
            "id": "803353597220032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMPLIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n=&gt; ASSISTA A CAMPANHA DOS ARTISTAS:... https://t.co/PDIS0rzWFV"
        },
        {
            "author_id": "1048567212",
            "created_at": "2016-11-28T21:26:21.000Z",
            "id": "803349332967690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera do ano passado ta querendo ir novamente p o parque municipal jshjsh vontade 0 de ir p aquela lonjura, se fosse num canto mais perto"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2016-11-28T21:07:38.000Z",
            "id": "803344625167646722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/JNnERF5x7e https://t.co/nqrRzTSKMI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-11-28T21:04:05.000Z",
            "id": "803343732514832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Rio de Janeiro. Imagem de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/f87X0JQguf"
        },
        {
            "author_id": "783860366560428032",
            "created_at": "2016-11-28T21:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "803343388435185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lJmE5msAnT"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-11-28T20:30:36.000Z",
            "id": "803335304740474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-28T20:30:02.000Z",
            "id": "803335161211338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O fim do dia da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o (RN) veio acompanhar o seu. https://t.co/6TpTkJcJPU"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-11-28T20:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "68187204",
                        "start": 42,
                        "username": "monique_trips"
                    }
                ]
            },
            "id": "803334660654764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente impressionante essa foto da @monique_trips ! \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\ude31 Lake Moraine fica no Parque Nacional de Banf, no... https://t.co/4ZzUTPgLE4"
        },
        {
            "author_id": "279645525",
            "created_at": "2016-11-28T20:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "803333813883392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/8OCBdLvCP6"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-11-28T20:23:54.000Z",
            "id": "803333617313337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... https://t.co/pBiW4ljAZJ"
        },
        {
            "author_id": "225431534",
            "created_at": "2016-11-28T20:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0212318,
                        -12.14648611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "803330552560381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal @ Barranco - Lima https://t.co/9RK9v752qS"
        },
        {
            "author_id": "477037794",
            "created_at": "2016-11-28T20:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803329206058938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 d\u00eda \ud83d\ude0d\u2708\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83c\udf34 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uiPP9jfm7n"
        },
        {
            "author_id": "3959906776",
            "created_at": "2016-11-28T20:01:22.000Z",
            "id": "803327946597527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/AJhH1fniqT"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-11-28T19:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "803325527952068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/quIQ8foehb"
        },
        {
            "author_id": "38299856",
            "created_at": "2016-11-28T19:38:11.000Z",
            "id": "803322111465025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria em 2017 conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Mas \u00e9 imposs\u00edvel, pq  cm o valor da passagem pra Palmas d\u00e1 pra ir em SP 3 vezes."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-11-28T19:02:17.000Z",
            "id": "803313076875497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPF, justi\u00e7a determina suspens\u00e3o das atividades da Ampla dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/RtObdn9Rz4"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-11-28T19:00:03.000Z",
            "id": "803312518747848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada-parque ou estrada no parque? O caso do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/ZJPTkCFQXQ https://t.co/W5oFS8aNCp"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-11-28T18:42:47.000Z",
            "id": "803308173251616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a determina suspens\u00e3o das atividades da Ampla dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina #MPF\nhttps://t.co/5z3iJ311LQ https://t.co/hpM3PYG2r6"
        },
        {
            "author_id": "2859153268",
            "created_at": "2016-11-28T18:06:46.000Z",
            "id": "803299108069003265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/D9mHrUyyTM"
        },
        {
            "author_id": "3110183146",
            "created_at": "2016-11-28T17:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "10228272",
                        "start": 124,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "803292753618751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSANDO PELO PARQUE ESTADUAL DO LAJEADO | PALMAS - TO | RAMPA DE V\u00d4O LIVRE | TAQUARU\u00c7U GRANDE: https://t.co/i0fge3GGPG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-28T17:10:13.000Z",
            "id": "803284875679858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/PZTvpR49Tc https://t.co/Dt5MBSrRqW"
        },
        {
            "author_id": "74780868",
            "created_at": "2016-11-28T17:05:04.000Z",
            "id": "803283580935872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"28 DE NOVEMBRO - PARQUE MUNICIPAL\" - https://t.co/OTxZotKTQU https://t.co/XgjL5beJYz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-11-28T16:35:16.000Z",
            "id": "803276081390354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/mo4t9Td0Cl"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2016-11-28T15:32:19.000Z",
            "id": "803260240745598977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DO UTINGA J\u00c1 ABRIU?\n\nOntem, domingo 27, realizou-se a 8\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona SESC de... https://t.co/qEUMo0G7on"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-11-28T15:14:46.000Z",
            "id": "803255821882818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion Canyon - Utah\nLocal de caminhos onde as pessoas e antigos pioneiros nativos andavam. Oferece... https://t.co/66ng4YOqRM"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-11-28T14:59:23.000Z",
            "id": "803251950968066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruinas da antiga fazenda @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6PJu8mIRu7"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2016-11-28T14:41:36.000Z",
            "id": "803247474198585349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca faz 25 anos com novidade no acesso ao Cost\u00e3o. https://t.co/HWl0NGkvUO https://t.co/Mmj0SfiN96"
        },
        {
            "author_id": "60076299",
            "created_at": "2016-11-28T14:30:12.000Z",
            "id": "803244608851509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/BEjK2RqTNL"
        },
        {
            "author_id": "50792441",
            "created_at": "2016-11-28T14:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "9803192",
                        "start": 0,
                        "username": "piresl"
                    }
                ]
            },
            "id": "803242631962705920",
            "in_reply_to_user_id": "9803192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piresl nesse caso \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-28T14:14:13.000Z",
            "id": "803240585909993473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Lago do Cedro protege desova de tartarugas https://t.co/1HU7RULcUc https://t.co/3Aiyu9BEUl"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-11-28T13:56:09.000Z",
            "id": "803236037950574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias recebe observadores de aves https://t.co/4yC7yRC1Tw"
        },
        {
            "author_id": "785493841348595712",
            "created_at": "2016-11-28T13:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1014865014908473348",
                        "start": 0,
                        "username": "bandjogoaberto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "852053093596397569",
                        "start": 27,
                        "username": "SEPalmeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "803234520895995904",
            "in_reply_to_user_id": "87672934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjogoaberto #campe\u00e3oJA\n@SEPalmeiras \n#expedicaopalmeirasnapatagonia\nSegurando a ta\u00e7a em Parque Nacional Torres del Paine - Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/VvYaqnU0r9"
        },
        {
            "author_id": "785493841348595712",
            "created_at": "2016-11-28T13:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1014865014908473348",
                        "start": 0,
                        "username": "bandjogoaberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "803232090380763136",
            "in_reply_to_user_id": "87672934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjogoaberto #campe\u00e3oJA\n#palmeirasnapatagonia\nPalmeiras em Parque Nacional Torres del Paine \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/DvhQxg1Y0y"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-11-28T13:39:00.000Z",
            "id": "803231723739758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/S38v2KJzGc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-28T13:36:34.000Z",
            "id": "803231111103057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2016-11-28T13:07:29.000Z",
            "id": "803223791295926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \u201cManejo de risco em empreendimentos florestais familiares e comunit\u00e1rios: assegurando o futuro\u201d, o... https://t.co/6hzL4Vkrfp"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-28T13:03:27.000Z",
            "id": "803222774592376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe realiza visitas semanais \u00e0s propriedades e empresas pr\u00f3ximos ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Essa... https://t.co/xXLEFu4hIL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-28T11:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "803206562517053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/oyZjigPA7q via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-11-28T11:58:18.000Z",
            "id": "803206379393650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/p8PjzCmZoQ https://t.co/QiFNmFDzRf"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-11-28T11:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "304507617",
                        "start": 34,
                        "username": "viajandocomgabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "803204192626245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um local lindo visitado pela @viajandocomgabi ... Canion do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... https://t.co/HMb428zg1B"
        },
        {
            "author_id": "345640961",
            "created_at": "2016-11-28T11:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803195437637173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/fZtGorJu0T"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-11-28T11:13:08.000Z",
            "id": "803195012192358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie rara de corujas \u00e9 encontrada no Parque Estadual Serra Verde, na Zona Norte de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-11-28T11:12:14.000Z",
            "id": "803194784915525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie rara de corujas \u00e9 encontrada no Parque Estadual Serra Verde, na Zona Norte de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-11-28T10:58:01.000Z",
            "id": "803191209330151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Chobe https://t.co/MflmcHSK60 #viajarentreviagens #destinosdeviagem VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "4108522877",
            "created_at": "2016-11-28T10:52:53.000Z",
            "id": "803189917262041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia @ Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/3Eb6mDBB81"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2016-11-28T10:40:03.000Z",
            "id": "803186688713519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador solicita melhorias em parque municipal da Zona\u00a0Oeste https://t.co/rJjLcW10xn"
        },
        {
            "author_id": "2614170199",
            "created_at": "2016-11-28T10:39:39.000Z",
            "id": "803186587106414594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comeza o #PlenoCoru\u00f1a, no que se aposta por ampliar o parque municipal de vivenda p\u00fablica. En directo: \nhttps://t.co/fIr8miFWq2 https://t.co/Xjf87FvtyN"
        },
        {
            "author_id": "3072519815",
            "created_at": "2016-11-28T10:22:59.000Z",
            "id": "803182391821029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt mesmo, chegar ali no parque municipal, sentar na grama e cantar com meus amigos tocando um viol\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2016-11-28T09:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 81,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "803168840423088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as trilhas do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/PDiAvWIZTw on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-11-28T09:17:57.000Z",
            "id": "803166025147551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pirineos, Parque Nacional de Ordesa, Cascada Cola de Caballo por Saul Santos https://t.co/MWSNffv2Ei"
        },
        {
            "author_id": "756530855422615552",
            "created_at": "2016-11-28T08:48:53.000Z",
            "id": "803158710000513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber se eu vou ganhar um apartamento na praia na Bahia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mesmo n\u00e3o sendo traficante, como Geddel, Padilh"
        },
        {
            "author_id": "756530855422615552",
            "created_at": "2016-11-28T08:46:09.000Z",
            "id": "803158025628356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber se o bispo ganhou um apartamento na praia na Bahia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pra Deus ajudar"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-28T08:30:31.000Z",
            "id": "803154091387928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos, cen\u00e1rio de Guerra de Canudos e n\u00e3o t\u00e3o divulgada no turismo do Brasil. \n#eaiferias... https://t.co/HXHmlkC5lW"
        },
        {
            "author_id": "80968761",
            "created_at": "2016-11-28T08:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5497299,
                        -22.41238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "803154068239745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7o, eu te amo. \ud83d\udc9a @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/F4G8VwqCYU"
        },
        {
            "author_id": "4067951837",
            "created_at": "2016-11-28T08:24:46.000Z",
            "id": "803152641048137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca faz 25 anos com novidade no acesso ao Cost\u00e3o. https://t.co/jvYtBoXncB"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-11-28T06:57:23.000Z",
            "id": "803130650496798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banhine -  foi especificamente criado para proteger a avestruz e a girafa. Mas a girafa est\u00e1... https://t.co/NRiih99F9T"
        },
        {
            "author_id": "1311553346",
            "created_at": "2016-11-28T06:18:14.000Z",
            "id": "803120800643641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS - Parque nacional ter\u00e1 servi\u00e7os terceirizados. - O VETOR https://t.co/AfiA3S1wn6"
        },
        {
            "author_id": "786663340445724674",
            "created_at": "2016-11-28T06:18:13.000Z",
            "id": "803120796575080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS - Parque nacional ter\u00e1 servi\u00e7os terceirizados. - O VETOR https://t.co/VufIx8fJO9"
        },
        {
            "author_id": "331444927",
            "created_at": "2016-11-28T03:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "803073851663888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguaaaa!!! #iguazu #gopro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lsFOJLUy6a"
        },
        {
            "author_id": "714636375891582977",
            "created_at": "2016-11-28T02:59:43.000Z",
            "id": "803070841357533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escape ruidoso @ Parque Municipal La Calera https://t.co/Px228wHcwV"
        },
        {
            "author_id": "293748758",
            "created_at": "2016-11-28T02:31:41.000Z",
            "id": "803063785804034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o final valer a pena o caminho n\u00e3o importa. \ud83d\ude0d\ud83d\udc6b\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udee3 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/BnHVMf816U"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-28T02:16:45.000Z",
            "id": "803060027623809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-28T02:00:50.000Z",
            "id": "803056023623835652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros https://t.co/cGm01FZ9PZ https://t.co/9iEcpiqquV"
        },
        {
            "author_id": "4847369320",
            "created_at": "2016-11-28T01:34:47.000Z",
            "id": "803049466865582081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pirineos, Parque Nacional de Ordesa, Cascada Cola de Caballo por Saul Santos https://t.co/nSWmyJ3ol3"
        },
        {
            "author_id": "2451034997",
            "created_at": "2016-11-28T01:24:13.000Z",
            "id": "803046807483850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m +18 p acampar comigo e com a @niicnrt na floresta nacional de passo fundo"
        },
        {
            "author_id": "440108236",
            "created_at": "2016-11-28T00:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "803027476993609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque com a princesa! \n#AMORES\n#PRINCESA\n#DIANOPARQUE\n#ELAAMOU @ Parque Municipal De Bh https://t.co/9jlUGtr3ML"
        },
        {
            "author_id": "2722920967",
            "created_at": "2016-11-27T23:18:52.000Z",
            "id": "803015264023572480",
            "in_reply_to_user_id": "2722920967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo no parque nacional da lagoa do peixe tirar foto dos flamingos"
        },
        {
            "author_id": "714994253949222912",
            "created_at": "2016-11-27T23:06:18.000Z",
            "id": "803012101824360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando!! #gopro #water #waterfall #goprobrasil @ Parque Estadual da Cantareira - Nucleo Cabosul https://t.co/pczG15SAwr"
        },
        {
            "author_id": "2903009519",
            "created_at": "2016-11-27T23:03:48.000Z",
            "id": "803011468669177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mo\u00e7a l\u00e1 no parque municipal hoje falando pra eu e o Everton casar, que n\u00f3s nos amamos muito, e que formamos um lindo casal kkkkkk \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "182108927",
            "created_at": "2016-11-27T23:00:43.000Z",
            "id": "803010694501253122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMPLIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n=&gt; ASSISTA: https://t.co/ipcRK4DkXR\n\n=&gt; ASSINE:... https://t.co/RoxasmvA1H"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-11-27T23:00:01.000Z",
            "id": "803010517321322498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/xbbem1Tyyy"
        },
        {
            "author_id": "702106687017250816",
            "created_at": "2016-11-27T22:47:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ed82be977be0cfa"
            },
            "id": "803007418808541188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado a poucos minutos de San Pedro de Atacama, \u00e9 declarado Santu\u00e1rio da Natureza e Monumento Natural. #tipgroup #chile #cvcviagens https://t.co/2qEzQMaWIl"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-11-27T22:47:15.000Z",
            "id": "803007304840921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - #Namibia https://t.co/wO8sJgLTVo #africa #destinos"
        },
        {
            "author_id": "3110183146",
            "created_at": "2016-11-27T22:44:22.000Z",
            "id": "803006578643214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Lageado\n\u00c1rea de v\u00f4o livre! https://t.co/EAMUe4Xg8i"
        },
        {
            "author_id": "1617020515",
            "created_at": "2016-11-27T22:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "803003851515174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vUzxQicD8H"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-11-27T22:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "803001361717567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie : Bi\u00f3logo \u00e9 bicho doido 2 @ Parque Natural Municipal Da\u2026 https://t.co/XePEm8zLHW"
        },
        {
            "author_id": "330520910",
            "created_at": "2016-11-27T22:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "802999726899462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo por um dia hahaha #Irm\u00e3oFot\u00f3grafo \u2764 @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/dFt3HQH7sK"
        },
        {
            "author_id": "81203153",
            "created_at": "2016-11-27T22:14:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802999029265088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abouttoday ! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jFiLf6BoGK"
        },
        {
            "author_id": "309029035",
            "created_at": "2016-11-27T21:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802989139805106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natrilha #domingofavoravel #instagram @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/h2xBiNxavW"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-11-27T21:33:56.000Z",
            "id": "802988854286417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito | https://t.co/SHavYXsyiM https://t.co/MNAqLWlH9b"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-11-27T21:32:34.000Z",
            "id": "802988512207212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito | https://t.co/SHavYXaWUc https://t.co/J4zYjN8z76"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2016-11-27T21:30:32.000Z",
            "id": "802988000778911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/gBPDdIB28x https://t.co/gXxPYQQpRw"
        },
        {
            "author_id": "331444927",
            "created_at": "2016-11-27T21:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802985450465955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu #gopro #goprosession #goprotravel #norteargentino @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/x4Bz2lAtyK"
        },
        {
            "author_id": "27549489",
            "created_at": "2016-11-27T21:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802984598183362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kit reabastecimento de energia cativo de BH! \n\u2764\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/N4fcXCyYlV"
        },
        {
            "author_id": "1694539806",
            "created_at": "2016-11-27T20:46:36.000Z",
            "id": "802976944358760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque @ Parque Municipal de Azul https://t.co/dacWXg8KE1"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2016-11-27T20:41:42.000Z",
            "id": "802975711879278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa de legenda?\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n#cachoerinha #ibitipoca #mg #trilha @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/naP9FVAfqD"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-11-27T20:38:50.000Z",
            "id": "802974987304898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um Parque Nacional para quem procura o contato com a natureza mais intenso. https://t.co/rxqgac4ngG"
        },
        {
            "author_id": "59886428",
            "created_at": "2016-11-27T20:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "802973481948188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos #ibitipoca #mg #trilha #trilhando @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/IZmWlwLYvy"
        },
        {
            "author_id": "200241281",
            "created_at": "2016-11-27T20:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802966976515674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/mos3NwbhWy"
        },
        {
            "author_id": "2752829649",
            "created_at": "2016-11-27T19:44:46.000Z",
            "id": "802961381410492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fraga de Catas\u00f3s #Lal\u00edn Monumento Natural desde o ano 2000 #MaravillasRurales https://t.co/SmMmo5v6Ze"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-27T19:39:38.000Z",
            "id": "802960091716681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMPLIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n=&gt;   ASSISTA: https://t.co/oyyqHNCyQj\n\n=&gt;  ASSINE:... https://t.co/vEOe9duAvX"
        },
        {
            "author_id": "3368573871",
            "created_at": "2016-11-27T19:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "802958475701653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca foi criado em 7 de fevereiro de 2000, est\u00e1 localizado na\u2026 https://t.co/yu6GUPwqF2"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-11-27T19:15:04.000Z",
            "id": "802953908826075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra do Mar aposta na acessibilidade:\nhttps://t.co/iRX2OsEYbb"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-11-27T18:56:30.000Z",
            "id": "802949235406737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado pelos bombeiros https://t.co/1Rxg4GXlIG https://t.co/io4bFc4eTt"
        },
        {
            "author_id": "737384600691978240",
            "created_at": "2016-11-27T17:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "802928840817385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/X5ceP09ROU"
        },
        {
            "author_id": "42615306",
            "created_at": "2016-11-27T17:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357079,
                        -23.4550653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802926866776596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/5eS64BZysC"
        },
        {
            "author_id": "401664384",
            "created_at": "2016-11-27T16:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1009570714142289920",
                        "start": 101,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3be2b883001"
            },
            "id": "802917688666390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o domingo para conhecer um parque municipal na querida S\u00e3o Bernardo do Campo, cidade do @LulapeloBrasil. https://t.co/4hdMrhCPw1"
        },
        {
            "author_id": "705543181056745473",
            "created_at": "2016-11-27T16:46:47.000Z",
            "id": "802916589884608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GQ29MHzsSV"
        },
        {
            "author_id": "1194358482",
            "created_at": "2016-11-27T16:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52000969,
                        -23.7706614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "802909504920842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindooooo!!!! @ Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/sVMRPamkhn"
        },
        {
            "author_id": "22696961",
            "created_at": "2016-11-27T16:15:19.000Z",
            "id": "802908672489713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em Parque Municipal, tinha uma galera l\u00e1 do ~free hugs~.\nDesviei de todos! Deus me livre, num calor desse, abra\u00e7ar desconhecido!"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-27T16:05:39.000Z",
            "id": "802906238086512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque Nacional de Ischigualasto, Argentina. Geologando por l\u00e1. Veja se voc\u00ea \u00e9 capaz de ver um canal... https://t.co/XrasQhIL3H"
        },
        {
            "author_id": "617458272",
            "created_at": "2016-11-27T15:50:57.000Z",
            "id": "802902539633098753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem gald\u00e9ria. @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3. S\u00e3o Joaquim. https://t.co/UfYvenPCQg"
        },
        {
            "author_id": "37502650",
            "created_at": "2016-11-27T15:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "802900978601263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de artesanato (@ Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP) https://t.co/6QXXYw2IWE"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-11-27T15:32:01.000Z",
            "id": "802897774819819524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o https://t.co/gRvyZuNcp5"
        },
        {
            "author_id": "236159080",
            "created_at": "2016-11-27T15:23:46.000Z",
            "id": "802895698647719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \u2764\ud83d\udca5\ud83c\udf3e\ud83c\udf35 https://t.co/kH1T0d1JVg"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-27T15:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802891846531817474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/1zT3S1q2Gb"
        },
        {
            "author_id": "204891949",
            "created_at": "2016-11-27T14:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802888948791971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/g3LqgtvTKU"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2016-11-27T14:51:55.000Z",
            "id": "802887684318445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcdaBIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL\ud83d\udcda\n\n\ud83d\udcdd\"Pessoal, bom dia !\n\nPodem ajudar a divulgar a informa\u00e7\u00e3o abaixo, \u00e9 sobre a... https://t.co/ydDh1VtEQ4"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-11-27T14:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "802884862403223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/VLJ7qzmLEe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-27T14:36:17.000Z",
            "id": "802883750426251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "309937834",
            "created_at": "2016-11-27T14:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0529299,
                        -20.0498747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "802880543528357889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando o ferrugem #selfieterrademinas #mountainbikeibirite #ciclologybrasil @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/8Xr4i5qWGE"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-11-27T14:11:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "802877503492812801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/f4FMjZo8l6"
        },
        {
            "author_id": "225926696",
            "created_at": "2016-11-27T13:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "802874522424709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No armaz\u00e9m do Nono. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Lcf5tzn0AQ"
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2016-11-27T13:26:06.000Z",
            "id": "802866087469678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 a 11 de dezembro \nFAG - Feira de  Artesanato e Gastronomia\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Marinha Grande\n\u00c9... https://t.co/sHSpFHBF3o"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2016-11-27T13:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802863352850489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailandooooo.... #grupolunaguapa @ Parque Municipal De Bh https://t.co/80vEAwUpbR"
        },
        {
            "author_id": "109085659",
            "created_at": "2016-11-27T13:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "802862778759442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o diferente!! (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/J0TtUDxKRq"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2016-11-27T13:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802860695368957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailando... \ud83d\ude45\ud83d\ude46\ud83d\ude47 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/FtP77qcvvj"
        },
        {
            "author_id": "59886428",
            "created_at": "2016-11-27T12:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "802855120153165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/xzKO5Cu6Gp https://t.co/x4OYkMZArs"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2016-11-27T12:30:32.000Z",
            "id": "802852103228162052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo e fiquem com essa linda imagem do Emerald Lake, localizado no Parque Nacional Yoho na #Col\u00fambiaBrit\u00e2nica. https://t.co/MAKYDpfiwS"
        },
        {
            "author_id": "225926696",
            "created_at": "2016-11-27T12:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "802847861935259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 te esperando na janela.. \ud83c\udfb5 \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/9kbLGQFMJM"
        },
        {
            "author_id": "225926696",
            "created_at": "2016-11-27T12:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "802847528609689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GWjOIzr1Xp"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2016-11-27T12:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "802844782330605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nICMBio combate extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi (MA)... https://t.co/NgFXCq2wGF"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-11-27T11:56:33.000Z",
            "id": "802843551830863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/xuNvym2puF https://t.co/NbOuDffGNQ"
        },
        {
            "author_id": "14506102",
            "created_at": "2016-11-27T11:53:21.000Z",
            "id": "802842744955748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor, mas t\u00e1 bombando! \u2014 participando de 4\u00ba Encontro de Carros Antigos de Feliz em Parque Municipal de Feliz https://t.co/ps4QnGU7wr"
        },
        {
            "author_id": "14506102",
            "created_at": "2016-11-27T11:52:38.000Z",
            "id": "802842567125729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor, mas t\u00e1 bombando! \u2014 participando de 4\u00ba Encontro de Carros Antigos de Feliz em Parque Municipal de Feliz https://t.co/Yi4oGjIw7C"
        },
        {
            "author_id": "225926696",
            "created_at": "2016-11-27T11:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "802840947851722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f - Parque do Caracol. @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/t6CBVOhHEo"
        },
        {
            "author_id": "23120648",
            "created_at": "2016-11-27T11:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 53,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "9396452",
                        "start": 98,
                        "username": "Laryleal"
                    }
                ]
            },
            "id": "802837922005319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HallelVale (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP w/ @laryleal) https://t.co/iAFNpRDnj0"
        },
        {
            "author_id": "229850409",
            "created_at": "2016-11-27T11:15:53.000Z",
            "id": "802833317187977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: CHAPADA DOS VEADEIROS \u2013 Parque nacional ter\u00e1 servi\u00e7os terceirizados. https://t.co/wf4ISDOkIz"
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2016-11-27T10:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "802823129265340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dormirrrrrrr (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/43W55sHxlo"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2016-11-27T10:25:30.000Z",
            "id": "802820637517484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Minas! Bom dia Brasil! \n\ud83d\ude05\ud83c\udf33\ud83d\udc99\n#trilha #euaventureiro #ibtipoca #mg @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/ErGWU70rne"
        },
        {
            "author_id": "335650100",
            "created_at": "2016-11-27T10:19:58.000Z",
            "id": "802819247684587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTARY\nATENDIMENTO ESPECIAL: AOS \u00cdNDIOS DO PARQUE ESTADUAL XIXOVA-JAPUI\n\nNESSA ULTIMA SEXTA FEIRA - 25/11/16 -... https://t.co/tBeGZYhzYJ"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-11-27T10:00:06.000Z",
            "id": "802814244727246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL \ud83c\udf04\nLindo amanhecer no Parque Nacional do Capara\u00f3, um dos mais lindos parques... https://t.co/8r9hd6yS1D"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-11-27T09:58:08.000Z",
            "id": "802813752152178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/YekFfRWgEn https://t.co/dclCkrm1HF"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-27T09:57:59.000Z",
            "id": "802813713849978885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ischigualasto, Argentina, 2008. Vejam s\u00f3, desde 2008 nas trilhas de carro. \ud83d\ude00\n\ud83d\ude02\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nOffroading... https://t.co/Vsi9NMpY6B"
        },
        {
            "author_id": "49946887",
            "created_at": "2016-11-27T09:46:18.000Z",
            "id": "802810772027936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEQUISA: Na sua opini\u00e3o, considerando que ele conscientemente j\u00e1  invadiu uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para... https://t.co/Ed5rp1cppY"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-27T09:46:11.000Z",
            "id": "802810742474993664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/Tqbf3vkCz3 https://t.co/bgclFrrXUP"
        },
        {
            "author_id": "777847741561143297",
            "created_at": "2016-11-27T09:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "802807719744905217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/4i7J5EJ5li Stick de 80cm de envergadura voando no Parque Municipal de Itaipava-"
        },
        {
            "author_id": "79063674",
            "created_at": "2016-11-27T05:04:41.000Z",
            "id": "802739901980475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o consigo mais ler o resto, pq isso me enoja."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-27T04:02:35.000Z",
            "id": "802724275878760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-11-27T03:34:47.000Z",
            "id": "802717279641141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resqu\u00edcios de uma noite de s\u00e1bado... \ud83c\udf79 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/VcmhqAIzVS"
        },
        {
            "author_id": "359175080",
            "created_at": "2016-11-27T03:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02166296,
                        -12.14931891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "802716320173326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boulevareando ando? (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/tZoCIy2IsO"
        },
        {
            "author_id": "289364464",
            "created_at": "2016-11-27T02:56:06.000Z",
            "id": "802707544015663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente al Parque Municipal de Barranco. https://t.co/m9hcXtMHqv"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-27T02:38:32.000Z",
            "id": "802703123588452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaVidaEuJ\u00e1 Visitei o Parque Nacional das Emas https://t.co/WtsD8ygjeO"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-27T02:38:16.000Z",
            "id": "802703054525054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaVidaEuJ\u00e1 Fiz Boia Cross no Parque Nacional das Emas https://t.co/HQfp6RuVfR"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-27T02:36:40.000Z",
            "id": "802702650525351937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaVidaEuJ\u00e1 Mergulhei no Rio Formoso (no Parque Nacional das Emas) https://t.co/r1rKYKzGpq"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-27T02:35:54.000Z",
            "id": "802702460590624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaVidaEuJ\u00e1 Pedalei no Parque Nacional das Emas  https://t.co/kYt7uYCxt7"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-27T02:34:31.000Z",
            "id": "802702113390219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaVidaEuJ\u00e1 Andei no Saf\u00e1ri do Parque Nacional das Emas https://t.co/7W3v4zGXjF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-27T02:17:28.000Z",
            "id": "802697822357299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3087355013",
            "created_at": "2016-11-27T02:14:39.000Z",
            "id": "802697110730719233",
            "in_reply_to_user_id": "3901014741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheAlphaPeterH  engra\u00e7ado, vi ela se escondendo na floresta nacional de beacon hills"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2016-11-27T01:07:06.000Z",
            "id": "802680113758404608",
            "in_reply_to_user_id": "3709736841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas s\u00f3 de helic\u00f3ptero ou drone\nmagina se os cara quer construir pr\u00e9dio ali\nslk\nparque nacional irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "102966960",
            "created_at": "2016-11-27T00:42:41.000Z",
            "id": "802673966372519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar naqueles bichos no shopping \u00e9 coisa de crian\u00e7a fresca, na minha \u00e9poca a gente andava nos burros do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "799369606427250690",
            "created_at": "2016-11-27T00:36:50.000Z",
            "id": "802672493534347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Quintal do Curi\u00f3logo recebe como h\u00f3spede para uma pernoite, o guia do Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/KkwVvGHlDB"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-27T00:24:33.000Z",
            "id": "802669403829653505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 das antigas. Visita ao Parque Nacional de Ischigualasto, na Argentina, em 2008. https://t.co/KiCgV3qP1b"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-11-27T00:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "802666313172877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral verdadeira. Linda e perigosa! @ Parque Natural Municipal Da\u2026 https://t.co/LZ0Cb4SlzK"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2016-11-27T00:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "802665875958538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Bi\u00f3logo \u00e9 bicho doido 1 @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/h1MTAKOQIX"
        },
        {
            "author_id": "16805813",
            "created_at": "2016-11-26T23:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31413,
                        -22.853097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "802659616228196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que a \u00e1gua est\u00e1 gelada \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f @ Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/u4VP6AL9RM"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-11-26T23:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "802657840943009793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/rZz5EZuUt3"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-26T23:01:49.000Z",
            "id": "802648582969053187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/6j55XVg7CQ https://t.co/vBdxNrynCF"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2016-11-26T22:59:30.000Z",
            "id": "802648001328119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataguases: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa comemora o Dia Mundial da \u00c1gua https://t.co/4FO7WiHn5t https://t.co/Fn20YRYBxZ"
        },
        {
            "author_id": "466019314",
            "created_at": "2016-11-26T22:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "802646779611279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade\ud83d\udc9d #MeusAmores #Skype #2horas #Vassouras #Resende #Itatiaia @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/QbW0cNTc1p"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-11-26T22:37:41.000Z",
            "id": "802642512104067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem para o cume do Morro do Couto @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pJUouG0ZnM"
        },
        {
            "author_id": "934555453",
            "created_at": "2016-11-26T22:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802640848852844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KoO36qTynp"
        },
        {
            "author_id": "1460393634",
            "created_at": "2016-11-26T22:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802637853952004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/4WwGy9M6fc"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-11-26T22:03:44.000Z",
            "id": "802633966498910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** CACHOEIRA DO CAMORIM ***\n- Parque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba N\u00cdVEL: Leve\n\nData: 27 de Novembro - Domingo... https://t.co/9lHHgM6tSN"
        },
        {
            "author_id": "133744167",
            "created_at": "2016-11-26T21:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "3823856115",
                        "start": 37,
                        "username": "cervejariadogma"
                    }
                ]
            },
            "id": "802630150256988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza! - Drinking a Sourmind by @cervejariadogma @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya  \u2014 https://t.co/mqp469gTOT #photo"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2016-11-26T21:30:20.000Z",
            "id": "802625560975265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00f4 gostando? \nDel\u00edcia de lugar! \ud83d\udc9b\n#ibitipoca #piscinasnaturais #renovado @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/eaKPAWkITd"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2016-11-26T21:20:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "802623050252423173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/14LqbVG77y"
        },
        {
            "author_id": "287252022",
            "created_at": "2016-11-26T21:18:25.000Z",
            "id": "802622561435742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa com as coleguinhas \ud83d\udc6d\u2708\ufe0f\ud83d\udc95 \u2014 viajando para Arauc\u00e1ria de Parque Estadual De Vila Velha - Ponta... https://t.co/aPRaUHBlKg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-26T21:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "802618181152018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/LGybsaHpbF via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "56616624",
            "created_at": "2016-11-26T20:56:29.000Z",
            "id": "802617044109692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas que Deus criou! \u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\udc9b\u262f\ufe0f\n#renovandoasenergias #cahoeira #ibitipoca @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/bRkD2SfD3s"
        },
        {
            "author_id": "14369493",
            "created_at": "2016-11-26T20:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.53333333,
                        35.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7f7d58e5229c6b6c"
            },
            "id": "802614149784174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261d\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd @ Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes https://t.co/9yE8XDHQm9"
        },
        {
            "author_id": "35085904",
            "created_at": "2016-11-26T20:15:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802606731285188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Transversal \ud83c\udff3#art\ud83c\udfa8 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ue0K2i0c9J"
        },
        {
            "author_id": "192120561",
            "created_at": "2016-11-26T20:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357079,
                        -23.4550653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802606645461151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/U9tZ7HQYjD"
        },
        {
            "author_id": "155093132",
            "created_at": "2016-11-26T20:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "277054318",
                        "start": 92,
                        "username": "yarimandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "802604111384281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 w/ @yarimandr https://t.co/IZYnb0h71Q"
        },
        {
            "author_id": "169207476",
            "created_at": "2016-11-26T20:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802603785021517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KKRoJxLebf"
        },
        {
            "author_id": "714288288",
            "created_at": "2016-11-26T19:21:28.000Z",
            "id": "802593131694817290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/fVv4oIGu7O https://t.co/SKc55Ubba5"
        },
        {
            "author_id": "182335302",
            "created_at": "2016-11-26T19:07:05.000Z",
            "id": "802589513063288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental registra morte de animais marinhos https://t.co/wAvuDgJwhN via @grupometropole"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-11-26T19:00:03.000Z",
            "id": "802587741942910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou uma das novas maravilhas do mundo? Ela fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/p9LUyJ8uD4"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-11-26T18:44:10.000Z",
            "id": "802583742996807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/xIuuk9Qa7I"
        },
        {
            "author_id": "35887289",
            "created_at": "2016-11-26T18:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "802583643407417345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/iMjUmKokwT"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-26T18:07:40.000Z",
            "id": "802574560298082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma, ao vivo, rumo \u00e0 segunda Cachoeira do dia: V\u00e9u da Noiva, do Parque Nacional de Itatiaia...... https://t.co/zMnCmOvghr"
        },
        {
            "author_id": "243850058",
            "created_at": "2016-11-26T17:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "802561663547359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9, santo e cai\u00e7ara... me identifico muito com esse par\u00e7a \ud83d\ude09\ud83c\udf43\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/DvroGvtISz"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-11-26T17:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "802559140241543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/U8MCXmXBLN"
        },
        {
            "author_id": "225502204",
            "created_at": "2016-11-26T16:57:19.000Z",
            "id": "802556852374540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Bristol Vista Azul @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/7VF5dhW3b6"
        },
        {
            "author_id": "42884743",
            "created_at": "2016-11-26T16:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802552231195189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou eu bola de fogo e o calor ta de matar (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/NsTZEKSzWi"
        },
        {
            "author_id": "132224815",
            "created_at": "2016-11-26T16:07:35.000Z",
            "id": "802544338228117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena uma visita ao Parque Nacional de Itatiaia!! https://t.co/XeIKup5wIb"
        },
        {
            "author_id": "2390376195",
            "created_at": "2016-11-26T16:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802544233622052865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia \u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ofgRVcGYwE"
        },
        {
            "author_id": "68296976",
            "created_at": "2016-11-26T16:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802544016554213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero mais sair daqui \ud83d\udcda\ud83d\udc9a @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/PImrNV788Q"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-11-26T15:55:30.000Z",
            "id": "802541295939923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte MG\nProdu\u00e7\u00e3o de Marcius Clapp Est\u00fadio Arte https://t.co/gR2Be2atdK"
        },
        {
            "author_id": "584902276",
            "created_at": "2016-11-26T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802538787473530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/LpI7YFtRnJ"
        },
        {
            "author_id": "69117123",
            "created_at": "2016-11-26T15:20:32.000Z",
            "id": "802532496860581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de manh\u00e3 no parque Municipal e dormir agora kkk"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:14:36.000Z",
            "id": "802531003122249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue Teve saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas https://t.co/7W3v4zpms7"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:13:05.000Z",
            "id": "802530622568890373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue A galera pedalou no Parque Nacional das Emas https://t.co/kYt7uYCxt7"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:12:20.000Z",
            "id": "802530435091808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue teve flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas https://t.co/r1rKYKRhO0"
        },
        {
            "author_id": "23457999",
            "created_at": "2016-11-26T15:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54011624",
                        "start": 0,
                        "username": "kamyllaL"
                    }
                ]
            },
            "id": "802529986204684289",
            "in_reply_to_user_id": "54011624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamyllaL deixando claro: n\u00e3o defendo modelo do MMA, pois nem sei qual \u00e9. Mas EUA possui parque nacional em concess\u00e3o e em ppp."
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:10:07.000Z",
            "id": "802529875781296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue Teve Boia Cross no Parque NAcional das Emas https://t.co/HQfp6RMw7p"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:09:32.000Z",
            "id": "802529729542848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue Visitamos V\u00e1rias Vezes o Parque NAcional das Emas https://t.co/WtsD8ygjeO"
        },
        {
            "author_id": "2469659466",
            "created_at": "2016-11-26T15:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "322093607",
                        "start": 34,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802529704758693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\u26f0 (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/CorwcHBjMr"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:09:11.000Z",
            "id": "802529641584033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue Visitamos V\u00e1rias vezes o Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "23457999",
            "created_at": "2016-11-26T15:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "54011624",
                        "start": 0,
                        "username": "kamyllaL"
                    }
                ]
            },
            "id": "802528266439380992",
            "in_reply_to_user_id": "54011624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamyllaL mas tem parque nacional em ppp. Os parques new york harbor s\u00e3o nacionais."
        },
        {
            "author_id": "54011624",
            "created_at": "2016-11-26T15:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "23457999",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagocamargo"
                    }
                ]
            },
            "id": "802528069139529729",
            "in_reply_to_user_id": "23457999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocamargo eu digo de parque nacional. E com rela\u00e7\u00e3o ao modelo de permiss\u00e3o. O Yellowstone, por exemplo, t\u00e1 no IUCN tb."
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2016-11-26T15:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62950844",
                        "start": 0,
                        "username": "JackmanDias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "802527936666472448",
            "in_reply_to_user_id": "62950844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JackmanDias 25 anos desde que virou Parque Estadual protegido por lei"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:00:45.000Z",
            "id": "802527519203295237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue o T-Roy fez Boia Cross no Parque Nacional das Emas https://t.co/RU8gfjQxE4"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T15:00:17.000Z",
            "id": "802527402752704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue o T-Roy fez Flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas https://t.co/Oxk1YxUfHM"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T14:59:42.000Z",
            "id": "802527254194462721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue a Beatriz Fez Flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Emas https://t.co/N2kxyxmphL"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-11-26T14:59:06.000Z",
            "id": "802527106001412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2016AnoQue a Beatriz fez Boia Cross no Parque Nacional das Emas https://t.co/wINh3BeKFU"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2016-11-26T14:53:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "802525633016250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca comemora 25 anos\nhttps://t.co/PyMRoLYjJ6 https://t.co/TS2GV3rB3v"
        },
        {
            "author_id": "54011624",
            "created_at": "2016-11-26T14:46:27.000Z",
            "id": "802523922126241793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem os EUA privatizam desse jeito parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-26T14:05:29.000Z",
            "id": "802513612539625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do \"Mirante do \u00faltimo adeus\" no Parque Nacional de Itatiaia, ao vivo... https://t.co/6MKUbzqkkH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-26T14:03:03.000Z",
            "id": "802512996748685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-11-26T14:02:57.000Z",
            "id": "802512975122698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba, Parque Nacional de Itatiaia...\n\n#parquenacionaldeitatiaia https://t.co/FYstoWHXFL"
        },
        {
            "author_id": "23120648",
            "created_at": "2016-11-26T13:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 61,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "802509880187822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! #HallelVale (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/G2BRHTKjei"
        },
        {
            "author_id": "166799819",
            "created_at": "2016-11-26T13:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802503579995140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/JmJCBxRxG2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-26T13:10:08.000Z",
            "id": "802499683356508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96E35G"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-26T13:10:01.000Z",
            "id": "802499652444680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2016-11-26T13:09:37.000Z",
            "id": "802499553341669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre o Parque Estadual de Na Pali Coast,  na Ilha de Kauai no Hava\u00ed.  Foto: Marvin Chandra https://t.co/Cs6RCFhe6p"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2016-11-26T13:09:10.000Z",
            "id": "802499439755755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre o Parque Estadual de Na Pali Coast,  na Ilha de Kauai no Hava\u00ed.  Foto: Marvin\u2026 https://t.co/FfqgmF5gOw"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2016-11-26T13:00:05.000Z",
            "id": "802497153310412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi protege uma das \u00faltimas por\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia maranhense. https://t.co/48piTBPTAx"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-11-26T12:54:09.000Z",
            "id": "802495659957977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atriz *Maria Paula* est\u00e1 junto com o Cerrado pela *amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.*... https://t.co/8AEoLWd3Di"
        },
        {
            "author_id": "16367638",
            "created_at": "2016-11-26T12:53:59.000Z",
            "id": "802495618891546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Temer pediu a Calero pra atender proposta indecente de Geddel, que queria aprovar pr\u00e9dio de luxo em \u00e1rea protegida pelo Iphan, em Salvador."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-11-26T12:42:17.000Z",
            "id": "802492673936343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#amplia Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Vendeiros. #amamosachapada. https://t.co/blIu5I0e70"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-11-26T12:19:03.000Z",
            "id": "802486824086241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amplia Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Vendeiros. #amamosachapada. https://t.co/IsX5BmParg"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-11-26T12:10:27.000Z",
            "id": "802484663960760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/2q1Ha509hU"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-11-26T10:52:59.000Z",
            "id": "802465167598489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha noturna aqui no Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s. https://t.co/Enhh7kHdDz"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-11-26T10:32:18.000Z",
            "id": "802459961276137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE TEM VOLEIBOL NO PARQUE MUNICIPAL !!!!\n#VemProParque !! https://t.co/W0diTfKk6h"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-11-26T10:30:01.000Z",
            "id": "802459386102812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia do Rio ser\u00e1 celebrado hoje \u00e0s 9h, no Parque Municipal da Uva. Durante a programa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 assinando um Termo... https://t.co/NK7CcN5twK"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-11-26T10:15:01.000Z",
            "id": "802455612214902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 feeling adventurous in Botumirim https://t.co/YslzeSlu8N"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-26T09:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802437593744936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra n\u00e3o perder o costume.... (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/3mQaBryZ6Z"
        },
        {
            "author_id": "442835326",
            "created_at": "2016-11-26T09:02:41.000Z",
            "id": "802437407874260994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres gostam de marcar Territ\u00f3rio mas tem azar de apanhar niggas com cora\u00e7\u00e3o maior que o Parque Nacional De Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "33140692",
            "created_at": "2016-11-26T03:47:27.000Z",
            "id": "802358076330233857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as comunit\u00e1rias e amigos da Reserva Extrativista Chico Mendes durante a entrega das novas benfeitorias.... https://t.co/kfc68bb2tV"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2016-11-26T02:46:39.000Z",
            "id": "802342776968974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/Z20GEhOlVT https://t.co/mf97YCuOdo"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2016-11-26T02:38:17.000Z",
            "id": "802340673009528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2016-11-26T02:23:42.000Z",
            "id": "802337003144515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 meu amigo Guia Orlando Bernadino, essa a\u00ed agora \u00e9 foda mesmo mano. Ser\u00e1 ver\u00eddica essa not\u00edcia? https://t.co/bmCo5x8jch"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-26T02:02:53.000Z",
            "id": "802331763582337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "304024979",
            "created_at": "2016-11-26T00:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802311930325012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look what God did. \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mHwOjilwXF"
        },
        {
            "author_id": "703614089898106880",
            "created_at": "2016-11-26T00:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "802305901717835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/JsHpS79ZQJ TIRO QUENTE DO PREVFOGO NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "2151116174",
            "created_at": "2016-11-26T00:11:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802303712169365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apapetropoli  Deslizamento de barreiras GRAVE e quedas de arvores. Parque Municipal de Taquara, Estr Cachoeira das DORES  em 12/11/16. https://t.co/Z9pLuUUl6h"
        },
        {
            "author_id": "584902276",
            "created_at": "2016-11-26T00:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802302725304090625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais falsas! \u2764\u26a0 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/wJKI1JJddL"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2016-11-26T00:03:40.000Z",
            "id": "802301760157020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/LHJCG8a99s"
        },
        {
            "author_id": "3202372869",
            "created_at": "2016-11-26T00:03:26.000Z",
            "id": "802301703835922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco realizar\u00c3\u00a1 visita de seguimiento en el Parque Nacional de Coiba. Foto/Cortes\u00c3\u00ada https://t.co/xxTCY0TvVi"
        },
        {
            "author_id": "752979103104561152",
            "created_at": "2016-11-25T23:43:08.000Z",
            "id": "802296594490081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/plrfpxCsQv"
        },
        {
            "author_id": "2320465591",
            "created_at": "2016-11-25T23:37:54.000Z",
            "id": "802295278241980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 https://t.co/WCXFdgWKPh"
        },
        {
            "author_id": "61660221",
            "created_at": "2016-11-25T22:47:38.000Z",
            "id": "802282624475602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma mat\u00e9ria da sobrinha com lindas fotos.Conhe\u00e7a os encantos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas/Portugal.\nhttps://t.co/UZmWzcakMJ"
        },
        {
            "author_id": "33140692",
            "created_at": "2016-11-25T22:36:12.000Z",
            "id": "802279749955383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz por ter participado dessa atividade hoje na Reserva Extrativista Chico Mendes, celebrando, com a... https://t.co/aDCYLlMpMl"
        },
        {
            "author_id": "64749339",
            "created_at": "2016-11-25T22:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802277545605369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea brasilz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UJtMiC4d4N"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2016-11-25T22:21:04.000Z",
            "id": "802275940579426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minutoflorestal | Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Floresta Nacional? Confira o programa de hoje e descubra mais. \u27a1\u00a0https://t.co/T71gDw2BgK"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2016-11-25T22:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "802275209852043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run #running #gofriday @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/NdfbSGKc89"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-11-25T22:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "802273414622932996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a filhota (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/JHkykYgz0t"
        },
        {
            "author_id": "2585552798",
            "created_at": "2016-11-25T22:06:29.000Z",
            "id": "802272270177751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Serra de Itabaiana nesta sexta-feira. O fogo ainda n\u00e3o foi controlado. https://t.co/I7MhqfRtUE"
        },
        {
            "author_id": "2430936551",
            "created_at": "2016-11-25T21:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "802266226827395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/ie1kIKccCt"
        },
        {
            "author_id": "4365811695",
            "created_at": "2016-11-25T21:30:02.000Z",
            "id": "802263098967080961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda eres Canaima &lt;3 https://t.co/xwffl80RU1"
        },
        {
            "author_id": "286357510",
            "created_at": "2016-11-25T21:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802260974837305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Qj3RfA4iDS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-25T20:35:24.000Z",
            "id": "802249346938900481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio combate extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi (MA) https://t.co/IBKGtw8Nsq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-25T20:33:49.000Z",
            "id": "802248948744331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cemave estuda aves terrestres da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/uY64ToN3Kd https://t.co/tDWNAALdh3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-25T20:31:46.000Z",
            "id": "802248433285341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Cedro protege desova de tartarugas: Ap\u00f3s fiscaliza\u00e7\u00e3o, reserva extrativista em\u2026 https://t.co/lEMwL0E5y7"
        },
        {
            "author_id": "85370598",
            "created_at": "2016-11-25T20:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "171177458",
                        "start": 0,
                        "username": "paprosdocimi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "802246625611710465",
            "in_reply_to_user_id": "171177458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paprosdocimi isso \u00e9 no Parque Estadual do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-11-25T20:21:13.000Z",
            "id": "802245779784024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/12 Campeonato de Jiu Jitsu no Parque Municipal em Vinhedo !!\n#VemProParque \nBreve mais informa\u00e7\u00f5es !"
        },
        {
            "author_id": "1206630984",
            "created_at": "2016-11-25T20:20:03.000Z",
            "id": "802245485625049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma derrota hist\u00f3rica das comunidades tradicionais... https://t.co/CIUhtm5TRf"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2016-11-25T20:15:07.000Z",
            "id": "802244245461618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de admirar o nascer do Sol, vai se impressionar com o do Parque Nacional de Port Campbell, na... https://t.co/nE0JW6W3v8"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-11-25T20:10:28.000Z",
            "id": "802243076236439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u00c1rea do futuro Parque Estadual de Botumirim\n.\nFotos: Eduardo Gomes\n. \u2014 se sentindo aventureiro em Botumirim https://t.co/dSgecjibfy"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2016-11-25T20:05:01.000Z",
            "id": "802241704313163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 100 peixes s\u00e3o encontrados mortos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/QMSq0LQc3L"
        },
        {
            "author_id": "274626717",
            "created_at": "2016-11-25T20:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802240475050676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 #cataratas #paseo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jsb7RUkq1L"
        },
        {
            "author_id": "83459194",
            "created_at": "2016-11-25T19:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "312220057",
                        "start": 0,
                        "username": "nadinemof"
                    }
                ]
            },
            "id": "802234812916346880",
            "in_reply_to_user_id": "312220057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadinemof vamo pelo amor da deusa olha isso https://t.co/GExK9m2eXA"
        },
        {
            "author_id": "123620457",
            "created_at": "2016-11-25T19:34:51.000Z",
            "id": "802234110362140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veyy, vcs tem no\u00e7\u00e3o que os feladaputa querem privatizar o parque nacional da chapada dos veadeiros? P\u00e9 na porta filho e pau no no cu de Bsb"
        },
        {
            "author_id": "1440050174",
            "created_at": "2016-11-25T19:11:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "802228120984190977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea \u00e9 o criador de seu pr\u00f3prio mundo.\"\ud83c\udf0d \ud83c\udf41\ud83c\udf33 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/XxwGwhalIC"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-11-25T19:10:02.000Z",
            "id": "802227865731428356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Brigadeiro #MG receber\u00e1 linha de transmiss\u00e3o com isolamento para proteger a fauna da... https://t.co/3wDGGp3Ycd"
        },
        {
            "author_id": "338018513",
            "created_at": "2016-11-25T19:00:06.000Z",
            "id": "802225366949621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AtleticanosPeloMundo - Os irm\u00e3os Luciano e Rodrigo foram representar a Massa l\u00e1 no Parque Nacional Torres del... https://t.co/uWQeOLPdz4"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-25T18:44:12.000Z",
            "id": "802221365122203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/e9FYRAGjr6 https://t.co/IxPVvrHLM3"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2016-11-25T18:25:29.000Z",
            "id": "802216654230929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita a Chapada dos Veadeiros? Saiba o que ser\u00e1 cobrado com a transfer\u00eancia de parques nacionais ao setor privado: https://t.co/4zPm6TjZxv https://t.co/B9nW1mQQ0b"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-11-25T18:10:01.000Z",
            "id": "802212762676068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maiores atra\u00e7\u00f5es , quem sabe a maior,  do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, as Baleias Jubarte!!... https://t.co/rdjJBjws8O"
        },
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2016-11-25T18:00:51.000Z",
            "id": "802210455955587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Tartaruga, \u00e9 localizada no Parque Nacional das Sete Cidades, PI.\n\n#piaui #pedraDaTartaruga #MundoGekos https://t.co/1XVAbVo9kL"
        },
        {
            "author_id": "2979082485",
            "created_at": "2016-11-25T17:59:10.000Z",
            "id": "802210031039119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau, tamb\u00e9m conhecido como Vale do Catimbau, \u00e9 um parque nacional\u2026 https://t.co/4VFEZDkD9z"
        },
        {
            "author_id": "597692201",
            "created_at": "2016-11-25T17:00:38.000Z",
            "id": "802195302409191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicidade do Parque Municipal de Macei\u00f3. Boa, prefs! &lt;3\n\nPor: Nataly Brito | Prefeitura de Macei\u00f3\n(n\u00e3o foi... https://t.co/FGLZ79cveI"
        },
        {
            "author_id": "84213555",
            "created_at": "2016-11-25T16:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2377502743",
                        "start": 0,
                        "username": "ottoalencar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "386caf33a3132a8e"
            },
            "id": "802192800561459200",
            "in_reply_to_user_id": "2377502743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ottoalencar Sr. Senador de seu ap\u00f3io para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Serras de Jacobina. Reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Bacia do Itapicuru https://t.co/ViEF86uTOD"
        },
        {
            "author_id": "196698191",
            "created_at": "2016-11-25T16:22:44.000Z",
            "id": "802185763815358466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Caruaru, conheca o Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro. \u00c9 o primeiro grande\u2026 https://t.co/SebXEMwLN2"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-11-25T16:08:21.000Z",
            "id": "802182142411370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/mriSmBkUSc https://t.co/YhVInWCE2w"
        },
        {
            "author_id": "97434616",
            "created_at": "2016-11-25T15:50:33.000Z",
            "id": "802177663083356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black Friday  no Parque \ud83e\udd17\n#natureza #ar #sombra  #tudodegra\u00e7a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/IIzsZSxMfQ"
        },
        {
            "author_id": "97434616",
            "created_at": "2016-11-25T15:48:36.000Z",
            "id": "802177174954475522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black Friday  no Parque \ud83e\udd17\n#natureza #ar #sombra  #tudodegra\u00e7a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/HE7p42xizY"
        },
        {
            "author_id": "50927774",
            "created_at": "2016-11-25T15:07:17.000Z",
            "id": "802166777086148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso Geddel s\u00f3 fez expor como funciona o mercado imobili\u00e1rio em Salvador. Ignora-se \u00e1rea tombada, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Basta o $$"
        },
        {
            "author_id": "733189549",
            "created_at": "2016-11-25T15:00:07.000Z",
            "id": "802164972549718020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o National Mall, em Washington, DC \u00e9 o parque nacional mais visitado dos Estados Unidos? Ele... https://t.co/CZwazEjMtK"
        },
        {
            "author_id": "182434296",
            "created_at": "2016-11-25T14:45:46.000Z",
            "id": "802161359928573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem varias...gosto muito! https://t.co/5eAu4GsQIa"
        },
        {
            "author_id": "74753191",
            "created_at": "2016-11-25T14:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51230745",
                        "start": 0,
                        "username": "pablokossa"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "802158659472162816",
            "in_reply_to_user_id": "51230745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pablokossa o @ICMBio gere muito bem o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Pq n\u00e3o gerir tbm a Chapada?"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2016-11-25T14:20:44.000Z",
            "id": "802155060746715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Hospital Dilson Godinho leva a\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade dos homens ao parque mun ... - https://t.co/eC4fT9I9c9 https://t.co/7Yf2PimRRP"
        },
        {
            "author_id": "70275793",
            "created_at": "2016-11-25T14:19:03.000Z",
            "id": "802154638879367170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o registra presen\u00e7a de on\u00e7a-parda em seus campos de altitude https://t.co/qUYLX9LoPu"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2016-11-25T14:14:42.000Z",
            "id": "802153541427195906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio quer parque nacional com 80 mil ha em Parauapebas. Leia na nossa newsletter https://t.co/XDVjc7Vd5y https://t.co/JWiDqbuOsP"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-11-25T14:13:11.000Z",
            "id": "802153159359504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas https://t.co/YDs9itrKRn"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-11-25T14:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "43326346",
                        "start": 90,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "802153153361629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas https://t.co/iS4WaXssKA @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-25T13:52:20.000Z",
            "id": "802147915271651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "155290085",
            "created_at": "2016-11-25T13:51:40.000Z",
            "id": "802147746551595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83d\ude0e @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/on7jibBjP8"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-11-25T13:49:21.000Z",
            "id": "802147161077141508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar aposta na acessibilidade | WikiParques https://t.co/dX3pAenleJ"
        },
        {
            "author_id": "730417302303289345",
            "created_at": "2016-11-25T13:49:01.000Z",
            "id": "802147079367835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI TER PARQUE SIM!\nTenho certeza que o Parque Municipal Benedito Buenos de Moraes ser\u00e1 um presente mais que... https://t.co/5oWMY60ZUZ"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-11-25T13:19:52.000Z",
            "id": "802139745182687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udcdd Em novembro, no Parque Estadual da Pedra Selada, do Inea, aconteceu mais uma etapa dos encontros para forma\u00e7\u00e3o de guarda-parques mirins! https://t.co/qs1LQgGLdu"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-11-25T13:00:02.000Z",
            "id": "802134750660063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil \"ser\" Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o...\nPor: Helianne De Niemeyer Mendon\u00e7a https://t.co/MDx02EaFqX"
        },
        {
            "author_id": "88315865",
            "created_at": "2016-11-25T12:55:02.000Z",
            "id": "802133495216738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 administrado pelo Instituto Chico Mendes https://t.co/zKX4w2mQ1N"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-25T12:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802132853312155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/txSHH9ugqY"
        },
        {
            "author_id": "169959135",
            "created_at": "2016-11-25T12:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "125207691",
                        "start": 0,
                        "username": "eduuhfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "802131328149966848",
            "in_reply_to_user_id": "125207691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduuhfreire Parque Nacional de Itatiaia! \u00c9 lindo demais aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "344341236",
            "created_at": "2016-11-25T12:21:24.000Z",
            "id": "802125027730722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha escola devia ser \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental porque a fauna aqui \u00e9 diversificada"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-25T11:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "802119395464060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/60icSLnO1Z via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-25T11:54:42.000Z",
            "id": "802118310292758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u, pertinho do Parque Nacional Igua\u00e7u, existe o Parque das Aves com v\u00e1rias esp\u00e9cies de aves e... https://t.co/9LnZH9FjTo"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-11-25T11:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "802116538908164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DU9d1GlfXT"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-11-25T11:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "802114467773513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/rw0bhr7WAw"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2016-11-25T11:32:39.000Z",
            "id": "802112760993681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Maicuru https://t.co/CJ5UAdLwAf"
        },
        {
            "author_id": "65490495",
            "created_at": "2016-11-25T11:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "802110163016630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a saudade de Foz \ud83d\udc99 #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/yyLsr5g1Bn"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2016-11-25T11:20:09.000Z",
            "id": "802109614141665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u, pertinho do Parque Nacional, existe o Parque das Aves, um ref\u00fagio com aves e outros animais, em... https://t.co/NPsQ9h1LoT"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2016-11-25T11:16:49.000Z",
            "id": "802108775268225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar sem igual? Aposte no Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona, Estados Unidos. O lugar... https://t.co/gji9fTITux"
        },
        {
            "author_id": "283180278",
            "created_at": "2016-11-25T11:08:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "802106648315777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente que tem um v\u00eddeo salvo das Cataratas/Parque Nacional do Igua\u00e7u pra assistir quando est\u00e1 triste"
        },
        {
            "author_id": "27209920",
            "created_at": "2016-11-25T10:57:27.000Z",
            "id": "802103901797367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguaz\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/V97tPgARNK"
        },
        {
            "author_id": "49079686",
            "created_at": "2016-11-25T10:17:57.000Z",
            "id": "802093960533577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte de hoje: seu apartamento n\u00e3o fica em uma \u00e1rea protegida pelo IPHAN."
        },
        {
            "author_id": "142349187",
            "created_at": "2016-11-25T10:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "802092042000199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/JHdmtlYNem"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-11-25T09:46:15.000Z",
            "id": "802085983969837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 fechado por falta de dinheiro p\u00fablico https://t.co/FROdG0NS6G https://t.co/YFQWMS1zBc"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2016-11-25T09:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "802075035351609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/OnVUFyNa8Z"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-11-25T08:20:03.000Z",
            "id": "802064291885182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/W1DuTQLZRI"
        },
        {
            "author_id": "106696579",
            "created_at": "2016-11-25T08:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "802062720229146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - Epis\u00f3dio 28 https://t.co/Qw3S4lRhkJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-25T06:42:47.000Z",
            "id": "802039816078688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-11-25T06:42:43.000Z",
            "id": "802039795287474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-11-25T05:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "802014495119986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/EQu6ej3KVt"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-11-25T04:23:40.000Z",
            "id": "802004802297327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda abrir concess\u00e3o privada para parques federais -  https://t.co/jTsVlz1eUZ \nO Parque Nacional  da Ch... https://t.co/XEwq8IYljC"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2016-11-25T03:43:27.000Z",
            "id": "801994683417296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri https://t.co/j1gHqwOD8N https://t.co/VaPaBOyYGS"
        },
        {
            "author_id": "3504114317",
            "created_at": "2016-11-25T02:53:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "801982190292791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local: Hemominas. Rua Alameda Ezequiel Dias, proximo ao parque municipal, Talles Jonson Silva agrade\u00e7o quem puder ajudar, Deus aben\u00e7oe"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-11-25T02:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "801972972168871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/dmssPHawJ9"
        },
        {
            "author_id": "36248482",
            "created_at": "2016-11-25T02:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58785565,
                        -25.53457996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "801969501277483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas Irm\u00e3s ( Parque Nacional Iguazu ) @ Cataratas do Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/TzfScXtMMJ"
        },
        {
            "author_id": "82372330",
            "created_at": "2016-11-25T01:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "801965956922753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves, Foz do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/wZ8PecASic"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2016-11-25T01:42:23.000Z",
            "id": "801964214671785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para privatizar o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia https://t.co/ZLvOmfrzX9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-25T01:36:56.000Z",
            "id": "801962842350030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793181414305005569",
            "created_at": "2016-11-25T01:30:22.000Z",
            "id": "801961190641532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista \u201cDRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL\u201d no #Vimeo https://t.co/8l0tRi8OYc"
        },
        {
            "author_id": "116588724",
            "created_at": "2016-11-25T01:11:08.000Z",
            "id": "801956352503463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Alto Para\u00edso/GO ~~ Corredeiras, Parque Nacional dos Veadeiros ~~ oh lugar bom quero morar l\u00e1 ~~ #nofilter #cachu #goodvibes #waterfall https://t.co/eIPRkapg3N"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-11-25T01:01:53.000Z",
            "id": "801954024790654977",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, AINDA QUE A REFERIDA \u00c1REA N\u00c3O  SEJA DE DOM\u00cdNIO DA UNI\u00c3O. AgRg no REsp 1.373.302-CE"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-11-25T00:44:30.000Z",
            "id": "801949649091358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VBaYiRKWBW https://t.co/zlEq5X6gco"
        },
        {
            "author_id": "158907667",
            "created_at": "2016-11-25T00:22:43.000Z",
            "id": "801944168071315460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei uma volta no parque municipal, sai pelo ginasio foi at\u00e9 o portal de igarata e voltei at\u00e9 os 13 de maio"
        },
        {
            "author_id": "274746269",
            "created_at": "2016-11-24T23:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "801934207014440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lOKw3tF6xr"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-24T23:15:34.000Z",
            "id": "801927267148500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: 2 mil caranguejos apreendidos no entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim https://t.co/sYcyIHWREY https://t.co/H8OeNra3ns"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2016-11-24T23:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "14116807",
                        "start": 124,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "801923481856249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA-PARQUE OU ESTRADA NO PARQUE? O CASO DO PARQUE ESTADUAL DE GUAJAR\u00c1-MIRIM - News Rondonia https://t.co/GdfKylUGlW via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-11-24T22:57:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "801922770175225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas https://t.co/dhf8sSLf51"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-11-24T22:56:12.000Z",
            "id": "801922392746496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Tamar em expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lbyw2y8Iqp https://t.co/mb5ggGpMFc"
        },
        {
            "author_id": "42652564",
            "created_at": "2016-11-24T22:47:24.000Z",
            "id": "801920180897153028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu fui no parque municipal com os amores, vim pro bingo e termino a noite no karaok\u00ea quantos anos eu tenho????"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-11-24T22:26:00.000Z",
            "id": "801914794731155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas. https://t.co/dKIcUIOlNB https://t.co/ZyHr6GXuVB"
        },
        {
            "author_id": "222335483",
            "created_at": "2016-11-24T22:25:16.000Z",
            "id": "801914609552818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para privatizar o Parque Nacional do Pau Brasil, na Bahia: https://t.co/I4EQpkDqbD"
        },
        {
            "author_id": "10038082",
            "created_at": "2016-11-24T22:10:32.000Z",
            "id": "801910901867692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa! Tr\u00eas anos que revi meu amigo Carlos Eiras em Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) no anivers\u00e1rio do... https://t.co/1HbaLZz5gZ"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-11-24T22:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "801910486522597377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Gvh25uigwD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T22:03:57.000Z",
            "id": "801909243578318849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "721331094",
            "created_at": "2016-11-24T21:55:32.000Z",
            "id": "801907126658625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos. Hoje visitei o N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es do Parque Estadual da Serra do Mar, em Cubat\u00e3o, com meus... https://t.co/qp8rbVEbdr"
        },
        {
            "author_id": "64478402",
            "created_at": "2016-11-24T21:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "801903837879660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 flo feliz com as flor antes de enlouquecer com fim de per\u00edodo \ud83c\udf38 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/zFneXYwm9z"
        },
        {
            "author_id": "291982897",
            "created_at": "2016-11-24T21:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76157181,
                        -22.34061398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "801902800368205826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP https://t.co/FUGWp2M92L"
        },
        {
            "author_id": "775764205932834816",
            "created_at": "2016-11-24T21:36:32.000Z",
            "id": "801902347165270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor coisa foi ficar esse tempao no parque municipal c o povo"
        },
        {
            "author_id": "273568663",
            "created_at": "2016-11-24T21:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "801901539598008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb Samaland \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/uzK2ZBI9zU"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2016-11-24T21:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "10228272",
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "801893653467856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldado Sampaio faz indica\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: https://t.co/ZfISokEQyf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2016-11-24T20:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "801891266929659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sayhitothewater\n.\n.\n\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/Eb9UKJ3Zal"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2016-11-24T20:40:30.000Z",
            "id": "801888243734249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Bahia ser\u00e1 transferido para a iniciativa privada, por decis\u00e3o do governo Temer - https://t.co/eV1fQa1QSn https://t.co/wzx9sfbv4R"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2016-11-24T20:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "106714016",
                        "start": 27,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "801885104624828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Pol\u00edcia Federal (@policiafederal):\n\n#OpCurupiraDoNorte A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi protege uma das... https://t.co/IPUwWN2gi2"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-11-24T20:15:35.000Z",
            "id": "801881975661428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h13 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena entre o Parque Municipal e a Amazonas, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-11-24T20:15:33.000Z",
            "id": "801881967562293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemave estuda aves terrestres de Carij\u00f3s: Em mais uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em\u2026 https://t.co/HlrENjI7AV"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-11-24T20:13:29.000Z",
            "id": "801881447162384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h13 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena entre o Parque Municipal e a Amazonas, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "121940946",
            "created_at": "2016-11-24T20:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 0,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "801880866251272193",
            "in_reply_to_user_id": "121940946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosDeFatos guardada as devidas a propor\u00e7\u00f5es,mas BH tem um parque bacana que da um contraste assim!O parque municipal fica no centro de BH"
        },
        {
            "author_id": "611530005",
            "created_at": "2016-11-24T20:10:35.000Z",
            "id": "801880716283936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/oLEBXMzdSN"
        },
        {
            "author_id": "2767293865",
            "created_at": "2016-11-24T20:04:39.000Z",
            "id": "801879223933747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Estadual Vila de Ita\u00fanas\ne hospede na melhor pousada. \n\n(27) 99795-6085... https://t.co/SBtlqMFTdS"
        },
        {
            "author_id": "68554099",
            "created_at": "2016-11-24T19:46:05.000Z",
            "id": "801874548853510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor vai l\u00e1 e passa um trabalho P fazer um plano de manejo, pra transformar a fazenda da puc numa reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2016-11-24T19:33:02.000Z",
            "id": "801871267439767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampaio quer cria\u00e7\u00e3o de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no Jatap\u00fa https://t.co/sJweKddqob"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2016-11-24T19:19:00.000Z",
            "id": "801867733969367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ser\u00e1 reflorestado em Queimados\n\n250 mudas nativas de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e3o plantadas na primeira... https://t.co/IVVWbIvmpy"
        },
        {
            "author_id": "1673728999",
            "created_at": "2016-11-24T19:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "801863146529026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HpLq2wWiAc"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2016-11-24T18:43:47.000Z",
            "id": "801858869806829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do Capixau\u00e3. Reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns https://t.co/lAjTw0UslY"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2016-11-24T18:35:02.000Z",
            "id": "801856668371918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil na Bahia ser\u00e1 privatizado  https://t.co/RqG4VUa51g"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-11-24T18:30:12.000Z",
            "id": "801855452376166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da estrada da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3PvipmXLtO https://t.co/20rR8IoceD"
        },
        {
            "author_id": "182147448",
            "created_at": "2016-11-24T17:58:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "801847471349567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lindinho \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/f3hmKxrGCI"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2016-11-24T17:58:24.000Z",
            "id": "801847451833499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o destru\u00eddos https://t.co/KgXBnTQhsH"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-11-24T17:27:17.000Z",
            "id": "801839620375908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute na C\u00e2mara de Parauapebas proposta de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional https://t.co/xcHpePfUVa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-24T17:20:37.000Z",
            "id": "801837943996284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de #Jericoacoara sedia prova de nata\u00e7\u00e3o em \u00e1guas abertas https://t.co/LMbXH3Sb8n https://t.co/eJiBLbR9M6"
        },
        {
            "author_id": "516501863",
            "created_at": "2016-11-24T17:19:05.000Z",
            "id": "801837555390042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem importa @ Parque Estadual Vila Velha-Lagoa Dourada https://t.co/e2uqYfi72S"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-11-24T17:16:15.000Z",
            "id": "801836842706436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o destru\u00eddos #FozdoIgua\u00e7u  https://t.co/TouTxoMtB1 https://t.co/sBAOVDu4bs"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:51.000Z",
            "id": "801836742051557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/q4coXrNz8W"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:45.000Z",
            "id": "801836717208719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/u0BTeubqwv"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2016-11-24T17:15:45.000Z",
            "id": "801836716462055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou tentando deixar minha Megapolis ainda mais bonita com: Parque nacional de Din\u00f3pole, mas n\u00e3o tenho materiais... https://t.co/N60zQfgEq2"
        },
        {
            "author_id": "790287036741742592",
            "created_at": "2016-11-24T17:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "801835568418226180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/nr7TTo1ZBs"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-11-24T17:02:59.000Z",
            "id": "801833503105122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#OpCurupiraDoNorte A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi protege uma das \u00faltimas por\u00e7\u00f5es da Amaz\u00f4nia maranhense."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-11-24T17:02:31.000Z",
            "id": "801833386352529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#OpCurupiraDoNorte Combatemos a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi e na Terra Ind\u00edgena do Caru."
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2016-11-24T16:54:18.000Z",
            "id": "801831320066396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoa com vista do Lago Louise, prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff.\nFoto do meu amigo Benjamin Prescott https://t.co/0fZnjD68HX"
        },
        {
            "author_id": "105544167",
            "created_at": "2016-11-24T16:53:55.000Z",
            "id": "801831223672840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu dou pencas de gaitadas sozinho aqui com os nomes de algumas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, tipo FLORESTA NACIONAL DO PAU ROSA. AAAAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "94174644",
            "created_at": "2016-11-24T16:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 78,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "801825352557404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios https://t.co/r7D0q2Lr6G via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "2980319841",
            "created_at": "2016-11-24T16:29:56.000Z",
            "id": "801825186832125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuga Pins: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MkQMP3t6Fb #penedager\u00eas #ger\u00eas #pins #tugapins #pinbadges #collection #pnpg"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2016-11-24T16:14:31.000Z",
            "id": "801821306236928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Kevin Wolf tirou a foto de um rio no parque nacional de Yosemite, ent\u00e3o depois de analisar a foto... https://t.co/8eQHbMVdOk"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-11-24T16:00:02.000Z",
            "id": "801817664440111108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, administrado pela Secretaria do Meio Ambiente de Balne\u00e1rio... https://t.co/Ld1tWUPxra"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2016-11-24T15:55:04.000Z",
            "id": "801816413832941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental encontra acampamentos de ca\u00e7adores no Parque Nacional - https://t.co/PfqVQBA3ux"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-24T15:48:05.000Z",
            "id": "801814656977354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/E11eKSxo2g"
        },
        {
            "author_id": "24796314",
            "created_at": "2016-11-24T15:45:36.000Z",
            "id": "801814031573090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/pgAbsmsnRL"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2016-11-24T15:26:19.000Z",
            "id": "801809179602194434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/2SO96o6Umf https://t.co/3QDJOpCK6Q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-11-24T15:22:13.000Z",
            "id": "801808146754916354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias recebe observadores de aves #birdwatching https://t.co/EaKuD9415O https://t.co/WmIUZkY7Ic"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2016-11-24T15:06:33.000Z",
            "id": "801804204536897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terras do Parque Nacional da Tijuca s\u00e3o regularizadas. https://t.co/DfhdFHb9EY https://t.co/FXrXZ1VRMT"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-11-24T15:01:55.000Z",
            "id": "801803038696570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barracas seriam utilizadas por ca\u00e7adores e pescadores no Po\u00e7o Preto, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/hmO5DTo5Ja"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2016-11-24T14:57:47.000Z",
            "id": "801801996361732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ser\u00e1 reflorestado em Queimados https://t.co/oQFytaZliO https://t.co/O9Aw2wVWFe"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2016-11-24T14:46:02.000Z",
            "id": "801799041512337410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo - Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/MiGQtu6Shr"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-11-24T14:44:17.000Z",
            "id": "801798599285809154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed \u2018ganha novas cachoeiras\u2019 e deve criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/08PIm8NDN9 https://t.co/ERRalauuQd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-11-24T14:44:16.000Z",
            "id": "801798594936311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed \u2018ganha novas cachoeiras\u2019 e deve criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/BUo3QDrKIF https://t.co/ds3rw8uajN"
        },
        {
            "author_id": "76068864",
            "created_at": "2016-11-24T14:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32948,
                        -20.31756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "801798578842832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Parque Municipal Gruta da On\u00e7a https://t.co/pmLyOcldoY"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-11-24T14:26:46.000Z",
            "id": "801794192762662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gin\u00e1sio Antonio Elias \nParque Municipal Jayme Ferragutt \nManha: Treino Renata Valinhos \nTarde: Sele\u00e7\u00e3o de Vinhedo... https://t.co/cjciC3OiVZ"
        },
        {
            "author_id": "39677370",
            "created_at": "2016-11-24T13:40:58.000Z",
            "id": "801782665078784001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo evento no parque municipal eh a mes-ma co-i-sa. \ngente xingando, relatando a pior experiencia da vida. nao entendo essa insistencia"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2016-11-24T13:37:29.000Z",
            "id": "801781787336773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiadoRio As Cataratas do Igua\u00e7\u00fa est\u00e3o localizadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u-Rio Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/5JunR30mfu"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2016-11-24T13:32:23.000Z",
            "id": "801780504886386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o aponta que entidade tem hotel tipo pousada na Reserva Extrativista Pedras Negras, obtendo lucros, mas sem\u2026 https://t.co/F25QMfPbeZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-11-24T13:29:36.000Z",
            "id": "801779803623981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTerra da Gente vai ao Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, para mostrar como a rela\u00e7\u00e3o entre \u00e1gua e fogo ajuda na manuten\u00e7\u00e3o do bioma."
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-24T13:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "801778226154635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#t @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/1mHb95MN7a"
        },
        {
            "author_id": "46088799",
            "created_at": "2016-11-24T13:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "801778029886341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#b @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/yEM0AaYXVw"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-11-24T13:15:33.000Z",
            "id": "801776269205602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte literatura, m\u00fasica e cinema. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T12:52:17.000Z",
            "id": "801770412698959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2016-11-24T12:50:05.000Z",
            "id": "801769860317478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o explicada na X Confer\u00eancia do Atl\u00e2ntico, que arranca hoje em C\u00e2mara de Lobos. https://t.co/LfosBuFB8A"
        },
        {
            "author_id": "1323377706",
            "created_at": "2016-11-24T12:35:03.000Z",
            "id": "801766075335577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda de se ver! Cascata do Caracol, no Parque Estadual do Caracol em Canela - RS ... #tbt mega... https://t.co/FsdKf2CZZt"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2016-11-24T12:12:24.000Z",
            "id": "801760376505462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF pede que justi\u00e7a impe\u00e7a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim para menos da metade\u2026 https://t.co/Bn6OrWxaCV https://t.co/9vZX21RcUz"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-11-24T11:40:21.000Z",
            "id": "801752313291476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado https://t.co/via82jNCsB https://t.co/rtO6AszGGJ"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2016-11-24T11:23:41.000Z",
            "id": "801748116261236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado,2\u00aavot,PL209/13-Jo\u00e3ozinho que denomina parque no Residencial Ville de France (Parque Natural Municipal Dona Gercina das Virgens)"
        },
        {
            "author_id": "747637615705333760",
            "created_at": "2016-11-24T10:56:40.000Z",
            "id": "801741317743190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se der tudo certo vamos fazer uma trilha em uma reserva biol\u00f3gica com a sora de geografia, m\u00eas que vem."
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2016-11-24T10:29:45.000Z",
            "id": "801734543652823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta Cultura, saiba como ser um volunt\u00e1rio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  de Algodoal, no nordeste paraense https://t.co/VJUFBAspzV"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-11-24T10:20:47.000Z",
            "id": "801732285955448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Mar da Tasm\u00e2nia entre a Austr\u00e1lia e a Nova Zel\u00e2ndia e um parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "2645869993",
            "created_at": "2016-11-24T10:10:40.000Z",
            "id": "801729742449897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sim, \u00c9 Menopausa. E Depois?\"\nPor Vilma Arrojado Sard\u00e3o\n\nNo Caf\u00e9 do Parque Municipal do Antu\u00e3,no pr\u00f3ximo s\u00e1bado,... https://t.co/cWAt4k8Mqg"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2016-11-24T10:02:21.000Z",
            "id": "801727650167488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/WHkSDVOWsT https://t.co/qT9FB5zLPn"
        },
        {
            "author_id": "548246022",
            "created_at": "2016-11-24T09:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "801714945763188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ARADO, PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS,  PORTUGAL https://t.co/y7pWoLdofA v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "95206104",
            "created_at": "2016-11-24T08:14:36.000Z",
            "id": "801700533446840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra vida ser melhor a dua alma tem que vibrar no fluxo da natureza.\n\n#morning @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/CNqApsdudy"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-11-24T06:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "801681302164480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/I4ftBznKIM https://t.co/W1fGxgpga3"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2016-11-24T06:55:22.000Z",
            "id": "801680592446353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos desmatando \u00e1rea de parque estadual em Montes Claros https://t.co/rNs3SGiR6j https://t.co/6eGzAfTNxe"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-11-24T06:52:06.000Z",
            "id": "801679772300546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O triste cen\u00e1rio de Taratibu, no Parque Nacional das Quirimbas: Nos \u00faltimos 5 anos, 124 elefantes foram abatidos. https://t.co/LByXN7QayY"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2016-11-24T05:17:03.000Z",
            "id": "801655849466949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas. https://t.co/7C8ABtHhtJ"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2016-11-24T04:57:11.000Z",
            "id": "801650850401779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/3iB0H0eEPP"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2016-11-24T04:47:44.000Z",
            "id": "801648471140892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/tBTIz9GfVc"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-11-24T04:42:05.000Z",
            "id": "801647052882989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/Nxj2dsOaP5"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2016-11-24T04:28:15.000Z",
            "id": "801643571174580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, paisagem alagada do parque nacional Everglades intriga turistas https://t.co/nmUMmKZzh0"
        },
        {
            "author_id": "3292573984",
            "created_at": "2016-11-24T03:43:38.000Z",
            "id": "801632340904706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca https://t.co/JeADf5SGtr"
        },
        {
            "author_id": "1018169994",
            "created_at": "2016-11-24T03:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1494646693",
                        "start": 0,
                        "username": "onceuponlanap"
                    }
                ]
            },
            "id": "801623875738025988",
            "in_reply_to_user_id": "1473669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onceuponlanap no parque municipal rerererere"
        },
        {
            "author_id": "192120561",
            "created_at": "2016-11-24T02:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357079,
                        -23.4550653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "801616717453496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de tudo, eu gosto dessa SP... @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/d696SI11j9"
        },
        {
            "author_id": "57475079",
            "created_at": "2016-11-24T01:39:36.000Z",
            "id": "801601128223965185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer (Cristo Redentor) - Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/falaaQOghC"
        },
        {
            "author_id": "67147606",
            "created_at": "2016-11-24T01:30:33.000Z",
            "id": "801598849588543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se o galo empatar s\u00e1bado eu vou daqui de casa at\u00e9 o coreto no parque municipal onde o Galo foi fundado a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-11-24T00:36:56.000Z",
            "id": "801585357573726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "230765642",
            "created_at": "2016-11-24T00:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357079,
                        -23.4550653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "801582067028889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea quer fazer pose mas \u00e9 muito besta pra isso! \ud83d\ude04\ud83c\udf31\u2764 @ Parque Estadual da Cantareira,\u2026 https://t.co/qlEyulSBMY"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-11-23T23:44:06.000Z",
            "id": "801572059763580929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/q7zsjVxOD4\nSiga-nos no... https://t.co/tocRVOYtIL"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-11-23T22:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "801560376965873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite, voc\u00ea tem for\u00e7as para chegar onde quiser, basta querer! \ud83c\udf43\u2764 @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/DaGFCXUFgw"
        },
        {
            "author_id": "69313889",
            "created_at": "2016-11-23T22:47:50.000Z",
            "id": "801557901668216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampaio quer cria\u00e7\u00e3o de reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no Jatap\u00fa\nhttps://t.co/pYA2dX2cOM"
        },
        {
            "author_id": "2326916552",
            "created_at": "2016-11-23T22:42:08.000Z",
            "id": "801556466977177604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece este monumento natural !? https://t.co/Uc9u9fVV5B"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-11-23T22:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "801555138716586009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/P2HTmpT1Fx"
        },
        {
            "author_id": "3105836620",
            "created_at": "2016-11-23T22:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "801551149639892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/4sGfWsz1eE"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-11-23T22:00:20.000Z",
            "id": "801545947364859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Santa Catarina sedia atividades de observa\u00e7\u00e3o de aves.... https://t.co/qb1jzKt63J"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-11-23T22:00:01.000Z",
            "id": "801545869447352330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 LUGARES NO BRASIL QUE VOC\u00ca TEM QUE VISITAR!\n\n2 - SERRA DA CAPIVARA\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um... https://t.co/7W6tZjkvEg"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:57:29.000Z",
            "id": "801545229312458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3BESFmxOEd"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:56:52.000Z",
            "id": "801545073506721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JXNzasMtQS"
        },
        {
            "author_id": "36487652",
            "created_at": "2016-11-23T21:56:25.000Z",
            "id": "801544963175706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mountain bike tamb\u00e9m \u00e9 cultura. Parque Estadual da Pedra Branca #mtb #mtbrj #mtbvargens https://t.co/6buUor85Qn"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:55:29.000Z",
            "id": "801544725396275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/QF6PAENQPt"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:58.000Z",
            "id": "801544596157177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/GoSQ0p28Ui"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:28.000Z",
            "id": "801544469799542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/mNoGQu8zfP"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:54:12.000Z",
            "id": "801544402745237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/oUWytMMNWn"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:53:19.000Z",
            "id": "801544182502277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XolHvJ2ZFk"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:57.000Z",
            "id": "801544090617659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MU5uNaAUQs"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:32.000Z",
            "id": "801543986280181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/PUCUVQWp4p"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:52:08.000Z",
            "id": "801543883742007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/X9GNEZhDV4"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:51:49.000Z",
            "id": "801543802649387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ysy2SHmDg2"
        },
        {
            "author_id": "3374848179",
            "created_at": "2016-11-23T21:50:51.000Z",
            "id": "801543561573322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/eK0NAs92QF"
        },
        {
            "author_id": "27883076",
            "created_at": "2016-11-23T21:48:42.000Z",
            "id": "801543020067901449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas\nTimelapse 1984 a 2012 \nDesmatamento X Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/2Px4niTDAq"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-11-23T21:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "801537209031622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\nDa S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional... https://t.co/7Rnha4v3w4"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-11-23T21:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "801537205156061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\nDa S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional... https://t.co/ukyLB0FL82"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-11-23T21:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "801531113600598020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/gdCtPO6Nbu via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-23T20:55:23.000Z",
            "id": "801529600325091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional da Serra Geral\n#PNAS #PNSG #AparadosDaSerra\n#NationalParks https://t.co/oLYMWt0PaO"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-11-23T20:51:03.000Z",
            "id": "801528512192643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da S\u00e9rie #ParaOlhosAtentos :)\nGirinos no Arroio Tigre Preto, Parque Nacional da Serra Geral\n#PNAS #PNSG #AparadosDaSerra\n#NationalParks https://t.co/BD8PFTaCXY"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-11-23T20:24:22.000Z",
            "id": "801521794695864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 26, \u00e0s 9h, no Parque Municipal da Uva a celebra\u00e7\u00e3o em alus\u00e3o ao Dia do Rio.\nO evento... https://t.co/oP5qLTIC9G"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T20:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801520309455257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/jNaFazot8t"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2016-11-23T20:18:24.000Z",
            "id": "801520295479808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no Parque Estadual da... https://t.co/IsYUgRusGj"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-11-23T20:15:14.000Z",
            "id": "801519496427143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#regiaoNorteFluminense Pol\u00edcia Ambiental descobre lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade https://t.co/C7O5ALvr7N\n#DD_0300_2531177 https://t.co/DcOqyENbj8"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T20:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801519155988099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/absfVSLnmR"
        },
        {
            "author_id": "729491470059753472",
            "created_at": "2016-11-23T19:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "801513998164361218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\u2693\ud83c\udfa3 @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/HAnzg0K7RH"
        },
        {
            "author_id": "229990467",
            "created_at": "2016-11-23T19:32:12.000Z",
            "id": "801508668822978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/O7qRSsVdQC"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-11-23T19:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "801507802128777220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bIlK8HQIii"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-11-23T19:10:24.000Z",
            "id": "801503180563488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 23/11/2016.\n\nhttps://t.co/aUIJCf5OmV | info@toboga.pt | +351 915 707 938"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SEPalmeiras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SEPalmeiras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SEPalmeiras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onceuponlanap].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onceuponlanap",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onceuponlanap"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "1ed82be977be0cfa",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estoril",
                "id": "07d9f3be2b883001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Tennessee, USA",
                "id": "7f7d58e5229c6b6c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Senhor do Bonfim, Brasil",
                "id": "386caf33a3132a8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "701669189451251712",
                "name": "Ernesto Carreyo H.",
                "username": "CarreyoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259776555",
                "name": "Puebla es M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "PueblaEsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737550502309683201",
                "name": "britany corrales",
                "username": "britannycorrale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735837448484343808",
                "name": "Susana Salazar",
                "username": "susaanasalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735789237543538688",
                "name": "Ricardo morales",
                "username": "Rricardommorale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961208954",
                "name": "Kellen Samara",
                "username": "ksamarab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367993348",
                "name": ",\u00b8\u00b8,\u00f8\u00a4yo Gabs\u00ba\u00b0`\u00b0\u0e51",
                "username": "lochicogabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609639011",
                "name": "Goura 12108",
                "username": "jorgegoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796784346669711361",
                "name": "Spoka Orixi",
                "username": "SpokaOrixi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464592",
                "name": "MR. APOLINARIO",
                "username": "KakoApolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68191079",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "Thiago_Hss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789071255630675969",
                "name": "Nicoli",
                "username": "VoltoliniNicoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53572945",
                "name": "Magno Mendes",
                "username": "mendesmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277772253",
                "name": "Alexsander Matias",
                "username": "Alexsander_RY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592257736",
                "name": "Nick",
                "username": "NicoleMurdiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110183146",
                "name": "Beto Brasil",
                "username": "BetoBrasilCbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220809022",
                "name": "Pompeu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd5b\ud83d\ude93\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udd4e",
                "username": "Dascondonga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67895826",
                "name": "Chico Maia",
                "username": "chicomaiablog",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246948263",
                "name": "Facu Aguirre Yudi",
                "username": "Facualpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14072512",
                "name": "Yves Van Landeghem",
                "username": "ief",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471106935",
                "name": "Damaris.",
                "username": "damarisvalle15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048567212",
                "name": "doida",
                "username": "croucardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "783860366560428032",
                "name": "Renan Gomes",
                "username": "Renangomes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279645525",
                "name": "Gabriel \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "okfortz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225431534",
                "name": "\u2665AniBel\u00e9nV\u2665",
                "username": "AniBelenV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477037794",
                "name": "Gaspar",
                "username": "Gaspar_gm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959906776",
                "name": "Ana Gabriela",
                "username": "ana_gabrielaLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38299856",
                "name": "Nayara Vieira",
                "username": "NaYdani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859153268",
                "name": "L",
                "username": "luanagoyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74780868",
                "name": "Ecoagente",
                "username": "AmigodaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60076299",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "ZeEduardu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50792441",
                "name": "jana",
                "username": "__j4na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9803192",
                "name": "Leo Pires",
                "username": "piresl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785493841348595712",
                "name": "Diego Raone Pereira",
                "username": "pereira_raone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014865014908473348",
                "name": "L. \ud83d\ude0e",
                "username": "bandjogoaberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304507617",
                "name": "Viajando com Gabi",
                "username": "viajandocomgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345640961",
                "name": "El\u00f4",
                "username": "EloohP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4108522877",
                "name": "Fw Excurs\u00f5es",
                "username": "FwExcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614170199",
                "name": "Marea Atl\u00e1ntica",
                "username": "mareatlantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072519815",
                "name": "Lully",
                "username": "lullyzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756530855422615552",
                "name": "Mac MS",
                "username": "phiinstituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80968761",
                "name": "Bianca Nadai",
                "username": "biancanadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4067951837",
                "name": "joao Paulo chagas",
                "username": "JoaoJpchagas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311553346",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4youbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786663340445724674",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4you2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331444927",
                "name": "Marlon Villanueva",
                "username": "MarlonVFZR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714636375891582977",
                "name": "xchrisrider",
                "username": "chrisriderx0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293748758",
                "name": "Kau Zbui",
                "username": "Kauzbuinovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847369320",
                "name": "\u2655Lady in Red \u2764",
                "username": "Silviadomi22G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451034997",
                "name": "maik ryan",
                "username": "oliviagaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440108236",
                "name": "Vanessinha",
                "username": "VanessaSilvaVie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722920967",
                "name": "Mariane",
                "username": "marianeasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714994253949222912",
                "name": "Camila Soares",
                "username": "_camilasrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903009519",
                "name": "Yohanna \ud83e\udd8b",
                "username": "Yohannabruzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182108927",
                "name": "Love Surf",
                "username": "lovesurfxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702106687017250816",
                "name": "Tipgroup Incoming",
                "username": "tipgroupincomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617020515",
                "name": "Abonjiitoo\ud83d\udda4",
                "username": "AgusAbonjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330520910",
                "name": "Eloise C. de Oliveira",
                "username": "EloOliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81203153",
                "name": "Gabriel Ven\u271dura",
                "username": "Biel_Ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309029035",
                "name": "Cringi",
                "username": "srastaricoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452702",
                "name": "Helder Rebolo",
                "username": "hfcrebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27549489",
                "name": "bil4ever@aol.com",
                "username": "BielFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694539806",
                "name": "Emanuel Mauerer",
                "username": "MauererEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56616624",
                "name": "Brizio",
                "username": "Brizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59886428",
                "name": "Marcelo Magalh\u00e3es / Magaclick",
                "username": "MagalhaesWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200241281",
                "name": "Chuchu & Chucruts",
                "username": "Chuuhh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752829649",
                "name": "Jannette R. Pallares",
                "username": "jannette_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368573871",
                "name": "Freiooitoadventure",
                "username": "freiooitoadven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737384600691978240",
                "name": "mari",
                "username": "marivieirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42615306",
                "name": "Andre Paes",
                "username": "vidapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401664384",
                "name": "Angelo Miranda",
                "username": "atiagomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009570714142289920",
                "name": "131313",
                "username": "LulaPeloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705543181056745473",
                "name": "Michael Afonso",
                "username": "miczny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194358482",
                "name": "sunelia oliveira",
                "username": "suneliaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22696961",
                "name": "Nathy",
                "username": "vendanover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617458272",
                "name": "Ronaldo Teodoro",
                "username": "naldy_teo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37502650",
                "name": "Zagovisk",
                "username": "ri_zago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236159080",
                "name": "O Thi",
                "username": "_ThiMendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204891949",
                "name": "Matheus Dias",
                "username": "ttheusfd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309937834",
                "name": "Vagno Silva",
                "username": "vagno_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225926696",
                "name": "Jheniffer",
                "username": "Jheniits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109085659",
                "name": "Carol",
                "username": "Carol_Fugolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14506102",
                "name": "Sandro Lazari",
                "username": "sandrolazari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23120648",
                "name": "Daniel Belini",
                "username": "belini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9396452",
                "name": "Larissa Leal",
                "username": "Laryleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229850409",
                "name": "O Vetor",
                "username": "jornalovetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335650100",
                "name": "e-club 4420",
                "username": "eclub4420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49946887",
                "name": "S\u00e9rgio Magno Lopes",
                "username": "sergiomagno42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777847741561143297",
                "name": "valdemir cassita",
                "username": "valtoxilava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79063674",
                "name": "Mother Suspirium",
                "username": "l_andthemachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359175080",
                "name": "Jimb\u00f8",
                "username": "JimboRK9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289364464",
                "name": "Casa Arte Popular",
                "username": "ArtePopularPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087355013",
                "name": "d_y_0id",
                "username": "voidwhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102966960",
                "name": "mama cita \ud83e\ude90\ud83d\udd2e",
                "username": "raissaaviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799369606427250690",
                "name": "Quintal do Curi\u00f3logo",
                "username": "curiologo7city",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16805813",
                "name": "Juan Carlos Labastidas Gutierrez",
                "username": "jlabastidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466019314",
                "name": "Bruna  Towers",
                "username": "brunaluizatorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934555453",
                "name": "Vanesa Buchhamer",
                "username": "VanesaBuchhamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460393634",
                "name": "Franzoca",
                "username": "frangmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133744167",
                "name": "FullPintBR",
                "username": "FullPintBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3823856115",
                "name": "Cervejaria Dogma",
                "username": "cervejariadogma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287252022",
                "name": "Reeh \u270c\ufe0f",
                "username": "rekotovicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14369493",
                "name": "Wes Sisk",
                "username": "wesisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35085904",
                "name": "mulher de militar",
                "username": "thehotgirlcoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192120561",
                "name": "Diego Freire \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DiFreire25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155093132",
                "name": "Nahe \ud83c\udf38",
                "username": "naherysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277054318",
                "name": "Pretinha",
                "username": "yarimandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169207476",
                "name": "J. Mendon\u00e7a",
                "username": "_APERON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714288288",
                "name": "Mazie Ebinger",
                "username": "Mazie_Ebinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182335302",
                "name": "F\u00e1bio C\u00e9sar #BetaLab",
                "username": "fcesar81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35887289",
                "name": "Will Ferreira",
                "username": "willferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243850058",
                "name": "Jos\u00e9 Ivan Fonseca",
                "username": "zehivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225502204",
                "name": "Suzanne Lima",
                "username": "suzanneblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42884743",
                "name": "Armani",
                "username": "Fi_Armani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132224815",
                "name": "arquitetasheila",
                "username": "sheilavocgl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390376195",
                "name": "\u00cdNDIA \ud83d\udcaf\ud83d\udd25",
                "username": "jenneffersouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68296976",
                "name": "Philip Blake",
                "username": "Nunseih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584902276",
                "name": "tequila",
                "username": "BelPenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69117123",
                "name": "Maria Daniela Fel\u00edcio",
                "username": "MariaD_Felicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23457999",
                "name": "Thiago Camargo",
                "username": "thiagocamargo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54011624",
                "name": "VACINA J\u00c1",
                "username": "kamyllaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469659466",
                "name": "michael douglas",
                "username": "itsmsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62950844",
                "name": "Jackson Dias",
                "username": "JackmanDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166799819",
                "name": "Rebeca Saporito",
                "username": "Beca_Saporito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442835326",
                "name": "MAJOR PEDRO",
                "username": "Steliopedroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33140692",
                "name": "Daniel Zen",
                "username": "danielzendoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304024979",
                "name": "lissy",
                "username": "lissyperera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703614089898106880",
                "name": "FABRICIO DOS SANTOS",
                "username": "fabriciiosp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151116174",
                "name": "ROSEMERE SANTOS",
                "username": "ROSEMERESANTOS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202372869",
                "name": "La Chorrera de Todos",
                "username": "Chorreradtodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752979103104561152",
                "name": "verderenda@gmail.com",
                "username": "verderenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320465591",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Mede",
                "username": "jbetomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61660221",
                "name": "Mel \ud83c\udf68\ud83c\udf39",
                "username": "Cemamel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64749339",
                "name": "Gabriel Fernandes",
                "username": "Gah_Fernandes95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50168215",
                "name": "Paulo Henrique Melo",
                "username": "paulohmls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585552798",
                "name": "Agreste SE Not\u00edcias",
                "username": "AgresteSENot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2430936551",
                "name": "fael",
                "username": "rafaeltavrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365811695",
                "name": "Somos Venezuela",
                "username": "somosvenezuel12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286357510",
                "name": "FlorC",
                "username": "florscastro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85370598",
                "name": "chatona",
                "username": "paulatsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171177458",
                "name": "ah pedro, ta de sacanagem n\u00e9?",
                "username": "paprosdocimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206630984",
                "name": "Hor\u00e1cio Neto",
                "username": "iamhoracioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274626717",
                "name": "C\u0489Y\u0489N\u0489T\u0489H\u0489I\u0489A\u0489 \ud83c\udf19",
                "username": "cmc_1106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83459194",
                "name": "lu cifer",
                "username": "luhdalmazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312220057",
                "name": "dines",
                "username": "nadinemof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123620457",
                "name": "F3R",
                "username": "Mumiaskt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440050174",
                "name": "Maisa Rodrigues",
                "username": "maisagr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338018513",
                "name": "Voz do Galo",
                "username": "Voz_doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Mundo Gekos",
                "username": "MundoGekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979082485",
                "name": "Charme & Stillo",
                "username": "charmestillo98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597692201",
                "name": "Harry Potter-Brasil",
                "username": "HPBR_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84213555",
                "name": "marpano",
                "username": "marpano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377502743",
                "name": "Otto Alencar",
                "username": "ottoalencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196698191",
                "name": "CERBRUM TECNOLOGIAS EDUCACIONAIS",
                "username": "cerbrumsistemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97434616",
                "name": "Rafaela Cristina",
                "username": "FaeCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50927774",
                "name": "Eve (PFF-2 salvam vidas)",
                "username": "MinistraEve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733189549",
                "name": "regi\u00e3odacapitalEUA",
                "username": "capitaldosEUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182434296",
                "name": "Suisse Chocolat",
                "username": "Suisse_Chocolat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74753191",
                "name": "Giscar Paiva",
                "username": "GiscarP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51230745",
                "name": "Pablo Kossa",
                "username": "pablokossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70275793",
                "name": "Renata Aires",
                "username": "bird_aires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155290085",
                "name": "Valmir Muniz",
                "username": "VALMIRMUNIZ1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730417302303289345",
                "name": "Eric Valini",
                "username": "ValiniEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88315865",
                "name": "Lutador Capoeira",
                "username": "LutadorCapoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169959135",
                "name": "Oliver Pope \ud83c\udf77\ud83c\udf7f",
                "username": "glaudamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125207691",
                "name": "eduxo",
                "username": "eduuhfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344341236",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92",
                "username": "bornthisam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65490495",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "souogra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283180278",
                "name": "belzinha",
                "username": "bels_mason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27209920",
                "name": "Emilio Garc\u00eda",
                "username": "bavarop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49079686",
                "name": "Murilo Chaves",
                "username": "muchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142349187",
                "name": "San Pessoa",
                "username": "sandrop2009hotm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106696579",
                "name": "CELESTE VIEIRA LEOTE DR MARCELO FERNANDO DA COSTA",
                "username": "NICHEROY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3504114317",
                "name": "chaveirinho \ud83c\udf80",
                "username": "_oinathys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36248482",
                "name": "kelly",
                "username": "kellcys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372330",
                "name": "Tania Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022",
                "username": "tania_tpimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793181414305005569",
                "name": "okamazonia@gmail.com",
                "username": "okamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116588724",
                "name": "O Quinto Elemento",
                "username": "winy20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158907667",
                "name": "Ningu\u00e9m",
                "username": "italofortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274746269",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "Fariadiiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42652564",
                "name": "ser o a\u1d6faral perdeu a gra\u00e7a",
                "username": "mthsmrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222335483",
                "name": "Bahia Toda Hora",
                "username": "bahiatodahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10038082",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721331094",
                "name": "Professor Am\u00e9rico",
                "username": "Americo20105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64478402",
                "name": "flora",
                "username": "florafiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291982897",
                "name": "Melina",
                "username": "melinamazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775764205932834816",
                "name": "bela",
                "username": "belaacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273568663",
                "name": "Alvaro Cristian N.",
                "username": "CristianN9310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69313889",
                "name": "Assembleia Legislativa de RR",
                "username": "assembleiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121940946",
                "name": "\u201cCad\u00ea o Z\u00e9 Gotinha?\u201d",
                "username": "Vavafna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611530005",
                "name": "Maur\u00edcio M. ;)",
                "username": "MauricioMedrs7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767293865",
                "name": "Buriti Pousada",
                "username": "buritipousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554099",
                "name": "G",
                "username": "bellasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673728999",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "badgallmimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182147448",
                "name": "Janice Zanotelli",
                "username": "janicezs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516501863",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "Kadduka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790287036741742592",
                "name": "Kassinho",
                "username": "kassio_eugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105544167",
                "name": "morello",
                "username": "cardibisha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94174644",
                "name": "Gil",
                "username": "gilpowerful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980319841",
                "name": "Miguel Teixeira",
                "username": "miguelteixeir86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24796314",
                "name": "Adelson Barbosa",
                "username": "barbosa200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76068864",
                "name": "lou",
                "username": "louisydubrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39677370",
                "name": "Joapa",
                "username": "Joapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46088799",
                "name": "L\u00e9o Del Rey",
                "username": "leandrocrateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323377706",
                "name": "Dedicato Turismo",
                "username": "dedicatoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747637615705333760",
                "name": "Laura",
                "username": "Vel4sque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645869993",
                "name": "CAIMA FM",
                "username": "caimafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548246022",
                "name": "VIDEOS JEVIBE",
                "username": "Viqqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95206104",
                "name": "D\u00e1rcio J\u00fanior",
                "username": "darcio2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292573984",
                "name": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud83d\udd25",
                "username": "MH_Reus70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018169994",
                "name": "garayf\u00e3 since v\u00f4lei futuro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "whitneyhouxton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475079",
                "name": "Adriana Oliveira",
                "username": "adcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67147606",
                "name": "LaGUSte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "gustavoaz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230765642",
                "name": "Juliana Tom\u00e9",
                "username": "_KidJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326916552",
                "name": "Portal Netmadeira",
                "username": "PNetmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3105836620",
                "name": "Ana de Souza",
                "username": "annadesouza24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374848179",
                "name": "}\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd60{",
                "username": "Torug_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487652",
                "name": "Breno",
                "username": "brenonovelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883076",
                "name": "Stallone Ribeiro",
                "username": "profsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729491470059753472",
                "name": "Gabrieli Ferraresso",
                "username": "gabyferraresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229990467",
                "name": "GUSTAVO BOENNY",
                "username": "GustavoBoenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "803493710851776513",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy0ynnzg3mz34419tyxtimij40vx",
        "oldest_id": "801503180563488768",
        "result_count": 495
    }
}