{
    "data": [
        {
            "author_id": "4769661975",
            "created_at": "2016-04-29T22:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "726175410577354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobrenome: aluado @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RG47LFv5Wr"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-04-29T22:18:59.000Z",
            "id": "726173963827728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas   https://t.co/gHaNkJwd13"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2016-04-29T22:03:05.000Z",
            "id": "726169961656385539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eBird Lista \u2013 Parque Estadual do Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo \u2013 Dom Abr 24, 2016 \u2013 15 esp\u00e9cie https://t.co/mpnatsxuIc"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-04-29T21:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "726166330353803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/5GOFpsQTOu"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-04-29T20:27:55.000Z",
            "id": "726146015837999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "105 toneladas de marfil requisado listas para ser quemadas, Parque Nacional de Nairobi, Kenya (Thomas Mukoya. 2016) https://t.co/kQYCp8rTP3"
        },
        {
            "author_id": "3173523207",
            "created_at": "2016-04-29T20:23:15.000Z",
            "id": "726144838278619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Piedade ser\u00e1 transformada monumento\u00a0natural https://t.co/NR91gjJDTK"
        },
        {
            "author_id": "361270679",
            "created_at": "2016-04-29T20:22:12.000Z",
            "id": "726144574662516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 oferece exposi\u00e7\u00e3o em comemora\u00e7\u00e3o de seus 55 anos https://t.co/zHgo4OzoAe"
        },
        {
            "author_id": "58537725",
            "created_at": "2016-04-29T20:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17694,
                        -22.90089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "726144099577778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar por a\u00ed observando pessoas, lugares, clicando detalhes ... \ud83d\udcf8 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/oJ4wrtD1C2"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-29T19:51:07.000Z",
            "id": "726136750901481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/jhhvo5VBBo"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2016-04-29T19:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "164083944",
                        "start": 83,
                        "username": "PatagoniaCarioc"
                    }
                ]
            },
            "id": "726132926627336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma sugest\u00e3o de um destino na Patag\u00f4nia do Chile? Parque Nacional Pali-Aike \u2661 @PatagoniaCarioc https://t.co/DxCC5FQrQW"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2016-04-29T19:30:45.000Z",
            "id": "726131625856212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/m8J6ie4J5g"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-04-29T19:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "726130845644406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO https://t.co/M4mMcRv9OZ"
        },
        {
            "author_id": "2177122476",
            "created_at": "2016-04-29T19:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.25357578,
                        -19.75508897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdc54cf670394c1e"
            },
            "id": "726129425767628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/b6hcp79PBk"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-29T19:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "726128134538579969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/WdOwINvUFZ"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-04-29T19:15:07.000Z",
            "id": "726127692714807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/h2GICQrP84"
        },
        {
            "author_id": "1077395628",
            "created_at": "2016-04-29T19:12:11.000Z",
            "id": "726126954949296129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela e o Parque Estadual do Caracol\nhttps://t.co/1tvfrnCHto"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2016-04-29T19:03:04.000Z",
            "id": "726124660316839940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/txpuD8nZ99 https://t.co/drPxy24LXd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-29T18:55:02.000Z",
            "id": "726122638586826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OGC3SHeoMh"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-04-29T18:48:56.000Z",
            "id": "726121102817124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE Cear\u00e1 far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: A inten\u00e7\u00e3o do governador ... https://t.co/Ge5nHlNwDw #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2016-04-29T18:48:39.000Z",
            "id": "726121033737113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai sediar Copa Colombo de Bets https://t.co/oLHTSLLY4I"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-29T18:38:34.000Z",
            "id": "726118492995346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/eRoi3G5ZYM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-29T18:38:17.000Z",
            "id": "726118425735483393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/rlDQ7RvXcO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-29T18:38:16.000Z",
            "id": "726118417720168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Z1JRAbgkMI"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2016-04-29T18:35:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726117691501719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abre amanh\u00e3 o Parque Municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei (SP), com o maior skatepark da cidade!! https://t.co/7kJrIss96n https://t.co/9PdXP6wTrO"
        },
        {
            "author_id": "522375640",
            "created_at": "2016-04-29T18:32:54.000Z",
            "id": "726117069796851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba FESTIVAL DO JAP\u00c3O DE VINHEDO/SP\nOnde: Parque Municipal Jayme Ferragut (Rod Ver Geraldo Dias, Sol Vinhedo... https://t.co/Aard6ivn9k"
        },
        {
            "author_id": "3240460937",
            "created_at": "2016-04-29T18:20:38.000Z",
            "id": "726113980935213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show com Pedro Bento e Z\u00e9 da Estrada.\n Anta Gorda - RS.\n30/04/2016 \nParque Municipal de Eventos\n20:30hs\n6\u00aa Festleite https://t.co/4gQq2cRPVY"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-04-29T18:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88697974,
                        -16.73898213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "726112270070235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/2seCwQLkcm"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-04-29T18:13:13.000Z",
            "id": "726112116692901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE Cear\u00e1 far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/FyRJh8Egkm"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-29T17:59:55.000Z",
            "id": "726108770405867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 \" https://t.co/vniWw6fq3C"
        },
        {
            "author_id": "339938707",
            "created_at": "2016-04-29T17:46:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726105348856287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse parque municipal no centro, no que merda seria o ar da nossa cidade !"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-29T17:45:29.000Z",
            "id": "726105134984499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3  https://t.co/UV6ZE1dkDD #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-04-29T17:45:02.000Z",
            "id": "726105022342242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente (Semam) informa que o Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta estar\u00e1... https://t.co/ShdSkoo9kT"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-29T17:41:38.000Z",
            "id": "726104166075080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 \" https://t.co/vniWw6fq3C"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-04-29T17:40:34.000Z",
            "id": "726103896909746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/WSoHqyQzLE https://t.co/lXtXPCQy2T"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-04-29T17:40:02.000Z",
            "id": "726103763405037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de a... https://t.co/E1qAu4CRn8 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:46.000Z",
            "id": "726103697118236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/vE1MSGv7NV"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:44.000Z",
            "id": "726103687681036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/QrAMXhNMNl"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:39.000Z",
            "id": "726103668697636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/f26b7lz1AQ"
        },
        {
            "author_id": "103068519",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:37.000Z",
            "id": "726103661584207874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/pXYF579WJA"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:37.000Z",
            "id": "726103659465973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/h4VoAdukrF"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:32.000Z",
            "id": "726103639723413505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/2pHbkh1QxO"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-04-29T17:39:26.000Z",
            "id": "726103613018279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Y7oCtifo0n"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:44.000Z",
            "id": "726103435498516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/TnXU94Urdd"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:36.000Z",
            "id": "726103404943052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/PdBQh0zQdT"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:27.000Z",
            "id": "726103365390766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/W9DQMWewlO"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:12.000Z",
            "id": "726103303721906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/qLkz4UZg1F"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:09.000Z",
            "id": "726103290329489409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/VXJBAPpgis"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:06.000Z",
            "id": "726103280116334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/t7xZQUwYpv #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-29T17:38:04.000Z",
            "id": "726103270456877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/h1arE5fzeP"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-29T17:37:56.000Z",
            "id": "726103237439291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/QakUzQaTz0"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-29T17:37:40.000Z",
            "id": "726103169655181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/EstASZ5b4Q"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-29T17:37:35.000Z",
            "id": "726103148843036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/1cKzqXTdr9"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-29T17:37:16.000Z",
            "id": "726103067758723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/pjzjj7b1Lo"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-29T17:37:13.000Z",
            "id": "726103055104516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de au... https://t.co/VyVfVS8rPO #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-29T17:36:56.000Z",
            "id": "726102986124984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Ib2e5fuEwv"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:55.000Z",
            "id": "726102729165148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/WgdXwCARuC"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:54.000Z",
            "id": "726102724115222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/lpgN5eWAcZ"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:46.000Z",
            "id": "726102689390551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/FBBZH60zgJ"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "726102668427448320",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria ... https://t.co/2GPQVxwVDR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:30.000Z",
            "id": "726102622483017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/HVNBSRxgYm"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-04-29T17:35:20.000Z",
            "id": "726102582171586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria deve... https://t.co/YAa7QITo9o #rt"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-29T17:34:46.000Z",
            "id": "726102440467009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/4mKAN8k6Q4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-29T17:34:22.000Z",
            "id": "726102339128549378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3  https://t.co/fuTZVXnpvz"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-04-29T17:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "726102338054676481",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Vk139CbHdp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-29T17:34:08.000Z",
            "id": "726102280043294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/bxt27qQWoc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-29T17:34:02.000Z",
            "id": "726102256412692481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/fuTZVXnpvz \nTrabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar at\u00e9 a \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-29T17:33:42.000Z",
            "id": "726102172128038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/AHg1K3vIfU"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-04-29T17:33:39.000Z",
            "id": "726102157766717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trab... https://t.co/YxOWWuRKxj #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-04-29T17:33:35.000Z",
            "id": "726102139496357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria deve... https://t.co/6Yw5xTYGMX"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-29T17:33:28.000Z",
            "id": "726102113139331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/fWBfdUltR5"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-29T17:33:05.000Z",
            "id": "726102016359956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/9LVBA6MuTf"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:50.000Z",
            "id": "726101954577879042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/IJKqrzf39q"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:46.000Z",
            "id": "726101937179881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/yVAEAqiHkj"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:42.000Z",
            "id": "726101918687199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Fa3nBEqZHd"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:40.000Z",
            "id": "726101910353104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/ieffJFFSZ3"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:21.000Z",
            "id": "726101830766194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/IuAK4zq7B8 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-29T17:32:01.000Z",
            "id": "726101745265299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/E2pG8dN17F"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:58.000Z",
            "id": "726101735861682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria ... https://t.co/4lMAdBPMmv"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:50.000Z",
            "id": "726101699845218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o c... https://t.co/Xa4rt7S28g"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:48.000Z",
            "id": "726101691305697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/QFMrpV1SjY"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:43.000Z",
            "id": "726101671256813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria deve... https://t.co/QNEypbZiXr #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:26.000Z",
            "id": "726101600712806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/M7gA5XqVOn"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:22.000Z",
            "id": "726101581494546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Sdd7Gj4rY9"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:19.000Z",
            "id": "726101570266365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/aVQCNQkjia"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:16.000Z",
            "id": "726101558799134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/vjpTzhWOph"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:14.000Z",
            "id": "726101549999525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come... https://t.co/0bMIdQZ5Yz"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:37.000Z",
            "id": "726101394441129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/Gqp4wNal2P"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:23.000Z",
            "id": "726101335221751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/MbcfLgWpvt"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:19.000Z",
            "id": "726101318910115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/d4x1zlDUKl"
        },
        {
            "author_id": "605908575",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726101294306484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/l1OmkzHvIR"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:13.000Z",
            "id": "726101293220003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/DJvS8JAaJW"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:07.000Z",
            "id": "726101269308280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO receber\u00e1 no dia 10 de julho, das 9h \u00e0s 14h, o 3\u00ba Encontro de Fuscas &amp; Antigos, no Parque Municipal Jayme... https://t.co/k41BQGmNXm"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:02.000Z",
            "id": "726101246113886211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens lindas e praias deliciosas fazem todo o esfor\u00e7o da caminhada no Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia,... https://t.co/tdAgaKBSzF"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:42.000Z",
            "id": "726101163607621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/rrA4W61f88"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:24.000Z",
            "id": "726101086784774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/kNBOotqIwK"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:21.000Z",
            "id": "726101076433199105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/CaklIV6b7p"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:14.000Z",
            "id": "726101047391866884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/cGR86Am2B8"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:14.000Z",
            "id": "726101046733348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/tTcGdQvxub"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:04.000Z",
            "id": "726101004475715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/0TIxBvDrZB"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-29T17:29:01.000Z",
            "id": "726100993495044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditoria dever\u00e3o come\u00e7ar a... https://t.co/rC7hk3QtkI"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-29T17:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "726100916537950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: TCE far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3: Trabalhos de auditori... https://t.co/MHogCfZUca via @g1"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-29T17:26:03.000Z",
            "id": "726100247114604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (30), vamos viver mais uma aventura com nossas crian\u00e7as no Parque Estadual Lago Azul em Campo Mour\u00e3o. https://t.co/gHnfttHgZu"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-04-29T17:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726098865301143556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1rbtE46pRm"
        },
        {
            "author_id": "52148720",
            "created_at": "2016-04-29T17:10:44.000Z",
            "id": "726096390632427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 inaugurado este s\u00e1bado: https://t.co/k0xbL6uph1"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2016-04-29T17:00:02.000Z",
            "id": "726093696425463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia que fica na Serra da Mantiqueira entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais.... https://t.co/QjQzFzlTGp"
        },
        {
            "author_id": "88996817",
            "created_at": "2016-04-29T16:59:58.000Z",
            "id": "726093682928046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Serra do Mar\nVamos entrar no Parque Estadual da Serra do Mar! \nA aventura vai come\u00e7ar, com muito respeito \u00e0... https://t.co/Hjw82dj2S9"
        },
        {
            "author_id": "88990689",
            "created_at": "2016-04-29T16:59:48.000Z",
            "id": "726093638405488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TC Serra do Mar\nVamos entrar no Parque Estadual da Serra do Mar! \nA aventura vai come\u00e7ar! \n#s\u00e9timoano\n#tcanglo https://t.co/qD9Ubofs2X"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-04-29T16:52:17.000Z",
            "id": "726091749379198980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por desmatamento de \u00e1rea protegida em MS https://t.co/Pl9bglxxqa"
        },
        {
            "author_id": "52148720",
            "created_at": "2016-04-29T16:48:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "726090765022183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 neste final de semana\n\nhttps://t.co/g1HiblanK5"
        },
        {
            "author_id": "16053009",
            "created_at": "2016-04-29T16:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726089879210303489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stunningly beautiful! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/pgwkhKE6ri"
        },
        {
            "author_id": "3423142923",
            "created_at": "2016-04-29T16:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "726088460705140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RbZ3S1kRLY"
        },
        {
            "author_id": "275820110",
            "created_at": "2016-04-29T16:34:55.000Z",
            "id": "726087379228872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-29T16:25:24.000Z",
            "id": "726084982356234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ponta Grossa: Visite as forma\u00e7\u00f5es rochosas que \"mudam de cor\", no Parque Estadual de Vila Velha. #TourDaTocha https://t.co/fUcr5sT97n"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-29T16:20:33.000Z",
            "id": "726083760752611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Foz: As Cataratas do Igua\u00e7u podem ser vistas de pelos mirantes e passarelas no Parque Nacional. #TourDaTocha https://t.co/s41Pj7hgBW"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2016-04-29T16:13:02.000Z",
            "id": "726081868752388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav #Eslovenia https://t.co/HQmoLewmKo"
        },
        {
            "author_id": "4070141621",
            "created_at": "2016-04-29T15:56:12.000Z",
            "id": "726077635839684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GALAPAGOS https://t.co/1gpmEIp7zK"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-29T15:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.08131411,
                        52.88422788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "726074986180399108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0fAlberta - Canad\u00e1\n\nO Lago Peyto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais concorridas do Parque Nacional Banff. O\u2026 https://t.co/WjIoiEeuWj"
        },
        {
            "author_id": "92646547",
            "created_at": "2016-04-29T15:34:42.000Z",
            "id": "726072223669325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No frio da serra... \ud83c\udf27\u2744\u26c4\u2614\n\n#eunaestrada @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/rNTrfR0FMt"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-29T15:34:20.000Z",
            "id": "726072132447428609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BTT - 8 de Maio - Rota da Biosfera - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT... https://t.co/az1fwG2htu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-29T15:19:50.000Z",
            "id": "726068482060734465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Rep\u00f3rter saiu de Fortaleza para encarar trilhas e explorar cavernas. \nO Parque Nacional da Chapada tem cachoeiras e lagoas preservadas."
        },
        {
            "author_id": "712553132",
            "created_at": "2016-04-29T15:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "726065440783360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre 29 de A B R I L,quem \u00e9 sabe ! \ud83d\udca5\u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MBNxWhDb94"
        },
        {
            "author_id": "140214732",
            "created_at": "2016-04-29T15:06:05.000Z",
            "id": "726065021885648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/w5PiesxJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "1376109073",
            "created_at": "2016-04-29T15:05:30.000Z",
            "id": "726064874615353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 17h Tanto Mar - Can\u00e7\u00f5es Praieras de Dorival Caymmi \udbb8\udc38 \udbb8\uddc7 com Cris Miguel &amp; Danilo Tomic, e a participa\u00e7\u00e3o... https://t.co/HXQC7un13c"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-04-29T14:53:28.000Z",
            "id": "726061846420140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE MUNICIPAL CHICO MENDES \u2013 CRISTO REDENTOR - ... https://t.co/5HqrXam57x"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2016-04-29T14:31:29.000Z",
            "id": "726056312862330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto desenvolvido em Sider\u00f3polis alia educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/fa36tnToJE"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2016-04-29T14:31:03.000Z",
            "id": "726056207014846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3je 18h15 | M\u00eas da terra: Manas, o Regresso dos Gigantes \u00a1Estreia exclusiva!\n\nO Parque Nacional de Manas, um dos... https://t.co/s9FNcWSJ44"
        },
        {
            "author_id": "4746019961",
            "created_at": "2016-04-29T14:12:59.000Z",
            "id": "726051657805484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para usufruir e conhecer as unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Monumento Natural Gruta do Lago Azul\nSaiba mais sobre a... https://t.co/GYr0c3wQJw"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2016-04-29T13:59:23.000Z",
            "id": "726048235840741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IOUSP - Pesquisa pioneira estuda transforma\u00e7\u00f5es em reserva biol\u00f3gica marinha no Rio Grande do Norte https://t.co/CY84xkYNpB"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2016-04-29T13:55:14.000Z",
            "id": "726047191387660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/LJ6dVcvPEC https://t.co/LV1ECIiD8k"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2016-04-29T13:55:14.000Z",
            "id": "726047190511017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/71ZLnAVwnt https://t.co/4ZJcixpxw6"
        },
        {
            "author_id": "588336230",
            "created_at": "2016-04-29T13:55:13.000Z",
            "id": "726047189538066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/mXqOEpEedI"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2016-04-29T13:55:09.000Z",
            "id": "726047169044586497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/tPLM7zYwb5 #arquitetura"
        },
        {
            "author_id": "2462061968",
            "created_at": "2016-04-29T13:54:40.000Z",
            "id": "726047048273940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudaram o show do Pensador que seria no parque municipal pra Na Sala. PQP!"
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2016-04-29T13:40:15.000Z",
            "id": "726043421698199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 inaugurado no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 30, em S\u00e3o Paulo\nO novo parque municipal Ch\u00e1cara do... https://t.co/2VJcmOiLAC"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-04-29T13:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "726039511843491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcfd #semvolta @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ucbK9F3zZA"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2016-04-29T13:00:02.000Z",
            "id": "726033299693424643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00fam Plano Municipal do livro, leitura e Bibliotecas do Rio de Janeiro, na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/mmQUhPmsFa"
        },
        {
            "author_id": "4807832656",
            "created_at": "2016-04-29T12:55:11.000Z",
            "id": "726032078400307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kenya confiscadas 105 toneladas de marfim que ser\u00e3o queimadas  pelo Parque Nacional  de Nairobi. https://t.co/3xO1RXsBHk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T12:47:45.000Z",
            "id": "726030209917542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abil Amadurando \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vldVnMZ8O7"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2016-04-29T12:22:19.000Z",
            "id": "726023809745170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00c3O DE MADEIRA\n\nDurante fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental nas propriedades rurais do munic\u00edpio de Jaraguari,... https://t.co/2SigebF5O7"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-04-29T11:45:10.000Z",
            "id": "726014457504235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 m\u00edstico e surpreendente https://t.co/svRsHav90n"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-04-29T11:24:04.000Z",
            "id": "726009149297819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um \u00f3timo lugar para conhecer pared\u00f5es de at\u00e9 700 metros de altura \u00e9 o Parque Nacional da Serra Geral (RS). https://t.co/5SNpNQnDy0"
        },
        {
            "author_id": "151150660",
            "created_at": "2016-04-29T11:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09459407,
                        -0.04898971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "726004367007055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Zoobot\u00e2nico - Parque Natural Municipal Arivaldo Gomes Barreto. https://t.co/mDWgUtCBhu"
        },
        {
            "author_id": "63280649",
            "created_at": "2016-04-29T10:43:43.000Z",
            "id": "725998996750262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falar do governo piauiense que sempre teve descaso com o Parque Nacional da Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "3012745984",
            "created_at": "2016-04-29T10:40:16.000Z",
            "id": "725998128210579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, https://t.co/oFuDomWVYn Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. #nature \u2026"
        },
        {
            "author_id": "714990629",
            "created_at": "2016-04-29T10:14:48.000Z",
            "id": "725991719980929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00f3ria da Reserva Extrativista Chico Mendes, por Raimund\u00e3o #somosamazonia #NGP2016 Acre Study Tour https://t.co/LkSXiaDrgy"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2016-04-29T09:54:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "725986613763948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SP: Ser\u00e1 inaugurado amanh\u00e3 o Parque Municipal Ch\u00e1cara do #Jockey, localizado na Rua Santa Cresc\u00eancia, no #Butant\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2016-04-29T09:44:16.000Z",
            "id": "725984033214205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o me iludo:\n\n\u00e1gua \u00e9 quem\nalimenta tudo \u2014 supporting a \u00e1gua doce e do mar at Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/bWHdm5no5x"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-04-29T09:02:39.000Z",
            "id": "725973559194075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Tamandu\u00e1-bandeira (#Anteater) Parque Nacional da #SerraDaCanastra #MinasGerais #Fauna #Bing https://t.co/yz515UlwLG https://t.co/TmDkrngji0"
        },
        {
            "author_id": "2476092622",
            "created_at": "2016-04-29T08:47:13.000Z",
            "id": "725969677457973252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cornalvo. #Autocaresmorcillo https://t.co/67jrHTdYum"
        },
        {
            "author_id": "2186792802",
            "created_at": "2016-04-29T08:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "725961669449515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades desse dia. @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/461otj1MUq"
        },
        {
            "author_id": "142766195",
            "created_at": "2016-04-29T05:31:59.000Z",
            "id": "725920544747442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey reabre como parque municipal; veja programa\u00e7\u00e3o https://t.co/2ZWccNOOmu"
        },
        {
            "author_id": "231201844",
            "created_at": "2016-04-29T05:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "91130461",
                        "start": 92,
                        "username": "folhailustrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "725919370791149570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey reabre como parque municipal; veja programa\u00e7\u00e3o https://t.co/pLI8JXgGAf (v @folhailustrada)"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2016-04-29T05:18:45.000Z",
            "id": "725917214864363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey reabre como parque municipal; veja programa\u00e7\u00e3o https://t.co/c2OXSabLRp #news"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-29T04:25:07.000Z",
            "id": "725903718290325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA PETR\u00d3POLIS X TERES\u00d3POLIS EM 1 DIA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRAS\u2026 https://t.co/cmOUEnQuvG https://t.co/nHwpLP5qv2"
        },
        {
            "author_id": "725897021253541888",
            "created_at": "2016-04-29T04:14:50.000Z",
            "id": "725901127435227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma bike? V\u00e1 em uma de nossas esta\u00e7\u00f5es na Paju\u00e7ara, Ponta Verde, Jati\u00faca, Pra\u00e7a Centren\u00e1rio ou Parque Municipal. Pronto saia pedalando!"
        },
        {
            "author_id": "3390021465",
            "created_at": "2016-04-29T04:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "369605471",
                        "start": 25,
                        "username": "AlAire_Libre"
                    }
                ]
            },
            "id": "725898304362442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted al aire libre (@AlAire_Libre):\n\nParque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/yrRSqJT0WP https://t.co/sbWoboB8bG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T03:18:08.000Z",
            "id": "725886861558816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As folhas pelo ch\u00e3o \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8qESZJNKW6"
        },
        {
            "author_id": "519042945",
            "created_at": "2016-04-29T02:23:58.000Z",
            "id": "725873229961764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de jeriquaquara situada dentro do parque Nacional n\u00e3o pode ter pavimento nas ruas,\u2026 https://t.co/7iMBvlnYVO"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-04-29T02:21:47.000Z",
            "id": "725872677899087877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/2mP6QAuElu https://t.co/vnPhskTJru"
        },
        {
            "author_id": "195579188",
            "created_at": "2016-04-29T02:18:45.000Z",
            "id": "725871917647945729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar no mundo \u2764 https://t.co/Pt9mTugZJd"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-29T02:18:25.000Z",
            "id": "725871830196703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: thiiago_lucass\n\nTirada em: Ta\u00e7a - Parque Estadual de Vila Velha -\u2026 https://t.co/ygbTptIQnC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-29T01:46:11.000Z",
            "id": "725863719801081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas https://t.co/VjOu8qL1NH"
        },
        {
            "author_id": "190326487",
            "created_at": "2016-04-29T01:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725858987216900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GDAuoIgegR do Parque Estadual de Ibitipoca, MG."
        },
        {
            "author_id": "4443399082",
            "created_at": "2016-04-29T00:53:15.000Z",
            "id": "725850399207505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quase nevando aqui no Parque Nacional de t\u00e3o frio"
        },
        {
            "author_id": "303434284",
            "created_at": "2016-04-29T00:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "725842919400308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite foi assim ... caminhada e leve com essas pe\u00e7as raras... @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 -\u2026 https://t.co/n9fWzhvdlG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T00:09:13.000Z",
            "id": "725839317344641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois \u26aa\u270b\ud83d\udc96\ud83d\udc4b\ud83d\udc67\ud83c\udfa8 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FtMmezOLm2"
        },
        {
            "author_id": "718057432983998465",
            "created_at": "2016-04-28T23:38:20.000Z",
            "id": "725831546435936260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, foi criado em 1998  \u00e9 um importante remanescente da\u2026 https://t.co/DCXBLdXe9X"
        },
        {
            "author_id": "70017021",
            "created_at": "2016-04-28T23:20:33.000Z",
            "id": "725827072422195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meuuu parceiro de uma intensa vida jornal\u00edstica! Claudinuuuus @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/Gl56Lpwc8T"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-04-28T23:11:06.000Z",
            "id": "725824692842536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual do Palmito.\n\nFotos: Davi Stock\n\nParanagu\u00e1 /PR"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2016-04-28T22:56:49.000Z",
            "id": "725821098273579009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto desenvolvido em Sider\u00f3polis alia educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Agua\u00ed https://t.co/iVsyKYDjN1"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2016-04-28T22:49:32.000Z",
            "id": "725819265203331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba FESTIVAL DO JAP\u00c3O DE VINHEDO/SP: Onde: Parque Municipal Jayme Ferragut (Rod Ver Gera... https://t.co/TmGWLZHQ7r Jornal Nippak #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-04-28T22:21:36.000Z",
            "id": "725812235877158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/A3AghFTwBx https://t.co/p6EtXLPNpy"
        },
        {
            "author_id": "77822701",
            "created_at": "2016-04-28T22:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0425,
                        -25.37333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e77f6d251934f9"
            },
            "id": "725810177354551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 logo :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BYnyYPTCdb"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-04-28T21:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "725801956388773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/7qh6eeXzZk"
        },
        {
            "author_id": "178910641",
            "created_at": "2016-04-28T21:30:45.000Z",
            "id": "725799439282126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o mirante do veados no parque estadual do rola mo\u00e7a\""
        },
        {
            "author_id": "20372806",
            "created_at": "2016-04-28T21:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "725798170106552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilidade e favorecimento nas montanhas \ud83d\ude06\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\u26f0\ud83d\udc99 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/pNA2waf9ng"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-04-28T21:10:06.000Z",
            "id": "725794243025985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Albard\u00e3o. Ser\u00e1 que um dia sai?\nhttps://t.co/1gzc9EH3IM"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2016-04-28T20:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725790020020408324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/rCvnP39Tpq via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "719241923844829184",
            "created_at": "2016-04-28T20:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725781216968998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/VcblpytA0S via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-04-28T20:03:35.000Z",
            "id": "725777503764287490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas e janelas coloridas em uma casa do campo no Parque Nacional Picos de Europa, Espanha https://t.co/QWFNXheyyC"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-04-28T20:03:06.000Z",
            "id": "725777378782384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de  Picu'l  Vasu na borda oeste do Parque Nacional Picos de Europa   Os Picos de Europa s\u00e3o um https://t.co/k7bcAyIsXk"
        },
        {
            "author_id": "58237276",
            "created_at": "2016-04-28T19:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "765643816225402880",
                        "start": 0,
                        "username": "maira_bh"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1798238012",
                        "start": 10,
                        "username": "BuzzFeedBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "725775378715910144",
            "in_reply_to_user_id": "1092839629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maira_bh @BuzzFeedBrasil savassi, santa Tereza, parque municipal, mangabeiras, botecos... Rsrs"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-04-28T19:54:13.000Z",
            "id": "725775144191291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta comemora 23 anos nesta sexta-feira (29). Al\u00e9m de ser op\u00e7\u00e3o... https://t.co/clVuQz7AWn"
        },
        {
            "author_id": "606786781",
            "created_at": "2016-04-28T19:50:45.000Z",
            "id": "725774272723972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque do Atalaia de Itaja\u00ed  SC  est\u00e1 fechado para manuten\u00e7\u00e3o\nO mirante do Parque Natural Municipal do... https://t.co/b0JM8o9JLh"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-04-28T19:49:08.000Z",
            "id": "725773864857296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2016-04-28T19:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17307652,
                        -17.87335279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "725773135245516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #Nature \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/xiIdAXkBXY"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-04-28T19:36:30.000Z",
            "id": "725770688129171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi a vez do 4\u00ba ano estudar e aprender com a natureza do Parque Municipal!\n#4ano #Auladecampo... https://t.co/IR0YMDCPe6"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-28T19:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "725768339344203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "289069631",
            "created_at": "2016-04-28T19:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1594774915",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanaMarttinss"
                    }
                ]
            },
            "id": "725766486820851712",
            "in_reply_to_user_id": "1594774915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanaMarttinss ah eu moro beem longe do c\u00ea, moro na Av do vila 61, perto do parque municipal kkkkkk aqui choveu e t\u00e1 come\u00e7ando pingar dnv \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:33.000Z",
            "id": "725762394954338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/o6DdiE5ked"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:33.000Z",
            "id": "725762394690084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/92346YXQAS"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:30.000Z",
            "id": "725762380148408321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/3nh74Xladc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:29.000Z",
            "id": "725762378470674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/OYA3Y9VLRw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-28T18:58:46.000Z",
            "id": "725761188978642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Crime aconteceu na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Itatiaia.\nVe\u00edculo foi abandonado horas depois pelos suspeitos, que fugira\u2026"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-04-28T18:45:02.000Z",
            "id": "725757735090970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Palmito. Paranagu\u00e1 /PR https://t.co/45sbZQfH6y"
        },
        {
            "author_id": "1362735702",
            "created_at": "2016-04-28T18:33:17.000Z",
            "id": "725754777435398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Torres del Paine, um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo, com vistas espetaculares a... https://t.co/7b4Q2hS5iU"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-04-28T18:17:08.000Z",
            "id": "725750711951171590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Palmito. Paranagu\u00e1 /PR https://t.co/wHKNglTiZ0"
        },
        {
            "author_id": "144310900",
            "created_at": "2016-04-28T18:02:15.000Z",
            "id": "725746965980569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/jJnX6fYsOO"
        },
        {
            "author_id": "1054975040",
            "created_at": "2016-04-28T17:40:09.000Z",
            "id": "725741406959099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo de skate do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (30); saiba o que h\u00e1 l\u00e1: https://t.co/QCqaKV5OTF."
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-28T17:03:15.000Z",
            "id": "725732120438648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2016-04-28T16:50:29.000Z",
            "id": "725728907614244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achim Steiner, diretor executivo do PNUMA, estar\u00e1 no Rio para receber a Medalha Tiradentes. https://t.co/8xjk7Rweod"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2016-04-28T16:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725724389405253636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/cwQJlcVCml via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "96482326",
            "created_at": "2016-04-28T16:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "725724014589665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem montanhosa do Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais/\nPaesaggio montuoso dello\u2026 https://t.co/YPqmIJnHg7"
        },
        {
            "author_id": "369605471",
            "created_at": "2016-04-28T16:30:36.000Z",
            "id": "725723902794682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/sjxPVNMM3Y"
        },
        {
            "author_id": "163147687",
            "created_at": "2016-04-28T16:23:13.000Z",
            "id": "725722045187657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornadas Cristalinas no parque nacional do Itatiaia - FERIADO DE CORPUS CHRISTI ( 26 a 29 de maio) https://t.co/mnOf0f5qog"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-04-28T16:16:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "725720320158629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem aventura garantida https://t.co/fxsqMiU9Mn"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-04-28T16:10:44.000Z",
            "id": "725718902278361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/s4SIy16Lfz https://t.co/OTH1OqsqS1"
        },
        {
            "author_id": "145390329",
            "created_at": "2016-04-28T16:00:22.000Z",
            "id": "725716295107354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o Alo\u00edsio Magalh\u00e3es - um designer em tr\u00eas tempos: exposi\u00e7\u00e3o rolando na Biblioteca Parque Estadual, Centro RJ. at\u00e9 28.05, imperc\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "725497282792161281",
            "created_at": "2016-04-28T15:58:23.000Z",
            "id": "725715796178141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol visto do Terrei\u00e3o Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3!\n#NoisNumERicoMas quer ver um negocio deste! https://t.co/vY8E1KNAol"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2016-04-28T15:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "725707904431591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/hry4td406B"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-04-28T15:24:14.000Z",
            "id": "725707202539872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00d3RUM DO PMMLB-RIO. Come\u00e7a amanh\u00e3, na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s 10h30 com palestra de Jos\u00e9 Castilho Marques... https://t.co/yUMy67RDs1"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2016-04-28T15:10:55.000Z",
            "id": "725703852209623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nTrilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o\nParque... https://t.co/ndHavJX7Rq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-04-28T15:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "725703539352309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/uDnFqwmuKb"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-04-28T14:46:58.000Z",
            "id": "725697822893432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00f5es acontecem neste domingo no Parque Municipal\n\nNormalmente, o domingo \u00e9 um dia reservado para que o... https://t.co/W24ln82xjQ"
        },
        {
            "author_id": "1151258839",
            "created_at": "2016-04-28T14:37:33.000Z",
            "id": "725695453799571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de natureza e aventura v\u00e1 conhecer o C\u00e2nion Itaimbezinho, a grande estrela do Parque Nacional de... https://t.co/jdXBqc943H"
        },
        {
            "author_id": "265483403",
            "created_at": "2016-04-28T14:23:43.000Z",
            "id": "725691970505560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Gericin\u00f3 \u00e9 hoje sem d\u00favida, o lugar mais frequentado do munic\u00edpio. Por ser um ponto... https://t.co/FNWPOZ6Tm7"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-28T14:22:05.000Z",
            "id": "725691560550080514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-28T14:14:18.000Z",
            "id": "725689603160592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 receber Medalha Tiradentes e participar de trilha no... https://t.co/rEAeMBcSkT"
        },
        {
            "author_id": "252082601",
            "created_at": "2016-04-28T14:12:45.000Z",
            "id": "725689211731456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE Cear\u00e1 far\u00e1 auditoria em projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/kka7PYqWpz"
        },
        {
            "author_id": "36521965",
            "created_at": "2016-04-28T14:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725687699575848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/38dNMktmer via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-04-28T14:06:28.000Z",
            "id": "725687629463838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/l41udi3sei"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-04-28T14:03:18.000Z",
            "id": "725686832596422656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfredo Chaves ganha Parque Municipal https://t.co/13twr5umuw"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2016-04-28T13:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "226729300",
                        "start": 100,
                        "username": "werther_k"
                    }
                ]
            },
            "id": "725683917995544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de turismo cient\u00edfico ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/boBxtuQDtz via @werther_k"
        },
        {
            "author_id": "30989847",
            "created_at": "2016-04-28T13:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1214220445181825024",
                        "start": 26,
                        "username": "lucasmouratto"
                    }
                ]
            },
            "id": "725683414662262788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy birthday mate \ud83d\udc4a\ud83c\udffc w /@LucasMouratto  @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/JuzOcHRRU6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-28T13:42:12.000Z",
            "id": "725681525396787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torradinha \ud83c\udf5e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QIEMvRt3OW"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-04-28T13:33:17.000Z",
            "id": "725679278549921796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura se re\u00fane com Centro Excursionista Teresopolitano. Principais trilhas fora do Parque Nacional ter\u00e3o... https://t.co/tK6VlRXfPG"
        },
        {
            "author_id": "1467532615",
            "created_at": "2016-04-28T13:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "57763444",
                        "start": 129,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "725677534604578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e faz trilha no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LLd0pQMCVw via @onubrasil"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-28T13:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.17712843,
                        51.42446743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "725677109230723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/fh0HEjtC4Y"
        },
        {
            "author_id": "778007232",
            "created_at": "2016-04-28T13:23:42.000Z",
            "id": "725676869513678849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/ToSJiPS8Ts"
        },
        {
            "author_id": "17039863",
            "created_at": "2016-04-28T13:14:01.000Z",
            "id": "725674433084592130",
            "in_reply_to_user_id": "19871829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeninAndrea ele fez uma estrada privada em \u00e1rea protegida. P justificar q n\u00e3o teve estrago, o despacho da Carmem Lucia diz algo como"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-28T13:06:42.000Z",
            "id": "725672592196141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sopa de Ervilha \ud83d\udc9a\u2744 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W0lnKButn8"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2016-04-28T12:58:20.000Z",
            "id": "725670483014914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Comemora\u00e7\u00f5es do Dia do Trabalhador acontecem neste domingo no Parque M ... - https://t.co/W82efHT9Ek https://t.co/LpIGAC9Vvn"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-04-28T12:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "725669459009110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho de serra @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/i8R6JNU1Vl"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-04-28T12:49:12.000Z",
            "id": "725668188210352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva de Nova Igua\u00e7u. @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/BLUh2jXR9w"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-04-28T12:40:16.000Z",
            "id": "725665938717179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semapoio,Ni\u00e8de Guidon pede ajuda para manter Parque Nacional Serra da Capivara funcionando https://t.co/2gWdx0tQ8l"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:48.000Z",
            "id": "725660788971565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/VZJv2ASrQp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:28.000Z",
            "id": "725660704221491202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/BylpTIvOjj"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:13.000Z",
            "id": "725660642288377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/ghztlo593O"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:07.000Z",
            "id": "725660616413696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/1qlraWpy5N"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:05.000Z",
            "id": "725660607727304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/q9FzZGEqHR"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-28T12:18:47.000Z",
            "id": "725660530107502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/lMdnZhtLwA"
        },
        {
            "author_id": "937110871",
            "created_at": "2016-04-28T12:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725657953299234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/dvKmwPwNlP via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2016-04-28T12:03:02.000Z",
            "id": "725656569061339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios caingangue ocupam \u00e1rea do Parque Estadual de Palmas, no\u00a0Paran\u00e1. https://t.co/FtfQ1aaf0b"
        },
        {
            "author_id": "22448042",
            "created_at": "2016-04-28T11:53:27.000Z",
            "id": "725654157231837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra\nSaiba mais: https://t.co/XlMSEw1LA6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-28T11:38:42.000Z",
            "id": "725650446120062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva biol\u00f3gica busca preservar antiga regi\u00e3o explorada pelo extrativismo madeireiro. Local \u00e9 a primeira parada do Terra da Gente no \u2026"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2016-04-28T11:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 99,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "725647622246117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de agua mata animais e plantas da Reserva Biologica de Sooretama https://t.co/pFKJHW7WNX via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-04-28T11:16:45.000Z",
            "id": "725644919876902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa luta e de nossos parceiros pela cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional no extremo sul do Brasil segue repercutindo! https://t.co/lJUufPoldX"
        },
        {
            "author_id": "4046502017",
            "created_at": "2016-04-28T11:00:48.000Z",
            "id": "725640907341619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA RATA. Esta ilha faz parte do Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha e \u00e9 uma \u00e1rea do Parque Nacional Marinho. A Rat\u2026 https://t.co/ilPb8jH8HE"
        },
        {
            "author_id": "68537122",
            "created_at": "2016-04-28T10:57:14.000Z",
            "id": "725640010628653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades - Plantio Mudas Nativas no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - Saiba mais no S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras Pousadas... https://t.co/3i1wVmfebg"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-28T10:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64998307,
                        -26.92448104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "725636420463894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/I72Ri0RIGp"
        },
        {
            "author_id": "65728391",
            "created_at": "2016-04-28T10:29:14.000Z",
            "id": "725632962432237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero morar aqui! \u2661 \n\nParque Nacional de Tayrona. \n\n#colombia #parquenacionaldetayrona\u2026 https://t.co/b1wdDw7CnW"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-04-28T10:01:14.000Z",
            "id": "725625917914124292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ekIdlBHpXQ"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-04-28T09:48:32.000Z",
            "id": "725622717941043202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... https://t.co/LLzaWijKdH"
        },
        {
            "author_id": "283813867",
            "created_at": "2016-04-28T08:57:11.000Z",
            "id": "725609799237263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, Brazil\n\nCreated in 1939, this national park covers 118 sq km... https://t.co/NCiutNzTCw"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-04-28T05:27:38.000Z",
            "id": "725557060465770498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/muaxmjrEI0 https://t.co/Nlz7MKB917"
        },
        {
            "author_id": "25209188",
            "created_at": "2016-04-28T04:55:36.000Z",
            "id": "725549001039171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ch\u00e1cara do Jockey est\u00e1 finalizando suas obras para se transformar em um parque municipal de 143,5 mil metros... https://t.co/LZmqBWfVrQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-28T04:44:35.000Z",
            "id": "725546227421564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "328527707",
            "created_at": "2016-04-28T04:31:20.000Z",
            "id": "725542893511938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/d9qqOY4T5v"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-28T04:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725541981108232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ewBMfQBKBY Espinho (Parque Nacional do Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-28T03:36:14.000Z",
            "id": "725529027981627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o -  https://t.co/wFsZOe30QC \nCotado para ser Parque Nac... https://t.co/8iM8iVKFbo"
        },
        {
            "author_id": "1751101",
            "created_at": "2016-04-28T03:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "725522399739801601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DezenasDeO\u00e1sisEmMeioAUmMarDeAreia #Para\u00edsoNoMeioDasDunas #NoFilter @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/703I0Kigom"
        },
        {
            "author_id": "514290787",
            "created_at": "2016-04-28T03:02:57.000Z",
            "id": "725520649427517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de \u00e1gua mata animais e plantas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/CDxeHd8oEP"
        },
        {
            "author_id": "142307369",
            "created_at": "2016-04-28T02:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "565859934",
                        "start": 0,
                        "username": "DobleVB"
                    }
                ]
            },
            "id": "725516506457468928",
            "in_reply_to_user_id": "565859934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DobleVB Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, al nordeste del estado de Maranh\u00e3o. Brasil\n#ChavistaYConMaduro https://t.co/g0gKlByoYV"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2016-04-28T01:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "725499681720127489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a do ver\u00e3o ~abriliano~ \ud83c\udf04\ud83c\udf1e\ud83c\udf78 @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/4IIPMpcfj1"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-28T01:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3319201570",
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "725498808566710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/GaHTiuAJB3 Parque Nacional do Itatiaia DRONE no Morro do Couto"
        },
        {
            "author_id": "718468030783700992",
            "created_at": "2016-04-28T01:34:13.000Z",
            "id": "725498321196965892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana S\u00e3o Paulo ganha mais um Parque!\ud83c\udf33\udbb8\udc47\udbb8\udc43\n\nO Parque Municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei ocupa uma \u00e1rea de... https://t.co/c0LyjFmkHV"
        },
        {
            "author_id": "717015194153721857",
            "created_at": "2016-04-28T01:29:08.000Z",
            "id": "725497042282373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justin com f\u00e3s no Parque nacional de Cuyahoga, ohio hoje - (27/04) https://t.co/scO8uidOV8"
        },
        {
            "author_id": "888079705",
            "created_at": "2016-04-28T01:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2232358713",
                        "start": 0,
                        "username": "amandaaguilarm"
                    }
                ]
            },
            "id": "725494574613942272",
            "in_reply_to_user_id": "2232358713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandaaguilarm s\u00e1bado no parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-28T00:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "725488410945802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/ClxyjsfGVk"
        },
        {
            "author_id": "2563784473",
            "created_at": "2016-04-28T00:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "725488367501234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi \ud83d\udc31 preferida \ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93 @ Parque Municipal https://t.co/2l97zlhVeX"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-28T00:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.2156962,
                        51.4164424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "725487600476164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/u3lCT8KyBK"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-04-28T00:42:53.000Z",
            "id": "725485401729847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/S0s2tYQYlK"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-04-28T00:42:16.000Z",
            "id": "725485246699937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MJIlhhyyQK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T23:52:06.000Z",
            "id": "725472622344036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinho \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SXVl3F0EBm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T23:19:30.000Z",
            "id": "725464419824709637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Cl\u00e1ssico \ud83c\udf5e\ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mHbWaIPS6q"
        },
        {
            "author_id": "305984012",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "725463784710533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei voc\u00ea! ... Parab\u00e9ns djonathanvieira  vamo dalle @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/VlwChNAnPS"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "725463693073518593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/zi31q8F9ld"
        },
        {
            "author_id": "1364542166",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:01.000Z",
            "id": "725463542514761730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini na Austr\u00e1lia, voc\u00ea resiste?! https://t.co/vDkwCImuRE"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-27T23:11:29.000Z",
            "id": "725462401894600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o: Cotado para ser Parque Nacional, o Albard\u00e3o \u00e9 um ... https://t.co/tKpcuzlKzZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T23:04:47.000Z",
            "id": "725460715797155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T22:59:47.000Z",
            "id": "725459456604123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-27T22:43:24.000Z",
            "id": "725455335117430785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior riqueza n\u00e3o enche o bolso, enche a alma ...\n.\n\ud83d\udd30Mirante do Caet\u00e9; Parque Natural Municipal da Prainha.\n.\n. b\u2026 https://t.co/FMEWbMFFne"
        },
        {
            "author_id": "519042945",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:57.000Z",
            "id": "725455221028212737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de jeriquaquara \u00e9 situada dentro de um parque Nacional, assim sendo, n\u00e3o possui estradas\u2026 https://t.co/GL07BjXji1"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "725455060101136389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:14.000Z",
            "id": "725455038869573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Falta de \u00e1gua mata #animais e plantas da #Reserva Biol\u00f3gica de #Sooretama https://t.co/Qt9RxczVW8 https://t.co/EO34K764J1"
        },
        {
            "author_id": "41485224",
            "created_at": "2016-04-27T22:31:23.000Z",
            "id": "725452309799510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda reportagem sobre os desafios de proteger a biodiversidade na costa do RS como do Brasil. Imagens da maior e... https://t.co/o5o5sMD6vp"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-27T22:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "725451782185472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/77V4mKJFhw"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T22:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "253034260",
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "193003734",
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "725450328481607684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o, que nem @ICMBio nem @mmeioambiente ajudam - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2016-04-27T22:23:06.000Z",
            "id": "725450223653404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado aos ciclistas que utilizam o Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/MayFSCkrnj"
        },
        {
            "author_id": "922531946",
            "created_at": "2016-04-27T22:13:46.000Z",
            "id": "725447876130824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca tive a oportunidade de ir no parque nacional serra da capivara que \u00e9 no meu proprio estado e agr vai fechar :((((("
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-27T22:11:29.000Z",
            "id": "725447303385997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o https://t.co/Mp8tFfVdiC"
        },
        {
            "author_id": "382157912",
            "created_at": "2016-04-27T22:11:28.000Z",
            "id": "725447295693676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GOkiXGLFaD"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-27T21:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "725443507293442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral... https://t.co/PC0tpF6TXb"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2016-04-27T21:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.60364312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "725441705433026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/4wWWEjqpf3"
        },
        {
            "author_id": "420558212",
            "created_at": "2016-04-27T21:17:02.000Z",
            "id": "725433599793745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca. O Chile e a riqueza da diversidade natural...\u00e9 poss\u00edvel realizar muitas viagens em uma s\u00f3.... https://t.co/A3eQCtggBA"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:37.000Z",
            "id": "725432738187091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/1CKJTTQHBG"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432732344442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/Kr8iom00cp"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432731849519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/DkQ8yxyJQZ"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432730868023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/Bx0SSK2qNS"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432730041769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/ci6TW56GIt"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:34.000Z",
            "id": "725432727638446081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/66OQXfR1BX"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "725432598932164608",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea abre inscri\u00e7\u00f5es para o curso de condutores de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca - https://t.co/aG637UAFaF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T21:07:13.000Z",
            "id": "725431127662596100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Frio \u2744 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WREJ7VTEgQ"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-27T20:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "725427821003345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild #gopro #goprobr #trip #brazil #goproliveit @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/QpEOUf7NpX"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2016-04-27T20:42:06.000Z",
            "id": "725424807748083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/8UOA5sEfTj"
        },
        {
            "author_id": "43370361",
            "created_at": "2016-04-27T20:31:10.000Z",
            "id": "725422054854529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior singletrack do Brasil\nFloresta Nacional do Araripe\nCICLOTUR 2016\n#ciclotur #cicloturismo\u2026 https://t.co/yTORoNAWs5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T20:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "253034260",
                        "start": 4,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "725421075882991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o @ICMBio segue enrolando! Ambientalistas lutam h\u00e1 oito anos pra transformar local no Sul do RS em parque nacional https://t.co/J2Kt97YZXg"
        },
        {
            "author_id": "470606768",
            "created_at": "2016-04-27T20:24:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "725420387148902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #Chacar\u00e1doJockey... https://t.co/66wfB7prGb"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-27T20:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725414333237350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia DRONE NO MORRO DO COUTO: https://t.co/6qk3zrjO1Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-27T19:56:11.000Z",
            "id": "725413251392016389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e participa de trilha na Tijuca https://t.co/itU4n7ODfj"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-27T19:49:00.000Z",
            "id": "725411443932291077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e participa de trilha na Tijuca https://t.co/da27gYQxDC https://t.co/mkG7xExc01"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-27T19:42:02.000Z",
            "id": "725409692055396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 abriu inscri\u00e7\u00f5es para sele\u00e7\u00e3o de #volunt\u00e1rios. A unidade de\u2026 https://t.co/OevC6oN83j"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-27T19:34:15.000Z",
            "id": "725407734359678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e Muito Fofo esse Galinheiro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3p1bJX13Qc"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2016-04-27T19:32:28.000Z",
            "id": "725407283413397505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos sobre o Parque Nacional de Hortob\u00e1gy https://t.co/VWNt0pI83X"
        },
        {
            "author_id": "927613322",
            "created_at": "2016-04-27T19:15:02.000Z",
            "id": "725402895105974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O PESSOAL:\nInformamos que as inscri\u00e7\u00f5es para a Visita ao Parque Estadual da Lapa Grande est\u00e3o ENCERRADAS:... https://t.co/UkpIRmrcIE"
        },
        {
            "author_id": "82386166",
            "created_at": "2016-04-27T19:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "725401619630682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em contato com a natureza\n#arara #fozdoigua\u00e7u #parque @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/q4An9SDkzX"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-04-27T19:05:38.000Z",
            "id": "725400531007623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/Tn4a8J6xJm"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-04-27T19:05:22.000Z",
            "id": "725400464108351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi mais um dia de aprendizagem no Parque municipal. Desta feita, com a turma do 3\u00b0 ano.\n#auladecampo #3ano... https://t.co/EvqrXIJcWj"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2016-04-27T19:01:46.000Z",
            "id": "725399559854137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORES RARAS S\u00c3O ENCONTRADAS NO PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS.\n\nEsp\u00e9cies n\u00e3o vistas h\u00e1 150 anos v\u00e3o compor... https://t.co/thYeZjrnjs"
        },
        {
            "author_id": "1733476675",
            "created_at": "2016-04-27T18:57:15.000Z",
            "id": "725398421864103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Arco-\u00edris que se formou na cascata do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, quando a luz\u2026 https://t.co/AiCR3tn6nH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:58.000Z",
            "id": "725398096314671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/wyjFXL0zdE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:34.000Z",
            "id": "725397998272802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/sxlDrnzhZz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:32.000Z",
            "id": "725397987703160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/TipTPftHzD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:20.000Z",
            "id": "725397939909066754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/Z5TVR6THOf"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:18.000Z",
            "id": "725397928848674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/qQLGx4h9ll"
        },
        {
            "author_id": "2334791257",
            "created_at": "2016-04-27T18:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725394935072100354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/GTRMAt9Tnu via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-04-27T18:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "109659807",
                        "start": 21,
                        "username": "nobukahi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725389673804222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotocopiadonobu com @nobukahi. 6 anos depois... #chapada @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/rk84avgAVz"
        },
        {
            "author_id": "1693762338",
            "created_at": "2016-04-27T17:56:56.000Z",
            "id": "725383242845663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova etapa das obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia foi lan\u00e7ada na manh\u00e3 desta... https://t.co/bh35zGGfOD"
        },
        {
            "author_id": "151249342",
            "created_at": "2016-04-27T17:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725382298166804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/xTqvtRGRyy via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-04-27T17:50:45.000Z",
            "id": "725381684120698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/zLX3X7DNvw"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-04-27T17:42:31.000Z",
            "id": "725379613753528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ZVrQtZKIXJ"
        },
        {
            "author_id": "1570845012",
            "created_at": "2016-04-27T17:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "33493910",
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725379391744823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/0VCteRQaud via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-27T17:40:53.000Z",
            "id": "725379200933318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/vlHWbPCmTX"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T17:38:55.000Z",
            "id": "725378708731744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas lutam h\u00e1 oito anos para transformar local no Sul do RS em parque nacional https://t.co/J2Kt97YZXg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-27T17:32:29.000Z",
            "id": "725377089986301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional\" https://t.co/6RJbe5iSff"
        },
        {
            "author_id": "40521718",
            "created_at": "2016-04-27T17:32:27.000Z",
            "id": "725377081614458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 mais uma das in\u00fameras injusti\u00e7as no Brasil. Seu Vilmar vive h\u00e1 26 anos em uma caverna no parque estadual... https://t.co/OXXJAEtsv4"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2016-04-27T17:28:30.000Z",
            "id": "725376087434350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do estado um parque nacional https://t.co/A7e60kbzZz https://t.co/RkHTpL8WEK"
        },
        {
            "author_id": "64416409",
            "created_at": "2016-04-27T17:28:17.000Z",
            "id": "725376030194720769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes de morrer eu preciso conhecer o Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "1014441805",
            "created_at": "2016-04-27T17:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "725375690011336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha e cachoeira com os pequenos! @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/3lsi8Bzl3z"
        },
        {
            "author_id": "2918751593",
            "created_at": "2016-04-27T17:25:47.000Z",
            "id": "725375401493729282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse incr\u00edvel arco-\u00edris se formou em uma cascata, no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, quando a luz... https://t.co/IFEkaKC1K9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-27T17:22:28.000Z",
            "id": "725374568588824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/e7Y1HlDGkq #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-04-27T17:21:25.000Z",
            "id": "725374303097786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/VGfjMSMFRI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-27T17:17:43.000Z",
            "id": "725373373270872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional\" https://t.co/6RJbe5iSff"
        },
        {
            "author_id": "40899926",
            "created_at": "2016-04-27T17:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61611111,
                        44.88055556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "725370451053129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um parque nacional\u2026 https://t.co/zKWz0LDheR"
        },
        {
            "author_id": "1384871293",
            "created_at": "2016-04-27T16:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725368399673614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, Chapada dos Veadeiros, Brasil. #nature #brazil #landscape #falls #waterfall @\u2026 https://t.co/asVZn6PFJj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T16:31:20.000Z",
            "id": "725361700329893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chuva Chegando \u2601\ud83d\udca7\u2614\u26c4\u270b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pmMeFoSbzU"
        },
        {
            "author_id": "41098426",
            "created_at": "2016-04-27T16:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98658,
                        -29.19516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "725359923387736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza \nParque Nacional da Serra Geral - RS\n\n#photooftheday #canyon #canyonfortaleza\u2026 https://t.co/0eUL2eFsVL"
        },
        {
            "author_id": "3044881379",
            "created_at": "2016-04-27T16:17:32.000Z",
            "id": "725358228494782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vai rolar Gabriel Pensador no parque municipal de Bh, colarei daquele jeito como sempre."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-04-27T16:17:11.000Z",
            "id": "725358138501648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de Quatis cheios de fome. Julho de 2008. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gtiA4aF6Ao"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T16:14:39.000Z",
            "id": "725357500032241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-04-27T16:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "725354723910541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/mQuC6wMLIn"
        },
        {
            "author_id": "2680050019",
            "created_at": "2016-04-27T16:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "33493910",
                        "start": 87,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725354211920236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firma para conservar Parque Nacional e impedir mina de oro\nhttps://t.co/I3h0kAajb5 v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "344163372",
            "created_at": "2016-04-27T15:45:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "725350064705703937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/FVDHjQaBdF"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2016-04-27T15:43:54.000Z",
            "id": "725349763906936832",
            "in_reply_to_user_id": "43429563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orfaodosindico5 e amanh\u00e3 vou tentar ir ao parque nacional Cotopaxi!!!!"
        },
        {
            "author_id": "715274282",
            "created_at": "2016-04-27T15:27:58.000Z",
            "id": "725345754731130885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai estamos aqui na biblioteca parque estadual \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "3944071574",
            "created_at": "2016-04-27T15:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725344369092509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento do Clima no Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/sWuqbQNd9F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "153178150",
            "created_at": "2016-04-27T15:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "725340499536650244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HRaP3buFbC"
        },
        {
            "author_id": "252805212",
            "created_at": "2016-04-27T15:00:42.000Z",
            "id": "725338892132605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O F\u00f3rum ampliado do https://t.co/DgLympQjP4, ocorrer\u00e1 nos dias 29 e 30 de abril, na Biblioteca Parque Estadual :https://t.co/gEds6kihtK"
        },
        {
            "author_id": "2935731513",
            "created_at": "2016-04-27T14:59:29.000Z",
            "id": "725338585675735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer a apresenta\u00e7\u00e3o oral de ingl\u00eas sobre o parque nacional peneda-ger\u00eas\nsabeeeessss"
        },
        {
            "author_id": "73191977",
            "created_at": "2016-04-27T14:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "725338202140250118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a felicidade vire rotina \u2618\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc9e @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/ZjZ9vbJjZM"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2016-04-27T14:45:48.000Z",
            "id": "725335140667412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de aula externa do PPGTUR no Parque Nacional do Itatiaia e em Penedo! Amo muito tudo isso!"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2016-04-27T14:25:09.000Z",
            "id": "725329943186554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute proposta de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 proteger ave rara encontrada no Estado https://t.co/WCBJ0XF3ZG"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-04-27T13:48:35.000Z",
            "id": "725320742057943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Segundo dia do FAC come\u00e7ou! Acontece agora, no Parque Municipal a Arena, \"A Experi\u00eancia do Brincar\". Est\u00e1 lindo!! https://t.co/8fV4W48w25"
        },
        {
            "author_id": "3077289071",
            "created_at": "2016-04-27T13:17:49.000Z",
            "id": "725312998508662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuros investidores Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho.\n#CIEE @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gCvBkfJUTz"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2016-04-27T12:44:00.000Z",
            "id": "725304487578075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei nesta ter\u00e7a (26), a obra da sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Mestre \u00c1lvaro. Nosso o objetivo \u00e9... https://t.co/3Umyb4gKE9"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2016-04-27T12:09:06.000Z",
            "id": "725295708253872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria n\u00e3o se esquece\nHist\u00f3ria n\u00e3o se apaga\n2014 no dia da abertura do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis... https://t.co/iaoaCsKzqy"
        },
        {
            "author_id": "499417219",
            "created_at": "2016-04-27T12:06:59.000Z",
            "id": "725295173547249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/aTGAKvB237"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2016-04-27T11:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "725291277185593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/aJ12hzf9Tj"
        },
        {
            "author_id": "3077289071",
            "created_at": "2016-04-27T11:44:05.000Z",
            "id": "725289410313392129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra de Educa\u00e7\u00e3o Financeira na Biblioteca Parque Estadual.\nDaqui \u00e1 pouco. @ Biblioteca\u2026 https://t.co/mUuAembggy"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-27T11:21:42.000Z",
            "id": "725283777140891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\n\nParque Nacional Serra da Capivara - Canoas\nLinda foto de Juscel Reis.\n\n#serradacapivara #piau\u00ed #turismo https://t.co/LPdA6xmAyE"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2016-04-27T11:20:02.000Z",
            "id": "725283358465511427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Avenida Afonso Pena https://t.co/5FDOnDaCFm"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-27T11:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64998307,
                        -26.92448104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "725279803063042050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/yQnTc8a5dO"
        },
        {
            "author_id": "2548941250",
            "created_at": "2016-04-27T10:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19804007,
                        -16.74395561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "725276973426204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/LwnHaryZIs"
        },
        {
            "author_id": "56094752",
            "created_at": "2016-04-27T10:50:26.000Z",
            "id": "725275909574402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/qID3RVtDRu"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-04-27T10:31:22.000Z",
            "id": "725271110774841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de hoje. #semvolta #produ\u00e7\u00e3o #correas #lindo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/s0CXJ4M33W"
        },
        {
            "author_id": "2601779480",
            "created_at": "2016-04-27T10:03:21.000Z",
            "id": "725264059587792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa criada em 1985 e s\u00f3 duas reuni\u00f5es do Conselho\udbbb\udc15 https://t.co/aJ1gnZYcmD"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2016-04-27T09:47:10.000Z",
            "id": "725259987145089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de amigos motociclistas de Natal-RN visitam o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LVg6WwZgAb"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-04-27T09:41:34.000Z",
            "id": "725258576738947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alquiler zona Parque Municipal https://t.co/JADni4FgWw #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T05:11:57.000Z",
            "id": "725190726670114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 03/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/KzaKA0XcuW"
        },
        {
            "author_id": "917639124",
            "created_at": "2016-04-27T05:11:48.000Z",
            "id": "725190690955755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/GxIICzwPDW"
        },
        {
            "author_id": "7163612",
            "created_at": "2016-04-27T04:20:03.000Z",
            "id": "725177665670504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum do PMLLB RIO come\u00e7a na pr\u00f3xima sexta, 29, na Biblioteca Parque Estadual. Entrada gratuita. https://t.co/SUnVtm0tac"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T04:14:23.000Z",
            "id": "725176238445207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 02/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/iuj3U4YSbm"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2016-04-27T03:56:42.000Z",
            "id": "725171791170150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual LAJE DE SANTOS \nPossui uma vida marinha muito grande e variada https://t.co/jI8MIYwW06"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T03:42:24.000Z",
            "id": "725168193157877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadradinho lindo \u2764\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gMD1iP4wbp"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-27T03:32:01.000Z",
            "id": "725165577443102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem apoio, Ni\u00e8de Guidon pede ajuda para manter Parque Nacional da Serra da Capivara funcionando. https://t.co/YMWN5SGT8N"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-27T03:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725165233107570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA (PRATELEIRAS COM RAFAEL FERNANDEZ) https://t.co/cqDPORXGEI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "290593208",
            "created_at": "2016-04-27T02:55:52.000Z",
            "id": "725156480438038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/LyicIp24uH"
        },
        {
            "author_id": "4638819801",
            "created_at": "2016-04-27T02:52:36.000Z",
            "id": "725155659449135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo 01/03\n\ud83d\udcfd\nVisita ao Parque Nacional das \u00c1rvores Petrificadas, isso \u00e9 bem Arizona..\nVAMMOOO!!! \n#PassagemEUA... https://t.co/toXcP4rllk"
        },
        {
            "author_id": "270143829",
            "created_at": "2016-04-27T02:37:52.000Z",
            "id": "725151950640177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/nCdhmz4qpQ"
        },
        {
            "author_id": "94059555",
            "created_at": "2016-04-27T01:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.4,
                        37.09
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0446e372ae096ae"
            },
            "id": "725141812743032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Neve!!!\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f\u26c4\ufe0f Parque Nacional de Sierra Nevada, Andalucia, Espanha.\u2026 https://t.co/50Vj8tkozC"
        },
        {
            "author_id": "241570743",
            "created_at": "2016-04-27T01:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.07412039,
                        11.91249581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "725141433456447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd\ud83d\udc5f\n#futsala #f\u00fatbol @ Parque Municipal De Catarina https://t.co/N0fqwjr1qW"
        },
        {
            "author_id": "1636114652",
            "created_at": "2016-04-27T01:42:20.000Z",
            "id": "725137975605075969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/jEoubumf0v"
        },
        {
            "author_id": "163356194",
            "created_at": "2016-04-27T01:30:01.000Z",
            "id": "725134876005949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/CiyqVK7lu7"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-04-27T00:52:16.000Z",
            "id": "725125377555857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada pela ICMBio vers\u00e3o digital do Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s  https://t.co/dn4PN5WXkS"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2016-04-27T00:45:47.000Z",
            "id": "725123745388593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu aaaaachoooooo que tem um \ud83d\udc09 ali na pedra, s\u00f3 acho! \ud83d\ude44\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/a3VqrFTvmJ"
        },
        {
            "author_id": "321706084",
            "created_at": "2016-04-27T00:40:39.000Z",
            "id": "725122451877859332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque municipal quinta fazer v\u00e1rios nada na natureza com os migos"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-27T00:20:07.000Z",
            "id": "725117285539667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA VALE DA REVOLTA X PRATA DOS AREDES, PARQUE ESTADUAL DOS TRES PICOS, RJ, BRASIL - FOTO... https://t.co/Y21noaye9k"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-04-26T23:58:13.000Z",
            "id": "725111774895202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e est\u00e1 localizado nos munic\u00edpios de Passos Maia... https://t.co/H2CbUBo2lp"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2016-04-26T23:44:05.000Z",
            "id": "725108217307607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pulaporra \ud83d\udc38 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/1dccjdTCPt"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2016-04-26T23:33:39.000Z",
            "id": "725105589936902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insubstitu\u00edvel Serra da #mantiqueira https://t.co/Hc74W9RYVa"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2016-04-26T23:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53433366,
                        -22.27688741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "725099578169634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinantia erecta @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/EBGadYJq5t"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-26T23:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92738457,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "725098489395437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/3Zb0BvT7po"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2016-04-26T22:58:16.000Z",
            "id": "725096687690194946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as explorar espelho lago em Yosemite Parque Nacional, 1962 https://t.co/5KKJ8JeTE5"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-26T22:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "725090752825593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/9N58Nb6oux"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2016-04-26T22:06:45.000Z",
            "id": "725083723931246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique :)... https://t.co/AnkRRxUnre"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-04-26T22:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725082770955997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma incr\u00edvel jornada pelo querido Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com \"Pequeno\". O\u2026 https://t.co/EbG8Hjne3W"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2016-04-26T22:02:38.000Z",
            "id": "725082687531302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema em pauta no gabinete\n\nA possibilidade de uma parceria do Grupo de... https://t.co/AX460mPw6u"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-26T21:55:24.000Z",
            "id": "725080866368708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Ela e Ele \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2cpP3hCV7i"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2016-04-26T21:52:12.000Z",
            "id": "725080059459985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cidad\u00e3o faz casamento coletivo na Reserva Extrativista do Alto\u00a0Juru\u00e1 https://t.co/rOnz65F27g https://t.co/pfJeFAZv1P"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2016-04-26T21:45:47.000Z",
            "id": "725078446271930369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas !!\n\nO parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046... https://t.co/RVhPAF7gai"
        },
        {
            "author_id": "80968761",
            "created_at": "2016-04-26T21:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.82484471,
                        -23.36488341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "725077479245778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: como rasguei a primeira cal\u00e7a em Picinguaba. Haha #saudadesPicin @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/81O87ySNOV"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-04-26T21:39:06.000Z",
            "id": "725076763919929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite e bons sonhos com essa bela imagem do  Parque Estadual da Ilha do Cardoso em Canan\u00e9ia\u2026 https://t.co/1Vo68jz5ZL"
        },
        {
            "author_id": "722130526451146752",
            "created_at": "2016-04-26T21:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "725076673327173636",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Ser\u00e1 que poderia rolar um v\u00eddeo sobre a situa\u00e7\u00e3o do parque nacional da serra da capivara no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-26T21:27:05.000Z",
            "id": "725073738383953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e \ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dITYlLOiJC"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-04-26T21:24:05.000Z",
            "id": "725072985791537154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#escalada nas \u00e1rvores gigantes do parque nacional de anavilhanas #adrenalinatotal. https://t.co/x7qMTL7Nj8"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2016-04-26T21:23:07.000Z",
            "id": "725072739757858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso 2 ano esteve no Parque Municipal em busca de novos conhecimentos.\n#Auladecampo #2ano https://t.co/7EhuBiHGP2"
        },
        {
            "author_id": "30584302",
            "created_at": "2016-04-26T21:15:24.000Z",
            "id": "725070800403845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra\nRanking foi veiculado na revista... https://t.co/poU7j1GSff"
        },
        {
            "author_id": "62811413",
            "created_at": "2016-04-26T20:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "59846187",
                        "start": 0,
                        "username": "watashipri"
                    }
                ]
            },
            "id": "725065088693096450",
            "in_reply_to_user_id": "59846187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@watashipri em BH n\u00e3o conhe\u00e7o mta coisa,sei de uma academia q tem na Rua da Bahia depois que passa o parque municipal,descendo pra Andradas"
        },
        {
            "author_id": "63778641",
            "created_at": "2016-04-26T20:51:51.000Z",
            "id": "725064873483354113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hahahahahahahahaha... en el parque nacional https://t.co/CiovjlKN07"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-04-26T20:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "725063460460072964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/F7Ke9pQEUX"
        },
        {
            "author_id": "282080220",
            "created_at": "2016-04-26T20:36:45.000Z",
            "id": "725061071422115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Civil busca assaltantes que abordaram e amarraram dois vigilantes no Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m... https://t.co/SZPPKGUuvc"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2016-04-26T20:22:44.000Z",
            "id": "725057546990551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de hoje. #semvolta #produ\u00e7\u00e3o #correas #lindo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Hdjd5si1R3"
        },
        {
            "author_id": "2434001184",
            "created_at": "2016-04-26T20:16:34.000Z",
            "id": "725055994758352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195836245",
            "created_at": "2016-04-26T20:11:10.000Z",
            "id": "725054633924788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 Insubstitu\u00edvel https://t.co/EjhOifXU2I"
        },
        {
            "author_id": "318854626",
            "created_at": "2016-04-26T20:08:06.000Z",
            "id": "725053862684577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20Quem ai topa um mergulho desses? Cabo Pulma, M\u00e9xico.  O Parque Nacional Cabo Pulmo \u00e9 uma das principais Reservas M\u2026 https://t.co/UKjnjZJDrT"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-04-26T20:00:21.000Z",
            "id": "725051914497449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Crime ambiental: #denuncie 190\n#Bal\u00e3o destr\u00f3i tr\u00eas hectares do Parque Estadual Jaragu\u00e1: https://t.co/pLGMDNpTL3 https://t.co/8aPWaaPJQU"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2016-04-26T19:59:37.000Z",
            "id": "725051727171432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana, ganha novos limites #G1 https://t.co/UsWelTzhAP"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2016-04-26T19:59:10.000Z",
            "id": "725051617070993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos #G1 https://t.co/ZgOPWfgTuu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-26T19:34:23.000Z",
            "id": "725045379708936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nJusti\u00e7a determinou sa\u00edda de Vilmar Godinho de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Morador afirma ter objetivo de 'resgatar rela\u00e7\u00e3o do homem com\u2026"
        },
        {
            "author_id": "418083833",
            "created_at": "2016-04-26T19:16:21.000Z",
            "id": "725040839387283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/02vSZMVqb0"
        },
        {
            "author_id": "58633769",
            "created_at": "2016-04-26T18:57:00.000Z",
            "id": "725035969800486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Lan\u00e7ada vers\u00e3o digital do Guia de Aves... https://t.co/gPo49QHevC"
        },
        {
            "author_id": "47204233",
            "created_at": "2016-04-26T18:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88653683,
                        -16.74445531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "725033755442827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/qoVKj4zvoM"
        },
        {
            "author_id": "99764045",
            "created_at": "2016-04-26T18:41:29.000Z",
            "id": "725032067252260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/x0T77t6OmJ"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-04-26T18:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8802752",
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "725029903851216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra -  https://t.co/hek7zCRSCH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-26T18:15:14.000Z",
            "id": "725025458165829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/w3cYeiZA8I"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2016-04-26T18:10:02.000Z",
            "id": "725024151279271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos o\u00e1sis do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins!\n\nPlaneta ao Extremo https://t.co/UMrGT40TU1"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2016-04-26T18:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "725023332136046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Mo\u00e7as, localizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana-SE, partindo de Aracaju pela\u2026 https://t.co/f3kTY49Jrv"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-04-26T18:00:28.000Z",
            "id": "725021744830930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em assalto, vigilantes do Parque Nacional de Bras\u00edlia t\u00eam armas e coletes \u00e0 prova de balas roubados - https://t.co/gNATmQOekl"
        },
        {
            "author_id": "542167384",
            "created_at": "2016-04-26T17:57:46.000Z",
            "id": "725021064187764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/6EL3kTAGvm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-26T17:46:24.000Z",
            "id": "725018202120572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PUBLICA\u00c7\u00c3O Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no site do ICMBio: https://t.co/3rNx4HERdi"
        },
        {
            "author_id": "38185051",
            "created_at": "2016-04-26T17:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "725011349252640769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem amigos, tem tudo. \u2764\ufe0f\u269c#mestrespioneiros #ouropreto #minasgerais @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/QvyilvNaQc"
        },
        {
            "author_id": "361367664",
            "created_at": "2016-04-26T17:00:35.000Z",
            "id": "725006672733868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/BK1mQztFgZ"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-04-26T16:51:46.000Z",
            "id": "725004455343734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nhttps://t.co/noRB9RyyOQ https://t.co/iJSdVInqMO"
        },
        {
            "author_id": "40905999",
            "created_at": "2016-04-26T16:51:43.000Z",
            "id": "725004439954685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/jW5wRJT7l0"
        },
        {
            "author_id": "2526369277",
            "created_at": "2016-04-26T16:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "725003926928560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kMI5kcIOBP"
        },
        {
            "author_id": "588236663",
            "created_at": "2016-04-26T16:44:26.000Z",
            "id": "725002606859309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer parte desta regi\u00e3o \u00e9 realmente um motivo de se orgulhar!\nShow!... https://t.co/bpdz9BLqS4"
        },
        {
            "author_id": "367500792",
            "created_at": "2016-04-26T16:36:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "725000485468540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo pro parque municipal fuma um 14h40 quem quiser ir t\u00e1 super convidadu"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2016-04-26T16:27:15.000Z",
            "id": "724998284973096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/fb2r8V5IZ2"
        },
        {
            "author_id": "329253675",
            "created_at": "2016-04-26T16:25:27.000Z",
            "id": "724997830356680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 cheio dos mendigos af"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-04-26T16:24:53.000Z",
            "id": "724997687767105537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/r8r8dceT1D"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-04-26T16:23:06.000Z",
            "id": "724997239731441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/IKIzPPg4TU"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2016-04-26T16:19:49.000Z",
            "id": "724996413499801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmado no Parque Nacional das Emas um dos maiores dispersores de sementes do Cerrado. =) (y) https://t.co/oKeFhBm92b"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-26T16:15:13.000Z",
            "id": "724995257423646722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Esp\u00e9cies n\u00e3o vistas h\u00e1 150 anos v\u00e3o compor in... https://t.co/YqdEqN27lj"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-04-26T16:15:08.000Z",
            "id": "724995234061373441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/BBWQXLc1Qu"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2016-04-26T16:15:03.000Z",
            "id": "724995213412831233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos #G1 https://t.co/lMACWBQazw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-26T16:06:39.000Z",
            "id": "724993098468720641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ZSg9MyuyLg"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-04-26T16:01:08.000Z",
            "id": "724991712322568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/7W7KsSq5cm"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-26T16:00:40.000Z",
            "id": "724991592835235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ez23ALPmon #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-04-26T15:58:59.000Z",
            "id": "724991172519813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/0Pox2B0Qsp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-26T15:56:35.000Z",
            "id": "724990565188800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" https://t.co/NjvfnrfOD4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-26T15:56:22.000Z",
            "id": "724990510394425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Flores raras s\u00e3o encontradas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\" https://t.co/NjvfnrfOD4"
        },
        {
            "author_id": "1620474266",
            "created_at": "2016-04-26T15:02:40.000Z",
            "id": "724976998372757505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/F4xnhMpoZb"
        },
        {
            "author_id": "3366429856",
            "created_at": "2016-04-26T15:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "295614095",
                        "start": 58,
                        "username": "diogofsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "724976335966208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udfdb Destaque de hoje para mais uma foto \udbba\udf42 do nosso seguidor @diogofsouza \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e \n\n\udbb9\udd3fPedra do Sino - Parque Nacional da... https://t.co/V6JBxG5TCq"
        },
        {
            "author_id": "52223263",
            "created_at": "2016-04-26T14:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93384523,
                        -22.36585225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "724975934311276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bad trip nada me abalaaaaa \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Serra Dos\u2026 https://t.co/psKpSjPwWj"
        },
        {
            "author_id": "49320677",
            "created_at": "2016-04-26T14:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "872374136",
                        "start": 84,
                        "username": "FifthHarmony"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "27943891",
                        "start": 98,
                        "username": "sonymusic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "724975059660591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3is num tem mar mas n\u00f3is tem o parque municipal uai \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #5HComeToBeloHorizonteBR @FifthHarmony @SonyMusic"
        },
        {
            "author_id": "80740743",
            "created_at": "2016-04-26T14:47:25.000Z",
            "id": "724973160152588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Su\u00ed\u00e7a Brasileira /sul de minas https://t.co/a0HJB8Sfcc"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2016-04-26T14:43:48.000Z",
            "id": "724972249678155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do morcego! @ Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/EX3IgxiP22"
        },
        {
            "author_id": "69016909",
            "created_at": "2016-04-26T14:38:54.000Z",
            "id": "724971019115581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte nossa morar colado com essa serra! https://t.co/x01dE8OKMr"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-26T14:33:39.000Z",
            "id": "724969697192587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2016-04-26T14:16:57.000Z",
            "id": "724965493551992835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/OhgUA1uVNt"
        },
        {
            "author_id": "39048475",
            "created_at": "2016-04-26T13:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "724948569074065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio das longas trilhas! #parquenacionaldoitatiaia #nature @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bQ20hCgdHl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-26T13:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "398969003",
                        "start": 1,
                        "username": "hostnewstravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "724946909262155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@hostnewstravel destaca mist\u00e9rios do Parque Nacional das Sete Cidades. https://t.co/K3Ya218gAR https://t.co/x44KFYsT7l"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2016-04-26T13:01:39.000Z",
            "id": "724946543166513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama natureza e aventuras, vai amar o Jalap\u00e3o! &lt;3  Conhe\u00e7a: https://t.co/qDEF6zs3QR https://t.co/SF6ubgU8f6"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-26T12:45:02.000Z",
            "id": "724942361839566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 localizado na divisa entre os estados do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais e ocupa... https://t.co/HwymXXCeEB"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2016-04-26T12:36:51.000Z",
            "id": "724940300628713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 15\u00aa Fecarrroz acontece de 26 de abril a 1\u00ba de maio, no Parque Municipal de Eventos https://t.co/vFFk92Uq6F"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2016-04-26T12:36:02.000Z",
            "id": "724940095057465347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 15\u00aa Fecarrroz acontece de 26 de abril a 1\u00ba de maio, no Parque Municipal de Eventos https://t.co/qDa7QMQrKZ"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2016-04-26T12:35:06.000Z",
            "id": "724939863267631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!!! Este ano o 1\u00ba F\u00f3rum Mundial de Forma\u00e7\u00e3o em Arte e Cultura acontecer\u00e1 no Parque Municipal de BH. Participe! https://t.co/riPvfG473X"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-26T12:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "724937046066876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/45hSPbPe9N"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-04-26T12:20:23.000Z",
            "id": "724936156874465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/hb7DT3Jsym"
        },
        {
            "author_id": "2507950128",
            "created_at": "2016-04-26T12:17:49.000Z",
            "id": "724935511916351491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas brancas e lagos espelhados fazem parte da paisagem do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses. Aqui a... https://t.co/Yi8mm1dwVh"
        },
        {
            "author_id": "2209173738",
            "created_at": "2016-04-26T12:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2951494757",
                        "start": 69,
                        "username": "nnayfonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77743877,
                        -22.87478852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "724935138300334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @nnayfonseca https://t.co/xe6AZ8t0H6"
        },
        {
            "author_id": "195429993",
            "created_at": "2016-04-26T12:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "724934368934944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/YScLKzLM5o"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2016-04-26T11:57:16.000Z",
            "id": "724930342478594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Granja do Ip\u00ea ser\u00e1 instalado nesta ter\u00e7a-feira (26). https://t.co/zBuMfTaOuM"
        },
        {
            "author_id": "51895645",
            "created_at": "2016-04-26T11:57:15.000Z",
            "id": "724930337902596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/uBzk7TcI7Q"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-26T11:50:17.000Z",
            "id": "724928583534301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma fauna e uma flora riqu\u00edssimas! \ud83d\udc3a\ud83d\udc39\ud83d\udc38\ud83d\udc2f\ud83d\udc34\ud83d\udc06 Veja fotos do Parque do Pantanal Mato-Grossense: https://t.co/y58PKxb5KZ https://t.co/fHP9Pl3qMs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-26T11:27:03.000Z",
            "id": "724922737832157186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/pQ8Fu7N7TC"
        },
        {
            "author_id": "176609937",
            "created_at": "2016-04-26T11:20:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "724921173109293058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando as origem.. #Caminhar (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/0S3N4g3L2y"
        },
        {
            "author_id": "3324007445",
            "created_at": "2016-04-26T11:06:12.000Z",
            "id": "724917488828469251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[v\u00eddeo] Making of do document\u00e1rio do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/34lsXG4tJu"
        },
        {
            "author_id": "75888662",
            "created_at": "2016-04-26T11:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "724917461779275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diaa! \ud83c\udf3c\u26c5 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/MZPsRcifGM"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-26T11:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64998307,
                        -26.92448104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "724917421375651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/Hz065ujvD6"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-04-26T10:33:50.000Z",
            "id": "724909344815460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Paron fica no Parque Nacional Huascar\u00e1n, e faz parte das cordilheiras branca no\u2026 https://t.co/i6sC75AXaA"
        },
        {
            "author_id": "137006510",
            "created_at": "2016-04-26T10:31:31.000Z",
            "id": "724908762662850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades ... Parque Nacional da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/1Dl3PMwsW7"
        },
        {
            "author_id": "335977989",
            "created_at": "2016-04-26T10:22:37.000Z",
            "id": "724906523139432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Sou Grato Todo Dia...Campos do Jord\u00e3o https://t.co/BR1CaATotr"
        },
        {
            "author_id": "584529213",
            "created_at": "2016-04-26T10:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2363032214",
                        "start": 54,
                        "username": "BoraPedalarBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37541521,
                        -22.95214525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "724905903233863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedalmatinal #treino #caloisprint20 #ciclismo #speed @borapedalarbr @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/nZ2OeZiAAT"
        },
        {
            "author_id": "19492633",
            "created_at": "2016-04-26T06:47:23.000Z",
            "id": "724852356454699009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons submarinos - No Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, distante 42 quil\u00f4metros da costa, \u00e9 proibido pe... https://t.co/AnTGMxnKLE"
        },
        {
            "author_id": "4486373357",
            "created_at": "2016-04-26T04:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62954811",
                        "start": 0,
                        "username": "natioliveiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "724822316761374721",
            "in_reply_to_user_id": "62954811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natioliveiraa Aqui tem, mas a melhor \u00e9 a parque estadual, tem 4 andares inclusive. Procura no google sobre ela, \u00e9 impressionante, vai gotar"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-04-26T04:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "724812153224572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Presidente @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4vDlCliQQ7"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-26T03:17:38.000Z",
            "id": "724799570291642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-26T02:52:30.000Z",
            "id": "724793247940235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do Amor \u2764\ud83d\udc14\ud83d\udc13\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PrrxdjSy52"
        },
        {
            "author_id": "247378212",
            "created_at": "2016-04-26T02:45:01.000Z",
            "id": "724791361128550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal , s\u00f3 pra comprar algodao doce"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Despacho, Brasil",
                "id": "bdc54cf670394c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "e2e77f6d251934f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Monachil, Espa\u00f1a",
                "id": "c0446e372ae096ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4769661975",
                "name": "Caio Valle",
                "username": "caiobvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173523207",
                "name": "Expresso de Minas",
                "username": "ExpressoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361270679",
                "name": "(\u0361\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f) Mestre Lec\u00e3o",
                "username": "MestreLecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537725",
                "name": "Aline \u2654",
                "username": "Alinerp95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177122476",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "marcospaulotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077395628",
                "name": "Melhor do Sul",
                "username": "NewsMelhordoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522375640",
                "name": "NippoTv",
                "username": "NippoTvOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240460937",
                "name": "Mairipor\u00e3 Promo\u00e7\u00f5es",
                "username": "ShowsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339938707",
                "name": "Nath",
                "username": "naty_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103068519",
                "name": "Santa Cruz News",
                "username": "stacruznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605908575",
                "name": "Tuane Singer",
                "username": "mcxgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52148720",
                "name": "Celso Jatene",
                "username": "celsojatene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88996817",
                "name": "Anglo Granja Viana",
                "username": "anglo_granja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88990689",
                "name": "Anglo Osasco",
                "username": "anglo_osasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053009",
                "name": "Jo Packer",
                "username": "jujupacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423142923",
                "name": "samuel \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "afsamoeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275820110",
                "name": "brunhrilde m f s l f",
                "username": "brunhrilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando Por El Mundo",
                "username": "PorElMundoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4070141621",
                "name": "BIRD TOURS WORLDWIDE",
                "username": "WorldBirdTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92646547",
                "name": "Rafael Maia",
                "username": "_rafamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712553132",
                "name": "D.A.N.V",
                "username": "danv96_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140214732",
                "name": "Maximiliano Longo",
                "username": "MaxLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376109073",
                "name": "Caldeira Produ\u00e7\u00e3o",
                "username": "CaldeiraProduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4746019961",
                "name": "SrVapor",
                "username": "SrVapor_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131170655",
                "name": "Est\u00fadio MAX",
                "username": "estudiomaxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588336230",
                "name": "Cortinaz Im\u00f3veis -SL",
                "username": "CortinazSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462061968",
                "name": "Teodoro \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ud83d\udc14\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "teodorosidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132631349",
                "name": "AGUIA",
                "username": "aguiausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807832656",
                "name": "Ilsa C\u00e1  e S\u00e1",
                "username": "ilsa_caesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151150660",
                "name": "s\u00f3 Saah",
                "username": "saahpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63280649",
                "name": "i\u00e3",
                "username": "YanLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012745984",
                "name": "frank",
                "username": "frank15thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990629",
                "name": "Luis Neves Silva",
                "username": "LnsilvaNGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476092622",
                "name": "Pedro Angel Morcillo",
                "username": "pedromitreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186792802",
                "name": "kerolly\u303d\ufe0f",
                "username": "_kerollym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142766195",
                "name": "Andr\u00e9a Santos",
                "username": "deasantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231201844",
                "name": "Ilustrada",
                "username": "ColunaIlustrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91130461",
                "name": "Folha Ilustrada",
                "username": "folhailustrada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725897021253541888",
                "name": "Bike Tour",
                "username": "BikeTourMaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390021465",
                "name": "Garza Viajes Operadora",
                "username": "Garza_Viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369605471",
                "name": "al aire libre",
                "username": "AlAire_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519042945",
                "name": "Edvaldo Assis Melo",
                "username": "PirajanaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195579188",
                "name": "Revista O QUE",
                "username": "oquerevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190326487",
                "name": "Shinha",
                "username": "Shinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4443399082",
                "name": "Gabirel",
                "username": "biel_mattheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303434284",
                "name": "F\u00eaeh Vergara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FeehRapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718057432983998465",
                "name": "Rog\u00e9rio Vilanova",
                "username": "rog_vilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70017021",
                "name": "C\u00e1tia Kist",
                "username": "CatiaKist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77822701",
                "name": "Johnny",
                "username": "J0hnnyfriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178910641",
                "name": "nos\u0279\u01dd\u025f\u025f\u01dd\u017f",
                "username": "_jeffersonfelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372806",
                "name": "Juan CassiOCTA~",
                "username": "juancassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719241923844829184",
                "name": "Dagmar Grabsch",
                "username": "GrabschDagmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765643816225402880",
                "name": "Ma\u00edra ComAcento",
                "username": "maira_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1798238012",
                "name": "BuzzFeed Brasil",
                "username": "BuzzFeedBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606786781",
                "name": "carlos castilho",
                "username": "castilh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174324761",
                "name": "Escola Pierre Vigne",
                "username": "epvigne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289069631",
                "name": "marialice\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "LiceQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594774915",
                "name": "Luana Martins",
                "username": "LuanaMarttinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362735702",
                "name": "Passaporte Digital",
                "username": "PassaporteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310900",
                "name": "EsMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "EsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054975040",
                "name": "Esportividade",
                "username": "EsportividadeSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa da ONU para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96482326",
                "name": "Eduardo Neto",
                "username": "eduardoneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147687",
                "name": "jornadas",
                "username": "jornadasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145390329",
                "name": "Fabio Lopez",
                "username": "flopezdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725497282792161281",
                "name": "Naiara cler",
                "username": "NaiaraCler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7163612",
                "name": "c. s. soares \u270d\ufe0f",
                "username": "cssoaresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151258839",
                "name": "Revista Travel3",
                "username": "RevistaTravel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265483403",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "almdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252082601",
                "name": "TCE Cear\u00e1",
                "username": "tceceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36521965",
                "name": "Livros_Cabe\u00e7a",
                "username": "smar_livros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163466422",
                "name": "Olinto",
                "username": "quasesfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226729300",
                "name": "Werther - Beco da Bike / Randoneiros Capixabas",
                "username": "werther_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30989847",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92",
                "username": "mandotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214220445181825024",
                "name": "Lucasmorato",
                "username": "lucasmouratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467532615",
                "name": "Anemarie",
                "username": "Anemarie_Bender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778007232",
                "name": "Bora.a\u00ed",
                "username": "bora_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17039863",
                "name": "Angelo",
                "username": "da_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110871",
                "name": "Maria Costa Lima",
                "username": "MariaCostaLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22448042",
                "name": "Col\u00e9gio Progress\u00e3o",
                "username": "progressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046502017",
                "name": "Atob\u00e1 Noronha",
                "username": "AtobaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68537122",
                "name": "Adi Barbosa",
                "username": "adibarbosacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65728391",
                "name": "Mariana",
                "username": "marimari_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283813867",
                "name": "Michael Ortega",
                "username": "drmikeortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25209188",
                "name": "Jorge Costa",
                "username": "Nakalada08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328527707",
                "name": "Lisete Larsen",
                "username": "LiseteLarsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1751101",
                "name": "B! de Bingan\u00e7a",
                "username": "Ligue_Peca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514290787",
                "name": "UPA Vix",
                "username": "UPAVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142307369",
                "name": "Maytte Poleo Ram\u00edrez",
                "username": "mayttecandanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565859934",
                "name": "DobleVB",
                "username": "DobleVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718468030783700992",
                "name": "Rolezinho Kids",
                "username": "rolezinhokids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717015194153721857",
                "name": "vivizinha\u2728",
                "username": "biebermabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888079705",
                "name": "BadGirl",
                "username": "raissadelmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232358713",
                "name": "\u0111anda",
                "username": "amandaaguilarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563784473",
                "name": "Fiorella",
                "username": "Tricianifiore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305984012",
                "name": "Leandro Dalponte",
                "username": "Dalpontee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364542166",
                "name": "ReceitasSFronteiras",
                "username": "ReceitasSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41485224",
                "name": "Meteorologista Ludmila Pochmann",
                "username": "ludmilapochmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922531946",
                "name": "n existo fora daqui",
                "username": "karopsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382157912",
                "name": "L\u00e9o Andrade",
                "username": "AndradeAcac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420558212",
                "name": "Ski.com.br",
                "username": "skicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43370361",
                "name": "thiagociel",
                "username": "thiagociel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470606768",
                "name": "\u24df Ademir Pina",
                "username": "PinaAdemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927613322",
                "name": "Engenharia \u00e9 FACIT",
                "username": "EngenhariaFACIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386166",
                "name": "Rebeca",
                "username": "RebecaSulamitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576484383",
                "name": "Ana Claudia Barbosa",
                "username": "claudinhab2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733476675",
                "name": "Oooh Leriane",
                "username": "Leerianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2334791257",
                "name": "Miracel de Lacerda",
                "username": "MiracelDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693762338",
                "name": "IGNews",
                "username": "ignewsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151249342",
                "name": "kathy",
                "username": "darkmoon_kc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570845012",
                "name": "ric_sar",
                "username": "Sarmentix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40521718",
                "name": "Fatima Pacheco",
                "username": "fpacheco9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64416409",
                "name": "Mozart",
                "username": "biin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014441805",
                "name": "Angelo Nassif",
                "username": "angelonassif86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918751593",
                "name": "Rick",
                "username": "Ricklobo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40899926",
                "name": "\u042fonia Alves",
                "username": "roniaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384871293",
                "name": "Planeta Curioso",
                "username": "planetacurioso6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41098426",
                "name": "Fernando Tubbs",
                "username": "fernandotubbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044881379",
                "name": "Vn Bill",
                "username": "brownsk77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680050019",
                "name": "Maritza Asencios",
                "username": "Maritzasen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344163372",
                "name": "super shock",
                "username": "CleberJoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715274282",
                "name": "Jota Santos",
                "username": "eujotasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3944071574",
                "name": "Veasns Yoeun",
                "username": "VeasnsY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153178150",
                "name": "vicney",
                "username": "violvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252805212",
                "name": "Cl\u00e1udia Anjos",
                "username": "claudiaranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935731513",
                "name": "Diogo Ventura",
                "username": "diogo__ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73191977",
                "name": "m\u00e3e de fl\u00f4 \ud83c\udf38",
                "username": "x_amandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3077289071",
                "name": "Fly Vagner",
                "username": "FlyVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499417219",
                "name": "SP LOVES YOU",
                "username": "spaulolovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23809697",
                "name": "Guga Gon Goulash",
                "username": "GugaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548941250",
                "name": "Jose Roberto",
                "username": "JuniorJroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56094752",
                "name": "Cynthia NBachaalani",
                "username": "CyNishimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601779480",
                "name": "Martha Slivak Lu",
                "username": "MarthaSLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410306475",
                "name": "vejasrn",
                "username": "vejasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638819801",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3oAlaska2016",
                "username": "ExpAlaska2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917639124",
                "name": "Rodolfo F. Andrade",
                "username": "fabianoyoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290593208",
                "name": "Edson Lobo",
                "username": "_edsonlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270143829",
                "name": "Snitarm",
                "username": "USnitarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94059555",
                "name": "Felipe Adelino",
                "username": "FelipeAdelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241570743",
                "name": "LEN XU",
                "username": "wolfboy_xu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636114652",
                "name": "BIKERSRIOPARDO",
                "username": "BIKERSRIOPARDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163356194",
                "name": "Alex Lombello Amaral",
                "username": "lombelloamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72161435",
                "name": "Fabianni Jogaib",
                "username": "fabijogaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321706084",
                "name": "analu",
                "username": "analuribeirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80968761",
                "name": "Bianca Nadai",
                "username": "biancanadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722130526451146752",
                "name": "rato gabiru",
                "username": "_ya_nes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30584302",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "marceloleitemt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62811413",
                "name": "Livitzy",
                "username": "liviahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59846187",
                "name": "Pchan",
                "username": "watashipri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63778641",
                "name": ".",
                "username": "BostonwriterBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080220",
                "name": "Sinpol-DF",
                "username": "Sinpol_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434001184",
                "name": "Su Cavalhero",
                "username": "SuCavalhero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195836245",
                "name": "vinici Us",
                "username": "euvrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318854626",
                "name": "All Access Cabo",
                "username": "AACabobyBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418083833",
                "name": "selma tonheres",
                "username": "SelmaTonheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633769",
                "name": "Luis Roberto Dutra",
                "username": "galerananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47204233",
                "name": "Leosumas",
                "username": "leosumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99764045",
                "name": "Tchesca \ud83c\udf35 - bem vindo a 1964 parte II",
                "username": "Tchescanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542167384",
                "name": "ARMANNI ARTES",
                "username": "ARMANNIPUBLIART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38185051",
                "name": "\u2729 Elenyn \u2729",
                "username": "Elenyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361367664",
                "name": "Steven Dinmore",
                "username": "StevenDinmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40905999",
                "name": "Daniela Bebber",
                "username": "danybebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526369277",
                "name": "\u2720 Luiz Felipe  \u2720",
                "username": "lulipoliipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588236663",
                "name": "Gilinweb",
                "username": "LuizdeOliveir16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367500792",
                "name": "lisa",
                "username": "lisacerqueiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329253675",
                "name": "Hana Malia",
                "username": "oisouhana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620474266",
                "name": "Amaury Laurindo",
                "username": "amaurylaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366429856",
                "name": "Serra Acima",
                "username": "serraacima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295614095",
                "name": "diogosouza",
                "username": "diogofsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52223263",
                "name": "Fire",
                "username": "madvolcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49320677",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "username": "lucasgaabftm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872374136",
                "name": "Fifth Harmony",
                "username": "FifthHarmony",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27943891",
                "name": "Sony Music",
                "username": "sonymusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80740743",
                "name": "Patricia Bittencourt",
                "username": "PaThY_luZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50033439",
                "name": "Haroldo Vidal Jr",
                "username": "Haroldovidaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69016909",
                "name": "juliobittencourtDuo",
                "username": "jbtrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39048475",
                "name": "Rodrigo Lempk",
                "username": "RodrigoLempk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398969003",
                "name": "Hostnews Traveller",
                "username": "hostnewstravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392257912",
                "name": "Marcos Julio Lyra",
                "username": "mjuliolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507950128",
                "name": "Torres Turismo Ltda",
                "username": "TorresTurLtda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209173738",
                "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcce\ud83e\udd8b",
                "username": "jcabrall_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951494757",
                "name": "Nayanna",
                "username": "nnayfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195429993",
                "name": "Itala Bianka",
                "username": "ItalaBianka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51895645",
                "name": "Rodney Ribeiro",
                "username": "rodribeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176609937",
                "name": "Felipe Rezende #OctaCampe\u00e3o \ud83c\udfc6",
                "username": "lipe_rezzende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3324007445",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "adcarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888662",
                "name": "Iasmin Negreiros",
                "username": "iasminnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137006510",
                "name": "Clayson Lopes",
                "username": "Claysonlp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335977989",
                "name": "Magbys",
                "username": "MagbysMac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584529213",
                "name": "Victor Azevedo \ud83d\udc80",
                "username": "victorazevedo09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363032214",
                "name": "Bora Pedalar",
                "username": "BoraPedalarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19492633",
                "name": "PlanetaUniversit\u00e1rio",
                "username": "PlanetaUniversi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4486373357",
                "name": "Thadeuz\u00e3o",
                "username": "Thaadeuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62954811",
                "name": "Nati",
                "username": "natioliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247378212",
                "name": "Pep.",
                "username": "Peepzaum",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "726175410577354752",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtng8e4vhbmb1ldxr6ncwtwa99bx",
        "oldest_id": "724791361128550401",
        "result_count": 500
    }
}