{
    "data": [
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:19.000Z",
            "id": "723171512660811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/qihqvzhfCN"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:02.000Z",
            "id": "723171442116849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/DKiW9f0Ex4"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-21T15:28:00.000Z",
            "id": "723171433648541698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/P1HKcvcMHD"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-04-21T15:27:55.000Z",
            "id": "723171415185182721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/snJDg2NPeF"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-21T15:27:31.000Z",
            "id": "723171312366018561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/srgJCZqAcG"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-21T15:27:27.000Z",
            "id": "723171294515105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/b7XY8KZ5iX"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-04-21T15:27:19.000Z",
            "id": "723171261984067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/MnUOGJZqK3"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-04-21T15:27:04.000Z",
            "id": "723171197999960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/eHOudJDu2l"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:56.000Z",
            "id": "723171167436070918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/YdLPVcm39c"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:52.000Z",
            "id": "723171149169844225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/Rfq1mLoCz7"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:49.000Z",
            "id": "723171135794216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/hhu6C18nNu"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:47.000Z",
            "id": "723171126952624130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GYZmCPV9dg"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:46.000Z",
            "id": "723171124327026690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/oM7CvWcvai"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:44.000Z",
            "id": "723171116898897921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/rePJauWpcV"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:40.000Z",
            "id": "723171099391860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GUgqmu4Wig"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:37.000Z",
            "id": "723171086481793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/RKILl26GYC"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:35.000Z",
            "id": "723171076633550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GVrLg5cfax"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:26.000Z",
            "id": "723171041816645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/BHNXAYGXDz"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:24.000Z",
            "id": "723171030638845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/BbS2D7kb85"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-21T15:26:21.000Z",
            "id": "723171020278898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/6FHuxQmj3V"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:56.000Z",
            "id": "723170912724373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/jo1f83VkYe"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:33.000Z",
            "id": "723170817933078529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/wP4uavlijR"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:29.000Z",
            "id": "723170800325402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/dPw04iIi5D"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:27.000Z",
            "id": "723170792259751940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/NuvX7mqOQq"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:25.000Z",
            "id": "723170784307343361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/uWMb61M8j3"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:16.000Z",
            "id": "723170744872497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/8JtNAL2WHq"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:14.000Z",
            "id": "723170736269987845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/PGRV8SVXBC"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:11.000Z",
            "id": "723170726518222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/y0tc5Ld0LS"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:07.000Z",
            "id": "723170706725314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/hcol4NzpkP"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:04.000Z",
            "id": "723170695585226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/BkRfF9USQj"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:02.000Z",
            "id": "723170686970122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/E7aD7WLwRv"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-04-21T15:25:00.000Z",
            "id": "723170677847519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/YTZCUynXKG"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:57.000Z",
            "id": "723170668175458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/VET5qEj6go"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:51.000Z",
            "id": "723170641629700097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/PaQTugBb5t"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:40.000Z",
            "id": "723170593986633731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/IDon27k2tk"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:38.000Z",
            "id": "723170585593810947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/8gCNOuLS0i"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:24.000Z",
            "id": "723170528358363137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/GBKcTh20vN"
        },
        {
            "author_id": "1176413460",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1927297472",
                        "start": 0,
                        "username": "MiiiValle"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "305843661",
                        "start": 11,
                        "username": "gabriel_dede"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "723170515775553536",
            "in_reply_to_user_id": "1927297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiiiValle @gabriel_dede Parque Municipal Roberto Burle Marx, mais conhecido como parque da cidade uahaus"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:11.000Z",
            "id": "723170474029506561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/MEK7WGhUBH"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:06.000Z",
            "id": "723170450876977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/wfsfvqXgGj"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-04-21T15:24:01.000Z",
            "id": "723170433357336579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/rAUegWu8G2"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:56.000Z",
            "id": "723170409021997059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/TSPuBCOIIT"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:53.000Z",
            "id": "723170399698087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/yDcRu1zTyn"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:50.000Z",
            "id": "723170385626189826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/fvTzNxXUeF"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:48.000Z",
            "id": "723170377313095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta: Acidente aconteceu no Parque Estadual ... https://t.co/dSKE6x3OCq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:43.000Z",
            "id": "723170354668134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem que caiu de cachoeira em MG enquanto era fotografada recebe alta https://t.co/2gSShyjbtE \nAcidente aconteceu no Parque Estadual do I\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:36.000Z",
            "id": "723170326721368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu no Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata.\nV\u00edtima n\u00e3o teve feriment... https://t.co/s47RqsUR6W"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:33.000Z",
            "id": "723170316093005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu no Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata.\nV\u00edtima n\u00e3o teve feriment... https://t.co/vq07WM9R16"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-04-21T15:23:28.000Z",
            "id": "723170292768501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente aconteceu no Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata.\nV\u00edtima n\u00e3o teve feriment... https://t.co/x24syXzj7J"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:08:38.000Z",
            "id": "723151461782183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/t8wnSDBERG"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:07:47.000Z",
            "id": "723151245175726081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades \nPiracuruca - PI https://t.co/D6P9lpsCam"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:06:39.000Z",
            "id": "723150960504111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/3vYVPSGkVE"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T14:04:25.000Z",
            "id": "723150400585486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/VdsvI8DkBn"
        },
        {
            "author_id": "71245108",
            "created_at": "2016-04-21T13:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "19194602",
                        "start": 31,
                        "username": "clebicar"
                    }
                ]
            },
            "id": "723147974621167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @clebicar https://t.co/c37bMR6qW9 Parque Estadual Lapa Grande - PELG - Montes Claros MG"
        },
        {
            "author_id": "32599349",
            "created_at": "2016-04-21T13:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63767555",
                        "start": 0,
                        "username": "gui_cohen"
                    }
                ]
            },
            "id": "723145497649754112",
            "in_reply_to_user_id": "63767555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui_cohen hoje n\u00e3o irei ao Parque Municipal Prefeito Philippe Fernandes"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-04-21T13:28:16.000Z",
            "id": "723141301332377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos Caminhos do Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/9R9hxt21EG"
        },
        {
            "author_id": "3092424395",
            "created_at": "2016-04-21T13:27:42.000Z",
            "id": "723141157899886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arranjo ac\u00fastico, gravado na Gruta dos Morcegos, Parque Nacional da Tijuca, para Imagine, um dos maiores hinos... https://t.co/MzE8Zi1FP6"
        },
        {
            "author_id": "440412648",
            "created_at": "2016-04-21T13:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "723140553492303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @_lucasandress https://t.co/IMi6g3kIpD"
        },
        {
            "author_id": "131634136",
            "created_at": "2016-04-21T12:33:35.000Z",
            "id": "723127540592848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha (@ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo) https://t.co/NSEa96wqDh"
        },
        {
            "author_id": "4242114795",
            "created_at": "2016-04-21T12:33:12.000Z",
            "id": "723127444346146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de Quatis no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \n\nTenham cuidado! Eles s\u00e3o viciados em comida e\u2026 https://t.co/Ou9bDurXww"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2016-04-21T12:03:31.000Z",
            "id": "723119973879541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores de Joa\u00e7aba rejeitam projeto para financiamento de obras no Parque Municipal\n\nO projeto recebeu sete... https://t.co/PNA2JpmxpF"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2016-04-21T12:00:24.000Z",
            "id": "723119191415525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe C\u00e3opanheiro, neste domingo, dia 24 de abril... https://t.co/gKOzNpHII0"
        },
        {
            "author_id": "900574638",
            "created_at": "2016-04-21T11:53:20.000Z",
            "id": "723117411654864896",
            "in_reply_to_user_id": "3087704233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aliencorre parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os? Kkkk nusss aquilo deve lotar hoje \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-21T11:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "723107727128571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral... https://t.co/aQYSvpMdia"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-21T11:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "581390815",
                        "start": 30,
                        "username": "guilhermetrekk"
                    }
                ]
            },
            "id": "723107095189553154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Guilherme Mainieri (@guilhermetrekk):\n\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral... https://t.co/rhWqXc9HOj"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-21T11:09:31.000Z",
            "id": "723106384758317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-04-21T11:00:02.000Z",
            "id": "723103999528837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda CONFIRMADA para o Planalto do Itatiaia no dia 10 de Junho!\n\nVenha com a gente conhecer o Parque Nacional... https://t.co/E75judKjfS"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T10:48:31.000Z",
            "id": "723101099754852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/UQugiFS5nC"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-21T10:47:09.000Z",
            "id": "723100757763854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga\nParque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/GfHl1IyB5J"
        },
        {
            "author_id": "160949697",
            "created_at": "2016-04-21T09:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "404670676",
                        "start": 66,
                        "username": "ciudadsaberes"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "944556948",
                        "start": 81,
                        "username": "MSalCha"
                    }
                ]
            },
            "id": "723085762422538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "2\u00ba C primaria #emocionados visita el Parque Municipal de Bomberos @ciudadsaberes @MSalCha https://t.co/iWC3ulOY86"
        },
        {
            "author_id": "46891928",
            "created_at": "2016-04-21T09:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "723083512081997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!!! Feriado de trabalho!!!! Dia lindo! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/8aOdOcoOcb"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2016-04-21T08:00:57.000Z",
            "id": "723058931677978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Crepori https://t.co/iJHSWL3DX1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-21T06:58:37.000Z",
            "id": "723043244305731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2016-04-21T05:11:14.000Z",
            "id": "723016220354732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra 15 conto pra entrar no parque nacional n\u00e3o da"
        },
        {
            "author_id": "192388133",
            "created_at": "2016-04-21T04:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "722999723196452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio do Sol, pr\u00f3ximo a Prainha no Roteiro das \u00c1guas. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4kk8yN6C4K"
        },
        {
            "author_id": "319242300",
            "created_at": "2016-04-21T03:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "722995048271503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul https://t.co/XL5to7UwjX"
        },
        {
            "author_id": "102550828",
            "created_at": "2016-04-21T02:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "722979737186885636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela, recatada e do lar.\n\ud83d\ude2a\n\nClick: @vanderlei_photo \nMake up: noehello @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/nAfej0mHog"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-04-21T02:06:29.000Z",
            "id": "722969725840424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Beija-flor no Parque Nacional de Boa Nova, BA. Flagra de Jo\u00e3o Paulo Vianna \u00e9 a imagem do dia https://t.co/ZTlDAjQryw https://t.co/7xUdtvXWTz"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:20:50.000Z",
            "id": "722958236480053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pir\u00e3o \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KXL6QjR9Nd"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-04-21T01:20:03.000Z",
            "id": "722958040073293829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins | Secretaria do Meio Ambiente: https://t.co/0g8CKtdKt0"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:16:47.000Z",
            "id": "722957220330233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirando \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1i3USWRQLT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:11:38.000Z",
            "id": "722955922792951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Press\u00e3o \ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BDSsygGig8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-21T01:09:07.000Z",
            "id": "722955289507565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legumes Cura Natural \ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pBjR8w8jw5"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-04-21T00:59:59.000Z",
            "id": "722952991507111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida, com m\u00e3o de obra... https://t.co/AFyxZ9okKL"
        },
        {
            "author_id": "1688389802",
            "created_at": "2016-04-21T00:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77856489,
                        -22.8735727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722949960107442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Dando aquele rolezin n\u00e9! \ud83d\udc4c\u270c\ud83d\ude0a\ud83d\ude0c (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/012Bi0fzUx"
        },
        {
            "author_id": "2852307533",
            "created_at": "2016-04-21T00:07:04.000Z",
            "id": "722939674050871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio e guarda municipal mais acha que \u00e9 PM kkkkkk m\u00e3os para o alto se n\u00e3o entra no parque municipal ot\u00e1rio meu pau pra ti kkk"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-20T23:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "722934212031078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/y6Uri9Inl5"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2016-04-20T23:36:26.000Z",
            "id": "722931964307709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora &gt; #Curtas: Jovem cai da \u201cJanela do C\u00e9u\u201d no Parque Nacional de Ibitipoca &gt; https://t.co/XcoHNrD0Pe"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-20T23:11:16.000Z",
            "id": "722925630732570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KLPeiGHIJw"
        },
        {
            "author_id": "493951012",
            "created_at": "2016-04-20T22:45:43.000Z",
            "id": "722919202714230788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar S\u00e3o Jos\u00e9, e o Parque Municipal ( em homenagem a miga loca Ana Claudia, hauahaHauahau)"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2016-04-20T22:44:33.000Z",
            "id": "722918907124719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos Caminhos do Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JHSDgyO9WV"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-04-20T22:28:41.000Z",
            "id": "722914913191112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 termina a semana de Exposi\u00e7\u00e3o e Oficinas sobre a cultura indigena organizada pelo Parque Estadual do... https://t.co/SyCXhf7Rua"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2016-04-20T22:23:25.000Z",
            "id": "722913590244548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e3opanheiro\" no Parque Municipal neste domingo https://t.co/STdQO6oIIN"
        },
        {
            "author_id": "180157274",
            "created_at": "2016-04-20T22:19:26.000Z",
            "id": "722912588195954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afeto materno @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/K7mc7PXwDw"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T22:14:12.000Z",
            "id": "722911268617609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-20T22:11:44.000Z",
            "id": "722910650112937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by ngbrasil: Cobra no Parque Nacional Serra da Capivara. Foto de Joaquim Neto. A imagem \u00e9 finalista no Concurso Cul\u2026 https://t.co/skqEuuwmai"
        },
        {
            "author_id": "180157274",
            "created_at": "2016-04-20T22:00:12.000Z",
            "id": "722907745700032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninos sob a agua @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/sKo0iMffFi"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2016-04-20T21:24:12.000Z",
            "id": "722898686238334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento comemora 17 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/u4uFZ43csJ"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722898056232833026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u \n#gargantadodiabo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/krgAhV54t6"
        },
        {
            "author_id": "3791151317",
            "created_at": "2016-04-20T21:16:29.000Z",
            "id": "722896744413921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo Rota das Cachoeira n\u00edvel 02, Parque Estadual do Cunhambebe.\n\nhttps://t.co/L0Mj4ho7zO https://t.co/z947PaGry8"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722896705792770049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rdouMECuA0"
        },
        {
            "author_id": "393411345",
            "created_at": "2016-04-20T21:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722896301948477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/w3VXrBdxjC"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T21:06:37.000Z",
            "id": "722894263332134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m segura rs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/x75UfUnTZS"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-20T20:42:03.000Z",
            "id": "722888079338385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo \u00e9 perfeita, at\u00e9 debaixo d'\u00e1gua! \n\n#vivailha #ilhadomedo #itaparica #bahia... https://t.co/wVcf0GYG77"
        },
        {
            "author_id": "189584404",
            "created_at": "2016-04-20T20:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "722882237574864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/1w03m9DVRN"
        },
        {
            "author_id": "189584404",
            "created_at": "2016-04-20T20:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "722881946817339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/8ufjfBkqlx"
        },
        {
            "author_id": "189584404",
            "created_at": "2016-04-20T20:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "722881216438013954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mika me humilhando @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/KV3JueBdI7"
        },
        {
            "author_id": "2782828291",
            "created_at": "2016-04-20T20:10:25.000Z",
            "id": "722880118650232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 um forte atrativo para quem pratica ecoturismo: https://t.co/28T2tAmDrd https://t.co/POP2qbcw3p"
        },
        {
            "author_id": "189584404",
            "created_at": "2016-04-20T20:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "722879588771225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/6Q8NOKqxaC"
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2016-04-20T20:08:09.000Z",
            "id": "722879549457850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Ven\u00e2ncio Aires recebe Dia do Churrasco e do Chimarr\u00e3o: https://t.co/FCszSKayGO"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-20T20:03:57.000Z",
            "id": "722878493613117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd7 #ICMBio lan\u00e7a a vers\u00e3o digital do Guia de #Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Carij\u00f3s (SC), acesse: https://t.co/AH8acuVFV5 #Fauna"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-20T20:00:01.000Z",
            "id": "722877501475852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional de Komodo (Indon\u00e9sia) -... https://t.co/sqVwTqz2n6"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2016-04-20T19:54:47.000Z",
            "id": "722876185156329475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#floripa Parque Estadual do Rio Vermelho \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita para passear no feriado: https://t.co/u9M3t8kU3h https://t.co/cB49uwRTqV"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-04-20T19:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88653683,
                        -16.74445531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "722870725506412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/HwxAH03Iwg"
        },
        {
            "author_id": "1148827590",
            "created_at": "2016-04-20T19:19:30.000Z",
            "id": "722867307291095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra ca\u00e7ador na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/ivj31KRhp5"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T19:18:29.000Z",
            "id": "722867048590794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/DEgt2LwgfU"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-04-20T19:17:23.000Z",
            "id": "722866774392311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain #turismogalicianorte https://t.co/tiwOfABr06"
        },
        {
            "author_id": "187945337",
            "created_at": "2016-04-20T19:01:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722862824888868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama - Inc\u00eandio 2016: https://t.co/sqBHRE40C2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3426834567",
            "created_at": "2016-04-20T19:00:19.000Z",
            "id": "722862477164154883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PEDRABRANCA * D\u00daVIDA NO AR *\n\nQueria saber o q tanto tem helic\u00f3ptero no parque estadual da pedra branca. Todo... https://t.co/snEsFukgmc"
        },
        {
            "author_id": "3610310847",
            "created_at": "2016-04-20T18:39:12.000Z",
            "id": "722857162658086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Band SC destaca gest\u00e3o ambiental do Cepagro no Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/zQ94I5jk86"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T18:37:08.000Z",
            "id": "722856642795147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh, folguinha sagrada rsrs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/K41anuBhRh"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:30:57.000Z",
            "id": "722855087479980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades\nPiracuruca - PI https://t.co/PeAu0F4qvC"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-20T18:10:03.000Z",
            "id": "722849826434637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que eu precisava!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Em7fdCP2lF"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:07:26.000Z",
            "id": "722849168817926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/Yeh7kxezVI"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T18:02:21.000Z",
            "id": "722847891681751042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/nqDEpFfTUF"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2016-04-20T17:59:39.000Z",
            "id": "722847212233965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/5C7nixDTcl"
        },
        {
            "author_id": "1935682345",
            "created_at": "2016-04-20T17:58:45.000Z",
            "id": "722846981979148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nS\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/iksCWTntzU"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:12.000Z",
            "id": "722840807271636993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/z6AHqXLzzA"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:11.000Z",
            "id": "722840800057397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/qlyNCfNmrh"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:09.000Z",
            "id": "722840792193114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/GDOqCBZbGw"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-04-20T17:34:02.000Z",
            "id": "722840762589687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/bpQJPYh77G"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:57.000Z",
            "id": "722840744440913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/BhoZfLSdVz"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:55.000Z",
            "id": "722840736161370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/gFtTuymrgX"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:54.000Z",
            "id": "722840730926850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/BhJaPRJEwZ"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:53.000Z",
            "id": "722840727139459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/VSJ2ldZyqZ"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:51.000Z",
            "id": "722840719619063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/YFx2TpTTjL"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-20T17:33:49.000Z",
            "id": "722840710605443074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa\u00ed... https://t.co/40PQYLZi2f"
        },
        {
            "author_id": "3212107407",
            "created_at": "2016-04-20T17:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35786897,
                        -29.48995317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "722840244614270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/XZFD6rajVe"
        },
        {
            "author_id": "171653724",
            "created_at": "2016-04-20T17:28:40.000Z",
            "id": "722839412757938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal S\u00e3o Pedro https://t.co/EWe7zhs6MV"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2016-04-20T16:54:25.000Z",
            "id": "722830793261748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LaCOxjufDU  Parque Nacional Plitvice (Cro\u00e1cia) - 110 kunas, ou US$ 17."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-20T16:47:30.000Z",
            "id": "722829054160846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO NO ESTADO DO PAR\u00c1: Parque Nacional do Rio Novo no Estado do\u2026 https://t.co/u6vVhp0CqJ"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2016-04-20T16:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 110,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "722827000780427266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende contratos de explora\u00e7\u00e3o de floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1 https://t.co/JuMb3kwFXd via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-04-20T16:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "31233633",
                        "start": 80,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "722824681049292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse  via @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-04-20T16:25:43.000Z",
            "id": "722823572352212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Nacionais, Estaduais e Municipais: https://t.co/Z7M2OuxJgL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-04-20T16:16:23.000Z",
            "id": "722821221331501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada vers\u00e3o digital do Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/Ur9LNsrtl6"
        },
        {
            "author_id": "93446674",
            "created_at": "2016-04-20T16:13:36.000Z",
            "id": "722820523357507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Petar, parque que fica no interior de S\u00e3o Paulo? \u00c9 lindo! https://t.co/VKxP6qLSnH"
        },
        {
            "author_id": "225362512",
            "created_at": "2016-04-20T15:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722811533844029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da regi\u00e3o onde vivo, Parque Nacional de Picos de Europa - Asturias https://t.co/bmsqMz5Uix via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2533437164",
            "created_at": "2016-04-20T15:21:47.000Z",
            "id": "722807482108801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/1jU1kEvd2R"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-04-20T15:10:44.000Z",
            "id": "722804700232433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do gua\u00e7u e Santos Dumont: um s\u00e9culo de hist\u00f3ria - https://t.co/5OCYUm0j38"
        },
        {
            "author_id": "95524414",
            "created_at": "2016-04-20T14:56:54.000Z",
            "id": "722801220004483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando o que fazer nesse feriado? O Parque Estadual do Alto do Ribeira, o Petar \u00e9 uma \u00f3tima pedida.\nNesse v\u00eddeo... https://t.co/kDNDSVsmTB"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-20T14:55:15.000Z",
            "id": "722800806521630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul | Viajantes de Primeira Viagem https://t.co/9T2KVksC7O"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2016-04-20T14:43:03.000Z",
            "id": "722797733266923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbacena Online-Jovem cai da \"Janela do C\u00e9u\" no Parque Nacional de Ibitipoca https://t.co/HqdH8OtxKe"
        },
        {
            "author_id": "64192561",
            "created_at": "2016-04-20T13:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "722785371004612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peace #smile #stay #waiting #resting #loveJesus @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/Sl5FQzcAN6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-04-20T13:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "60722362",
                        "start": 117,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "722779955826790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCoc\u00f3 I\n\nA proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3, com \u00e1rea de 1.050 ha, foi...\u201d https://t.co/GNtThnU6yW via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "77312298",
            "created_at": "2016-04-20T13:06:26.000Z",
            "id": "722773421986152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudantes viajam ao Parque Estadual do Lajeado em aula de campo. Saiba mais: https://t.co/bzs3uUYlgP https://t.co/zgl1loMtZL"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-20T13:01:54.000Z",
            "id": "722772280741203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydOASY"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T12:50:35.000Z",
            "id": "722769431437447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "110259605",
            "created_at": "2016-04-20T12:28:12.000Z",
            "id": "722763800190050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parc\u00e3o Blumenau \nReforma do Parque Municipal da Foz do Ribeir\u00e3o Garcia ter\u00e1 \u00e1rea para animais e vigil\u00e2ncia\nJ\u00e1... https://t.co/QJd6bVVVlc"
        },
        {
            "author_id": "51811079",
            "created_at": "2016-04-20T12:06:22.000Z",
            "id": "722758303332364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, mas sozinha eu n\u00e3o vou n\u00e3o \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-04-20T11:26:46.000Z",
            "id": "722748339679326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/e6sFF2kl3w"
        },
        {
            "author_id": "27715326",
            "created_at": "2016-04-20T11:02:24.000Z",
            "id": "722742205824311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escute o som do filhote de gaivota, que passeia no Parque Nacional das Ilhas do Canal: https://t.co/MRYiZODtnq https://t.co/5nHbYX5TRr"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-20T10:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64842623,
                        -26.9255265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "722740242843889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/mZdK4xMZbV"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2016-04-20T10:52:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "722739796486045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules \ud83c\udf3f Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nRio de Janeiro, Brasil https://t.co/6GvCrP913c"
        },
        {
            "author_id": "289518716",
            "created_at": "2016-04-20T10:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "243272585",
                        "start": 66,
                        "username": "myguiadeviajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "722736349606842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/SQRQAkCovS por @myguiadeviajes"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-20T10:09:59.000Z",
            "id": "722729016218763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2385688058",
            "created_at": "2016-04-20T09:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "18079733",
                        "start": 106,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "722722695268405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (Passeio) - Rio Grande - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/vzuAEnoQWk via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "431005850",
            "created_at": "2016-04-20T09:01:12.000Z",
            "id": "722711704535187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones2012 Alquiler cercano Parque Municipal Independencia https://t.co/0ksO52ve9t #alojamiento #arg"
        },
        {
            "author_id": "3234958901",
            "created_at": "2016-04-20T08:08:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722698334096474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/mRyUrncW9B no Pantano - Parque Nacional - Everglads - Florida, USA"
        },
        {
            "author_id": "343178763",
            "created_at": "2016-04-20T07:09:11.000Z",
            "id": "722683515851161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu caxu de camelo.... https://t.co/iTNvtgHPME"
        },
        {
            "author_id": "175802867",
            "created_at": "2016-04-20T05:15:01.000Z",
            "id": "722654785837600770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr no Parque Municipal \u00e9 t\u00e3o \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-20T04:50:37.000Z",
            "id": "722648642448920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T03:41:49.000Z",
            "id": "722631331180605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/A1NYaBkNzi https://t.co/jja8NjgnfZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-20T03:41:41.000Z",
            "id": "722631297026433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/A1NYaBkNzi"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-20T03:40:50.000Z",
            "id": "722631081015558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/DEd6l8vRpJ https://t.co/qX6QNViZ8L"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-20T03:40:41.000Z",
            "id": "722631044239896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/DEd6l8vRpJ"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-20T03:39:00.000Z",
            "id": "722630621042982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/5XdHxPJYIT https://t.co/FYXVTsIAh4"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-20T03:38:51.000Z",
            "id": "722630582866485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LAN\u00c7ADA VERS\u00c3O DIGITAL DO GUIA DE AVES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CARIJ\u00d3S https://t.co/5XdHxPJYIT"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-20T03:02:16.000Z",
            "id": "722621378290028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vida chegando na terra  \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OGiriE6EQU"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2016-04-20T02:55:28.000Z",
            "id": "722619664174563330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto da fonte...kkk @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/S4o7CwALuF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-20T02:52:19.000Z",
            "id": "722618871530696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascimento \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BQuEgsKzlX"
        },
        {
            "author_id": "2212831560",
            "created_at": "2016-04-20T02:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "722617941246808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/mxFXmKXaxf"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-04-20T02:31:37.000Z",
            "id": "722613665174687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22/03 - O Monumento Natural Estadual  Gruta Rei do Mato comemorou o  Dia da \u00c1gua \u2013  com a Visita dos... https://t.co/526SmEOe1z"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-04-20T02:12:35.000Z",
            "id": "722608874088321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento recebeu dia 4 de mar\u00e7o a visita dos colaboradores e do gerente do Parque Estadual  Mata do  Limoeiro... https://t.co/IT6KiRJ2uf"
        },
        {
            "author_id": "70387889",
            "created_at": "2016-04-20T02:09:05.000Z",
            "id": "722607992386891782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/tG6mKB3srD"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T01:41:45.000Z",
            "id": "722601115934703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando a Cultura da Origem \ud83d\udc96 Salve \u270b\ud83c\udf3a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MYznhESPKT"
        },
        {
            "author_id": "38950120",
            "created_at": "2016-04-20T01:29:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d374fb61a20fb74f"
            },
            "id": "722598052893097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udccd Lake Mead\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 It's #NationalParkWeek &amp; this is a fave!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00c9 Semana do Parque Nacional nos EUA e este \u00e9 um favorito! https://t.co/bBKj2J5jn3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T01:21:23.000Z",
            "id": "722595987550810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do \u00cdndio \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9CJO0opriw"
        },
        {
            "author_id": "156069807",
            "created_at": "2016-04-20T01:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "722594776558673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra, meu atual endere\u00e7o. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VEwbmq82Sk"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-20T01:10:16.000Z",
            "id": "722593191745163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cobra no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed. Flagra de Joaquim Neto \u00e9 a imagem do dia https://t.co/q7LWnQH5Lh https://t.co/oYaWmOdEsZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:59:40.000Z",
            "id": "722590523987529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Lua Branca \ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uMJsoW3KeN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:58:04.000Z",
            "id": "722590122726830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Organismo \ud83d\ude97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hHMRIJAOI7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:55:56.000Z",
            "id": "722589585591705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00danica \u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WxK4A9WrbV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-20T00:54:47.000Z",
            "id": "722589295836532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fraternidade Branca \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Rg3YF4WJel"
        },
        {
            "author_id": "2852490875",
            "created_at": "2016-04-20T00:49:59.000Z",
            "id": "722588085305942016",
            "in_reply_to_user_id": "3014431727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_bttn n\u00e3o, parque municipal kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "175802867",
            "created_at": "2016-04-20T00:24:49.000Z",
            "id": "722581752833785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite. Cheguei quase agora do Parque Municipal. Corri 5,5 km \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-20T00:21:02.000Z",
            "id": "722580801347452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros: Pr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/C9QjB1qzDi"
        },
        {
            "author_id": "2791792346",
            "created_at": "2016-04-20T00:20:32.000Z",
            "id": "722580674507579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica https://t.co/qQ3cBTkxU6"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-04-19T23:59:57.000Z",
            "id": "722575494898520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/uCZk9fKoSb"
        },
        {
            "author_id": "40002176",
            "created_at": "2016-04-19T23:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "722575233186664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desabafando na ro\u00e7a... @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/OeYpjBv8kR"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2016-04-19T23:45:00.000Z",
            "id": "722571734432374786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Palanquinho tem or\u00e7amento de quase R$ 400 mil: A prefei... https://t.co/lYEtUsBFnw #tuaradio"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-19T23:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "722571597408636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira descoberta dentre as trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-\u2026 https://t.co/Oi8Qe3pvwG"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-04-19T23:42:56.000Z",
            "id": "722571214317817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio e parceiros acabam de realizar expedi\u00e7\u00e3o para avaliar a sa\u00fade dos recifes de coral no Parque Nacional de... https://t.co/eGkK1XM8BP"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-04-19T22:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 66,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "19205592",
                        "start": 79,
                        "username": "gustavocord"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "4136164888",
                        "start": 92,
                        "username": "Priscil22361760"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75129502,
                        -9.61329444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "722557779651772418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @jobsonmelo0 @gustavocord @priscil22361760 https://t.co/fu65LtFUkg"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2016-04-19T22:32:01.000Z",
            "id": "722553364668661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo fim de semana mais um grande evento, 8 dias a percorrer todo o Parque Nacional Peneda-Geres, como estar\u00e3o... https://t.co/JqVCI5fzGh"
        },
        {
            "author_id": "190658267",
            "created_at": "2016-04-19T22:23:55.000Z",
            "id": "722551328237424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeSul..... Plano de Manejo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Palanquinho tem or\u00e7amento de quase R$ 400 mil: A pre... https://t.co/rPCnMMSGuP"
        },
        {
            "author_id": "265081754",
            "created_at": "2016-04-19T22:00:27.000Z",
            "id": "722545420703002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Estadual Navarro de Andrade Horto Rio Claro\" https://t.co/pGHPfRePe9"
        },
        {
            "author_id": "265081754",
            "created_at": "2016-04-19T22:00:26.000Z",
            "id": "722545417641160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Estadual Navarro de Andrade Horto Rio Claro\" https://t.co/pjtn6ykG2i"
        },
        {
            "author_id": "265081754",
            "created_at": "2016-04-19T22:00:26.000Z",
            "id": "722545415753756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 42 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Estadual Navarro de Andrade Horto Rio Claro\" https://t.co/7s0vojCx2Y"
        },
        {
            "author_id": "234851295",
            "created_at": "2016-04-19T21:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "163472257",
                        "start": 5,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "722538205099266052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pref @FranciscoJoseJr visitou a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, viu que as obras est\u00e3o dentro da programa\u00e7\u00e3o. https://t.co/OBjbf6CP4J"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-04-19T21:23:34.000Z",
            "id": "722536140369223681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em mais uma visita t\u00e9cnica, acompanhando a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, vimos que as obras est\u00e3o dentro da programa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2016-04-19T21:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "722533404315676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 Track Friends \ud83c\udfcd\ud83d\udca8 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/hIhxPxKSHX"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-19T21:11:03.000Z",
            "id": "722532991738601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea adora caminhar por grandes e lindos bosques, visite o Parque Nacional #Huerquehue no #Chile. https://t.co/Cm90SZCgjg"
        },
        {
            "author_id": "53168583",
            "created_at": "2016-04-19T20:55:43.000Z",
            "id": "722529132660264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de Bondinho at\u00e9 a gruta no Parque Nacional de Ubajara \u00e9 roteiro obrigat\u00f3rio para turistas. https://t.co/vm5Jj5DzdZ"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-19T20:44:55.000Z",
            "id": "722526412872228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/yqhlfRJxtK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-19T20:44:29.000Z",
            "id": "722526305368031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-19T20:30:13.000Z",
            "id": "722522714657976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabucu #amomuitotudoisso\u2026 https://t.co/ReHE06KzAM"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-19T20:28:11.000Z",
            "id": "722522201967210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u \n\n#EuRecomendo\u2026 https://t.co/XIFQ0MPzob"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-04-19T20:23:29.000Z",
            "id": "722521017797611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros: Pr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/FiyB11Yf7X"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-19T20:20:08.000Z",
            "id": "722520176713838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canionismo \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o na Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/TcM5YlTOZK \nPr\u00e1tica do esporte no Parque Nacional da Chapada do..."
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2016-04-19T20:16:58.000Z",
            "id": "722519377816498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!!! https://t.co/OHK3LACXTF"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-04-19T20:12:00.000Z",
            "id": "722518129486798849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/tLz9BCBSVU"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2016-04-19T20:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "722517170157015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias como esse, eu voto SIM! @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/8DibHjC10h"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-19T20:00:01.000Z",
            "id": "722515113740267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Band-e-Ami (Afeganist\u00e3o)... https://t.co/V1CSlOd1dy"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-04-19T19:30:04.000Z",
            "id": "722507577872007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia\n\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem, 5 dias de... https://t.co/wDX5Hffjb0"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-19T19:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "722501390975766530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde que t\u00e1 quero viva (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/vm2YgUCuS8"
        },
        {
            "author_id": "2357676095",
            "created_at": "2016-04-19T19:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722500229564641281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HEofDWY5cS Parque Estadual da Pedra Branca - RJ - 03/01/2015"
        },
        {
            "author_id": "264428512",
            "created_at": "2016-04-19T18:24:19.000Z",
            "id": "722491029438480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7as colocam em risco rios do Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/yyjcZT2BLS"
        },
        {
            "author_id": "102040841",
            "created_at": "2016-04-19T18:12:22.000Z",
            "id": "722488024626524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem precisa de legenda! \n&lt;3 @ Parque Estadual Do Rio Turvo https://t.co/4EHD8k6qvp"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-19T18:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722486135126159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6i5QlfjLzL"
        },
        {
            "author_id": "243272585",
            "created_at": "2016-04-19T18:01:07.000Z",
            "id": "722485193194364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa\u00a0Rica https://t.co/UKgDgksVrt https://t.co/iOcqiy9uwR"
        },
        {
            "author_id": "333544545",
            "created_at": "2016-04-19T17:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "722482854148632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando fotos 3/10: \"hear my whispers in the dark\" #2015 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico\u2026 https://t.co/ca7HN0oPaY"
        },
        {
            "author_id": "321406206",
            "created_at": "2016-04-19T17:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "722480943215173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeoPirocudos \ud83d\ude48\ud83d\ude0e\n\nHahahahahaha @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/2gwnkVLbth"
        },
        {
            "author_id": "181725845",
            "created_at": "2016-04-19T17:26:57.000Z",
            "id": "722476592765612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O POVO IND\u00cdGENA!!! \nELES MERECEM RESPEITO, ELES MERECEM JUSTI\u00c7A!!!\nParque Nacional Hist\u00f3rico do Monte... https://t.co/csuP3ZO9j1"
        },
        {
            "author_id": "286272337",
            "created_at": "2016-04-19T17:10:00.000Z",
            "id": "722472326630084610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta vou no parque nacional com os amiguinhos, pq to com saudades"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2016-04-19T17:07:05.000Z",
            "id": "722471592626814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e9gasus 10 realiza salvamento de v\u00edtima de queda em cachoeira no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/j2QjK7GVjl"
        },
        {
            "author_id": "91195804",
            "created_at": "2016-04-19T17:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99599957,
                        -22.93490794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "722469904872554497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo (@ Parque Estadual Cunhambebe) https://t.co/UOIuf3Fq45"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-04-19T16:45:29.000Z",
            "id": "722466159128391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do \"Ci\u00eancia Divertida\", projeto dinamizado pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/t4o6b9OO8A"
        },
        {
            "author_id": "172367066",
            "created_at": "2016-04-19T16:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "722466039515201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/YuRBFCduv8"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2016-04-19T16:44:00.000Z",
            "id": "722465783016722433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/VztVG45UBg"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-04-19T16:43:13.000Z",
            "id": "722465589093089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/U3P9FBhAaE"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-04-19T16:37:08.000Z",
            "id": "722464058020995073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente ocorreu na 'Janela do C\u00e9u', no Parque Estadual do Ibitipoca.\nBanc\u00e1ria est\u00e1 internada... https://t.co/mBiUwGSGlu"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-04-19T16:37:03.000Z",
            "id": "722464036290301956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente ocorreu na 'Janela do C\u00e9u', no Parque Estadual do Ibitipoca.\nBanc\u00e1ria est\u00e1 internada... https://t.co/KjkYN9Ps7H"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-04-19T16:37:01.000Z",
            "id": "722464027083812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Acidente ocorreu na 'Janela do C\u00e9u', no Parque Estadual do Ibitipoca.\nBanc\u00e1ria est\u00e1 internada... https://t.co/qYaPvV6e61"
        },
        {
            "author_id": "89516447",
            "created_at": "2016-04-19T16:24:32.000Z",
            "id": "722460887802646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u', no Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/XAorSaVttz"
        },
        {
            "author_id": "71106290",
            "created_at": "2016-04-19T16:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "722460596394811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia da Angel Mermaid Claudia Paes. @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/IzjDzqlIGn"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-19T16:20:34.000Z",
            "id": "722459885774991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAcidente ocorreu na 'Janela do C\u00e9u', no Parque Estadual do Ibitipoca. Banc\u00e1ria est\u00e1 internada em Juiz de Fora e deve ter alta nesta qua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-04-19T16:19:52.000Z",
            "id": "722459709945450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional da Floresta Petrificada - Arizona: O Parque Nacional da Floresta Petrificada (Petrified... https://t.co/3W4IXep9OD"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-04-19T16:19:51.000Z",
            "id": "722459706686513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional da Floresta Petrificada - Arizona: O Parque Nacional da Floresta Petrificada (Petrified... https://t.co/3oCGBTAv8n"
        },
        {
            "author_id": "881061774",
            "created_at": "2016-04-19T16:13:46.000Z",
            "id": "722458176763863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xKYa0Psp3B"
        },
        {
            "author_id": "713011709552816128",
            "created_at": "2016-04-19T16:08:07.000Z",
            "id": "722456753561071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ver as fotos que tiramos do Momentos Aymor\u00e9, que aconteceu no Parque Municipal no \u00faltimo s\u00e1bado, 16/04. https://t.co/FNsTHe0xvA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-19T15:50:32.000Z",
            "id": "722452328087953410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo dia \u00e9 dia de \u00cdndio \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gbmETSblqa"
        },
        {
            "author_id": "95092771",
            "created_at": "2016-04-19T15:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.73707,
                        -19.71
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "722452275826987010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela era t\u00e3o grandeee \ud83c\udf33 @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/ky0uRTqG3w"
        },
        {
            "author_id": "53265867",
            "created_at": "2016-04-19T15:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02683638,
                        -20.39407362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "722451828814680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energizando \ud83c\udf43 #nationalpark #paradise #adventure #view #peace #nature @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/BD8UaiUNLC"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-19T15:47:32.000Z",
            "id": "722451572932931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque todo dia \u00e9 dia de \u00cdndio \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6aguKiJsgd"
        },
        {
            "author_id": "334691972",
            "created_at": "2016-04-19T15:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75129502,
                        -9.61329444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "722447068887982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/2ALm1kRIxw"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-19T15:02:39.000Z",
            "id": "722440277198290946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2016-04-19T14:50:32.000Z",
            "id": "722437228882886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMomentos Aymor\u00e9\u201d chega a sua 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o e re\u00fane no palco\u2026 https://t.co/Av3BNPdvHB https://t.co/TjZo97pRaq"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-04-19T14:48:11.000Z",
            "id": "722436638953988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ VAMOS VOTAR ]\nAcampamento no meio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil. Foto de... https://t.co/m8DFJlGL5j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-04-19T14:37:45.000Z",
            "id": "722434012267089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coc\u00f3: estamos bem perto de ganhar o maior parque estadual urbano do Brasil https://t.co/DzvZJAfMiq"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-04-19T14:35:53.000Z",
            "id": "722433541317865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado ter\u00e1 Encontro Paulista de Autos Antigos  no Parque Municipal\n\nO feriado prolongado em comemora\u00e7\u00e3o a... https://t.co/lqkLlEip2U"
        },
        {
            "author_id": "6970602",
            "created_at": "2016-04-19T14:32:35.000Z",
            "id": "722432714591313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/saeoH8nx8N"
        },
        {
            "author_id": "26007463",
            "created_at": "2016-04-19T14:30:03.000Z",
            "id": "722432073538019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para o Astron de Ponta Grossa? Ent\u00e3o voc\u00ea precisa conhecer o Parque Estadual de Vila Velha. Ele \u00e9 considerado... https://t.co/M7V2OTEVIb"
        },
        {
            "author_id": "24683487",
            "created_at": "2016-04-19T14:16:06.000Z",
            "id": "722428563798892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus: \n\nAchei t\u00e3o bonito...\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowston... https://t.co/772K9PEhDJ"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-19T14:07:09.000Z",
            "id": "722426311981989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos de idosos visitam o Parque Nacional Serra da Capivara - https://t.co/SGxtrcSE92 https://t.co/gtu8RLVNti"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-04-19T14:07:06.000Z",
            "id": "722426299445325828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos de idosos visitam o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mbiTsEPfzS"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-19T14:00:05.000Z",
            "id": "722424535631470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ilha do Medo(EEIM) \u00e9 feita de beleza, guarda lendas, mist\u00e9rios e segredos...... https://t.co/kC8mIvbN80"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-19T13:44:48.000Z",
            "id": "722420687311384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/lSKhDoRPIy"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2016-04-19T13:42:41.000Z",
            "id": "722420156824227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiadoInd\u00edgena #Diado\u00cdndio #DireitosInd\u00edgenas #IndigenousRights\nOCA NO PARQUE NACIONAL DO XINGU https://t.co/jYBwhkQNQl"
        },
        {
            "author_id": "1491616884",
            "created_at": "2016-04-19T13:20:27.000Z",
            "id": "722414560762798080",
            "in_reply_to_user_id": "1491616884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_maspoxaalana \u00faltima vez que eu te vi foi naquela feira do livro no parque municipal ano passado"
        },
        {
            "author_id": "2491650518",
            "created_at": "2016-04-19T13:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2491650518",
                        "start": 82,
                        "username": "AgoraLondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "722409514251595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ARTHUR THOMAS EM LONDRINA\nSiga-nos tamb\u00e9m no Twitter e Instagram @AgoraLondrina  \n\nO Parque... https://t.co/pC6zTwZMIj"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-19T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "722408210871803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1337012844",
            "created_at": "2016-04-19T12:32:13.000Z",
            "id": "722402420307976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara foi um dos destinos escolhidos por mais de 700 mil pessoas em 2015 https://t.co/uAqqzakkif"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-04-19T12:18:43.000Z",
            "id": "722399021990617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve recesso na minha terra, at\u00e9 29.04 retorno \u00e0 Canastra com o Parque Nacional e a nascente do S\u00e3o Francisco e sua bacia...como miss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-04-19T12:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722395323079872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83d\udc32\ud83d\udc09\ud83d\udc3e#parquenacionaldasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/lxF28ZC2Mk"
        },
        {
            "author_id": "280141027",
            "created_at": "2016-04-19T11:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "141416415",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaellpacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "722391268014161920",
            "in_reply_to_user_id": "141416415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaellpacheco fica bem  pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Canastra, Sul de Minas."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-04-19T11:38:33.000Z",
            "id": "722388916708499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos com imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Aratanha. Mais: https://t.co/vXBIRWGEAG https://t.co/5oW4Pi8bve"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:39.000Z",
            "id": "722388184890519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/V9maCaBu8N"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:38.000Z",
            "id": "722388182189391875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/oEiIzNtruV"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:37.000Z",
            "id": "722388179416924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/Mvo5rVMCQY"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:37.000Z",
            "id": "722388176359276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/5tsTWJyR1F"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:36.000Z",
            "id": "722388173259726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/4YN129eNHt"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:35.000Z",
            "id": "722388170571149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/uNw2G9frd1"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:35.000Z",
            "id": "722388167731638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/NlO7Idsqgz"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:34.000Z",
            "id": "722388164669763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/uHoVBiZW7n"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:33.000Z",
            "id": "722388161570148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/bcm5yGTw5E"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:32.000Z",
            "id": "722388158550319109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/5sySRzy0Md"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:32.000Z",
            "id": "722388155744301057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/UsaITk5s2o"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:31.000Z",
            "id": "722388152929947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/TFfe76L6T9"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:30.000Z",
            "id": "722388150186811395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/0GGUwUu5qO"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:30.000Z",
            "id": "722388147204726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/FoGB3yJPPW"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:29.000Z",
            "id": "722388144344145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/jd6EyLQb4u"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:28.000Z",
            "id": "722388141684998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/CqHxSDLpr3"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:28.000Z",
            "id": "722388138992263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/fkgqpAQWZj"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:27.000Z",
            "id": "722388136085626885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/1eWWsRtCw4"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:26.000Z",
            "id": "722388133363466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/nW3bWyCvbs"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:26.000Z",
            "id": "722388130364592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/0vbvXjFI1V"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:25.000Z",
            "id": "722388127642468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/J7AoBSVHMx"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:24.000Z",
            "id": "722388124870053889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/PoB5muM05u"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:24.000Z",
            "id": "722388121745276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/oBSflCThGf"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:23.000Z",
            "id": "722388118834388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/HqlPIayyBw"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:22.000Z",
            "id": "722388116078796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul https://t.co/5IgaXqjrWJ"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:22.000Z",
            "id": "722388112668815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/Hv8wJkqMHQ"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:21.000Z",
            "id": "722388109598593026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/9gkmM5ZbtH"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:20.000Z",
            "id": "722388106553532417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/Q0J28OZ66U"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-19T11:35:19.000Z",
            "id": "722388100652077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Peroba no Parque Estadual Lago Azul\" https://t.co/HvpzdyBQDR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-19T11:00:05.000Z",
            "id": "722379233469796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra geral https://t.co/upnEeSbTq0"
        },
        {
            "author_id": "55263576",
            "created_at": "2016-04-19T10:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722377319940296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DESMATA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM SILVA JARDIM....: https://t.co/WGmeYxFpFW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3301130734",
            "created_at": "2016-04-19T10:27:28.000Z",
            "id": "722371028341682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e sabem o que eu sei? isso msm..."
        },
        {
            "author_id": "417406031",
            "created_at": "2016-04-19T10:22:17.000Z",
            "id": "722369723112013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Privada da Faia Brava https://t.co/qcwqdEBpZq"
        },
        {
            "author_id": "67119929",
            "created_at": "2016-04-19T10:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2787285,
                        -22.9848499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "722366873929551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!!!\n\n#focofor\u00e7af\u00e9 @ Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/IDU4iKO14O"
        },
        {
            "author_id": "27649824",
            "created_at": "2016-04-19T09:11:29.000Z",
            "id": "722351904152489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado + BA https://t.co/9qu3gnBJ5p"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-19T08:25:29.000Z",
            "id": "722340327361748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/XHFwKrWim4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-19T08:09:46.000Z",
            "id": "722336371927576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota da Biosfera-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (BTT - 8 de Maio)\n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT e o... https://t.co/jp3942Xcyh"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2016-04-19T07:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63088714,
                        -22.3417081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "722322927824289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio, cansa\u00e7o, sufoco e muita alegria \ud83d\udc95 @ Itamonte Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/4l8Q2BY1UI"
        },
        {
            "author_id": "708153528284479488",
            "created_at": "2016-04-19T06:55:01.000Z",
            "id": "722317563586187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00edton engolindo um crocodilo. Cenas fant\u00e1sticas [V\u00eddeo]: Este v\u00eddeo foi feito no Parque Nacional Everglades (F... https://t.co/vJQrGSOPSc"
        },
        {
            "author_id": "1467651187",
            "created_at": "2016-04-19T05:57:08.000Z",
            "id": "722302996101611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pescar em reserva biol\u00f3gica \u00e9 um crime mt feio"
        },
        {
            "author_id": "3046556853",
            "created_at": "2016-04-19T04:00:19.000Z",
            "id": "722273596081451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Descobrimento:  https://t.co/emVanRFzs1"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-19T03:58:45.000Z",
            "id": "722273203918413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-19T03:52:59.000Z",
            "id": "722271753448329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "76742032",
            "created_at": "2016-04-19T03:07:49.000Z",
            "id": "722260384615428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que t\u00e1 acontecendo tava ocupada levando picada de abelha no meio da reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-19T02:24:18.000Z",
            "id": "722249434269024257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a trilha foi no Canyon Fortaleza- Parque Nacional da Serra Geral #AparadosdaSerra https://t.co/PBxTd85oKa"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-19T01:26:15.000Z",
            "id": "722234826812575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00e7\u00e3o para Pintinhos \ud83c\udf3e\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZqUj9WY5NB"
        },
        {
            "author_id": "24571936",
            "created_at": "2016-04-19T01:06:37.000Z",
            "id": "722229886467903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais. Ponta Grossa. Foto de Henry Milleo. https://t.co/bJB0jvKYyg"
        },
        {
            "author_id": "4613440097",
            "created_at": "2016-04-19T01:01:36.000Z",
            "id": "722228622510186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7hJGOFuPTv"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-04-19T00:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70449157",
                        "start": 0,
                        "username": "arturbruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "722221424660869120",
            "in_reply_to_user_id": "70449157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arturbruno com Fausto Nilo. Na pauta, projetos para o Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/TDtBmTooH9"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T23:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "722210181292003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro visto do topo da trilha Cart\u00e3o Postal, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\u2026 https://t.co/iIPflsMmTm"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-18T23:39:47.000Z",
            "id": "722208032378253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2016-04-18T23:19:54.000Z",
            "id": "722203029978628096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edciasdodia #CaboFrio #RJ\nCabo Frio planta mudas em comemora\u00e7\u00e3o ao 5\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual Costa do... https://t.co/jKiwqlGxUa"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2016-04-18T23:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "722202796464939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal fazenda lagoa do Nado - BH: https://t.co/PnYqCJQmKR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "707178017597100032",
            "created_at": "2016-04-18T23:13:25.000Z",
            "id": "722201398574755850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Maravilhosa\n#Deus_Que_Fez\n#Boa_Noite @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/XPSjYDYBjg"
        },
        {
            "author_id": "77471094",
            "created_at": "2016-04-18T23:10:01.000Z",
            "id": "722200542387118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana voc\u00ea vai poder conferir a mais um super programa gravado no Parque Natural Municipal de Porto Velho,... https://t.co/aDqDHu8ByC"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-04-18T23:04:10.000Z",
            "id": "722199069540671490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05/2016 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \nIPER\u00d3/SP - TRILHA+HIST\u00d3RIA!!!\nVenha conhecer um pouco da... https://t.co/Yl8vOKr3IQ"
        },
        {
            "author_id": "42134642",
            "created_at": "2016-04-18T22:56:36.000Z",
            "id": "722197163535638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1000km #VemJunto #corrida #maissaude @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/K9nb0xTFeN"
        },
        {
            "author_id": "1314061818",
            "created_at": "2016-04-18T22:50:52.000Z",
            "id": "722195722905333764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - d\u00e9cada de 60 https://t.co/I6u5ETZKlT"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2016-04-18T22:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1915695007",
                        "start": 31,
                        "username": "1EmtecRecords"
                    }
                ]
            },
            "id": "722191203287097344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @1emtecrecords https://t.co/PnYqCJQmKR Parque municipal fazenda lagoa do Nado - BH"
        },
        {
            "author_id": "1957799774",
            "created_at": "2016-04-18T22:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722186507818254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8ujpTOTiDz"
        },
        {
            "author_id": "59901918",
            "created_at": "2016-04-18T22:05:02.000Z",
            "id": "722184185591558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS AOS NOSSOS MANACIAIS E A NOSSA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!\nAT\u00c9 AONDE O PODER DO DINHEIRO FALAR\u00c1 MAIS ALTO?... https://t.co/jk5sPF6YNo"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-18T21:53:48.000Z",
            "id": "722181360895594497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os querubins tchutchuc\u00f5es mais lindus @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/3OAYz0juG8"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722180717317230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das surpresas que encontramos pelo caminho... \n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o,\u2026 https://t.co/2aGYmwpsJ3"
        },
        {
            "author_id": "333590314",
            "created_at": "2016-04-18T21:46:33.000Z",
            "id": "722179537199632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza do Parque Municipal ou Praia Popular de Formiga por alguns jovens da cidade https://t.co/GA4r9R7kBY"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722178536363008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo esfor\u00e7o \u00e9 recompensado quando chegamos bem pertinho do \"Dedo de Deus\".\n\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/znV0kgSgnK"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-04-18T21:40:43.000Z",
            "id": "722178069600055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Xdkta1C1Gd https://t.co/PVxEqmRcff"
        },
        {
            "author_id": "351775808",
            "created_at": "2016-04-18T21:38:04.000Z",
            "id": "722177402240122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a \u00e9 uma das interessantes forma\u00e7\u00f5es rochosas do Parque Estadual de Vila Velha, em Pon\u2026 https://t.co/rydbcZR1zP https://t.co/FBRjtkhA1d"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-18T21:36:24.000Z",
            "id": "722176983413694465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As defini\u00e7\u00f5es de \"n\u00e3o sei o que dizer apenas sentir\" foram atualizadas \u2692 @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/7q7jJTDSxr"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722176019281514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das surpresas que encontramos pelo caminho...\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o,\u2026 https://t.co/2aGYmwpsJ3"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-04-18T21:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "722173385900294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos assim nossa aventura nas trilhas \u00edngremes do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, para\u2026 https://t.co/3Cgqch86CH"
        },
        {
            "author_id": "27676921",
            "created_at": "2016-04-18T21:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "722170758760370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o passeio de domingo foi dili. ^^ @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/BZA2E6i0Qt"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-04-18T21:11:06.000Z",
            "id": "722170613331152897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O alimento, espa\u00e7o, geografia e covas fazem que o Parque Nacional #TorresDelPaine seja o lugar perfeito para pumas. https://t.co/WOGqs07pef"
        },
        {
            "author_id": "2871972415",
            "created_at": "2016-04-18T21:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722170595719409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vlYi1uzgLE"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2016-04-18T21:10:35.000Z",
            "id": "722170485409255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bosque da Barra \u00e9 um parque municipal com \u00e1reas de lazer e passeio, tendo tamb\u00e9m a fun\u00e7\u00e3o de reserva ecol\u00f3gica,... https://t.co/efw9jVO4ES"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2016-04-18T21:06:29.000Z",
            "id": "722169451987275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para ter uma grande \u00e1rea protegida ele tem que ser um latifundi\u00e1rio, ou seja, ele n\u00e3o ser\u00e1 prejudicado. https://t.co/ImVF2gpmJf"
        },
        {
            "author_id": "214174932",
            "created_at": "2016-04-18T21:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "14638581",
                        "start": 93,
                        "username": "biobio"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "239534277",
                        "start": 101,
                        "username": "soyvaldiviacl"
                    }
                ]
            },
            "id": "722167921716367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#valdiviacl S\u00e1bado 23 de abril 16:30 hr@depvaldivia -@sau_chile2014 Estadio Parque Municipal @biobio @soyvaldiviacl https://t.co/XVUjpnGZny"
        },
        {
            "author_id": "3032910982",
            "created_at": "2016-04-18T20:58:06.000Z",
            "id": "722167344936562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/XnClFXoQtn  #viajantesdubbi https://t.co/B1UVJ5HRs9"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2016-04-18T20:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.07181383,
                        42.42801074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "722166284251701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidad. @ Parque municipal O Carballino https://t.co/zqESY76uj5"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2016-04-18T20:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 67,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "722164025837137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cantinho da ora\u00e7\u00e3o w/ @sweetwaagner (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/ylBbm7Hs4M"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-04-18T20:35:51.000Z",
            "id": "722161745503002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio planta mudas em comemora\u00e7\u00e3o ao 5\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual Costa do Sol   https://t.co/C7fvDwK4vS https://t.co/vqWcsoXxi7"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2016-04-18T20:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "722158795191894017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/nKCvRYc0lJ"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2016-04-18T20:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "722158625402314755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai gordo @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Gh2iK7wXUV"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-04-18T20:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98787176,
                        -23.047692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "722158427938680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Marcio (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/xlE4Swkh6f"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T20:10:13.000Z",
            "id": "722155294944534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa trilha foi no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral  #AparadosdaSerra"
        },
        {
            "author_id": "386347150",
            "created_at": "2016-04-18T20:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.859842,
                        -23.4205232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "722153698173054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ama o que faz, a gente faz o que ama! \u2764\ud83d\udca5\ud83d\udca3 noixx gosta pouco \ud83d\ude08\ud83d\udc4a\ud83d\ude0f @ Parque Municipal S\u00e3o\u2026 https://t.co/pRFZNJQZIB"
        },
        {
            "author_id": "176251021",
            "created_at": "2016-04-18T20:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "722153022189617153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazinho em Feliz @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/2YLKQAPrxq"
        },
        {
            "author_id": "62671648",
            "created_at": "2016-04-18T19:42:58.000Z",
            "id": "722148436729077761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que estou atrasada, como sempre, mas s\u00e1bado l\u00e1 no Parque Municipal me apaixonei com a Tulipa. &lt;3 https://t.co/cZT8bS5Nv1"
        },
        {
            "author_id": "3995310975",
            "created_at": "2016-04-18T19:04:10.000Z",
            "id": "722138672783618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rios em Disputa: do impasse ao jogo compartilhado entre t\u00e9cnicos e residentes n ... - https://t.co/OULTeY3chR https://t.co/8fxrfQnRDM"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2016-04-18T19:00:02.000Z",
            "id": "722137628791865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais incr\u00edveis que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \udbb8\udf27 https://t.co/kJiaNo2JIm"
        },
        {
            "author_id": "2952355359",
            "created_at": "2016-04-18T18:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "88518747",
                        "start": 0,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "722135055313858561",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiroFSiqueira um exemplo \u00e9 a mudan\u00e7a de app de acordo com m\u00f3dulo fiscal. Isso diminui a \u00e1rea protegida e estimula o desmatamento!"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2016-04-18T18:07:49.000Z",
            "id": "722124489593634820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de ciclistas participam do II Pedal Ecol\u00f3gico do Parque Estadual do Rio Doce no domingo.  Leia... https://t.co/rOEDOWXdid"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-04-18T18:01:19.000Z",
            "id": "722122855182262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/iXDNd7grOk"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:38.000Z",
            "id": "722122682100236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/AjSX5PL78x"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:37.000Z",
            "id": "722122678333751297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/wjNdjABzxW"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:36.000Z",
            "id": "722122675527761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/XdxEQF7zZ2"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:36.000Z",
            "id": "722122672486936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/VmdjKaIle5"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:35.000Z",
            "id": "722122669466910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/KO7tesHZQR"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:34.000Z",
            "id": "722122666333900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/t8JNMx4kus"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:34.000Z",
            "id": "722122663431446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/TbvUciuQPs"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:33.000Z",
            "id": "722122660440879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/FY9qlWBazh"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:32.000Z",
            "id": "722122657320341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/jFvnkn6rxz"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:31.000Z",
            "id": "722122654614953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/ZPkxd8oC46"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:31.000Z",
            "id": "722122651561521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/a43oOQDJpK"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:30.000Z",
            "id": "722122648638078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/JWhlvoO1T0"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:29.000Z",
            "id": "722122645714636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/KzFemoVHDK"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:29.000Z",
            "id": "722122642434736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/NW5gFuUsbW"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:28.000Z",
            "id": "722122638852800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/aju5mJMuTq"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:27.000Z",
            "id": "722122636004892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/jY0qnVCYUD"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:26.000Z",
            "id": "722122632066396162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/9wEnU65G1f"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:25.000Z",
            "id": "722122628576763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/0TU3XgYO7Z"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:25.000Z",
            "id": "722122625833639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/CCfnnIPLa0"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:24.000Z",
            "id": "722122623015129092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira https://t.co/gN72grlxM1"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:23.000Z",
            "id": "722122619810656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/BILKs2CCrr"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:22.000Z",
            "id": "722122616123867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/IpxDa76ASs"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:21.000Z",
            "id": "722122613028429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/ETr80dnML5"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:21.000Z",
            "id": "722122609777844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/kmfTcOgnzU"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:19.000Z",
            "id": "722122602190368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/fY6FeJFCLS"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:18.000Z",
            "id": "722122599074021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/wZP6zI9Rts"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:17.000Z",
            "id": "722122595722727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/J5FbaLJLgs"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:16.000Z",
            "id": "722122591771758596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/4A98Unl8ES"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:16.000Z",
            "id": "722122588101718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/lDYmCKXfMH"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:15.000Z",
            "id": "722122584901480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/mjW3wxgLH1"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:14.000Z",
            "id": "722122581806051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/gp6rfLef2n"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:13.000Z",
            "id": "722122578177978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/rB8l0XaOlH"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:12.000Z",
            "id": "722122575032266756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/vPNc6hWEGM"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:12.000Z",
            "id": "722122571735560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/DiVx5ckz8K"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-04-18T18:00:11.000Z",
            "id": "722122568476594177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Piquenique no Parque Municipal Joaquim Teodoro de Oliveira\" https://t.co/O8ak7xnHeB"
        },
        {
            "author_id": "70196454",
            "created_at": "2016-04-18T17:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7,
                        -2.43333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "722119133702320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bicha \u00e9 geniosa. #NotasSobreEla #Flona \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional Do\u2026 https://t.co/nvJrbeV11n"
        },
        {
            "author_id": "2526369277",
            "created_at": "2016-04-18T17:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722115102594482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vfc93XuFuO"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-18T17:24:36.000Z",
            "id": "722113613260013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "1576484383",
            "created_at": "2016-04-18T17:14:54.000Z",
            "id": "722111171172700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/lBGjvWN1lk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T16:58:50.000Z",
            "id": "722107129474244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canais de comunica\u00e7\u00e3o em que estamos presente!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/F3KQryDBO2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T16:51:59.000Z",
            "id": "722105408014434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351) 251460010\n E.mail... https://t.co/5SeyQCv6p1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-18T16:19:14.000Z",
            "id": "722097165640863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-04-18T16:05:07.000Z",
            "id": "722093610020147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-18T16:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "722093485331976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UURz2hMkGz"
        },
        {
            "author_id": "18215497",
            "created_at": "2016-04-18T16:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98011939,
                        -22.441817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "722092638791471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie na cachoeira. Dia maravilhoso nas cachoeiras em Guapimirim. @ Parque Nacional Da Serra\u2026 https://t.co/QV2pEHlGN3"
        },
        {
            "author_id": "177545747",
            "created_at": "2016-04-18T15:36:59.000Z",
            "id": "722086529468772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Petar, parque que fica no interior de S\u00e3o Paulo? \u00c9 lindo! https://t.co/QzAwyT5uzU"
        },
        {
            "author_id": "106406178",
            "created_at": "2016-04-18T15:28:48.000Z",
            "id": "722084470514278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Petar, parque que fica no interior de S\u00e3o Paulo? \u00c9 lindo! https://t.co/VQLDLqNUTZ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-04-18T14:40:33.000Z",
            "id": "722072328641908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Beija-flor no Parque Nacional de Boa Nova, BA. Flagra de Jo\u00e3o Paulo Vianna \u00e9 a imagem do dia https://t.co/q7LWnQH5Lh https://t.co/zllGdA4JO6"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-04-18T14:26:09.000Z",
            "id": "722068707044753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA AMAZ\u00d4NIA: As contribui\u00e7\u00f5es da EA na Reserva Extrativista Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da\u2026 https://t.co/29GWUYTXft ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-04-18T14:26:08.000Z",
            "id": "722068701055361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA AMAZ\u00d4NIA: As contribui\u00e7\u00f5es da EA na Reserva Extrativista Marinha de S\u00e3o Jo\u00e3o da\u2026 https://t.co/PNNIfHwzOz ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-04-18T14:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253034260",
                        "start": 16,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "722068611603570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | @ICMBio cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Vilar do Boi no Paran\u00e1. https://t.co/E58X7jeAgK"
        },
        {
            "author_id": "392257912",
            "created_at": "2016-04-18T14:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "722062667003883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/wFB9mCJIFT"
        },
        {
            "author_id": "55404573",
            "created_at": "2016-04-18T13:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03806358,
                        -23.72021395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "722061470817759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de sol com a fam\u00edlia \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udfca\ud83c\udffb @ Parque Estadual Serra Do\u2026 https://t.co/RIdxBLHtU5"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2016-04-18T13:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "722052731477889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/Gc0lQJbgho"
        },
        {
            "author_id": "2551367577",
            "created_at": "2016-04-18T12:58:52.000Z",
            "id": "722046738681475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros resgatou no s\u00e1bado, dia 16/4, uma mulher no Parque estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata. A... https://t.co/xdp7QRYSQU"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-18T12:50:03.000Z",
            "id": "722044520188284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/kXG0ZsAbF2"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2016-04-18T12:44:40.000Z",
            "id": "722043165465845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Indo agora falar com o Secret\u00e1rio de Sub Prefeituras/SP. Cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em S. Amaro.pedido da comunidade."
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-04-18T12:40:17.000Z",
            "id": "722042065228558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: aventuras de inverno no Canad\u00e1\n\nPor L\u00edvia Auler\n\nAs Montanhas Rochosas, mais conhecidas... https://t.co/mhURY7FFet"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-18T10:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64888153,
                        -26.92486532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "722014724850892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/BBpkkpjuDJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T10:43:13.000Z",
            "id": "722012601480318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/UgU6y8YL6A"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-18T10:16:36.000Z",
            "id": "722005903734607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de piquenique no Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u @\u2026 https://t.co/xjt0lCvzs7"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-18T10:14:45.000Z",
            "id": "722005438590492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia de fazer trilha no Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/ej1aYzmlnm"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-18T10:13:12.000Z",
            "id": "722005047979220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u @ Nucleo Cabucu https://t.co/vHmC5XYpEK"
        },
        {
            "author_id": "2938271109",
            "created_at": "2016-04-18T10:09:39.000Z",
            "id": "722004153728376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi de caminhada no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 https://t.co/m2ArXON1Qh"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-04-18T09:51:58.000Z",
            "id": "721999704993763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gWdD9F5SyP"
        },
        {
            "author_id": "218310618",
            "created_at": "2016-04-18T09:41:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "721997184145735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incrivel. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/lPcJH9JRwy"
        },
        {
            "author_id": "70919058",
            "created_at": "2016-04-18T09:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42629051,
                        -20.61697837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "721993134692024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/1ydET2Cnha"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2016-04-18T08:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2570332912",
                        "start": 3,
                        "username": "Icosatium"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "46152686",
                        "start": 118,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "721983643946786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Icosatium: Focos de inc\u00eandio nos morros do Parque Estadual da \u00c1gua Branca em Jacarepagua pr\u00f3ximo ao Pau da Fome.  @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2016-04-18T08:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2570332912",
                        "start": 3,
                        "username": "Icosatium"
                    }
                ]
            },
            "id": "721983524295819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Icosatium: Focos de inc\u00eandio nos morros do Parque Estadual da \u00c1gua Branca em Jacarepagua pr\u00f3ximo ao Pau da Fome."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-18T07:21:07.000Z",
            "id": "721961742163656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/hSlHmSH7FY"
        },
        {
            "author_id": "2350030670",
            "created_at": "2016-04-18T06:51:36.000Z",
            "id": "721954314307125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Brazil https://t.co/gXDJf7vfEG"
        },
        {
            "author_id": "3245779462",
            "created_at": "2016-04-18T03:42:08.000Z",
            "id": "721906633367023619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, nova chancela de \u00c1rea Protegida Plus Sant\u00e9 para empresas conscientes e respons\u00e1veis,\u2026 https://t.co/jNfWyt3apc"
        },
        {
            "author_id": "139153492",
            "created_at": "2016-04-18T03:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.45592041,
                        2.38208435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016bffc6160ccabc"
            },
            "id": "721903248513376257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalnatural #colombia #paramo @ Parque Nacional , Natural\u2026 https://t.co/pMGKeFxrJt"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-04-18T03:11:45.000Z",
            "id": "721898985875591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias \u00e9 inaugurado:  https://t.co/on4yDSzrbG"
        },
        {
            "author_id": "321406206",
            "created_at": "2016-04-18T02:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69748306,
                        -4.10600662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "721895435737047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoamiguinhos \u2692\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Sete Cidades - Piau\u00ed https://t.co/J1hCg5NpEU"
        },
        {
            "author_id": "2557050542",
            "created_at": "2016-04-18T02:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "721892066758930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3oVaiTerGolpe #vaiterluta @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/X4Z2Tsdaci"
        },
        {
            "author_id": "72185765",
            "created_at": "2016-04-18T01:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9836412,
                        -22.44796242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "721877966867668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf04 @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VQFJnohDhj"
        },
        {
            "author_id": "3741112702",
            "created_at": "2016-04-18T01:11:35.000Z",
            "id": "721868745430417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/NbWeaQidUG"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-18T01:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721867724989726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude06\n\n#boanoite @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oYymw2J8pD"
        },
        {
            "author_id": "544794532",
            "created_at": "2016-04-18T00:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46526,
                        -23.01385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721865568958095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Da prainha https://t.co/E3nBXwxewQ"
        },
        {
            "author_id": "101947401",
            "created_at": "2016-04-18T00:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "721858054854041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webing (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/rIMiP7VsGH"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-18T00:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721853657411497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/wxU2pld8ez"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-18T00:04:44.000Z",
            "id": "721851924962787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Faz parte do ROTEIRO APARADOS... https://t.co/6dTw2DELWO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-17T23:55:11.000Z",
            "id": "721849518078234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem disse que no Petar s\u00f3 tem cavernas? Tem cachoeiras, tamb\u00e9m! E s\u00e3o lindas. \ud83d\udc9b Olha s\u00f3: https://t.co/pD0e1mw7X5 https://t.co/I6vM11fvy7"
        },
        {
            "author_id": "185029933",
            "created_at": "2016-04-17T23:53:02.000Z",
            "id": "721848976996241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica\n#TransitARTE https://t.co/gUvG5bfikE"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-17T23:45:48.000Z",
            "id": "721847159914684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma por que esse parque \u00e9 incr\u00edvel e eu s\u00f3 queria poder morar nele \u2692 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/5suugc8Xz9"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-17T23:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721843851850199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o placar do impeachment? \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5XP0j4d6Ze"
        },
        {
            "author_id": "47941979",
            "created_at": "2016-04-17T23:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27354779,
                        -22.96150649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "721842616988336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteee @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6DYJwBT5mq"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-04-17T23:21:53.000Z",
            "id": "721841140907974657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Um point de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstico-religiosa https://t.co/krKzxGk5QI"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-04-17T23:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "43326346",
                        "start": 116,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "721841115477856259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Um point de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstico-religiosa https://t.co/dUXHYRDDR0 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "407960957",
            "created_at": "2016-04-17T23:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721840105036484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5L2ugnCvkq"
        },
        {
            "author_id": "8394102",
            "created_at": "2016-04-17T22:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.15947038,
                        -23.32215873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "721832907430629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pelas trilhas do Parque Estadual Mata dos Godoy. \nConhecendo uma das \u00faltimas reservas\u2026 https://t.co/j9gLL2Nx7S"
        },
        {
            "author_id": "1898141810",
            "created_at": "2016-04-17T22:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87396603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721831901930123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/moZFhu7hYZ"
        },
        {
            "author_id": "2203744250",
            "created_at": "2016-04-17T22:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04414495,
                        -27.67998311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1db01ce8ccd54d72"
            },
            "id": "721825775876509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Ctg -Rancho Queimado/sc https://t.co/XLACjGMBww"
        },
        {
            "author_id": "372580868",
            "created_at": "2016-04-17T22:03:57.000Z",
            "id": "721821527780536322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 turismos rurais espetaculares no Ger\u00eas https://t.co/17fnPa9150"
        },
        {
            "author_id": "546903874",
            "created_at": "2016-04-17T22:01:09.000Z",
            "id": "721820820834775041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha v\u00f3 me ligou so pra falar que amou andar na canoa do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-17T21:58:23.000Z",
            "id": "721820125800853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional Aparados da Serra  - Canyon Itaimbezinho #AparadosdaSerra"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2016-04-17T21:50:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "721818196714655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul) https://t.co/0f32873cQz"
        },
        {
            "author_id": "4438073235",
            "created_at": "2016-04-17T21:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "53579351",
                        "start": 68,
                        "username": "higordepadua"
                    }
                ]
            },
            "id": "721814094882349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Nova Friburgo por @higordepadua . \u2728\ud83d\udd1d\u2728 Siga\u2026 https://t.co/orRrms5uFL"
        },
        {
            "author_id": "253992296",
            "created_at": "2016-04-17T21:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "721812578993836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo nossas aventuras, nossos sonhos... \u2661 @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/AuUbNfCV15"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2016-04-17T21:19:53.000Z",
            "id": "721810437717770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha recebe mais uma Turma do IFCE Sobral | ARACATIA\u00c7U EM A\u00c7\u00c3O https://t.co/7eHOKbxVDK"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-17T21:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02991122,
                        -8.35325138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "721808716299898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/qmStMgLiic"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-04-17T21:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "721808185024098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude45\ud83d\udd1d\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\ud83c\udf56\ud83c\udf7a\ud83c\udf89\ud83d\udcaa\u26bd\ud83c\udfca\ud83d\udd0a\ud83c\udfb6\u270c @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/wnprNYwUYW"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-04-17T21:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88653683,
                        -16.74445531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "721807393085132801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/ge5qNVKTrm"
        },
        {
            "author_id": "1350587311",
            "created_at": "2016-04-17T21:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721806264481746947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ezn1KUC9Zj"
        },
        {
            "author_id": "702908205467373569",
            "created_at": "2016-04-17T21:01:28.000Z",
            "id": "721805802458058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e amigos.  Fim de tarde fant\u00e1stico! @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/vMebsY12jC"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2016-04-17T21:00:32.000Z",
            "id": "721805566981640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fot\u00f3grafos\nParque Estadual Jaragu\u00e1 faz 55 anos em maio e promove #concurso de #fotografia:  https://t.co/fdlUswvgyH https://t.co/qYFDetdV1C"
        },
        {
            "author_id": "3182885408",
            "created_at": "2016-04-17T20:28:52.000Z",
            "id": "721797596935753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es conserva clima hippie em MT #G1 https://t.co/8iyR1KFfYb"
        },
        {
            "author_id": "162500073",
            "created_at": "2016-04-17T20:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2927959,
                        -20.31222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "721795724589948933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s por n\u00f3s \ud83d\udc6d\ud83d\udc95 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/OdboIDAVCX"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2016-04-17T20:19:40.000Z",
            "id": "721795283445792772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/SJ3Rub22Zc"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2016-04-17T20:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "800160233813225472",
                        "start": 53,
                        "username": "iSabrinadias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721794522003435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @isabrinadias https://t.co/sxhhJzSYLW"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721793939942932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura emo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/fv86MgoLV8"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721793545573564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/PCuJ1dLQFy"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721793516217602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/yC378axXEW"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721793223312605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/sRtAkeNHVK"
        },
        {
            "author_id": "4374080974",
            "created_at": "2016-04-17T20:10:15.000Z",
            "id": "721792914100264962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BbrPeUUxR8"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721792771355336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/5WgzLFhVjl"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721792623803891717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/LOkInrSzgr"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2016-04-17T20:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "721792490664120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio bacana\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/eJAsLKChHY"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-17T20:00:00.000Z",
            "id": "721790335807057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Snowdonia (Pa\u00eds de Gales)... https://t.co/JblsTNjCjd"
        },
        {
            "author_id": "2579215703",
            "created_at": "2016-04-17T19:39:51.000Z",
            "id": "721785264306266113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso matar a saudades da Biblioteca Parque Estadual \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "95092771",
            "created_at": "2016-04-17T19:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5348259,
                        -19.4688955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "721780321415507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada\u2763 @ Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/Ym7HG2dx44"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-04-17T19:15:20.000Z",
            "id": "721779093654663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: \u00c1rvores #gigantes do Brasil  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2016-04-17T19:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 53,
                        "username": "debesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2317473177",
                        "start": 67,
                        "username": "gaabizete"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721776953443950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @debesiqueira @gaabizete https://t.co/cJ0v79Muiu"
        },
        {
            "author_id": "218310618",
            "created_at": "2016-04-17T18:54:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "721773815789920259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando Baelish no Ninho da Aguia #gameofthrones #serra @ Parque Nacional de Aparados da Serra\u2026 https://t.co/ZFFhQNADWC"
        },
        {
            "author_id": "218310618",
            "created_at": "2016-04-17T18:45:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "721771585301045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encarando o abismo #nietzscheana #aparadosdaserra @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/8vOy0ZQf8a"
        },
        {
            "author_id": "86553688",
            "created_at": "2016-04-17T18:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85280731,
                        -23.41531293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5265bbc33a680d17"
            },
            "id": "721771265766330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde.. (@ Parque Municipal S\u00e3o Pedro) https://t.co/vJjo3loMZi"
        },
        {
            "author_id": "57815628",
            "created_at": "2016-04-17T18:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "721769511452545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso parque com muitas coisas gratuitas (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/p8dLfhOQo5"
        },
        {
            "author_id": "2317473177",
            "created_at": "2016-04-17T18:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2856644349",
                        "start": 53,
                        "username": "debesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "721768232311529473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @debesiqueira https://t.co/6INfVREKEQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Nevada, USA",
                "id": "d374fb61a20fb74f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Purac\u00e9, Colombia",
                "id": "016bffc6160ccabc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rancho Queimado, Brasil",
                "id": "1db01ce8ccd54d72",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajamar, Brasil",
                "id": "5265bbc33a680d17",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176413460",
                "name": "Rick Nelson",
                "username": "Rick_alvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1927297472",
                "name": "Mi",
                "username": "MiiiValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305843661",
                "name": "Der\u00e9",
                "username": "gabriel_dede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935682345",
                "name": "Sorvbom",
                "username": "Sorvbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71245108",
                "name": "Don Pablo \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3e\ud83c\udf39\ud83d\ude9c",
                "username": "donchicon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19194602",
                "name": "Fiscal da Natureza",
                "username": "clebicar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32599349",
                "name": "Philippe Fernandes",
                "username": "phfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63767555",
                "name": "Guilherme Cohen",
                "username": "gui_cohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092424395",
                "name": "PuranoRock (oficial)",
                "username": "PuranoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440412648",
                "name": "henrique",
                "username": "rambochupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131634136",
                "name": "Rodrigo Ohashi",
                "username": "rodrigoohashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242114795",
                "name": "Saia da Rota",
                "username": "saiadarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900574638",
                "name": "Yalod\u00ea",
                "username": "seriouslymands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160949697",
                "name": "Mario \u30c4",
                "username": "mariomiguelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404670676",
                "name": "Ciudad de Saberes",
                "username": "ciudadsaberes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944556948",
                "name": "Maristas Salamanca",
                "username": "MSalCha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46891928",
                "name": "Solange Freitas",
                "username": "SolangeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Igor Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192388133",
                "name": "MiCastroFotografia",
                "username": "mimi_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319242300",
                "name": "Nath\u00e1lia Vargas",
                "username": "_NathaliaVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102550828",
                "name": "anny",
                "username": "yonemligo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688389802",
                "name": "David Caldas",
                "username": "davidcaldas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852307533",
                "name": "Mateus Bezerra.",
                "username": "braganca_mateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493951012",
                "name": "ana",
                "username": "anacarolinda_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180157274",
                "name": "oriom elias pinto",
                "username": "oriompinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393411345",
                "name": "Rosana Gomes",
                "username": "RosanaGomes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3791151317",
                "name": "Ridemontem - TA",
                "username": "Liderbrunocout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189584404",
                "name": "Viatom",
                "username": "tomrodrigues95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782828291",
                "name": "Yellow Trips",
                "username": "YellowTrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148827590",
                "name": "Jornal Bem Te Vi",
                "username": "JornalBemTeVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187945337",
                "name": "Cristina Jaques",
                "username": "CrisJaquesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426834567",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Online",
                "username": "jacare_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3610310847",
                "name": "Giorgia Fico",
                "username": "Giorgia_fico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212107407",
                "name": "Ozzy_deia",
                "username": "OzzySpielmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171653724",
                "name": "jason",
                "username": "fckjas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93446674",
                "name": "ViCk",
                "username": "vickiys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225362512",
                "name": "Socorro Melo",
                "username": "Socorro_Melo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533437164",
                "name": "mauro melo marques",
                "username": "mauromelomarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95524414",
                "name": "Webfilhos",
                "username": "webfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64192561",
                "name": "Geraldo Lira",
                "username": "LiraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77312298",
                "name": "Universidade Federal do Tocantins",
                "username": "UFToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259605",
                "name": "Parc\u00e3o Blumenau",
                "username": "parcaoblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51811079",
                "name": "princesa celta duas portas",
                "username": "waitacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27715326",
                "name": "Vicente Di Cunto",
                "username": "vdicunto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289518716",
                "name": "Helena",
                "username": "mimaletayyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243272585",
                "name": "Fran Soler",
                "username": "myguiadeviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385688058",
                "name": "jardel pias borges",
                "username": "jardelpiasborge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431005850",
                "name": "Turista ARGENTINO",
                "username": "TuristaARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234958901",
                "name": "#nycolas#",
                "username": "nycolasodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343178763",
                "name": "Edson Barauna Vianna",
                "username": "Edinho_vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802867",
                "name": "Figueredo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "RomarinhoVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212831560",
                "name": "~ Karen Waoll \ud83d\ude1c",
                "username": "waollkaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70387889",
                "name": "Matheus Henke",
                "username": "matheushenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38950120",
                "name": "Renata Pereira",
                "username": "renatapereiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2852490875",
                "name": "pri",
                "username": "soaressprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791792346",
                "name": "TALENTO Y VIDA",
                "username": "talentoyvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40002176",
                "name": "SaConteFreire",
                "username": "SaConteFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190658267",
                "name": "Tua R\u00e1dio S\u00e3o Francisco",
                "username": "redetuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136164888",
                "name": "Priscila ferreira",
                "username": "Priscil22361760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265081754",
                "name": "Maciel Leite",
                "username": "macielannunaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234851295",
                "name": "Gilgam\u00e9s Melo",
                "username": "gilgamesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82623468",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "PVINIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53168583",
                "name": "HOTEL GRAN MARQUISE",
                "username": "granmarquise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938271109",
                "name": "Elias Silva F\u00eanix",
                "username": "eliassilvafenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392257912",
                "name": "Marcos Julio Lyra",
                "username": "mjuliolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357676095",
                "name": "Lucas Bianna",
                "username": "LucasBianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264428512",
                "name": "Grupo Qualital",
                "username": "_Qualital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102040841",
                "name": "Aline Ferreti",
                "username": "Apferreti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333544545",
                "name": "gus est\u00e1 vacinadoh \ud83d\udc0a\ud83e\udd7a",
                "username": "warlogoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321406206",
                "name": "P.A \ud83e\udd81\ud83c\udf39",
                "username": "pxandremonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181725845",
                "name": "Elane HND Cunha",
                "username": "laninha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286272337",
                "name": "Hellena",
                "username": "itssoarees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91195804",
                "name": "Dani El Lula 22 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd8c",
                "username": "Putartista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172367066",
                "name": "Denise Ruis",
                "username": "DeniseSRuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89516447",
                "name": "Rogerio Adaid",
                "username": "ganodermasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71106290",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "Thiagosilmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881061774",
                "name": "Cristina Lima",
                "username": "KrisSLima28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713011709552816128",
                "name": "Embarque No Parque",
                "username": "embarqnoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95092771",
                "name": "Roberrrrrta",
                "username": "rohmazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265867",
                "name": "Carolina",
                "username": "descabelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334691972",
                "name": "MAX'ROCHA",
                "username": "Max_Rocha10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6970602",
                "name": "FabiLipo",
                "username": "fabilipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26007463",
                "name": "Marcos Vilasboas",
                "username": "Astronhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24683487",
                "name": "NADIAVIDA",
                "username": "nadiavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491616884",
                "name": "\u0618",
                "username": "CALUMDOLLARS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491650518",
                "name": "Agora Londrina",
                "username": "AgoraLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337012844",
                "name": "ProgramaCFE",
                "username": "CFEprograma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280141027",
                "name": "ingridi",
                "username": "ingridi_ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141416415",
                "name": "Raphael Pacheco",
                "username": "raphaellpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55263576",
                "name": "lelloguita",
                "username": "LELLOGUITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301130734",
                "name": "karol",
                "username": "karolarcnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417406031",
                "name": "Gato Manchado",
                "username": "GatoManchado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67119929",
                "name": "JC Falc\u00e3o \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "JCFalcaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27649824",
                "name": "Rogerio Kohler",
                "username": "rogeriokohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k.\u29d7",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708153528284479488",
                "name": "Hist\u00f3rias Virais",
                "username": "historiasvirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467651187",
                "name": "suki",
                "username": "alovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046556853",
                "name": "Hosana Lima",
                "username": "terapeutahosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76742032",
                "name": "ana carla",
                "username": "ninhasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24571936",
                "name": "Diniz Neto",
                "username": "DinizNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4613440097",
                "name": "Oliveira, Borges Web",
                "username": "OliveiraWe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915695007",
                "name": "JOCIMAR OLIVEIRA",
                "username": "1EmtecRecords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707178017597100032",
                "name": "*Jhey*",
                "username": "park_jhey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77471094",
                "name": "Ervas & Plantas",
                "username": "ervaseplantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42134642",
                "name": "Douglas",
                "username": "vargasdoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314061818",
                "name": "Anselmo Antonio More",
                "username": "MoreAnselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957799774",
                "name": "Sampaio",
                "username": "jsampaio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59901918",
                "name": "Livia Soussumi",
                "username": "LiviaSoussumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333590314",
                "name": "S\u00e9rgioLRamos",
                "username": "SergioramosMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351775808",
                "name": "Fam\u00edlia Viagem",
                "username": "FamiliaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27676921",
                "name": "Sugar Bun",
                "username": "tmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871972415",
                "name": "Dani",
                "username": "DepaulaDanielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214174932",
                "name": "Jorge Salazar R",
                "username": "vamostorreon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239534277",
                "name": "soyvaldivia.cl",
                "username": "soyvaldiviacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032910982",
                "name": "dubbi",
                "username": "_dubbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386347150",
                "name": "Filipe",
                "username": "xwoolderx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176251021",
                "name": "Gale - Gale \ud83d\udc23",
                "username": "HelizierSoster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62671648",
                "name": "Joyce Vacinadah",
                "username": "jojolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3995310975",
                "name": "NepamUnicamp",
                "username": "nepamunicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952355359",
                "name": "Ed Silva",
                "username": "edududu_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70196454",
                "name": "jay",
                "username": "jainerodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526369277",
                "name": "\u2720 Luiz Felipe  \u2720",
                "username": "lulipoliipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576484383",
                "name": "Ana Claudia Barbosa",
                "username": "claudinhab2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18215497",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177545747",
                "name": "Rose Ribas",
                "username": "Rose_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106406178",
                "name": "@IamCau\u00ealara",
                "username": "Iamcaue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55404573",
                "name": "Milt",
                "username": "haratete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551367577",
                "name": "linapac",
                "username": "LpLinapac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218310618",
                "name": "Adriana Amaral",
                "username": "adriaramaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70919058",
                "name": "Sylas Motta",
                "username": "Sylas_Motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570332912",
                "name": "Cidad\u00e3o Carioca",
                "username": "Icosatium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350030670",
                "name": "Dream World Travel",
                "username": "DreamWorlduk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245779462",
                "name": "Plus Sant\u00e9",
                "username": "plus_sante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139153492",
                "name": "JOSE GAVIRIA",
                "username": "josegaviria57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557050542",
                "name": "Mauro Farias",
                "username": "maffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72185765",
                "name": "Fisio Pedro Henrique",
                "username": "Fisiopedroph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741112702",
                "name": "Nicole Brizz Perez",
                "username": "nicolebrizzpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941979",
                "name": "R\u00e1dio Jovem Rio",
                "username": "radiojovemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544794532",
                "name": "mths",
                "username": "eunave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101947401",
                "name": "Jackeline Sol\u00eds",
                "username": "JaSoHe16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185029933",
                "name": "Eddy",
                "username": "Killuddy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407960957",
                "name": "alice",
                "username": "arcticmonkeyssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8394102",
                "name": "Paulo Yamagute",
                "username": "PauloYamagute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898141810",
                "name": "Talitinha",
                "username": "talita_leite27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203744250",
                "name": "Fabi",
                "username": "FabAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372580868",
                "name": "inesmonteirodeaguiar",
                "username": "inesdeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546903874",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bellmachaado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4438073235",
                "name": "riointerior",
                "username": "riointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53579351",
                "name": "Higor de Padua",
                "username": "higordepadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253992296",
                "name": "Jheniffer Souza",
                "username": "JheeniSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350587311",
                "name": "princesa do Rafa \ud83d\udc97",
                "username": "kamilahcavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702908205467373569",
                "name": "Edmilson Teixeira",
                "username": "edmilsoneto04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3182885408",
                "name": "Gicelma S. A.",
                "username": "Gicebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162500073",
                "name": "Aline",
                "username": "linebt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160233813225472",
                "name": "Sabrina",
                "username": "iSabrinadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4374080974",
                "name": "Higor Costa",
                "username": "higoratsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579215703",
                "name": "Roberta Lima \ud83c\udf3b\u2764",
                "username": "nonaflor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317473177",
                "name": "Gabi",
                "username": "gaabizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86553688",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "ajsbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57815628",
                "name": "AndersonNino#TimBeta",
                "username": "minonino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "723171512660811777",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtm6rjf1ncbi9b948lrvwybebjwd",
        "oldest_id": "721768232311529473",
        "result_count": 497
    }
}