{
    "data": [
        {
            "author_id": "166250382",
            "created_at": "2016-04-12T15:59:01.000Z",
            "id": "719917748726444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O salto!! @ Canion - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/LCYClsBXKp"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-04-12T15:52:45.000Z",
            "id": "719916174100664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRIPAVI comemora 30 anos com Torneio de P\u00e1ssaros Silvestres no Parque Municipal \n\nNeste ano, a ACRIPAVI comemora... https://t.co/W42Mo7tlED"
        },
        {
            "author_id": "2192786395",
            "created_at": "2016-04-12T15:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "70108677",
                        "start": 0,
                        "username": "Duuh1991"
                    }
                ]
            },
            "id": "719915454995832832",
            "in_reply_to_user_id": "70108677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Duuh1991 nossa, parque municipal, vivia la quando era mais nova kkkk q sdds"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2016-04-12T15:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719914283568472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tRWFH8Cpzd"
        },
        {
            "author_id": "70108677",
            "created_at": "2016-04-12T15:40:33.000Z",
            "id": "719913103350218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro quando eu era crian\u00e7a, meu pai me trazia no parque municipal e eu achava o m\u00e1ximo"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-04-12T14:58:36.000Z",
            "id": "719902544911159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surpresas no Gurupi!\n\nA equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, na Amaz\u00f4nia maranhense, teve uma surpresa ao... https://t.co/q2CqmdCrTK"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2016-04-12T14:29:07.000Z",
            "id": "719895126982717442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Crian\u00e7as de escolas do entorno do Parque Estadual da Pedra Branca participaram do projeto Lobinho Guar\u00e1. https://t.co/XI3G0J6Kwd"
        },
        {
            "author_id": "278269425",
            "created_at": "2016-04-12T14:22:40.000Z",
            "id": "719893501127725058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/XXrkFVtoq8"
        },
        {
            "author_id": "82925963",
            "created_at": "2016-04-12T14:13:05.000Z",
            "id": "719891090418069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/yf7Ay4mzfu"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-04-12T14:03:04.000Z",
            "id": "719888567921561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pra\u00e7a Ti\u00e3o dos Santos, no bairro S\u00e3o Gabriel, ser\u00e1 transformada em Parque Municipal! https://t.co/rxy1cafawJ \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf39 https://t.co/x85FgybYsP"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2016-04-12T13:59:49.000Z",
            "id": "719887753656299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira das Almas fica na Floresta da Tijuca, Setor principal do Parque Nacional da Tijuca. O ac... https://t.co/TflS3cxJuc"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-04-12T13:57:52.000Z",
            "id": "719887259277869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (15), tem in\u00edcio a 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Campanha Disque Bal\u00e3o.\n\nVale frisar que: fabricar,... https://t.co/p6yeL0uCSH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T13:50:00.000Z",
            "id": "719885282158460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2016-04-12T13:36:49.000Z",
            "id": "719881963587284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vergonha essa demora do ICMBio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes. Um... https://t.co/RSWezNDj8Q"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-12T13:20:58.000Z",
            "id": "719877975462830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-12T13:07:55.000Z",
            "id": "719874691285041154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno no ver\u00e3o. Geleira do Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz, #Patag\u00f4nia #Argentina #Viajar https://t.co/yMd05FpAfx"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2016-04-12T13:07:11.000Z",
            "id": "719874504281956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS https://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "1972566546",
            "created_at": "2016-04-12T13:05:46.000Z",
            "id": "719874150349869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - Urubici SC \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\u2600\ufe0f #trip #urubici https://t.co/doxgIyeywl"
        },
        {
            "author_id": "83386460",
            "created_at": "2016-04-12T12:41:40.000Z",
            "id": "719868083637080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades marcam anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/1yzE3ZmTwV"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2016-04-12T12:28:14.000Z",
            "id": "719864703544115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/EZJ4g4J1S6"
        },
        {
            "author_id": "4334252116",
            "created_at": "2016-04-12T12:06:52.000Z",
            "id": "719859328417705988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2016-04-12T12:03:33.000Z",
            "id": "719858492895555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares no parque nacional https://t.co/El2EGsfhxJ"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2016-04-12T11:59:48.000Z",
            "id": "719857547755327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/0mKJ9q881d"
        },
        {
            "author_id": "1972566546",
            "created_at": "2016-04-12T11:53:47.000Z",
            "id": "719856033980686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - Urubici SC \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\u2600\ufe0f\n\n#trip #urubici #brasil #brasilemfotos\u2026 https://t.co/doxgIyeywl"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-04-12T11:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "322093607",
                        "start": 34,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719854989695459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kc (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/CkeyTjJcfY"
        },
        {
            "author_id": "52564704",
            "created_at": "2016-04-12T10:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6466883,
                        -26.92672035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "719837239656726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC https://t.co/kKfFSq6TR3"
        },
        {
            "author_id": "715720504557105152",
            "created_at": "2016-04-12T09:34:47.000Z",
            "id": "719821053636251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/UbUHI4ZpjH"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-04-12T08:43:12.000Z",
            "id": "719808073179774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - #MatoGrosso - #Brasil - #Brazil\n#Bing\nhttps://t.co/yz515UlwLG https://t.co/Q9MmdjyzLa"
        },
        {
            "author_id": "146620053",
            "created_at": "2016-04-12T07:41:10.000Z",
            "id": "719792461858672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancias vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em Lanzarote. https://t.co/sRmzMLHi8w"
        },
        {
            "author_id": "706948359056187392",
            "created_at": "2016-04-12T07:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4890831592",
                        "start": 0,
                        "username": "barata_19"
                    }
                ]
            },
            "id": "719791858604498944",
            "in_reply_to_user_id": "4890831592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@barata_19 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "374571901",
            "created_at": "2016-04-12T05:14:32.000Z",
            "id": "719755560149741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\u00a0do\u00a0Cabe\u00e7o de Montachique (Loures - Lisboa) https://t.co/nBw3ZjK05O"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2016-04-12T05:00:16.000Z",
            "id": "719751968109891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Tc3St71RA7 #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-12T04:07:47.000Z",
            "id": "719738762612203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incr\u00edvel como em todo o Parque Nacional Los Alerces vemos todos os tons de verde e azul, ao\u2026 https://t.co/Rge3gKvj5q"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-04-12T03:28:39.000Z",
            "id": "719728912360538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional: Alcatrazes vista de Oeste. O lado abrigado da ilha princip... https://t.co/skXOhqX8gB"
        },
        {
            "author_id": "138859018",
            "created_at": "2016-04-12T03:17:51.000Z",
            "id": "719726195592577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/04/2016 Parque municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4Ml8ikNR9L"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-12T02:46:37.000Z",
            "id": "719718334250356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional -  https://t.co/sjvmB2P9HS \nAlcatrazes vista de Oeste. O lado ... https://t.co/7X5kE0ob5I"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-04-12T02:30:22.000Z",
            "id": "719714243998846980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza chilena....\nUma das passarelas da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, em Los Rios, no Chile. E\u2026 https://t.co/fPjswqMvqQ"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2016-04-12T02:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "719713051944071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero que o dia amanhe\u00e7a assim! @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/FWgVJzored"
        },
        {
            "author_id": "329723641",
            "created_at": "2016-04-12T02:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719708681613549570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf7a\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/IJWn7jYhGo"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-04-12T02:00:59.000Z",
            "id": "719706850183122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt saudades de quando tinha tempo pra ficar de boas na piscina... \ud83d\ude22 @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/PGiXDFLNfn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-12T01:38:20.000Z",
            "id": "719701151697014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional https://t.co/tYTYqbvTi5"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2016-04-12T01:36:28.000Z",
            "id": "719700680857006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Betary #petar #iporanga #trabalhodecampo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/9RVkwapB0H"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2016-04-12T01:34:07.000Z",
            "id": "719700088919080962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar #iporanga #trabalhodecampo #petar @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Zl3cwFyhS6"
        },
        {
            "author_id": "58521440",
            "created_at": "2016-04-12T01:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "501875011",
                        "start": 18,
                        "username": "lucaslucco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719694283117232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem! #Lendas @lucaslucco  #Festadacebola2016 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/muMIA70Xex"
        },
        {
            "author_id": "2767244301",
            "created_at": "2016-04-12T00:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719689234425245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09.04 {\ud83c\udf7b} @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/O8HM2asoqO"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-12T00:49:53.000Z",
            "id": "719688956535828482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "2873649785",
            "created_at": "2016-04-12T00:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "22262308",
                        "start": 0,
                        "username": "joaovitorjv"
                    }
                ]
            },
            "id": "719688333581017088",
            "in_reply_to_user_id": "2873649785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaovitorjv opa, parque municipal, j\u00e1 faz mais sentido"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2016-04-12T00:28:11.000Z",
            "id": "719683497301000192",
            "in_reply_to_user_id": "460241139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belaoelfo S\u00e1bado, dia 16. L\u00e1 no parque municipal a partir das 19h30 :c"
        },
        {
            "author_id": "1902118932",
            "created_at": "2016-04-12T00:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719683117347434497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/M1FTKgLXXE"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2016-04-12T00:22:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "719682183074594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses nosso Parque Nacional https://t.co/1Z0bRchxCF"
        },
        {
            "author_id": "627916894",
            "created_at": "2016-04-12T00:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719676994825412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau brigado.\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728\ud83d\udc99#LucasLucco @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/lFM8D24g9b"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-04-12T00:01:19.000Z",
            "id": "719676737748008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/IbBmmL3bNv"
        },
        {
            "author_id": "304132171",
            "created_at": "2016-04-11T23:59:53.000Z",
            "id": "719676373892218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PepQg22uxS"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-04-11T23:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92714225,
                        -7.92370664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "719672231937200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/9cey99FaeI"
        },
        {
            "author_id": "616095698",
            "created_at": "2016-04-11T23:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719668661276033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo! #LucasLucco \ud83d\udc6f\u2728 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LuCJeMvW34"
        },
        {
            "author_id": "2798801802",
            "created_at": "2016-04-11T23:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74086671,
                        2.80510315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "719668622935764994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/E8RKvJkrgR"
        },
        {
            "author_id": "226725036",
            "created_at": "2016-04-11T23:22:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719666914822332418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/kNDiIFQwjQ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-04-11T23:21:43.000Z",
            "id": "719666770550730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/PODIdvZvhV"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-04-11T23:21:40.000Z",
            "id": "719666759343542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/7fV2S0pFeA"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-04-11T23:20:13.000Z",
            "id": "719666391318540290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/cc1LqPXfcO"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-04-11T23:20:02.000Z",
            "id": "719666347999756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/Cx5vpi9gKs"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:47.000Z",
            "id": "719666283885690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/fqPGbjQUPn"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:44.000Z",
            "id": "719666271361441793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/NNTUuctd7D"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:42.000Z",
            "id": "719666261274140673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/gzUfzSY0C6 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:40.000Z",
            "id": "719666253648912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/dR0npseCdk"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:33.000Z",
            "id": "719666226016858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/aKu2h0DXjJ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:25.000Z",
            "id": "719666191862620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/fsrZGPpx33"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:23.000Z",
            "id": "719666183641784321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/QzEMi3yLOv"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-11T23:19:02.000Z",
            "id": "719666096773554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/QFysxRlWAS"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-04-11T23:18:59.000Z",
            "id": "719666083972558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros le... https://t.co/lZvlGk4yCS #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-04-11T23:18:49.000Z",
            "id": "719666042679664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/PfmwRMBoPO"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-04-11T23:18:39.000Z",
            "id": "719665999675400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/klJuf9srsG"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:50.000Z",
            "id": "719665793554735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/wCuLcx5zza"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:48.000Z",
            "id": "719665784008540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/y3yJCX1NU9"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:44.000Z",
            "id": "719665768128876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/3fjOAfTdM5"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665744464588800",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/JaOHByCh04"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:33.000Z",
            "id": "719665720502591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/pcNAbFh1as"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:24.000Z",
            "id": "719665683307503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hora... https://t.co/Pw39Ac6MYb #rt"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:14.000Z",
            "id": "719665642396213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ohyD58HXpv"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:13.000Z",
            "id": "719665637568557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/7LWckQRC53"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:10.000Z",
            "id": "719665627296759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/yBqfA0G67D"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:09.000Z",
            "id": "719665622263529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/bjuHiWNwsh"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:08.000Z",
            "id": "719665617087832068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/SnjrwSvs94"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:07.000Z",
            "id": "719665614323724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/njgSQcXgnD #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2016-04-11T23:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665589279543297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/VgyGYWfPku @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:53.000Z",
            "id": "719665552201912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/sUUjKG0d7f"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665498980417536",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/BCebGf0LYR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665461042896897",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/FZxUQXsHID #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665452805296129",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/w4bMPwM4VP #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719665415471771648",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/CbPNYrKgnd #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:10.000Z",
            "id": "719665374443098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/2hLvz3C7P6"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-04-11T23:16:06.000Z",
            "id": "719665358701879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/iq9BEChLNT"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:41.000Z",
            "id": "719665253101867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/rdGTl7MEcQ"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:38.000Z",
            "id": "719665239143256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: B... https://t.co/RPYldwerPx #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:34.000Z",
            "id": "719665221749485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hora... https://t.co/oKxQYkz0Oo"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:28.000Z",
            "id": "719665197774872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/5eZhZ2FQsW"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-04-11T23:15:24.000Z",
            "id": "719665182465662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/o5WsXNs8Dx"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-04-11T23:13:30.000Z",
            "id": "719664704726167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/VdOz3oEQEt #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:29.000Z",
            "id": "719664193243209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/MK6arRHDpZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:21.000Z",
            "id": "719664163283279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/GyyyQCu7nv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664153376399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/SygLAsIAOC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664136662097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Z49tj7FDYk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664127715594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/cehPkdAQzw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-04-11T23:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719664111265517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/5hpxUHnnR3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663896244592641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ZmSv05hr4m tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:16.000Z",
            "id": "719663889835782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ\" https://t.co/euizy84ArX"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663886870294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/IKH2CEP0dE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663849264123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/WpHU48l6I4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663840032493570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/lrqPTgXEjz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663830893092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/rusOIKIwIf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-04-11T23:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663821820813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/lajfFq1J1p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663804296986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/L8CXkPT5h2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663794591440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/LroUnDalmg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:51.000Z",
            "id": "719663786018410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ\" https://t.co/euizy84ArX"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663776232935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/yh2KFOhmgc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663768360226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/m2U9extAiN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663759300505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/jnQYNy1iAm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663750224039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/YMi8wRq3nl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663732410834946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/cKJhDH34yQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663723095326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/7F8Wk00ra6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663705563115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/meIe4qQQ39 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "719663696293662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/6Fm59dpzS7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-04-11T23:09:08.000Z",
            "id": "719663604115460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/OHnOHNZ419"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:52.000Z",
            "id": "719663538227118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/fCOCCSqitE"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:49.000Z",
            "id": "719663522100019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ZVD5wTc5tJ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:44.000Z",
            "id": "719663501787017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/UeRQdyPBC2"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:42.000Z",
            "id": "719663493083844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/DeDWUv6i91"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:27.000Z",
            "id": "719663430135775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/h31xgIyfKh #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:25.000Z",
            "id": "719663422061678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ukj6WHy6n0 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:10.000Z",
            "id": "719663361105866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/JQ0XquUv5c"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:04.000Z",
            "id": "719663333335367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/X7DZOFC5ZU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-11T23:08:00.000Z",
            "id": "719663318177165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/OAYvSZwPmu"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:57.000Z",
            "id": "719663305254510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 ... https://t.co/iBpXDoN40Q"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:38.000Z",
            "id": "719663227282456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas par... https://t.co/fDGT3MEPdH"
        },
        {
            "author_id": "403514436",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719663213051142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Vem princesinha\u2022 \ud83c\udfb6\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Uq8tsyAgK0"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:34.000Z",
            "id": "719663209041428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hora... https://t.co/YmYkb4afDv #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:28.000Z",
            "id": "719663182655041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/kI2IA87DAP"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:21.000Z",
            "id": "719663156772020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para co... https://t.co/BkkY2htT2z"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:15.000Z",
            "id": "719663131169939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/WSY2qUjgca"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:10.000Z",
            "id": "719663109497950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/DX93A57yCx"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:07.000Z",
            "id": "719663098076880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/1UNSOcA6nW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-04-11T23:07:05.000Z",
            "id": "719663087230398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/JQw2xfEN1E"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:59.000Z",
            "id": "719663064090431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para c... https://t.co/5ov4pYUtNB"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:35.000Z",
            "id": "719662961212567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/UVBbbv6ihe"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:21.000Z",
            "id": "719662901552779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/REk2MByqvW"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-04-11T23:06:11.000Z",
            "id": "719662863258750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/dRSBekelQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:59.000Z",
            "id": "719662809433309185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/7jxSs1gynj"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:56.000Z",
            "id": "719662798062530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/zi3WQG7HEc"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:52.000Z",
            "id": "719662782614888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/X9OJOJVpxK"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:45.000Z",
            "id": "719662752759820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/LBMlLtUk72"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:44.000Z",
            "id": "719662747953209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/Fmt25iIazF"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-04-11T23:05:09.000Z",
            "id": "719662602897399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9erbdxgOU1"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:52.000Z",
            "id": "719662529861955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/rGpHWGe7d1"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:50.000Z",
            "id": "719662521620303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/9cm5ML22lc"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:47.000Z",
            "id": "719662508307427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/ml8ML8KzJE"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:45.000Z",
            "id": "719662501114224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/S1XK70xpg8"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:36.000Z",
            "id": "719662461247303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/Kt8DlpNnVJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:12.000Z",
            "id": "719662361649369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vM71MW1Bpx"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-04-11T23:04:09.000Z",
            "id": "719662348374380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/nxG8WeVPJY"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:58.000Z",
            "id": "719662303461789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/4lEM9Ji85n"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:41.000Z",
            "id": "719662230950678530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/T8xXklwFOA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:32.000Z",
            "id": "719662196192468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/GpEzGDgCtZ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "719662178098253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram ... https://t.co/8pMQlGBPmv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:22.000Z",
            "id": "719662152861278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/ItBUBmfvU8"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:20.000Z",
            "id": "719662143226785793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/vNpAerIETa"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:02.000Z",
            "id": "719662069491097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e amores! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/JlumYTJ9IC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:01.000Z",
            "id": "719662064101236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros le... https://t.co/5BuzvBaeQu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-11T23:03:00.000Z",
            "id": "719662059235860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/L1hNc3bUPH"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:46.000Z",
            "id": "719662003644542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 horas para combat... https://t.co/yxDBPLVi45"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:43.000Z",
            "id": "719661990847713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/e9PqyUKIli"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661969746239489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoVLMWO4SS #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661943770861569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/oBtuG6mLh1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661935478710272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/YtGzXEKNL4 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "269228737",
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661907485954048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/hoyBikM4Ag #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661873767931906",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/tl2Tg3Bffy #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-04-11T23:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96389732",
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "719661862351056897",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/korRQ4XbNs #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-04-11T23:01:49.000Z",
            "id": "719661762488848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ: Bombeiros levaram 5 hor... https://t.co/FXhOPukQQH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2016-04-11T22:55:07.000Z",
            "id": "719660077695832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causado por bal\u00e3o consome 10 hectares de parque nacional no RJ https://t.co/95NwdOmLhU"
        },
        {
            "author_id": "66170767",
            "created_at": "2016-04-11T22:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "719658515745398786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/pue1GNWs6z"
        },
        {
            "author_id": "2998963510",
            "created_at": "2016-04-11T22:48:43.000Z",
            "id": "719658463752654849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lucaslucco @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/hXgqLZKXIu"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-04-11T22:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 66,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "19205592",
                        "start": 79,
                        "username": "gustavocord"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "4136164888",
                        "start": 92,
                        "username": "Priscil22361760"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7599895,
                        -9.60965428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "719654642292895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @jobsonmelo0 @gustavocord @priscil22361760 https://t.co/1KG2C3YhMq"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2016-04-11T22:05:19.000Z",
            "id": "719647542208786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es do Parque Nacional de Yellowstone - Michael Nichols/National Geographic\n#megacurioso #bison #yellowstone #w\u2026 https://t.co/p0e7ZRAyL3"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2016-04-11T22:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719646717549752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma amor \ud83d\ude0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/d23Rf7nkfw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-11T21:57:36.000Z",
            "id": "719645602288701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/IFB520Kmef"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642559044198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder natureza \u00e9 demais. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zMYDjzkMSW"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719642050337972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada no Park do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xWD5CTG4O2"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641789104201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento do embarque!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/BP3gT0inEY"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641524514852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista muito legal. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PGvaiHrRsS"
        },
        {
            "author_id": "259831540",
            "created_at": "2016-04-11T21:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "719641280658051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio que vai ficar marcado em nossas vidas. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vQBd5ZQtZ2"
        },
        {
            "author_id": "422870665",
            "created_at": "2016-04-11T21:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719638569854218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/nZ1mUTrzNw"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-11T20:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719630198275252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea achou que eu ia sofrer, mas eu tinha meu plano B \ud83c\udfb6 \n#LucasLucco @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/F68k3wDfxg"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-04-11T20:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52106249,
                        8.9812408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "719624840592912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip 8-10 de Abril 2016  .. Bebe #frogfish nadando - Parque Nacional coiba.. Pr\u00f3ximo trip con\u2026 https://t.co/wmAPB6ZN3X"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-04-11T20:30:05.000Z",
            "id": "719623576752623620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do trabalho venha se aventurar pelo Complexo Tur\u00edstico Pedra Ca\u00edda, Parque Nacional da Chapada das Mesas e... https://t.co/gJoUw80LBX"
        },
        {
            "author_id": "74745918",
            "created_at": "2016-04-11T20:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1309219456950898693",
                        "start": 0,
                        "username": "graffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "719620981409648640",
            "in_reply_to_user_id": "41663886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Graffite tenho QUASE certeza de ter visto a Marcia ontem no parque municipal. Mas fiquei sem gra\u00e7a de perguntar se era ela #GraffiteZ\u00e9Preto"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-11T20:00:02.000Z",
            "id": "719616013659058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Torres del Paine (Chile)... https://t.co/3ifcxcZ2RE"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2016-04-11T20:00:01.000Z",
            "id": "719616012056924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, administrado pela Secretaria do Meio Ambiente (Semam),... https://t.co/GNwJBVgR2I"
        },
        {
            "author_id": "229194643",
            "created_at": "2016-04-11T19:55:00.000Z",
            "id": "719614750208856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U\nVoc\u00ea .....\nVai poder renovar as energias visitando o parque nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado... https://t.co/Vp6FTmawXb"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2016-04-11T19:46:03.000Z",
            "id": "719612497481895937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#floripa Acordo permite embarca\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Anhatomirim: https://t.co/Gj9xFrotrD https://t.co/vr8HwDCSCd"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2016-04-11T19:36:16.000Z",
            "id": "719610033827291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Novo Parque Municipal Josefa Coelho | CONVOCA\u00c7\u00c3O GERAL https://t.co/bqt4njwfCe"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-04-11T19:00:02.000Z",
            "id": "719600915775229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... https://t.co/alGIQQYL7J"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-04-11T18:50:19.000Z",
            "id": "719598468445179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 11h, de ontem, um bal\u00e3o caiu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os provocando um inc\u00eandio de... https://t.co/EgXmTyE3bi"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:31:12.000Z",
            "id": "719593658161487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/pQt0MPr5Ln"
        },
        {
            "author_id": "1544032543",
            "created_at": "2016-04-11T18:18:01.000Z",
            "id": "719590343168114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma imensa ferida, a mina de Caraj\u00e1s se entreabre bem no meio da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Diariamente,... https://t.co/sJK0DQHqtF"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-04-11T17:57:50.000Z",
            "id": "719585264390311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada):  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/G1sXAEgoeL"
        },
        {
            "author_id": "161759103",
            "created_at": "2016-04-11T17:47:36.000Z",
            "id": "719582685392412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peregrinos de Maring\u00e1 presentes Caminhada na Natureza de Guarapuava \n24 de abril - Parque Estadual do Salto S\u00e3o Francisco"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2016-04-11T17:46:07.000Z",
            "id": "719582315589066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Novo Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/ZJctrN6ltB"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-04-11T17:35:41.000Z",
            "id": "719579686381203458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol comemora cinco anos com diversas atividades https://t.co/4aMlvU7Kg6 https://t.co/gVUKcta3gf"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2016-04-11T17:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719578523606900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/W6RC5KALBz"
        },
        {
            "author_id": "326451521",
            "created_at": "2016-04-11T17:22:38.000Z",
            "id": "719576402761265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores q falam a l\u00edngua do vento tragam pra perto de mim @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/PKmJTR1lU3"
        },
        {
            "author_id": "1708071013",
            "created_at": "2016-04-11T17:00:01.000Z",
            "id": "719570714123218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carioca tem mais uma op\u00e7\u00e3o de local de lazer junto \u00e0 natureza. O Parque Municipal da Catacumba, na Lagoa,... https://t.co/O2ETaIr8ow"
        },
        {
            "author_id": "124227851",
            "created_at": "2016-04-11T16:50:07.000Z",
            "id": "719568219221200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00a8Parque Nacional de la Uva \u2013 Fabrica de Vinos\u00a8\ninfo.ventas@vallemulticolor.com\nM\u00f3vil:  312 853 68 13 https://t.co/IuQFYLqwor"
        },
        {
            "author_id": "58956645",
            "created_at": "2016-04-11T16:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "719564318703009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Noiiis\" \u2665 #DoidoComEla @ Parque Municipal De Bh https://t.co/aB5ThdQY10"
        },
        {
            "author_id": "72614663",
            "created_at": "2016-04-11T16:32:09.000Z",
            "id": "719563701452451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da FAJ se aventuram em viagem t\u00e9cnica ao Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/PwUbtAUgTL"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-04-11T16:31:51.000Z",
            "id": "719563623564255237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADES MARCAM 5\u00ba ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL NA REGI\u00c3O DOS LAGOS - RJ\n\nPARA VISUALIZAR A... https://t.co/Bgtj3eFOpC"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-04-11T16:29:57.000Z",
            "id": "719563146751582215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve,mais encanto!\nHotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/cPKw0u2GOZ"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-04-11T16:27:53.000Z",
            "id": "719562626368475138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADES MARCAM 5\u00ba ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL NA REGI\u00c3O DOS LAGOS - RJ\nhttps://t.co/sm7wkS9UzE https://t.co/YlShkWESQA"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2016-04-11T16:25:47.000Z",
            "id": "719562097185697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADES MARCAM 5\u00ba ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL NA REGI\u00c3O DOS LAGOS - RJ\n\nPARA VISUALIZAR A... https://t.co/bpfzC2Rbmh"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2016-04-11T15:56:39.000Z",
            "id": "719554765529694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeireiros exploraram ilegalmente R$ 590 M de R$ de madeira de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia entre 2008 e 2015 https://t.co/FItZHOKcqT"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-04-11T15:40:34.000Z",
            "id": "719550719200751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"We made these memories for ourselves.\" \ud83d\udccc Parque Estadual Do Ibitipoca, Lima Duarte, MG \n#cacandoviagens #brazilgra\u2026 https://t.co/VXB7HNJkBP"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2016-04-11T15:36:00.000Z",
            "id": "719549570955546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edciasdodia #CaboFrio #RJ #PECS\nAtividades marcam 5\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Costa do Sol\n\nO Parque... https://t.co/cEzX6ij2F2"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-04-11T15:28:14.000Z",
            "id": "719547613197025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/3xJw1x5e6z"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2016-04-11T14:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719537879576281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10.04 \ud83d\ude4c\n#festadacebola #lucaslucco #melhorshow @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/fxAGnfOZeY"
        },
        {
            "author_id": "3357070131",
            "created_at": "2016-04-11T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4300461,
                        -22.81944086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "719532703784312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agradecer por esse novo dia que se inicia.\" @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/zDsLlKEPpP"
        },
        {
            "author_id": "328013604",
            "created_at": "2016-04-11T14:20:37.000Z",
            "id": "719530599485153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pris\u00e3o de Guant\u00e1namo pode virar uma reserva biol\u00f3gica https://t.co/O7zzRT9HND https://t.co/YRgwrug6sn"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-04-11T14:12:48.000Z",
            "id": "719528631819759617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2016-04-11T14:07:40.000Z",
            "id": "719527338296352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/HeK0X87PSV"
        },
        {
            "author_id": "202428744",
            "created_at": "2016-04-11T13:57:33.000Z",
            "id": "719524791472926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (9), o prefeito Julio L\u00f3ssio inaugurou o Novo Parque Municipal Josefa Coelho. Estiveram presentes na... https://t.co/mtCLUrbNr5"
        },
        {
            "author_id": "2512602997",
            "created_at": "2016-04-11T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719521979938795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/u0nV0kDyMN"
        },
        {
            "author_id": "53450016",
            "created_at": "2016-04-11T13:38:07.000Z",
            "id": "719519904030945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colonos e ribeirinhos vivem de forma sustent\u00e1vel, mas uma nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica criada na regi\u00e3o poderia obrigar \u2026 https://t.co/iUaTM43ccm"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2016-04-11T13:27:40.000Z",
            "id": "719517270880448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #VoleiNaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T13:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719515563945500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf7a\ud83d\ude80 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/JnuWozgI0d"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2016-04-11T12:57:00.000Z",
            "id": "719509555818938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vis\u00e3o do para\u00edso!! O Parque Nacional do Jiuzhaigou, situado na prov\u00edncia de Sichuan e a mais de 1.800... https://t.co/aUC7IAQatW"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-11T12:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719507816655011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amigo a gente sente\" \ud83d\udc9d\ud83d\udc6f #melhorparceria #melhorshow #lucaslucco @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/xpzxaV9Gkv"
        },
        {
            "author_id": "320443239",
            "created_at": "2016-04-11T12:41:27.000Z",
            "id": "719505641094660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial para os 46 anos do Parque Estadual do Desengano. https://t.co/tSLxGvISr2"
        },
        {
            "author_id": "375643561",
            "created_at": "2016-04-11T12:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719504312326582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Cebola \u270c #lucaslucco  #todomundofoi @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/YiTms7OwvT"
        },
        {
            "author_id": "716495639790686208",
            "created_at": "2016-04-11T12:09:35.000Z",
            "id": "719497620788355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam trabalho de campo no Parque Estadual do Rio Doce \u2013 Itabira e Gerais https://t.co/Hu2NiUrPo4"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2016-04-11T11:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "719494113247125508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie #lima #peru @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/gEZaMHabXI"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2016-04-11T11:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98430832,
                        -23.04523097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "719484502612033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EvilInTheNight #AdamLambert (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/Y1EAj1NucC"
        },
        {
            "author_id": "625959692",
            "created_at": "2016-04-11T11:10:30.000Z",
            "id": "719482753176244227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam este v\u00eddeo lindo sobre o Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. https://t.co/dFqtGBn6aT"
        },
        {
            "author_id": "240223858",
            "created_at": "2016-04-11T10:40:09.000Z",
            "id": "719475116678230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distante poucos quil\u00f4metros de Palmas, o Parque Estadual do Cant\u00e3o tem uma bele... https://t.co/A31gt5wEyi https://t.co/O7uSCQG4rb"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-11T10:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "719468383708803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\n5- Cascata do Tigre Preto no Parque Nacional #SerraGeral #CanionFortaleza... https://t.co/iS1OFs24qu"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-11T10:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "719468372136693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\n6- C\u00e2nion Malacara no Parque Nacional #SerraGeral #NationalPark... https://t.co/Jos5z6sGD2"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-11T10:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "719468359025164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\n7- C\u00e2nions Malacara e Churriado (ao fundo) no Parque Nacional #SerraGeral... https://t.co/mZ0JaFf2CQ"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-11T10:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "719468333490417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\n9- C\u00e2nion #Itaimbezinho no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionsdoBrasil... https://t.co/QUan3M1XVM"
        },
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2016-04-11T09:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "719461783514279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ouJ7lRfHsw"
        },
        {
            "author_id": "39554508",
            "created_at": "2016-04-11T09:22:19.000Z",
            "id": "719455528204644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre https://t.co/NU0KYl8ax8"
        },
        {
            "author_id": "1140512528",
            "created_at": "2016-04-11T09:13:10.000Z",
            "id": "719453226941202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAGUE 17 Abril DOM.... https://t.co/Oo95LeSDQU"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-11T08:52:30.000Z",
            "id": "719448025060548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/oCT12CSfWC"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:06.000Z",
            "id": "719397087444647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-04-11T05:30:05.000Z",
            "id": "719397085930528769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "134550946",
            "created_at": "2016-04-11T04:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719383191547723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta doida \u00e9? Ta louca \u00e9? @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/tshJaBRiUh"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-11T04:30:59.000Z",
            "id": "719382210978009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais sobre a viagem, curta:\u2026 https://t.co/nanZR5OGBz"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-11T04:19:43.000Z",
            "id": "719379374986944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "317276230",
            "created_at": "2016-04-11T04:10:42.000Z",
            "id": "719377108116639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "868075808",
            "created_at": "2016-04-11T03:44:24.000Z",
            "id": "719370488921899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do quarto pro Via \nDo Via pro Shop cidade \nDo Shop cidade pra feirinha \nDe l\u00e1 pro Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "124227851",
            "created_at": "2016-04-11T03:08:42.000Z",
            "id": "719361504705921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00a8Parque Nacional de la Uva \u2013 Fabrica de Vinos\u00a8\ninfo.ventas@vallemulticolor.com\nM\u00f3vil:  312 853 68 13 https://t.co/vLFRAio9Bb"
        },
        {
            "author_id": "67210110",
            "created_at": "2016-04-11T03:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "719359981552865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho do Parque Nacional de Ubajara n\u00e3o est\u00e1 funcionando. N\u00e3o deu para revisitar a gruta. Assim, como a Igreja do C\u00e9u em Vi\u00e7osa em obras."
        },
        {
            "author_id": "2925343697",
            "created_at": "2016-04-11T02:55:39.000Z",
            "id": "719358221266264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinho. \ud83d\udc9a #duck #pato #lagoon #water #green @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tKNQRMMT0u"
        },
        {
            "author_id": "520118393",
            "created_at": "2016-04-11T02:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "719350038716104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc09 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uaPxaxTOjv"
        },
        {
            "author_id": "166254340",
            "created_at": "2016-04-11T02:19:34.000Z",
            "id": "719349138425540608",
            "in_reply_to_user_id": "2389024199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ysminlf n tem nada tbm s\u00f3 um parque estadual meio abandonado"
        },
        {
            "author_id": "2495257062",
            "created_at": "2016-04-11T01:32:32.000Z",
            "id": "719337303404081152",
            "in_reply_to_user_id": "179117127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portuga98FM tem no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "184488703",
            "created_at": "2016-04-11T00:59:16.000Z",
            "id": "719328932701581315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s ta como fds?? \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udfd5\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Do Caraca https://t.co/8RgyP3y301"
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2016-04-11T00:57:39.000Z",
            "id": "719328525757607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam trabalho de campo no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/4U5gzIr14k"
        },
        {
            "author_id": "716495639790686208",
            "created_at": "2016-04-11T00:57:20.000Z",
            "id": "719328447353331714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Unileste realizam trabalho de campo no Parque Estadual do Rio\u00a0Doce https://t.co/NadLwAXPaO https://t.co/b6yiK4F29Z"
        },
        {
            "author_id": "1599565686",
            "created_at": "2016-04-11T00:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1161281305155461120",
                        "start": 28,
                        "username": "gabriela_franz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719323165856366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dale Velhas! @cabelo_duarte @gabriela_franz pezenti.pezenti @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/U0oLh5H0A0"
        },
        {
            "author_id": "3029701993",
            "created_at": "2016-04-11T00:31:24.000Z",
            "id": "719321919615537152",
            "in_reply_to_user_id": "2943082299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliaa0404 no shopping ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-04-10T23:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "447503905",
                        "start": 23,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "719314012547121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted PNAS e PNSG (@PNAS_PNSG):\n\nFim de tarde (s\u00e1bado 9/4) no #CanyonFortaleza, Parque Nacional da... https://t.co/AwPAZQE3Zr"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T23:35:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "719307817778339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fim de tarde (s\u00e1bado 9/4) no #CanyonFortaleza, Parque Nacional da #SerraGeral #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/bSddSPtGEq"
        },
        {
            "author_id": "57300888",
            "created_at": "2016-04-10T23:20:43.000Z",
            "id": "719304129793957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Time! #trilha #adventure @ Morro Da Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/wYyoKUC4Hj"
        },
        {
            "author_id": "33335875",
            "created_at": "2016-04-10T22:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "719296060041072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ufe0fQuem v\u00ea at\u00e9 pensa!\u270c\ud83c\udffc\ufe0f#ferias #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/cA7BP6ZgtF"
        },
        {
            "author_id": "25192447",
            "created_at": "2016-04-10T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "719295387882885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi-Bertioga SP BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/kvdcTivad5"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2016-04-10T22:41:17.000Z",
            "id": "719294205806407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juuumacedo : Arquicachu \ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\ud83d\udc20 blackliciouss19 marimiiiranda luisamiloski @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2026 https://t.co/zMQgLFnrZ3)sg"
        },
        {
            "author_id": "64615912",
            "created_at": "2016-04-10T22:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "149576794",
                        "start": 32,
                        "username": "MariMiiiranda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "719294059806855169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquicachu \ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\ud83d\udc20 blackliciouss19 @marimiiiranda luisamiloski @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FIhKKyyEAr"
        },
        {
            "author_id": "406221806",
            "created_at": "2016-04-10T22:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "719291649789194245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/iPTv110s9y"
        },
        {
            "author_id": "69631802",
            "created_at": "2016-04-10T22:24:52.000Z",
            "id": "719290074668670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValinhosBrewFestival (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/QDQUzEjQMn"
        },
        {
            "author_id": "2571381503",
            "created_at": "2016-04-10T22:13:26.000Z",
            "id": "719287196751175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed hoje com meu irm\u00e3o! Muito foda!"
        },
        {
            "author_id": "603895993",
            "created_at": "2016-04-10T22:04:09.000Z",
            "id": "719284863371620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#summit #harpyfan \ud83d\udc26\ud83d\udc06\ud83d\udc22\ud83d\udc12\ud83c\udf3b @ Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial https://t.co/ZRuJSmPemG"
        },
        {
            "author_id": "361348290",
            "created_at": "2016-04-10T21:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6403393,
                        -27.0071909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "719279792462270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Natural Municipal Raimundo Gonzales Malta - Bal. Cambori\u00fa - SC com os pequenos\u2026 https://t.co/5MfU1AOfDP"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-04-10T21:35:48.000Z",
            "id": "719277729238097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros            https://t.co/A0lbiQ654D"
        },
        {
            "author_id": "1377112772",
            "created_at": "2016-04-10T21:29:12.000Z",
            "id": "719276066943148034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porqu\u00ea todo brasileiro deveria visitar Foz do Igua\u00e7u https://t.co/71P4GcxUih"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2016-04-10T21:20:10.000Z",
            "id": "719273794754351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 impressioante, o maior da \u00c1frica do Sul. Repleto de le\u00f5es, b\u00fafalos, elefantes,... https://t.co/amiu3tfj9e"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2016-04-10T21:16:01.000Z",
            "id": "719272748929785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS https://t.co/TjiJNqiKLJ"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-10T21:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "719270582941065217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/S05amNtrlZ"
        },
        {
            "author_id": "2267468065",
            "created_at": "2016-04-10T21:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25451228,
                        -16.62771814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "719269345961111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/MsSvzn5Lk3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-04-10T20:50:16.000Z",
            "id": "719266268839350277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Todo brasileiro deveria visitar as Cataratas do Igua\u00e7u! Essas 14 fotos explicam porqu\u00ea: https://t.co/zoD8tR7Zu4 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b https://t.co/Pd02AepRd8"
        },
        {
            "author_id": "64615912",
            "created_at": "2016-04-10T20:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "719263223317405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois eu tive um pequeno encontro com o ch\u00e3o... \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/M5s2pSrwKh"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-04-10T20:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "719262354886799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/PUeyrJY9UB"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-04-10T20:33:08.000Z",
            "id": "719261958562832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hala Madrid!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XzIz5jQcan"
        },
        {
            "author_id": "1351783633",
            "created_at": "2016-04-10T20:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "719260836359839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um soco na sua mente \ud83c\udf44\ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/AY6Gu2CqH4"
        },
        {
            "author_id": "344720622",
            "created_at": "2016-04-10T20:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719257128628842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que eu ia me afundar na solid\u00e3o?! \ud83c\udfb6\ud83d\udc6f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/a401qnYR62"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2016-04-10T20:02:11.000Z",
            "id": "719254169379606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tempo est\u00e1 bom pra vir no parque \ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/0hTCGZi7db"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-10T20:00:01.000Z",
            "id": "719253622186487814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional do Pantanal Matogrossense... https://t.co/NKV6cwBudm"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2016-04-10T19:51:36.000Z",
            "id": "719251505484795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veganique rolando no Parque Municipal. https://t.co/wMpmIgAWZA"
        },
        {
            "author_id": "74177148",
            "created_at": "2016-04-10T19:43:52.000Z",
            "id": "719249559617032196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, novo centro de treinamento do FRIZ\u00c3O.......Muito lindo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "33889564",
            "created_at": "2016-04-10T19:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "719247332924121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go vegan! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ltFzNpYyTn"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T19:19:59.000Z",
            "id": "719243549351505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco..."
        },
        {
            "author_id": "170505208",
            "created_at": "2016-04-10T18:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.465454,
                        -32.221236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "719230857077256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Taim https://t.co/A1iH0PsWSu"
        },
        {
            "author_id": "488639258",
            "created_at": "2016-04-10T18:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "338663668",
                        "start": 80,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "id": "719227548266274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @juliafritzen https://t.co/zbq8FCzoc9"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-04-10T18:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "719224660190228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "700976801586278400",
            "created_at": "2016-04-10T17:38:49.000Z",
            "id": "719218088290422788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serr\u00e1 do mar\nCachoeira do balc\u00e3o https://t.co/rvRvMRWr4Y"
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-04-10T17:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "719217608533417987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/RhqEMzkR1D"
        },
        {
            "author_id": "92162734",
            "created_at": "2016-04-10T17:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "312178957",
                        "start": 90,
                        "username": "alves_thomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "719214022852284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP w/ @alves_thomas https://t.co/qvBvHi6T2c"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213960554262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9- C\u00e2nion #Itaimbezinho no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionsdoBrasil #NationalPark https://t.co/m7q1AXbETd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719213366691151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "8- Final da Trilha do V\u00e9rtice, ao fundo a Trilha do Cotovelo no Parque Nacional #AparadosdaSerra #CanionItaimbezinho https://t.co/kx7DsqQ8hL"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212925014142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "7- C\u00e2nions Malacara e Churriado (ao fundo) no Parque Nacional #SerraGeral #CanionsdoBrasil https://t.co/TP4zu4OXJw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-04-10T17:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719212203551911938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "6- C\u00e2nion Malacara no Parque Nacional #SerraGeral #NationalPark https://t.co/jm7y3N3Oes"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-04-10T16:54:41.000Z",
            "id": "719206981127532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uluru (Ayers Rock ou The Rock) \u00e9 um mon\u00f3lito no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta, Territ\u00f3rio do Norte, Austr\u00e1lia https://t.co/hNi7lmjjTG"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T16:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719205851584540674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude04 \n#mandinha @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5xMB2OIylZ"
        },
        {
            "author_id": "118277619",
            "created_at": "2016-04-10T16:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "719203894795051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gordinhos tamb\u00e9m sabem voar... #FacaNaCaveira #UFC #QB @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/UVvx4AyCB2"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2016-04-10T16:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45069106,
                        -15.36475426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "719200710655614981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos comer fam\u00edlia! #trilhaspelomundo #TM @ Parque Municipal Do\u2026 https://t.co/05YuZnSaE1"
        },
        {
            "author_id": "25192447",
            "created_at": "2016-04-10T16:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "719199624616132610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi Bertioga Waterfall Bertioga SP BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/RANOo6bLsg"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-10T16:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719197337550266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas eu sou um anjo\" \ud83c\udfb6\n09.04- Fernando e Sorocaba \ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5HbsGm2p5m"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-04-10T15:59:13.000Z",
            "id": "719193021842137092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "2950370519",
            "created_at": "2016-04-10T15:48:37.000Z",
            "id": "719190354814234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou la no parque municipal, arejar a cabe\u00e7a, ficar um pouco sozinha.. :("
        },
        {
            "author_id": "117432204",
            "created_at": "2016-04-10T15:28:31.000Z",
            "id": "719185296542183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Cebola 2016!\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd1d#FeS #todomundovai @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/WFZGHlF9xB"
        },
        {
            "author_id": "1648779752",
            "created_at": "2016-04-10T15:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719183140011524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FernandoeSorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ru5eu8GmvG"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:03.000Z",
            "id": "719182661995139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-04-10T15:18:00.000Z",
            "id": "719182649978445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEJA AVENTUREIRO! EXPLORE SEU MUNDO!  VIDEO @bemnaturalmontanhismo \nCACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... https://t.co/FTOM3kJ6Jz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-10T15:17:02.000Z",
            "id": "719182406486462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-10T15:00:49.000Z",
            "id": "719178328524070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "30989847",
            "created_at": "2016-04-10T14:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "719175570131542020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO.OD \ud83d\udee3 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/D6WuFEguIo"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2016-04-10T14:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02991122,
                        -8.35325138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "719174701390696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/mEeb2eISXO"
        },
        {
            "author_id": "211396355",
            "created_at": "2016-04-10T14:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6355247,
                        -23.4552536
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "719173375596179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/U0UkJkStp9"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-10T14:32:25.000Z",
            "id": "719171179240509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xadrez no Parque Municipal #VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "3030989916",
            "created_at": "2016-04-10T14:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "719165357290889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem melhor e nem pior, apenas diferente \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\udd1e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/buAZjRazGT"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2016-04-10T14:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "719165012267376641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/thbf4eKU3F"
        },
        {
            "author_id": "114735484",
            "created_at": "2016-04-10T13:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93422108,
                        -19.92311535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "719161910738948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2600\ufe0f #domingo #bh @ Parque Municipal https://t.co/LfruNFJiXB"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-04-10T13:46:25.000Z",
            "id": "719159603079036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Um tubar\u00e3o-baleia rar\u00edssimo de 8 metros foi visto por no Parque Estadual Marinho da Laje de #Santos. https://t.co/MWe0bwCwkq"
        },
        {
            "author_id": "178400137",
            "created_at": "2016-04-10T13:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "719159028014718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a Dinda! #MariaAlice @ Parque Municipal De Bh https://t.co/L3awcaGSeF"
        },
        {
            "author_id": "110816997",
            "created_at": "2016-04-10T13:22:07.000Z",
            "id": "719153489096634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga parceira \u00e9 amiga solteira! haha \ud83d\udc4a \ud83d\udca5 \ud83d\ude37 #8HorasDeRock #DaleDale @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/H7j2BYv3EG"
        },
        {
            "author_id": "247962922",
            "created_at": "2016-04-10T13:15:39.000Z",
            "id": "719151860674904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que s\u00e1bado que vem tem show da tulipa no parque municipal free. quero taaaaanto ir"
        },
        {
            "author_id": "1535539358",
            "created_at": "2016-04-10T13:14:32.000Z",
            "id": "719151579656548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elorza, Guasdalito, Parque Nacional Santos Luzardo, Mantecal, Achaguas, Bruzual... https://t.co/PSg45MEKgE"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2016-04-10T13:07:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79618427,
                        -21.20902604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "719149686586765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/kWNcCyXK30"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2016-04-10T13:02:00.000Z",
            "id": "719148425430855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICorridaPelaNatureza \n\nNeste domingo, 10, foi realizado no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 a\u2026 https://t.co/aJHmGDmnZO"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-04-10T12:41:43.000Z",
            "id": "719143321109663746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde a calma se p\u00f5e,  num lugar pra repousar\" @ Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio\u2026 https://t.co/fD4j9NxMIl"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-10T12:29:32.000Z",
            "id": "719140256612638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xadrez no Parque Municipal \n#VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "32130620",
            "created_at": "2016-04-10T12:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.740826,
                        -23.988562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "719137474044432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/XhztnBopJJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T12:16:02.000Z",
            "id": "719136858752618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional Aparados da Serra)? esta trilha faz parte do... https://t.co/wZQzm1hw6A"
        },
        {
            "author_id": "25192447",
            "created_at": "2016-04-10T12:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "719133779554643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi Bertioga SP BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da Cachoeira https://t.co/RQIQRcaNKb"
        },
        {
            "author_id": "3766278676",
            "created_at": "2016-04-10T11:22:53.000Z",
            "id": "719123480755748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/I7nMHwM14n"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2016-04-10T10:45:50.000Z",
            "id": "719114156759232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia.\n\udbb9\udcefkardinalmelon https://t.co/s81GuVWwoM"
        },
        {
            "author_id": "31926785",
            "created_at": "2016-04-10T10:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "719104821450698757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate e volta sendo completado com sucesso! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/9lYEFmy4j4"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077768038776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a sdd\n#rafa @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/LYOzkesQT3"
        },
        {
            "author_id": "1295516636",
            "created_at": "2016-04-10T08:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "719077702506905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o show do Fernando e Sorocaba  perfeito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/9sgdefDzf8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-10T07:52:19.000Z",
            "id": "719070493379313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera com neve - mais encanto!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/ef9tFJiQVp"
        },
        {
            "author_id": "221146834",
            "created_at": "2016-04-10T07:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69815214,
                        38.27035793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "719062853823688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bas\u00edlica de Santa Maria @ Rotonda Del Parque Municipal De Elche https://t.co/F3imxdl8zj"
        },
        {
            "author_id": "2180372489",
            "created_at": "2016-04-10T04:18:52.000Z",
            "id": "719016774088466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salidita Ushuaia ..Parque Nacional....... https://t.co/0Ujx6GTlrz"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2016-04-10T03:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "719008341796724737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/f7iZ7PmvXg"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-04-10T03:16:02.000Z",
            "id": "719000961180545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura essa, Bernardo!!! Parque Nacional Los Alerces - Patagonia, Argentina \n\nPara saber mais\u2026 https://t.co/y312uKjzUZ"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T03:11:43.000Z",
            "id": "718999876059705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:49:02.000Z",
            "id": "718994167330942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco... https://t.co/UjfT6yIJrw"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-10T02:25:04.000Z",
            "id": "718988134575435777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Parque Nacional Cusuco.\n#Honduras https://t.co/v7sJ7sdgiQ"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-04-10T02:22:43.000Z",
            "id": "718987544587825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: @oppstekibei\n\nTirada em: Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia -\u2026 https://t.co/ED34PoTVgn"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:45:16.000Z",
            "id": "718978120737505283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Trilhas e Passeios Ecol\u00f3gicos do S\u00edtio Berro D'\u00c1gua. (Guapimirim /... https://t.co/HjP2oFbVD0"
        },
        {
            "author_id": "1350485407",
            "created_at": "2016-04-10T01:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "718977668818059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uri\u00e7aaaa o/ (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/SAih6BSAa1"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-10T01:43:03.000Z",
            "id": "718977562475687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha,... https://t.co/V8rcAMWmMS"
        },
        {
            "author_id": "59816664",
            "created_at": "2016-04-10T01:42:12.000Z",
            "id": "718977350474579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queen @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/oMQr35vLyt"
        },
        {
            "author_id": "390533768",
            "created_at": "2016-04-10T01:33:01.000Z",
            "id": "718975036573360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a dois no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-04-10T01:19:41.000Z",
            "id": "718971681205809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "1904816640",
            "created_at": "2016-04-10T01:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "24341565",
                        "start": 50,
                        "username": "tuliparuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "718971625669017602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m retirasse o ingresso pra min do show da @tuliparuiz s\u00e1bado no parque municipal \u2661 #Sonho"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-10T00:48:35.000Z",
            "id": "718963855095906307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza... https://t.co/JllNxVih9G"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-10T00:45:09.000Z",
            "id": "718962993099337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "59816664",
            "created_at": "2016-04-10T00:40:41.000Z",
            "id": "718961866580627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Valinhos https://t.co/GGt2dW0DqS"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2016-04-10T00:32:18.000Z",
            "id": "718959757797797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro: estando a fonte em um parque nacional, a obra eh encargo federal."
        },
        {
            "author_id": "339465557",
            "created_at": "2016-04-09T23:43:09.000Z",
            "id": "718947387771854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de s\u00e1bado a tarde: trilha de 9 km da floresta estadual.\nCom os amigos Leonardo Marini, Eduardo Norio Karube e Erico Marcelino."
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2016-04-09T23:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7782892,
                        -22.87363808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "718945935921979397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/U317Tb2MVG"
        },
        {
            "author_id": "222909724",
            "created_at": "2016-04-09T23:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718943881757396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu sou um anjo, anjo \ud83c\udfb6 #Fernando&amp;sorocaba @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/jxmvWs1Qf5"
        },
        {
            "author_id": "351615525",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:11.000Z",
            "id": "718941609904181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Po\u00e7o Verde, passeio pago dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim, a 5... https://t.co/mrbMybK9eD"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:20:08.000Z",
            "id": "718941597744898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ #theta360 https://t.co/Y8ETWxr7r7"
        },
        {
            "author_id": "807929970",
            "created_at": "2016-04-09T23:18:42.000Z",
            "id": "718941236393062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica in Belo Horizonte, MG https://t.co/PmOi8VhtLR"
        },
        {
            "author_id": "330697858",
            "created_at": "2016-04-09T23:12:14.000Z",
            "id": "718939609925873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maromba_Parque Nacional Itatiaia-RJ @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aM9eIEpYoC"
        },
        {
            "author_id": "267467458",
            "created_at": "2016-04-09T23:00:02.000Z",
            "id": "718936536515891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Taquara \u00e9 conhecido como ref\u00fagio para quem busca \u00e1rea verde em Duque de Caxias. No... https://t.co/teIGgzDzF4"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2016-04-09T22:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.491804,
                        -16.663721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "718935941818224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque com as crias #Trindade @ Parque Municipal Trindade https://t.co/gtl293Uigk"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2016-04-09T22:55:47.000Z",
            "id": "718935467429916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco... https://t.co/5lbhYIN27i"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2016-04-09T22:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.90385167,
                        -15.46448667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "718932502149079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jack e sua primeira visita a um rio! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Em Morro De Sao Geronimo Parque Nacional De Chapada\u2026 https://t.co/MAPzgBvoMt"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2016-04-09T22:26:46.000Z",
            "id": "718928168166494209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes no Parque Municipal de BH | Portal Splish Splash https://t.co/U70nODveS3"
        },
        {
            "author_id": "3335968181",
            "created_at": "2016-04-09T22:15:24.000Z",
            "id": "718925304408973312",
            "in_reply_to_user_id": "3335968181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Cidade Dom Nivaldo Monte... Mais um pouco e tinha De Orleans Bragan\u00e7a no final"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-04-09T22:11:57.000Z",
            "id": "718924438243307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/HTOOPrJ8Sl, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "140533892",
            "created_at": "2016-04-09T22:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "718922625284775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brother #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qMpiTJC9F1"
        },
        {
            "author_id": "211396355",
            "created_at": "2016-04-09T21:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6355247,
                        -23.4552536
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "718912023359152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira, N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/oO8i9RhTJM"
        },
        {
            "author_id": "385658202",
            "created_at": "2016-04-09T21:07:10.000Z",
            "id": "718908134568370179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thamiris falou que vai na casa da Pina s\u00f3 pra tira um snap com o neg\u00f3cio do parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "636284415",
            "created_at": "2016-04-09T21:03:46.000Z",
            "id": "718907276635951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns momentos da inaugura\u00e7\u00e3o da Reforma do nosso querido PARQUE MUNICIPAL JOSEFA COELHO."
        },
        {
            "author_id": "1723833854",
            "created_at": "2016-04-09T20:36:27.000Z",
            "id": "718900404071882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou roubar um jegue no parque municipal e viajar o mundo"
        },
        {
            "author_id": "42390132",
            "created_at": "2016-04-09T20:29:28.000Z",
            "id": "718898647438598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/B5YcHgp67w"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2016-04-09T20:00:02.000Z",
            "id": "718891238045392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS INCR\u00cdVEIS PELO MUNDO T\u00caM PAISAGENS DE TIRAR O F\u00d4LEGO\n\nParque Nacional Los Glaciares (Argentina)... https://t.co/hXT0csEXRk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-09T19:55:57.000Z",
            "id": "718890211141357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castro Laboreiro - fotografia a\u00e9rea!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/XtlDEwTuP7"
        },
        {
            "author_id": "59349299",
            "created_at": "2016-04-09T19:47:40.000Z",
            "id": "718888127520186370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagiando multid\u00f5es... De gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Cy62ZIFYmO"
        },
        {
            "author_id": "67364206",
            "created_at": "2016-04-09T19:32:19.000Z",
            "id": "718884265673560066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visite parques naturais . . . . e monumentos americanos https://t.co/Oah216Drg9"
        },
        {
            "author_id": "27929485",
            "created_at": "2016-04-09T19:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11615721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "718884213198598145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc28\ud83c\udf32 (@ Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP) https://t.co/96W8o7s33L https://t.co/j9aK2oCiMW"
        },
        {
            "author_id": "48868963",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58757221,
                        -25.53483327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "718872565314363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 faltou o barril\n#cataratasdoigua\u00e7u #m\u00e3e #pi\u00e1 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/px4tTjk221"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-04-09T18:45:11.000Z",
            "id": "718872404542558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Akagera (Ruanda) https://t.co/KVHmWuYGpr #ReservasNaturales https://t.co/GXJ2Q2M0PB"
        },
        {
            "author_id": "24701343",
            "created_at": "2016-04-09T18:30:30.000Z",
            "id": "718868706760241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira https://t.co/o1LmbrbydE"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-09T18:10:57.000Z",
            "id": "718863788640837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Xadrez Solid\u00e1rio !!\nParque Municipal Jayme Ferragut \n#VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2016-04-09T18:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "718862134600409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udca8 (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/0hwxke2kJR"
        },
        {
            "author_id": "106464237",
            "created_at": "2016-04-09T18:02:20.000Z",
            "id": "718861618944282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\u270c (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/JIgtpfBnQd"
        },
        {
            "author_id": "130609776",
            "created_at": "2016-04-09T18:00:37.000Z",
            "id": "718861188340269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: um excelente destino para amantes de aventura e natureza https://t.co/0N1EMp4XkX"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-04-09T17:52:23.000Z",
            "id": "718859117356589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever de casa...\nAPA \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o destinada a proteger e conservar a qualidade ambiental e os... https://t.co/vVPGWhARCt"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-09T17:32:08.000Z",
            "id": "718854018580246536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o de ecoturismo dentro do estado do Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/HO0mx2McEd"
        },
        {
            "author_id": "626623050",
            "created_at": "2016-04-09T17:32:03.000Z",
            "id": "718854000091770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o de ecoturismo dentro do estado do Goi\u00e1s.... https://t.co/AdTT3DJqmB"
        },
        {
            "author_id": "126777510",
            "created_at": "2016-04-09T17:31:50.000Z",
            "id": "718853942885621767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma op\u00e7\u00e3o de ecoturismo dentro do estado do Goi\u00e1s.https://t.co/ilkwnT0HJK"
        },
        {
            "author_id": "714627139967041536",
            "created_at": "2016-04-09T17:31:41.000Z",
            "id": "718853907946995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi realizada a 1\u00b0 Corra Mais - Correndo na Trilha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Quem\u2026 https://t.co/4bGOi0CDWS"
        },
        {
            "author_id": "411930768",
            "created_at": "2016-04-09T17:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "718851989292113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/VNGXaeJx7i"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2016-04-09T17:23:22.000Z",
            "id": "718851812552548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a prote\u00e7\u00e3o da \u00e1gua na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Para\u00edba do Sul nesse v\u00eddeo.\nInforma\u00e7\u00f5es... https://t.co/iWsI8HBSuE"
        },
        {
            "author_id": "37969444",
            "created_at": "2016-04-09T17:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "718849233516937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/Ctxz0FZQw2"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2016-04-09T17:00:11.000Z",
            "id": "718845980704129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira. Umas das vistas mais bonitas de S\u00e3o Paulo \u00e9 tamb\u00e9m uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para um passeio... https://t.co/BSqlIpCJcm"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-04-09T16:49:11.000Z",
            "id": "718843211569979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH https://t.co/XRQfzKlelZ"
        },
        {
            "author_id": "65454321",
            "created_at": "2016-04-09T16:48:37.000Z",
            "id": "718843067416121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH https://t.co/oKoB1k0xnp"
        },
        {
            "author_id": "2658114201",
            "created_at": "2016-04-09T16:28:45.000Z",
            "id": "718838069517021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/O6Tc2UY01P"
        },
        {
            "author_id": "77094206",
            "created_at": "2016-04-09T16:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "718837552543698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/BM3T4Z6Tbp"
        },
        {
            "author_id": "2350954886",
            "created_at": "2016-04-09T16:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718834834420973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08.04 \nMalta e Zez\u00e9 Di Camargo e Luciano \ud83c\udfa4\ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/GbGE9Z4QHW"
        },
        {
            "author_id": "717744532289417216",
            "created_at": "2016-04-09T16:14:21.000Z",
            "id": "718834445940310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas noites de lua cheia o Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza o Luau das Cataratas. \nIntegra a\u2026 https://t.co/R1XLHid5sk"
        },
        {
            "author_id": "370467746",
            "created_at": "2016-04-09T15:51:12.000Z",
            "id": "718828619158695937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To fazendo a famosa hora pra ir pro parque municipal pq minha escola \u00e9 do lado e eu acabei de sair do simulado"
        },
        {
            "author_id": "40282057",
            "created_at": "2016-04-09T15:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "718828304590090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/XW2RJUrg8t"
        },
        {
            "author_id": "53824815",
            "created_at": "2016-04-09T15:13:53.000Z",
            "id": "718819225444487169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #caverna #cachoeira #natureza #turismo  PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - Caverna https://t.co/Dvkgzl1ZaG"
        },
        {
            "author_id": "53824815",
            "created_at": "2016-04-09T15:10:48.000Z",
            "id": "718818449955414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #turismo #cachoeiras #naturez #caverna Expresso Elas: PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira ... https://t.co/uIlvnDLU3u"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2016-04-09T14:36:55.000Z",
            "id": "718809923912511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas de Voleibol Parque Municipal \nPrefeitura e SESI -  Atletas do Futuro"
        },
        {
            "author_id": "43307978",
            "created_at": "2016-04-09T14:14:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "718804404858679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz reinaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal da cidade, e coloca fogo no mesmo dia!\nParab\u00e9ns a todos os envolvidos"
        },
        {
            "author_id": "4129888953",
            "created_at": "2016-04-09T14:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "718803580162076674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP https://t.co/WC59gkhKuh"
        },
        {
            "author_id": "2207804257",
            "created_at": "2016-04-09T14:08:33.000Z",
            "id": "718802785844617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCinco Lagos, Parque Nacional Laguna de Montebello, #Mexico\n\u2800\nPhoto by: fabs.gtz\nShare your\u2026 https://t.co/YzuVs9GR7h"
        },
        {
            "author_id": "4827636854",
            "created_at": "2016-04-09T13:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1433915917679972354",
                        "start": 0,
                        "username": "StupidLe"
                    }
                ]
            },
            "id": "718799166982483968",
            "in_reply_to_user_id": "191149777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stupidle parque municipal! \ud83c\udf40"
        },
        {
            "author_id": "440962365",
            "created_at": "2016-04-09T13:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "70799317",
                        "start": 88,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "718792787102183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes via @UOLEntrete @UOL  https://t.co/nVNHZQDRyB"
        },
        {
            "author_id": "128059412",
            "created_at": "2016-04-09T13:05:02.000Z",
            "id": "718786801800851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XxUy9xBxri"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:57:25.000Z",
            "id": "718784883473195009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/4s4keHB90B"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-04-09T12:53:50.000Z",
            "id": "718783981760749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- sul do Piau\u00ed.\nAmostra da Campanha de Captura de on\u00e7as pintadas (Panthera... https://t.co/gnIe3PDWzF"
        },
        {
            "author_id": "269742343",
            "created_at": "2016-04-09T12:52:17.000Z",
            "id": "718783591308603396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos 3 bons lotes, em aclive, pr\u00f3ximos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com 800m\u00b2 cada um, precisando vender... https://t.co/OzP2bq4Tb0"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-04-09T12:47:08.000Z",
            "id": "718782297365815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada ecol\u00f3gica vai comemorar anivers\u00e1rio do Desengano em S\u00e3o Fid\u00e9lis: A mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/8W4UfM9ZYn"
        },
        {
            "author_id": "4834150635",
            "created_at": "2016-04-09T12:23:54.000Z",
            "id": "718776451336663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul e Pedra das Flores vistos do Parque Estadual do Forno Grande.\n#pedraazules #pedraazul #rotadolagarto #na\u2026 https://t.co/JBvqPr3ctn"
        },
        {
            "author_id": "41798829",
            "created_at": "2016-04-09T12:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2893557652",
                        "start": 61,
                        "username": "josefinnemaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "718775285265600513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES w/ @josefinnemaria https://t.co/5k9QdRyZWn"
        },
        {
            "author_id": "4258428161",
            "created_at": "2016-04-09T12:12:42.000Z",
            "id": "718773630608519169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul e Pedra das Flores vistos do Parque Estadual do Forno Grande.\n#pedraazules #pedraazul #rotadolagarto #na\u2026 https://t.co/0TZuyji6zn"
        },
        {
            "author_id": "107498899",
            "created_at": "2016-04-09T12:00:24.000Z",
            "id": "718770534402695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o montanhosa do Esp\u00edrito Santo, o Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins \u2013 ES  foi... https://t.co/5JV2D5D7J9"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T11:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "109725334",
                        "start": 54,
                        "username": "bilugaed"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718769304385093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diegooooooooooo !!!!!!!!\n\n(Em homenagem a minha amiga @bilugaed \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/krTdovBDui"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-09T11:46:33.000Z",
            "id": "718767051305828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho https://t.co/nvd8fYBjFL"
        },
        {
            "author_id": "71919837",
            "created_at": "2016-04-09T11:43:15.000Z",
            "id": "718766221231939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ARACAJU existe uma floresta nacional https://t.co/rzmgoPPyoI"
        },
        {
            "author_id": "712594867",
            "created_at": "2016-04-09T11:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69694409,
                        38.26855888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "718765032838967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf80\ud83d\udcab\ud83d\udc84 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/AXEFcznmN4"
        },
        {
            "author_id": "126584605",
            "created_at": "2016-04-09T11:15:11.000Z",
            "id": "718759157701193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/105pIvB6uT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-09T10:55:03.000Z",
            "id": "718754089903996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApresenta\u00e7\u00f5es s\u00e3o dias 9, 10, 17 e 24 de abril. Parque Municipal Josepha Coelho reabre ap\u00f3s reforma."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-04-09T10:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "718753166376902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional das Emas https://t.co/yOEeUqsbCv"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-04-09T10:40:29.000Z",
            "id": "718750424757481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/hH6XUPpMYK"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-09T10:40:18.000Z",
            "id": "718750379689660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/lkxugTWXfY"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-04-09T10:39:46.000Z",
            "id": "718750245060907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/kOkcxzJH3W"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-04-09T10:39:25.000Z",
            "id": "718750154589769730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/hKXiGRnYX8"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2016-04-09T10:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "70799317",
                        "start": 132,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "718750106342699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipa... https://t.co/6PeJQKgRZW Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "527632509",
            "created_at": "2016-04-09T10:39:10.000Z",
            "id": "718750092409184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/xmm2lEzOur"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:57.000Z",
            "id": "718750039061835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/fykHkGtwuX"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718749973450326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/5hRaVD0anl"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:37.000Z",
            "id": "718749952256520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro... https://t.co/fWun1YRPob"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:25.000Z",
            "id": "718749902294003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/IZn7dzPvzu"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-04-09T10:38:08.000Z",
            "id": "718749833142513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/SI2U8tNXfE"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2016-04-09T10:37:10.000Z",
            "id": "718749588002250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/824gT5dEKg"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2016-04-09T10:36:58.000Z",
            "id": "718749537158823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/iMxJnBKbxw"
        },
        {
            "author_id": "22094612",
            "created_at": "2016-04-09T10:26:41.000Z",
            "id": "718746950846255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Corra Mais \u2014 participando de Corrida Corra Mais em Flona - Floresta Nacional https://t.co/FJW9I4gQWu"
        },
        {
            "author_id": "4246152203",
            "created_at": "2016-04-09T10:22:09.000Z",
            "id": "718745809580195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/fUusQFUNvh https://t.co/j2qDzAGrlI"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-04-09T10:21:15.000Z",
            "id": "718745585831034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes - \u00daltimas Not\u00edcias - UOL M\u00fasica https://t.co/1teXtQfUAu"
        },
        {
            "author_id": "14594895",
            "created_at": "2016-04-09T10:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "718745300421251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/BMgFsIzfpq @UOL"
        },
        {
            "author_id": "71395792",
            "created_at": "2016-04-09T10:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "718745296973537283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/5Qq7BNpsZd @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3392974071",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:42.000Z",
            "id": "718743935422627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/qUbDNjh7s5"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:30.000Z",
            "id": "718743883710996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque... https://t.co/MpxGrDwNVl #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:26.000Z",
            "id": "718743867059605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/w42C8F3su7"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:24.000Z",
            "id": "718743860927537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/Fm143z6Do0"
        },
        {
            "author_id": "422608934",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:21.000Z",
            "id": "718743846306193409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/OTa2VLyb97"
        },
        {
            "author_id": "868598226",
            "created_at": "2016-04-09T10:14:15.000Z",
            "id": "718743821886984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/wuwSZEKGsz"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:48.000Z",
            "id": "718742704197226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/HhsxqfiaLg"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:32.000Z",
            "id": "718742634584387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/aX92toTihT"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:30.000Z",
            "id": "718742628049641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/T8bHARmcwH"
        },
        {
            "author_id": "196999440",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:29.000Z",
            "id": "718742621342990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/cyl7yylsvd"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:25.000Z",
            "id": "718742606620917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UolNot\u00edcias Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/yUyEkitZWd"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:17.000Z",
            "id": "718742572848455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/TphnTBesos"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:14.000Z",
            "id": "718742558034145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/JUYVyGRADb"
        },
        {
            "author_id": "280174607",
            "created_at": "2016-04-09T10:09:12.000Z",
            "id": "718742552589938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/cFFI9jbZGa via uol not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:59.000Z",
            "id": "718742494926667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/jVhf6P1xsm"
        },
        {
            "author_id": "63738035",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:57.000Z",
            "id": "718742488324780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#acamposxp Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no ... https://t.co/UX5Rkv5PWx"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:48.000Z",
            "id": "718742450882228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/2caYhJQRZ9"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:47.000Z",
            "id": "718742445660332033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/GPpWqbk127"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:45.000Z",
            "id": "718742438064422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/IEmtXYeveP"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:41.000Z",
            "id": "718742420918108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/hSB37Yqnby"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:34.000Z",
            "id": "718742393034448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque... https://t.co/7VfeweVPB9 #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:26.000Z",
            "id": "718742360117522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro... https://t.co/OHGKFaICpA"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:21.000Z",
            "id": "718742338151931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/A3ue0oyTfV"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:09.000Z",
            "id": "718742287862222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/BoCBZauoZu"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:07.000Z",
            "id": "718742277577834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/8wqg3jRbQG"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2016-04-09T10:08:02.000Z",
            "id": "718742255809404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/CVlWQuoLoZ"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-04-09T10:07:54.000Z",
            "id": "718742225547472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/Ll9Fyk3z2D"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2016-04-09T10:07:47.000Z",
            "id": "718742194467643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/5JsrxS4BgJ"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2016-04-09T10:07:18.000Z",
            "id": "718742071348043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/TphnTBesos"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2016-04-09T10:07:15.000Z",
            "id": "718742059021021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:   O Parque Municipal, no centro de B... https://t.co/4RuXGB3G1H"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-04-09T10:05:16.000Z",
            "id": "718741559471173636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes:April 09, 2016 at \u2026 https://t.co/k6tphd4JnU https://t.co/ZVU1zihgtq"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2016-04-09T10:04:24.000Z",
            "id": "718741341568499714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/jtb6nBpXNq #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2016-04-09T10:04:19.000Z",
            "id": "718741323843371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/K4aheLwfvJ #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2016-04-09T10:03:09.000Z",
            "id": "718741028002344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival no Parque Municipal de BH ter\u00e1 Erasmo Carlos e Arnaldo Antunes https://t.co/QiV2gknO9a"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-04-09T09:53:23.000Z",
            "id": "718738572917018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/ixLDwKIIsx"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-04-09T08:45:38.000Z",
            "id": "718721520424656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): https://t.co/QAlqMFFJfF"
        },
        {
            "author_id": "4405671767",
            "created_at": "2016-04-09T08:38:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "718719735559561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "718650428293058560",
            "created_at": "2016-04-09T08:20:16.000Z",
            "id": "718715135863480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural De Maria Lionza https://t.co/ircViDsOX9"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:11:08.000Z",
            "id": "718697740348227585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD https://t.co/uoJd9lELny"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:57.000Z",
            "id": "718697691933347844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o https://t.co/Xvdnd4CABD"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:10:18.000Z",
            "id": "718697528997249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/2KFCwa85OA"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2016-04-09T07:09:46.000Z",
            "id": "718697397094735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A excurs\u00e3o privativa de 3 dias ao Parque Nacional de Yosemite \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para os amantes da natureza que desejam... https://t.co/zkl5xARhUl"
        },
        {
            "author_id": "1554250735",
            "created_at": "2016-04-09T06:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "718679849351512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renanzito!! Fera das lentes! \ud83d\ude19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FsttiTiPeg"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "166250382",
                "name": "Ezequiel Bispo",
                "username": "ezequielsbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192786395",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "Debsjessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70108677",
                "name": "\ud83e\udd8a Lucas Davidson\ud83d\udc99",
                "username": "Duuh1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278269425",
                "name": "Iohana",
                "username": "mentaloutbreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82925963",
                "name": "Eliano J\u00fanior",
                "username": "elianojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972566546",
                "name": "Djo\u2077 \u2022 \ud83d\udc9c\ud83d\udc0b",
                "username": "purple_djo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83386460",
                "name": "Franklin De Oliveira",
                "username": "Klindeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "Ricardo E. / 584458 \ud83d\ude22, \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0a #ForaBozo",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4334252116",
                "name": "Andr\u00e9 Martins \u30c4",
                "username": "kole_samaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52564704",
                "name": "s\u0280. \u0274\u1d00s\u1d04\u026a\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d0f",
                "username": "MeChamaDeTchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715720504557105152",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Rodrigues",
                "username": "andre193280",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146620053",
                "name": "Espanha Total",
                "username": "espanhatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706948359056187392",
                "name": "Marques",
                "username": "marquez_G1118",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890831592",
                "name": "migs",
                "username": "barata_19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374571901",
                "name": "Jaime Cerezo",
                "username": "jaimecere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138859018",
                "name": "Anne Dantas",
                "username": "annedantass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329723641",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "julliaffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58521440",
                "name": "Aracy Da Top Therm",
                "username": "outronomeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501875011",
                "name": "S A U D A D E \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "lucaslucco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2767244301",
                "name": "Bh",
                "username": "lol_brunoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873649785",
                "name": "buza",
                "username": "___buzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22262308",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovitorjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902118932",
                "name": "Vogel",
                "username": "meiookillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627916894",
                "name": "Barbara",
                "username": "viishba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304132171",
                "name": "Candido Pereira",
                "username": "candidopereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616095698",
                "name": "Bruna Weing\u00e4rtner",
                "username": "brunaaleticiaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798801802",
                "name": "Neto @tim\u24d1 \u24d4 \u24e3 \u24d0Lab",
                "username": "OctacilioNeto83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226725036",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "jumaartinsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403514436",
                "name": "Carol Bandeira",
                "username": "cacarolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57300888",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "felipe_cotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170767",
                "name": "Salom\u00e3o Correia Praia",
                "username": "beka_praiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998963510",
                "name": "GADOTTI \ud83c\udf78",
                "username": "IanGadotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136164888",
                "name": "Priscila ferreira",
                "username": "Priscil22361760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259831540",
                "name": "Jaedson Freitas",
                "username": "JaedsonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422870665",
                "name": "Lare",
                "username": "lareretke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350954886",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "Pequenadopaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74745918",
                "name": "Luana Soares",
                "username": "luana_soaresm07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309219456950898693",
                "name": "G\u0158\u00c4FF\u00cf\u0164\u00cb K\u00cb\ud83d\udc98\ud83d\udca2\ud83d\udcaa\ud83d\ude45",
                "username": "graffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229194643",
                "name": "NMC Viagens",
                "username": "NMC_Viagenstur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544032543",
                "name": "Justi\u00e7a nos Trilhos",
                "username": "JusticaTrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161759103",
                "name": "Jair Jacov\u00f3s",
                "username": "jairjacovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326451521",
                "name": "dudu",
                "username": "EduardoHoepers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708071013",
                "name": "A\u00e7a\u00ed Tropical",
                "username": "AcaiTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124227851",
                "name": "VALLE MULTICOLOR",
                "username": "VALLEMULTICOLOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58956645",
                "name": "Felipe Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "liiipeT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72614663",
                "name": "O Regional",
                "username": "oregionalnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357070131",
                "name": "Michelle Vide",
                "username": "videmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328013604",
                "name": "Facinepe",
                "username": "GrupoFACINEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202428744",
                "name": "Luan Ravick",
                "username": "luanravick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512602997",
                "name": "grasi rop",
                "username": "grasirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53450016",
                "name": "Giovanny Vera",
                "username": "gfvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222909724",
                "name": "Amanda Kraus",
                "username": "itsmaaandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320443239",
                "name": "MARCELO ASSIS",
                "username": "MARCELO1SANTANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375643561",
                "name": "Darin Diani",
                "username": "darindianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716495639790686208",
                "name": "Itabira e Gerais",
                "username": "itabiraegerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625959692",
                "name": "Igor Sousa",
                "username": "IgorSaraivaSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240223858",
                "name": "Ag\u00eancia 500",
                "username": "500comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39554508",
                "name": "YokmoK",
                "username": "YokmoK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140512528",
                "name": "Senderismo madrid",
                "username": "activatesenderi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134550946",
                "name": "Thayn\u00e1 com H e Y com acento no \u00faltimo A",
                "username": "thaaylg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317276230",
                "name": "Bruna",
                "username": "_nascimentobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868075808",
                "name": "miauuu",
                "username": "Cegaemtiroteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210110",
                "name": "Pax",
                "username": "Pax_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925343697",
                "name": "\u2102.\u2102 \ud83d\udc7d",
                "username": "amiscientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520118393",
                "name": "Persona Not Grata",
                "username": "originalnot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166254340",
                "name": "berga",
                "username": "zikadorole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495257062",
                "name": "Wallace \ud83d\udc4aGalo\ud83e\udd18\ud83d\udc13",
                "username": "walaceGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184488703",
                "name": "Sander",
                "username": "arthurcam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599565686",
                "name": "Medeiros",
                "username": "LeandroLIFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161281305155461120",
                "name": "Franz",
                "username": "gabriela_franz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029701993",
                "name": "quel",
                "username": "liviequel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33335875",
                "name": "Gui Lagrotta",
                "username": "guilagrotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25192447",
                "name": "JAMIL CARAM JR",
                "username": "jamilcaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64615912",
                "name": "ju",
                "username": "juuumacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149576794",
                "name": "Mari Miranda \u2615",
                "username": "MariMiiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406221806",
                "name": "Baby Boomer",
                "username": "lucasramots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69631802",
                "name": "Rodrigo P. Stefano",
                "username": "rodrosps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571381503",
                "name": "nathane \ud83d\udc97",
                "username": "nat_cardosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603895993",
                "name": "Yoselyn Saval",
                "username": "saval_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361348290",
                "name": "Hernandes marques",
                "username": "Hernandes_ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377112772",
                "name": "Ziriguidum",
                "username": "TheZiriguidumBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267468065",
                "name": "Frederico Gomes",
                "username": "sd_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351783633",
                "name": "a lendaria otaria",
                "username": "hasnnaagatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344720622",
                "name": "Kati",
                "username": "katiegtheiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74177148",
                "name": "heliander",
                "username": "heliander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33889564",
                "name": "caradebh",
                "username": "marcionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170505208",
                "name": "quaqua",
                "username": "ttws_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488639258",
                "name": "Larissa Fernandes",
                "username": "_lariihF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700976801586278400",
                "name": "Guido Do Prado",
                "username": "GuidoDoPrado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92162734",
                "name": "kathe",
                "username": "katharinelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312178957",
                "name": "Thomas F. Alves",
                "username": "alves_thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295516636",
                "name": "Boing \u2708",
                "username": "ClariBoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118277619",
                "name": "Fabricio Medeiros",
                "username": "quebreabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950370519",
                "name": "mih",
                "username": "Mileneoliv01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117432204",
                "name": "KK",
                "username": "kannekr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648779752",
                "name": "Laura Luisa",
                "username": "LauraLuisa15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30989847",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92",
                "username": "mandotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211396355",
                "name": "YagoAra\u00fajo",
                "username": "Tenho_1passado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030989916",
                "name": "B U R G U E S",
                "username": "cooelhovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114735484",
                "name": "Poliana Andrade",
                "username": "PolianaAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178400137",
                "name": "Ludmila Salles",
                "username": "salleslud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110816997",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "veganacaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247962922",
                "name": "alprozolanns",
                "username": "badgurlanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535539358",
                "name": "Alfredo Romero",
                "username": "viper7a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32130620",
                "name": "Line Sartor",
                "username": "Linesartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3766278676",
                "name": "Nivaldo tim beta",
                "username": "antoniobasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31926785",
                "name": "sai cachorro Homof\u00f3bico",
                "username": "FelipeCarnneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221146834",
                "name": "Hernando Alba",
                "username": "halkamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180372489",
                "name": "\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\u274c.............\uf8ff",
                "username": "the_massi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351615525",
                "name": "Vin\u00edcius Proen\u00e7a",
                "username": "ViniciusJPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350485407",
                "name": "Luana",
                "username": "lunnasoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59816664",
                "name": "Miriam I.",
                "username": "miriam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390533768",
                "name": "elcimar fernando",
                "username": "caca7171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904816640",
                "name": "\u03dfRicke a \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\u2694\ufe0f",
                "username": "Ricketome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339465557",
                "name": "Wellinton Wenzel",
                "username": "WellintonWenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330697858",
                "name": "tiago maciel",
                "username": "arq_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807929970",
                "name": "tiasuelen",
                "username": "tiasuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267467458",
                "name": "Aureo Ribeiro",
                "username": "AureoRibeiroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335968181",
                "name": "Lucas In\u00e1cio",
                "username": "LucasISM93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140533892",
                "name": "Jean Alves\ud83d\uded1",
                "username": "jeanalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385658202",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Thata_aalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636284415",
                "name": "Denise Gurgel",
                "username": "gurgeldenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723833854",
                "name": "a",
                "username": "stylesvalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42390132",
                "name": "Dhirajj Vinodd Kapoor",
                "username": "DhirajjKapoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59349299",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fRLOS",
                "username": "Carlos_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67364206",
                "name": "A.Machado - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria",
                "username": "imobamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27929485",
                "name": "Mario J\u00fanior",
                "username": "leptossomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48868963",
                "name": "Diego Melo",
                "username": "DiihMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24701343",
                "name": "Rodrigo De Giuli \u24df\u2605\u262dme\u262d\u2605",
                "username": "rldegiuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106464237",
                "name": "bitchcraft, MSc.",
                "username": "CuartoLimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130609776",
                "name": "JORNAL MG TURISMO",
                "username": "JornalMGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626623050",
                "name": "Porto da Compra",
                "username": "PortodaCompra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126777510",
                "name": "George Pereira",
                "username": "GepeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714627139967041536",
                "name": "Corrida de Rua BSB",
                "username": "corridaderuabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411930768",
                "name": "Guilherme Andolhe",
                "username": "guilherme1903_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37969444",
                "name": "Thiago de Castro",
                "username": "Thiagodecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454321",
                "name": "Croch\u00ea Para Canhoto - Claudia Figueiredo",
                "username": "claudiap_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658114201",
                "name": "Elizabete Santos",
                "username": "lilizinhakris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77094206",
                "name": "Joelson Isidro",
                "username": "joelsonisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717744532289417216",
                "name": "Casal Viajante",
                "username": "casal_viajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370467746",
                "name": "memel",
                "username": "CatarinaBrito17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40282057",
                "name": "zEHh",
                "username": "jwaltermachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53824815",
                "name": "Expresso Elas",
                "username": "correkatita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43307978",
                "name": "Gildenilson Silveira",
                "username": "gildenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4129888953",
                "name": "Robson Gomes",
                "username": "RobsonjokerG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207804257",
                "name": "artsyheaven",
                "username": "artsyheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827636854",
                "name": "causa mortis: tcc",
                "username": "danimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433915917679972354",
                "name": "Lele",
                "username": "StupidLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440962365",
                "name": "WendsonMS",
                "username": "WendsonSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128059412",
                "name": "Silas Medeiros...",
                "username": "SilasMeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269742343",
                "name": "Jose Dias Neto",
                "username": "cidadeimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4834150635",
                "name": "Bianca Solis",
                "username": "BiancaSsolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41798829",
                "name": "Breno Zon",
                "username": "brenozon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893557652",
                "name": "Josefinne",
                "username": "josefinnemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258428161",
                "name": "Michelle Torres Vaca",
                "username": "MicheleTorresV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107498899",
                "name": "Ag\u00eancia Primundo",
                "username": "PriMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554250735",
                "name": "Marilia Correa",
                "username": "guineveresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109725334",
                "name": "simone calheira",
                "username": "bilugaed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71919837",
                "name": "Jonh Constantine",
                "username": "Jonhconstsntine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712594867",
                "name": "Alii",
                "username": "AlicDj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126584605",
                "name": "SeuAcervo_music",
                "username": "SeuAcervo_Music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527632509",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "apllaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22094612",
                "name": "William Benthon",
                "username": "williambenthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246152203",
                "name": "Graduale",
                "username": "posgraduale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594895",
                "name": "Splash UOL",
                "username": "Splash_UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71395792",
                "name": "SPLASH MUSIC",
                "username": "Splash_Music",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3392974071",
                "name": "Not\u00edcia Agora",
                "username": "noticiaagorarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422608934",
                "name": "Vanessa\u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "crf_vaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868598226",
                "name": "MM Cenografia",
                "username": "MMCenografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196999440",
                "name": "InfoOnline",
                "username": "joabybrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280174607",
                "name": "paulo alessandro",
                "username": "paulothesecret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63738035",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acamposxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558556335",
                "name": "Renata BETALAB",
                "username": "Renata62137474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4405671767",
                "name": "Rainer Braga",
                "username": "rainerwillames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718650428293058560",
                "name": "Ender Belisario",
                "username": "EnderBelisario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300070208",
                "name": "Golden Horizon Tours",
                "username": "GHTPrivateTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "719917748726444033",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqpcwne3gtkj2lykzw21497f2f7h",
        "oldest_id": "718679849351512064",
        "result_count": 498
    }
}