{
    "data": [
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139526059634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gInYdqj3wH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139506728050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/WGzqiFIyO9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139479247052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vT3i4WwBt2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139466563432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/blG6qI5Q6W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139456866193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/5irVAcVqPE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139448267870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fYKW5ZFuxQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139430144331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NZYk0lBZmr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139420547756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7M1S94RXeB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139403783090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GJJ5zmMk2h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-10-28T23:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139390239682561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JfCjYcnMnf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139352251830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/d0GtU1fPxy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139344735711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zRSEF0esny tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139334358970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8AkwAlXUJJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139325538381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/toQHykwgmt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139298791231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MLf77cYEbj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139288553017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KBf1t3XOGn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139263030603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/UQteMbG2R0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139254365171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0ynY3yVOl1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139248048537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/C5J2wBPGKU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-10-28T23:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "792139219674161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PEhCgmEGCC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-10-28T23:00:55.000Z",
            "id": "792139110894800898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RGGhRUxZh7 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "388002961",
            "created_at": "2016-10-28T22:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792134174580670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KBM73yLSdM"
        },
        {
            "author_id": "2990095954",
            "created_at": "2016-10-28T22:39:47.000Z",
            "id": "792133789228990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ex-prefeito \u00e9 condenado por desviar recursos do Parque Nacional da Serra da Capivara: Ex-prefeito \u00e9 condenado... https://t.co/HGNkY4kTiG"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2016-10-28T22:39:46.000Z",
            "id": "792133786330771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-prefeito \u00e9 condenado por desviar recursos do Parque Nacional da Serra da Capivara: Ex-prefeito \u00e9 condenado... https://t.co/oExPy2IPE9"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:20.000Z",
            "id": "792132921620443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/vMzCAyoGm9"
        },
        {
            "author_id": "785162706814902273",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:16.000Z",
            "id": "792132907800199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66... https://t.co/X1wqgoQh2B #betalab"
        },
        {
            "author_id": "174482087",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:11.000Z",
            "id": "792132886526697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreir... https://t.co/uVHQ97j1dT #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "3179399429",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:11.000Z",
            "id": "792132885679525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/3Kk4hJLDGT"
        },
        {
            "author_id": "722575530504122368",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:08.000Z",
            "id": "792132870466785284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/mu1ftzjITX"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:06.000Z",
            "id": "792132864858918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/J4ynoVdLJ2"
        },
        {
            "author_id": "4276899023",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:05.000Z",
            "id": "792132858903048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/LvCZ8Try6U"
        },
        {
            "author_id": "4002701985",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:04.000Z",
            "id": "792132854591348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/wTWeEAyQMX"
        },
        {
            "author_id": "723159791053336576",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:03.000Z",
            "id": "792132852234072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/sxNc2MciDV"
        },
        {
            "author_id": "716757840795336705",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:02.000Z",
            "id": "792132848580829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/f8WW8ae1jI"
        },
        {
            "author_id": "744226526862913536",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:02.000Z",
            "id": "792132846517301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/YNPlz4zOUz"
        },
        {
            "author_id": "736657467707392001",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:01.000Z",
            "id": "792132843107328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/uSkM2R22Vx"
        },
        {
            "author_id": "735174205550022660",
            "created_at": "2016-10-28T22:36:01.000Z",
            "id": "792132841031077889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/GWg8VhpPFw"
        },
        {
            "author_id": "726152728351805444",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:59.000Z",
            "id": "792132835616239618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/mEqjR8Euvg"
        },
        {
            "author_id": "722548933894004737",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:59.000Z",
            "id": "792132832818626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/4CSky38Q8w"
        },
        {
            "author_id": "720029284270809090",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:58.000Z",
            "id": "792132830146945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/QuQq0x2DgG"
        },
        {
            "author_id": "720028111384002561",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:57.000Z",
            "id": "792132827345068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/OAaCGY1WOj"
        },
        {
            "author_id": "720026637941784576",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:57.000Z",
            "id": "792132824572633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/99PsMaU1OB"
        },
        {
            "author_id": "720024776333504512",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:55.000Z",
            "id": "792132818738393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/PJyqVqzGv9"
        },
        {
            "author_id": "720024185871998976",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:55.000Z",
            "id": "792132815982702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/CgFUHQuXQc"
        },
        {
            "author_id": "3297394977",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:54.000Z",
            "id": "792132812077879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/YHqFX7OdTs"
        },
        {
            "author_id": "2941223037",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:53.000Z",
            "id": "792132808906985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/kSpzP3k0tb"
        },
        {
            "author_id": "2701830427",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:52.000Z",
            "id": "792132806591729665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/M82WE9R1NZ"
        },
        {
            "author_id": "3074713235",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:52.000Z",
            "id": "792132804901429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/5HQbtfK57F"
        },
        {
            "author_id": "3094445033",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:51.000Z",
            "id": "792132802099556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/sCKBnkEnoY"
        },
        {
            "author_id": "2931159471",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:51.000Z",
            "id": "792132799725645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/ocbxscDjVV"
        },
        {
            "author_id": "1951792993",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:50.000Z",
            "id": "792132796760240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/09AaJbQqtD"
        },
        {
            "author_id": "2491646406",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:49.000Z",
            "id": "792132794457559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/IVcJmofrP5"
        },
        {
            "author_id": "2939503360",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:49.000Z",
            "id": "792132792205254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/8t8AXnK6pU"
        },
        {
            "author_id": "2701219813",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:48.000Z",
            "id": "792132790301044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/EztBAuS38P"
        },
        {
            "author_id": "3005432645",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:48.000Z",
            "id": "792132787088216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/P1i2QogbBV"
        },
        {
            "author_id": "2996427281",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:47.000Z",
            "id": "792132784114458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Rcx65Ps9qX"
        },
        {
            "author_id": "4362992001",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:47.000Z",
            "id": "792132782218551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/33WBmsoZxK"
        },
        {
            "author_id": "2923548147",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:46.000Z",
            "id": "792132778141687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/FXqWWtiAB2"
        },
        {
            "author_id": "2766475784",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:45.000Z",
            "id": "792132774639521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/LRhmmIeofk"
        },
        {
            "author_id": "2780872448",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:44.000Z",
            "id": "792132771623776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/pkzfpGbAg2"
        },
        {
            "author_id": "2713055641",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:44.000Z",
            "id": "792132770340352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/02JG7UNblu"
        },
        {
            "author_id": "2882499609",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:43.000Z",
            "id": "792132766175404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/ktQgGQgeLT"
        },
        {
            "author_id": "2690904836",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:42.000Z",
            "id": "792132762073378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/OWjAZthLy0"
        },
        {
            "author_id": "2265902070",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:41.000Z",
            "id": "792132758319484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/ZiXBUizU9w"
        },
        {
            "author_id": "2912949647",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:40.000Z",
            "id": "792132754901045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/owRXCcngoF"
        },
        {
            "author_id": "760067285033881600",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:39.000Z",
            "id": "792132748961918977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/3UPuUWpbPA"
        },
        {
            "author_id": "753104956404760576",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:38.000Z",
            "id": "792132745287782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson... https://t.co/gvMAyXRlMc @i5gornascimento"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:36.000Z",
            "id": "792132738077687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:32.000Z",
            "id": "792132719165616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/6v7VQRxElb"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:29.000Z",
            "id": "792132709971660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/IM6AWhY05E"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:25.000Z",
            "id": "792132690124214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/SSAup6Qzw6"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:17.000Z",
            "id": "792132660122398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/rLIUz4nhiG"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:12.000Z",
            "id": "792132637401845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/jASQ7lzbDF"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:10.000Z",
            "id": "792132630753914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/8AM1GsAjBb"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:08.000Z",
            "id": "792132621723545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/SNP8xxQvVz"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-10-28T22:35:01.000Z",
            "id": "792132591956537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/T9k51Fpi5s"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:59.000Z",
            "id": "792132582406107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/cMvXPdgqPz"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:55.000Z",
            "id": "792132565666664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreir... https://t.co/aEaBKt1nHj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:51.000Z",
            "id": "792132547522158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eL0rer837L"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:48.000Z",
            "id": "792132536281423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sigodevolta #globo2 Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: E... https://t.co/nYgM7IQVww #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:48.000Z",
            "id": "792132535991934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/yGT656SOhF"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:45.000Z",
            "id": "792132525728473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/BsztBlJEjK"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:42.000Z",
            "id": "792132512491245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lAWAub0xnO"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:39.000Z",
            "id": "792132498268430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/qEqvUn85qB"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:38.000Z",
            "id": "792132494413799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/bt7wRhXJTn"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:36.000Z",
            "id": "792132486994157570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/POl9wTddS0"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:31.000Z",
            "id": "792132463975735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/C3YjjZxNqi"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:30.000Z",
            "id": "792132459588493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/8BelTbhJC0"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:28.000Z",
            "id": "792132453418700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/fyNxOXDzyi"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:28.000Z",
            "id": "792132451116036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/EPysZUTEX9"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:27.000Z",
            "id": "792132450168164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/rATiBtkwq4"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:25.000Z",
            "id": "792132438872854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/pawQT28gW7"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:25.000Z",
            "id": "792132438411444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/PhjduE87ZH"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:17.000Z",
            "id": "792132406346002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/y7PrgWCCp0"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:16.000Z",
            "id": "792132403107995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/7TE2SstUB8"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:13.000Z",
            "id": "792132388893503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/x3Bp0H2PVy"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:10.000Z",
            "id": "792132376990146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/i72ficz2q8"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:09.000Z",
            "id": "792132374670692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/RNtXHtzU3U"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:06.000Z",
            "id": "792132359185321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/C394NluEr3"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:04.000Z",
            "id": "792132351996235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Jt1LmH1Tqs"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:03.000Z",
            "id": "792132349039292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/5hIMn121Sv"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:03.000Z",
            "id": "792132346203942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/l11JbgWa6q"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:01.000Z",
            "id": "792132341434949633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/KwYi7avYgh"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-10-28T22:34:00.000Z",
            "id": "792132336494055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/OPg3gkrJAG"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:59.000Z",
            "id": "792132331418980354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/svuIeGySqe"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:59.000Z",
            "id": "792132329313411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/JiOAAguR8B"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:58.000Z",
            "id": "792132327270776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/CBAuXWUmNS"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:58.000Z",
            "id": "792132325127561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/qCwkYJZrnN"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:52.000Z",
            "id": "792132303124180993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/bG95bMldCq"
        },
        {
            "author_id": "559603170",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:49.000Z",
            "id": "792132288939110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/f17WAXi5fB #betalab"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:45.000Z",
            "id": "792132274472964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/O9E88RUV1j"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:44.000Z",
            "id": "792132266793197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/tFytrC3xIB"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:43.000Z",
            "id": "792132264725393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/LUBiFwSfI8"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:43.000Z",
            "id": "792132262296858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/gE764TJvMm"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:42.000Z",
            "id": "792132259872505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/EzY8qphIMI"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:41.000Z",
            "id": "792132257595011073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/OOoG0ZiHSQ"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:40.000Z",
            "id": "792132249395171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Bfk1VCQ2So"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:34.000Z",
            "id": "792132227261882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/sC9JyCN6Iv"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:32.000Z",
            "id": "792132217984036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/PY96GQpMUF"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:31.000Z",
            "id": "792132215266127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/VXfOD1fG9A"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:31.000Z",
            "id": "792132212988665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/6afX1cAUQS"
        },
        {
            "author_id": "269123483",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:28.000Z",
            "id": "792132203022999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreir... https://t.co/p2P4bIQOLF #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:25.000Z",
            "id": "792132189500547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/quJfNdARjO"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:24.000Z",
            "id": "792132185159413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/to5jqdyJL3"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:23.000Z",
            "id": "792132182198202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/4py43B1Ljd"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:23.000Z",
            "id": "792132180214370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/xugNBqgpcl"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:15.000Z",
            "id": "792132148610277376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/2ZQesTaRvq"
        },
        {
            "author_id": "62836734",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:10.000Z",
            "id": "792132124954329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreir... https://t.co/32ck66yQOO #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:09.000Z",
            "id": "792132119812120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/3srWYXZ0eX"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:08.000Z",
            "id": "792132115924004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/fG62t0B5TT"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:07.000Z",
            "id": "792132113180995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/W6HFe1NkqL"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:06.000Z",
            "id": "792132108655263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/zhr0aQkpX9"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:05.000Z",
            "id": "792132102531584001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/agsIIIaxoI"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:04.000Z",
            "id": "792132100728066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Xux8nCXA6A"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:03.000Z",
            "id": "792132098089820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/uYxhzoO71F"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:02.000Z",
            "id": "792132094000410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/SlKRrvg9Jj"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:01.000Z",
            "id": "792132086933049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/pWyW4G0K0n"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2016-10-28T22:33:00.000Z",
            "id": "792132085267898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/kZRHhqV7Ai"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:59.000Z",
            "id": "792132081379741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/75csDCi3nH"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:59.000Z",
            "id": "792132081375596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/W4X5Mr0iHn"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:59.000Z",
            "id": "792132081358737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/vYeDJiDa12"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:57.000Z",
            "id": "792132071619571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/X8yswQVdid"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:49.000Z",
            "id": "792132038170075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/dgGr8Of5yx"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:49.000Z",
            "id": "792132037738061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/pK02SoioRz"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:42.000Z",
            "id": "792132006591082497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/c5LYZXHbFM"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "792132002463887360",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiag... https://t.co/OAURNqBYv1"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:38.000Z",
            "id": "792131989893582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/HEb4W6QwYy"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:36.000Z",
            "id": "792131984680103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Zjk4OKhRl5"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:31.000Z",
            "id": "792131963519774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/v7e2lDoff8"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:23.000Z",
            "id": "792131930535763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/SzVKS8m7ZW"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:21.000Z",
            "id": "792131919693553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/KNon1y4Zrh"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:19.000Z",
            "id": "792131911460098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/2Ue0J3e3y9"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:10.000Z",
            "id": "792131875544248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/sjJjuYrI9e"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:05.000Z",
            "id": "792131854400942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/gLSuroJss9"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:05.000Z",
            "id": "792131854346297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Gcr4uFH7Wm"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:03.000Z",
            "id": "792131845265629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Oa45xIFUZV"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-10-28T22:32:01.000Z",
            "id": "792131836264665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiag... https://t.co/ztstvkxb36"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:55.000Z",
            "id": "792131812717764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/pgU62di1bX"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:46.000Z",
            "id": "792131774662836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/1TjHMd1TFN"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:43.000Z",
            "id": "792131762516209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/NZxiGv9dZm"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:43.000Z",
            "id": "792131761744470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/xKG4pyn6t3"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:41.000Z",
            "id": "792131753020239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Eds... https://t.co/QkYl2qxB6L #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:41.000Z",
            "id": "792131751850102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreir... https://t.co/LCNbk7SyN7 #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:40.000Z",
            "id": "792131749790650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/cwlVwYshSg"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:38.000Z",
            "id": "792131740747698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, d... https://t.co/41vjpPxSBO"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:23.000Z",
            "id": "792131677636005893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/G8JcTEcSOJ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:23.000Z",
            "id": "792131674758713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/iA4eRZLRW2"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:22.000Z",
            "id": "792131670568689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/uRBV2i1V1p"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:18.000Z",
            "id": "792131655041294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/uXlB5ri2gP"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:17.000Z",
            "id": "792131649626439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/CJnYwgDVs1"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-10-28T22:31:16.000Z",
            "id": "792131647218999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/xvNELKHeug"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-10-28T22:30:54.000Z",
            "id": "792131555552485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/RPxllm7Pz8"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-10-28T22:30:44.000Z",
            "id": "792131512564973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/elHIbDWZs5"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-10-28T22:30:35.000Z",
            "id": "792131477395820546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/yVCMfAO1ej"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-10-28T22:30:34.000Z",
            "id": "792131473335721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/4mWkWBnWg7"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2016-10-28T22:20:15.000Z",
            "id": "792128873676742658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundial de Trail abre Ger\u00eas ao Mundo: O VI Mundial de Trail, que vai ter lugar no Parque Nacional da Peneda-G... https://t.co/dAFape1t2x"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:59.000Z",
            "id": "792128809080283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/yQJmQqoRMt"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:57.000Z",
            "id": "792128798758088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/vsBHwxONd2"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:54.000Z",
            "id": "792128788956086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/UOTYT6ZwWC"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:44.000Z",
            "id": "792128744240484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MZJubl2YKr #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:26.000Z",
            "id": "792128669066027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/0VXUK8KZ3b"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-10-28T22:19:24.000Z",
            "id": "792128660044079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiag... https://t.co/2JDMj9Pvmi"
        },
        {
            "author_id": "352216191",
            "created_at": "2016-10-28T22:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792128112314179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res, un petit salt d'aigua! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/s07GnUGcF4"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-10-28T22:15:00.000Z",
            "id": "792127554421272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, d... https://t.co/xKvEziMWOr #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-10-28T22:14:43.000Z",
            "id": "792127480454754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/ulxeW9DluM"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-10-28T22:14:40.000Z",
            "id": "792127469226565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/5rTC6fRypS"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-10-28T22:14:38.000Z",
            "id": "792127460707930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 ano... https://t.co/6wkHeToxV3"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-28T22:14:01.000Z",
            "id": "792127305728401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/R8Z3bmjtEy"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-28T22:11:58.000Z",
            "id": "792126791305531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ydOuUaPOoD"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:53.000Z",
            "id": "792126267193634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/N9urd50OKX"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:53.000Z",
            "id": "792126264995827714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/TCmmw0EVrc"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:52.000Z",
            "id": "792126262860853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/fdhVRIY8gN"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:52.000Z",
            "id": "792126260348497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/YEgBk9GUeb"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:51.000Z",
            "id": "792126257752215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/BWIsV0APLs"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:50.000Z",
            "id": "792126254837227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/M8bRqE8f18"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:41.000Z",
            "id": "792126215876325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/uHwTcm6d5x"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:36.000Z",
            "id": "792126193382199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/TZTgIdU8zV"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:31.000Z",
            "id": "792126173291565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hbeta15 Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago... https://t.co/561C1KmP0U hbeta15"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:26.000Z",
            "id": "792126153121107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/0CrxUFkM1A"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:25.000Z",
            "id": "792126149417578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/O0MIxEYeHi"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:22.000Z",
            "id": "792126138042626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/NjKia5pD9P"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:21.000Z",
            "id": "792126133890191361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/VNGJWBdg6R"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:21.000Z",
            "id": "792126131495284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/7aIQpMqYti"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:20.000Z",
            "id": "792126129112920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/vzmDTcgm0x"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-10-28T22:09:18.000Z",
            "id": "792126118580989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Lz18YiyDN8"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:53.000Z",
            "id": "792126014117687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/l9wOYtiMvy"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:53.000Z",
            "id": "792126012469354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/vi9J85Bww3"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:44.000Z",
            "id": "792125976494772225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Jd7op0aJIz"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:42.000Z",
            "id": "792125966315171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/SU143Dsdc5"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:34.000Z",
            "id": "792125936095211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/V4AqaU7pUZ"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:32.000Z",
            "id": "792125927262007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/zrqkbt6Vvy"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:28.000Z",
            "id": "792125908278665218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Y6vIN6JmOb"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:27.000Z",
            "id": "792125906181496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/FYGOcQDv8W"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:25.000Z",
            "id": "792125897021067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/xKOLzNh6Ok"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:25.000Z",
            "id": "792125895360118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/2P0gj0RQ7y"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:22.000Z",
            "id": "792125882424922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/a6cQ8162BB"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:21.000Z",
            "id": "792125879581151233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/n50WKDefOI"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:18.000Z",
            "id": "792125867870740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/hv2vZsBvHz"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:15.000Z",
            "id": "792125856789377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/lX60StxhxD"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:13.000Z",
            "id": "792125848123912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/3DMSgvCRpH"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:13.000Z",
            "id": "792125846148354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/crHW8aTge7"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:12.000Z",
            "id": "792125843346554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/zG29kwMKos"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:11.000Z",
            "id": "792125840200863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/c0Ct0152FL"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:11.000Z",
            "id": "792125836820217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/v0cHSF3QLK"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:10.000Z",
            "id": "792125833565442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/8GfcmHwOYD"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:07.000Z",
            "id": "792125819736903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/875YFcfHTz"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:05.000Z",
            "id": "792125811541184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/JtmAY1Cj5I"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2016-10-28T22:08:02.000Z",
            "id": "792125800552161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/2XLJtYBppm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-28T22:07:59.000Z",
            "id": "792125788749303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/CT59MnnVw9"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-10-28T22:07:58.000Z",
            "id": "792125785872084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/Xwmai43sLT"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-10-28T22:07:58.000Z",
            "id": "792125782621511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santiago, de 66 anos, so... https://t.co/JPLZqs43co"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-10-28T22:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "792125778565615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira Santi... https://t.co/8xNCdQ5GZa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-10-28T22:07:48.000Z",
            "id": "792125740279922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia: Edson Ferreira... https://t.co/2xok254upu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-28T21:59:13.000Z",
            "id": "792123581681532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/HNbZ9bq8BT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-28T21:56:14.000Z",
            "id": "792122830636867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1gRW8ETEv9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-28T21:54:22.000Z",
            "id": "792122361394892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/m7jTZcfgSH"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-10-28T21:52:08.000Z",
            "id": "792121798577881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jDU07TP92N"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-10-28T21:50:08.000Z",
            "id": "792121295169286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre um dos volunt\u00e1rios mais antigos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lZDoHWLXgJ"
        },
        {
            "author_id": "1472625516",
            "created_at": "2016-10-28T21:16:44.000Z",
            "id": "792112890106957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inolvidable \u270b @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bFrS5ccEXx"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-10-28T20:35:38.000Z",
            "id": "792102546009653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional - https://t.co/ZSsxIpjUF6"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-28T20:35:32.000Z",
            "id": "792102523171733505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional - https://t.co/GZc0Za4gAI"
        },
        {
            "author_id": "787680112204472320",
            "created_at": "2016-10-28T20:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "792101274758082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado na regi\u00e3o do Extremo Oeste do Paran\u00e1, Brasil https://t.co/1shazBLVLs via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3208159252",
            "created_at": "2016-10-28T20:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "792100310495866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/2Dyj2JeRGh"
        },
        {
            "author_id": "787680112204472320",
            "created_at": "2016-10-28T20:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "792099324427636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Betho Feliciano photo fine art: Parque Nacional Vila Velha - Ponta Grossa - PR - Brasil https://t.co/TS5XeR3ibE via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-10-28T19:35:51.000Z",
            "id": "792087504220487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil com uso p\u00fablico e Planos Municipais Mata Atlantica a mistura... https://t.co/I88Z4u4Vvd https://t.co/a6Vcv6q8Au"
        },
        {
            "author_id": "789703033584320512",
            "created_at": "2016-10-28T19:16:48.000Z",
            "id": "792082706653937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos exigem paralisa\u00e7\u00e3o de ferrovia que cruzar\u00e1 Parque Nacional - https://t.co/zp0XFZR5uY https://t.co/uJ19xrXNg8"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-10-28T18:08:53.000Z",
            "id": "792065616282849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDIAL DE TRAIL RUNNING desafia trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \n* Carlos S\u00e1 acredita que trial ser\u00e1... https://t.co/XJDI7R2WHg"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2016-10-28T17:31:07.000Z",
            "id": "792056110337265666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei transforma \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental e mais benef\u00edcios chegam, como o turismo. [  343 more... https://t.co/n6D4i3WEGk"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-10-28T17:18:02.000Z",
            "id": "792052819930943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Praia Brava da Almada, o para\u00edso dos surfistas: Inserida no N\u00facleo Picinguaba do Parque Nacional da ... https://t.co/hBRCh6jk80"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-10-28T17:18:00.000Z",
            "id": "792052810053328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Praia Brava da Almada, o para\u00edso dos surfistas: Inserida no N\u00facleo Picinguaba do Parque Nacional da ... https://t.co/l2P0EzUp45"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-10-28T17:17:52.000Z",
            "id": "792052777966903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Praia Brava da Almada, o para\u00edso dos surfistas: Inserida no N\u00facleo Picinguaba do Parque Nacional da ... https://t.co/1pIHC7MfQG"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-10-28T17:17:22.000Z",
            "id": "792052653463265284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Praia Brava da Almada, o para\u00edso dos surfistas: Inserida no N\u00facleo Picinguaba do Parque Nacional da ... https://t.co/XtLOhQ4CfT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-10-28T17:16:42.000Z",
            "id": "792052485959540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Praia Brava da Almada, o para\u00edso dos surfistas: Inserida no N\u00facleo Picinguaba do Parque Nacional da ... https://t.co/DN62iusdJ2"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2016-10-28T17:15:21.000Z",
            "id": "792052144279027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo amanhecer no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/lNCDsYqLIK"
        },
        {
            "author_id": "8404722",
            "created_at": "2016-10-28T16:10:40.000Z",
            "id": "792035866076119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00c9RIO CAD\u00ca O PESSOAL QUE PASSOU AS OLIMP\u00cdADAS CHORANDO FALTA DE APOIO AO FUTEBOL FEMININO PRA AJUDAR ESSAS MENINAS?  https://t.co/gjRtfitRyJ"
        },
        {
            "author_id": "277770828",
            "created_at": "2016-10-28T16:00:08.000Z",
            "id": "792033214927863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tetasdeMar\u00edaGuevara monumento natural ubicado #isla de Margarita. Declaradas #27febrero de 1974 Parque Nacional https://t.co/L3mquKkF6h"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2016-10-28T15:40:52.000Z",
            "id": "792028366136377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico https://t.co/s1V13Zg3WA"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-10-28T15:15:44.000Z",
            "id": "792022043470417925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem dos Engenheiros defende pacto de regime para a floresta\u00a0nacional https://t.co/hEqNv5ktZY"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-10-28T15:15:13.000Z",
            "id": "792021911878246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Quando ir, onde ficar, o que fazer: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o princi... https://t.co/xnPsHHUX3u"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-10-28T15:15:12.000Z",
            "id": "792021909097422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Quando ir, onde ficar, o que fazer: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o princi... https://t.co/1HJhGlZoJg"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792012976257654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5bCeOvsOqj"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792012680529846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kJYaKM1KbQ"
        },
        {
            "author_id": "239817009",
            "created_at": "2016-10-28T14:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "kamusdoc2"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "ChinitoAndres"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "username": "A_OrdonezM"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "injustitzia"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "teamomicolombia"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "8verona"
                    }
                ]
            },
            "id": "792012532403802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#29DeOctubreALaCalle Bogot\u00e1 10am parque nacional..!!! @kamusdoc2 @ChinitoAndres @A_OrdonezM @jucome38 @injustitzia @teamomicolombia @8verona https://t.co/l4CDcv3qPV"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792009530842443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8TwcKzopvD"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792009354375553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ttl4vMwlOh"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792009125521526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Bn1gzY1lyQ"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792008790170271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vxQRZfjjLK"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792008523332878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/sCx4r3GVHt"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792008124605534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6YkZcunxPl"
        },
        {
            "author_id": "63841663",
            "created_at": "2016-10-28T14:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "792007830773596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/wZMgKHGwIB"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792007828202553353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3XcidO1Ymw"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T14:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "792006771711803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uayA2kBhdS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-28T14:02:30.000Z",
            "id": "792003610490052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/Oh0z0CXdQt https://t.co/uxwhmUiek3"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2016-10-28T13:43:40.000Z",
            "id": "791998872021143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/I8OYJY9ZEy"
        },
        {
            "author_id": "786663340445724674",
            "created_at": "2016-10-28T13:39:35.000Z",
            "id": "791997844135743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - WikiParques https://t.co/X5TtUyEqLb"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2016-10-28T13:36:42.000Z",
            "id": "791997118756061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Porto Seguro, no extremo sul da Bahia, na... https://t.co/8p5Yaldx7Y"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-10-28T13:29:17.000Z",
            "id": "791995253158912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/304ufsBsIg"
        },
        {
            "author_id": "775349549779021824",
            "created_at": "2016-10-28T13:17:30.000Z",
            "id": "791992288910118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/5CGC2BLIju"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2016-10-28T13:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "791991861602873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje \u00e9 em Porto Seguro, abrindo o Parque Nacional do Pau Brasil ao turismo, parceria @ICMBio @CIBrasil e muitos outros parceiros!"
        },
        {
            "author_id": "3341973185",
            "created_at": "2016-10-28T13:01:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "791988286495584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos marcantes no Parque Nacional das Quirimbas ( em Taratibu).... Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade. https://t.co/l6lZkotF7K"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2016-10-28T13:01:01.000Z",
            "id": "791988139145457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores participam de corrida r\u00fastica nas trilhas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. https://t.co/uCI9TKmvcO"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2016-10-28T12:58:25.000Z",
            "id": "791987483974041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/Xqee6cUbhV"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-10-28T12:58:21.000Z",
            "id": "791987468933271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/9exLlKiYcm"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2016-10-28T12:58:20.000Z",
            "id": "791987465644969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/b0DYeR4aDP"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2016-10-28T12:58:19.000Z",
            "id": "791987459995283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/VjNoT3A9jp"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2016-10-28T12:58:18.000Z",
            "id": "791987454014218242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/DOf1VU0t32"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-28T12:47:10.000Z",
            "id": "791984652017889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: https://t.co/iDiOlQE56q https://t.co/l7xLYY2XrB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-28T12:44:35.000Z",
            "id": "791984001703706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tudo pronto para a abertura do  Parque Nacional do Pau-Brasil, em #PortoSeguro https://t.co/Kk87wZeXCq https://t.co/BaIkMFWkBN"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-10-28T12:43:10.000Z",
            "id": "791983647758966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: https://t.co/xc8d327duo https://t.co/YLSjZVqpDW"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2016-10-28T12:42:09.000Z",
            "id": "791983390887116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: https://t.co/SV0yznnXLX https://t.co/gdfFuviL9T"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2016-10-28T12:41:42.000Z",
            "id": "791983279742283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: https://t.co/OnR1uTOfVJ https://t.co/ynvFlfeCDZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-28T12:24:38.000Z",
            "id": "791978983218876419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"MONUMENTO NATURAL CONTULMO  da REGI\u00c3O DE LA ARAUCAN\u00cdA \" (\u00e1reas protegidas) na S\u00e9rie... https://t.co/O9irmeVtyd"
        },
        {
            "author_id": "705045519245168640",
            "created_at": "2016-10-28T12:16:28.000Z",
            "id": "791976925967233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/ubVx6AHcKP"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-10-28T12:16:26.000Z",
            "id": "791976921143779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/g2MxFj0Hee"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-10-28T12:16:26.000Z",
            "id": "791976918593572866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/GC4w8uhxlL"
        },
        {
            "author_id": "4135712303",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:09.000Z",
            "id": "791976594663354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/9yum8q6PKg"
        },
        {
            "author_id": "746754248092721152",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:08.000Z",
            "id": "791976593392414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/yKF97AnQQs"
        },
        {
            "author_id": "745961550150832128",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:08.000Z",
            "id": "791976591370752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/c8mdkPaByb"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:07.000Z",
            "id": "791976589810475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/ev8bWZHj13"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:07.000Z",
            "id": "791976588338311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/ynB1t1lU69"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:06.000Z",
            "id": "791976584492167169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/gHnTVyZpzE"
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:05.000Z",
            "id": "791976579991678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/vwn1YDfWqJ"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:04.000Z",
            "id": "791976577722494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/4YGGBhsyZN"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2016-10-28T12:15:04.000Z",
            "id": "791976575818280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/81iE1PadZF"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T12:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791976114218536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/OoiLZ49CdU"
        },
        {
            "author_id": "75571130",
            "created_at": "2016-10-28T12:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791975506476498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/4Rj54o6IyM"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:48.000Z",
            "id": "791975251445817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/RjyeRJKCcL"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:47.000Z",
            "id": "791975246240751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/B9j2wj5F4f"
        },
        {
            "author_id": "1684064910",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:45.000Z",
            "id": "791975238028242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/jhsrrKAfkc"
        },
        {
            "author_id": "2173169697",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:45.000Z",
            "id": "791975235759198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/x3BSAp2bNE"
        },
        {
            "author_id": "1322746764",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:44.000Z",
            "id": "791975232982528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/o3HkaLZKoX"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:39.000Z",
            "id": "791975212791181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/EAmtbn2cbj"
        },
        {
            "author_id": "3044638005",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:38.000Z",
            "id": "791975206369710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/RYhbCg6DmI"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:35.000Z",
            "id": "791975194860539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/X92ukLTePg"
        },
        {
            "author_id": "2893449723",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:35.000Z",
            "id": "791975194554269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/UkwP0S61W6"
        },
        {
            "author_id": "2893869623",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:33.000Z",
            "id": "791975187784675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/GvkJf8EC9P"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:31.000Z",
            "id": "791975178410483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/6EHmyxaEeP"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:30.000Z",
            "id": "791975176149749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/rRLRpEOXUA"
        },
        {
            "author_id": "282094982",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:30.000Z",
            "id": "791975173985488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/OJndOMsFGs"
        },
        {
            "author_id": "2752731972",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:29.000Z",
            "id": "791975171728867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/Tr4oqMpgtN"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:29.000Z",
            "id": "791975169610821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/1QhpyN4JIt"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:28.000Z",
            "id": "791975165655601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/ZRunCgUR8I"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:25.000Z",
            "id": "791975155530477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/Jyaf9Jxj0Y"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-10-28T12:09:24.000Z",
            "id": "791975147804565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida ganha a maior reserva marinha do mundo: Pa\u00edses superam diverg\u00eancias para criar \u00e1rea protegida de 1,... https://t.co/zol93Tgqc2"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-10-28T12:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "791973085616406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ser\u00e1 aberto ao turismo e lazer o Parque Nacional do Pau Brasil! \u00d3timo roteiro p/ vistar! Conhe\u00e7a: https://t.co/gAmbsKbx3F @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-28T12:00:01.000Z",
            "id": "791972786126237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) tem atra\u00e7\u00f5es como a Cachoeira do Carrossel. https://t.co/AbZZ0J2bFe"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-10-28T11:54:44.000Z",
            "id": "791971458440454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/oHKR3R4Jo9"
        },
        {
            "author_id": "2826379013",
            "created_at": "2016-10-28T11:44:28.000Z",
            "id": "791968873872404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu chorei quando vi a not\u00edcia de que a Europa criou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2016-10-28T11:42:26.000Z",
            "id": "791968363861860356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u274c\u26a0\u270b\u00cdndios protestam e fecham BR 101 na entrada do Parque Nacional https://t.co/9pd57ITr4A https://t.co/LA276IRKET"
        },
        {
            "author_id": "173807541",
            "created_at": "2016-10-28T11:40:16.000Z",
            "id": "791967819575373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/6H1hJzkbuR"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-10-28T11:40:16.000Z",
            "id": "791967817453056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/FJKed4fmIr"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2016-10-28T11:26:32.000Z",
            "id": "791964363703787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de trail running decorre amanh\u00e3 no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, atraindo cerca de 200 mil... https://t.co/Un5Ae0oAFb"
        },
        {
            "author_id": "56159883",
            "created_at": "2016-10-28T11:16:03.000Z",
            "id": "791961725268484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livrai-nos de toda negatividade\n\n\ud83c\udf40\ud83c\udf41 @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/Kc4dZmKUJR"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2016-10-28T10:45:23.000Z",
            "id": "791954004464906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/c8nY840umF"
        },
        {
            "author_id": "3047336490",
            "created_at": "2016-10-28T10:32:17.000Z",
            "id": "791950707733573634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico: \n\n     ... https://t.co/Nkl9i14LYv App"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2016-10-28T10:32:15.000Z",
            "id": "791950701165318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Europeia e 24 pa\u00edses criam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Mar Ant\u00e1rtico https://t.co/h4QWWBLkyS Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-10-28T09:14:31.000Z",
            "id": "791931137962545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQp1cb\nLEIA E DIVULGUE: Porto Seguro: Parque Nacional do Pau Brasil ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o https://t.co/RdDfQVP8yE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-28T08:58:18.000Z",
            "id": "791927059685728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAgricultores tiveram que deixar suas terras e n\u00e3o receberam pagamento. Imposi\u00e7\u00e3o de uma lei aumentou os limites do Parque Nacional do C\u2026"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-28T08:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "791922293467336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entardecer,Parque Nacional Serra do Ouro Branco.Mg.Brasil. https://t.co/Lx3tE1DcnM"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-10-28T08:11:40.000Z",
            "id": "791915322714370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfU8O5X"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-10-28T07:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791910613345644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/7uiYSp35ri"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-10-28T03:47:44.000Z",
            "id": "791848902454603780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Carro oficial usado em crime ambiental na Reserva Extrativista Verde Para Sempre no Par\u00e1 https://t.co/20bb6bRTh6 https://t.co/KPFZQWB9du"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-10-28T03:47:33.000Z",
            "id": "791848853561638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Carro oficial usado em crime ambiental na Reserva Extrativista Verde Para Sempre no Par\u00e1 https://t.co/20bb6bRTh6"
        },
        {
            "author_id": "348516033",
            "created_at": "2016-10-28T02:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791826166223077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo lindo de viajar! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hmuxVZxtA6"
        },
        {
            "author_id": "427969548",
            "created_at": "2016-10-28T01:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791820442508025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto perro \ud83d\udc36 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/gzPCVRvyRi"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-10-28T00:39:07.000Z",
            "id": "791801432844308482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/NEMLvxsSxM https://t.co/FyqawF4pKV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-28T00:36:29.000Z",
            "id": "791800771784372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/fL9YtQqMGw"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2016-10-28T00:21:06.000Z",
            "id": "791796900328411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo Motta pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do\u00a0Teixeira https://t.co/YFOWLZNsfT https://t.co/qUxpfLbYZU"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2016-10-28T00:21:04.000Z",
            "id": "791796891793043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hugo Motta pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do\u00a0Teixeira https://t.co/fElGHBrfZD https://t.co/f4Q0Lv4VM1"
        },
        {
            "author_id": "328028507",
            "created_at": "2016-10-28T00:14:14.000Z",
            "id": "791795171285434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No total, s\u00e3o mais de 19 mil hectares de territ\u00f3rio protegidos, com potencial para se transformar agora, em um... https://t.co/bmwaS7QzLD"
        },
        {
            "author_id": "465057764",
            "created_at": "2016-10-27T23:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791785840984911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IZVwl9ZDO4"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-10-27T23:32:29.000Z",
            "id": "791784664231010308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato (PI), est\u00e1 retomando for\u00e7a... https://t.co/Ji9DzdYeG5"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-10-27T23:32:17.000Z",
            "id": "791784614058569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara se reergue e volta a atrair\u00a0turistas https://t.co/0JEawPh2wa https://t.co/x4uyiSq17R"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-10-27T23:31:58.000Z",
            "id": "791784534585073668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Guarapari https://t.co/PURZLy8vRe"
        },
        {
            "author_id": "269949036",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791778589775724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeiguazu #Brasil #Saltos #fozigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/KMYE9drxCH"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:05.000Z",
            "id": "791778522767515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Swell BOM-BAN-DO! @ Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas https://t.co/8vALkN6vBM"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2016-10-27T23:08:00.000Z",
            "id": "791778502777405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro - Imprensa na Net https://t.co/Xb5eJtDagc"
        },
        {
            "author_id": "140812423",
            "created_at": "2016-10-27T23:01:16.000Z",
            "id": "791776810723905537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro - Imprensa na Net https://t.co/gD2W2wwCur"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-10-27T22:35:24.000Z",
            "id": "791770299242991618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Porto Seguro convite ICMBIO Parque Nacional Pau Brasil (@ Aeroporto de S\u00e3o Paulo / Congonhas in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/jTkVjdXPN2"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-10-27T22:01:00.000Z",
            "id": "791761642304528389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3Js95ZI5g4"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-10-27T21:34:20.000Z",
            "id": "791754931401142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/KesyHZrWNy"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-10-27T21:22:07.000Z",
            "id": "791751855642595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/irKQ5TdmYi https://t.co/bCa2Hqcl1K"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-27T21:18:09.000Z",
            "id": "791750861076570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da Vida \ud83d\udc9a #Alface #SalveTudoEtodos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3rXGgOdayv"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-10-27T21:17:44.000Z",
            "id": "791750755401084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina vai ganhar um novo parque nacional https://t.co/MvyxBL4I42"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-27T21:16:32.000Z",
            "id": "791750454371684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Infinito \u26c5 #Deus @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QnjAMvVLIm"
        },
        {
            "author_id": "107062262",
            "created_at": "2016-10-27T19:53:37.000Z",
            "id": "791729586937683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/52hbNza280"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-10-27T19:20:57.000Z",
            "id": "791721365258637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 famoso por ser conhecido como o ''Saara Brasileiro'', e foi criado em... https://t.co/UZoBEC51XO"
        },
        {
            "author_id": "784947286983974912",
            "created_at": "2016-10-27T19:17:58.000Z",
            "id": "791720613924790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 mais um dos \"chuveiros naturais\" que encontramos na trilha do Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n\nhttps://t.co/rPUM6IeqV8 https://t.co/UVZZ8Ir2cT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T19:15:48.000Z",
            "id": "791720070338797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de #Soure inova na elabora\u00e7\u00e3o de plano de manejo https://t.co/O0DBs8vL0S"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2016-10-27T19:04:28.000Z",
            "id": "791717214642511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro oficial usado em crime ambiental em Resex no Par\u00e1: Agentes do ICMBio encontram na Reserva Extrativista ... https://t.co/F4xfkQU9S4"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-10-27T18:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "glauberuchoapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "791710602053902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca-PI.\n\ud83d\udcf7 Autor(a): @riannaassis\n\ud83d\udc64ADM: @glauberuchoapi\n\ud83d\udea9 Utilize nossa... https://t.co/iP9Qqfcdqh"
        },
        {
            "author_id": "2308264727",
            "created_at": "2016-10-27T18:29:31.000Z",
            "id": "791708419929497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e... https://t.co/5UxxVghMN0"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-10-27T18:29:14.000Z",
            "id": "791708350866132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o aprova regras para transformar \u00e1rea privada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CNdvNgPnwj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:39:07.000Z",
            "id": "791695736694005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QwIA38UNu8 https://t.co/vvRn8kUIZ8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:37:53.000Z",
            "id": "791695426667896834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/DT6SfbEyc8 https://t.co/ch3PRX0qbz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:36:40.000Z",
            "id": "791695120739528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ik3cXxsIQB https://t.co/OmwjBMmMMb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-27T17:35:13.000Z",
            "id": "791694755633700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QgfSqr6qAb https://t.co/p6IzSwkEBA"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2016-10-27T17:30:13.000Z",
            "id": "791693498105856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o blog do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: https://t.co/wLgJrA2T2w"
        },
        {
            "author_id": "3428649460",
            "created_at": "2016-10-27T17:16:47.000Z",
            "id": "791690117106794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasandola bien\ud83d\udc4c\ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/Yz2SEPukFv"
        },
        {
            "author_id": "109830004",
            "created_at": "2016-10-27T17:13:08.000Z",
            "id": "791689196687745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me senti num safari mas na verdade era s\u00f3 parque nacional da tijuca \ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/Thd0QAgTen"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2016-10-27T16:50:33.000Z",
            "id": "791683514689318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o 4\u00ba Curso de Forma\u00e7\u00e3o de ... https://t.co/PUcrZnFENj"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2016-10-27T16:32:14.000Z",
            "id": "791678906805854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande presen\u00e7a a visita ao Itaimbezinho no Parque Nacional Aparados da Serra, da escola E.E.B Antonio Stuart de... https://t.co/wIt3dJTQVx"
        },
        {
            "author_id": "432980252",
            "created_at": "2016-10-27T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "791676815551107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caaaara. O parque nacional de brasilia \u2661"
        },
        {
            "author_id": "22087765",
            "created_at": "2016-10-27T16:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1703201,
                        -25.6087897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "791673569428189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do mar! #tbt do para\u00edso da Ilha de Superaguai, em 2010. (\ud83d\udcf7 uebermut). @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/sUopfutmD1"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2016-10-27T15:00:26.000Z",
            "id": "791655804457869313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo Motta pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira - https://t.co/vXpkLgYytY"
        },
        {
            "author_id": "3386371726",
            "created_at": "2016-10-27T14:57:04.000Z",
            "id": "791654958034804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil (BA) ser\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no dia 28 de outubro\nMais uma op\u00e7\u00e3o de lazer em Porto... https://t.co/jKK4wqYoaB"
        },
        {
            "author_id": "3393870682",
            "created_at": "2016-10-27T14:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "paraibadebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "791654938141011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/Nfa4xoj0zZ via @paraibadebate"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2016-10-27T14:43:22.000Z",
            "id": "791651506709671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 100 \u00edndios da tribo patax\u00f3, do Parque Nacional de Porto Seguro interditou, desde a madrugada desta... https://t.co/qEFduiDbFQ"
        },
        {
            "author_id": "108988113",
            "created_at": "2016-10-27T14:35:56.000Z",
            "id": "791649637232807937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira: Ministro do Meio Ambiente autoriza estudo pa... https://t.co/2NxtAtzw9W"
        },
        {
            "author_id": "636197193",
            "created_at": "2016-10-27T14:22:50.000Z",
            "id": "791646342380740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/PbVWHPFFh8"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2016-10-27T14:20:05.000Z",
            "id": "791645650836267009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/WGg7v0B2vv"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2016-10-27T14:20:05.000Z",
            "id": "791645649221525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hugo pede implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/3BMMqfPRPB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-27T13:56:22.000Z",
            "id": "791639679221264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Trilha do Cart\u00e3o Postal, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil.\nNo m\u00eas... https://t.co/7NUlLKtaeq"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-10-27T12:29:21.000Z",
            "id": "791617781393395714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Afonso fala sobre crise ambiental e import\u00e2ncia do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/bOUQLGsPoA"
        },
        {
            "author_id": "161336887",
            "created_at": "2016-10-27T12:20:26.000Z",
            "id": "791615538707456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale do Thaya, situado ao norte da Baixa #\u00c1ustria, \u00e9 um dos mais belos vales da \u00c1ustria. https://t.co/o31hgCIHuM https://t.co/ik7RYqEoaz"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-10-27T12:00:03.000Z",
            "id": "791610407639248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai se impressionar com a Ponta da Piedade, no Algarve! \ud83d\ude0d https://t.co/v0u2CeRD2M"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-27T12:00:02.000Z",
            "id": "791610402656415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RPPN Rio das Lontras (SC) veio se apresentar para voc\u00ea. Conhe\u00e7a mais em: https://t.co/SD99J80k4g https://t.co/12FbMip86O"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T11:16:27.000Z",
            "id": "791599438036865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/l5oikaxo1V"
        },
        {
            "author_id": "921589717",
            "created_at": "2016-10-27T10:50:01.000Z",
            "id": "791592783526109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA GERAL: Grave amea\u00e7a paira sobre o nosso \u00fanico Parque Nacional https://t.co/X7i5B7j7LM"
        },
        {
            "author_id": "773163606213062657",
            "created_at": "2016-10-27T10:26:30.000Z",
            "id": "791586865157668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Gir\u00e3o ter\u00e1 \u00e1rea protegida em terra e no mar https://t.co/TtRBEvIbHo #ambiente #destaque #madeira"
        },
        {
            "author_id": "1688977351",
            "created_at": "2016-10-27T10:00:03.000Z",
            "id": "791580209736712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, EUA.\nFot\u00f3grafo Mike Mezeul. https://t.co/HhOhqQwJcS"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-10-27T09:48:02.000Z",
            "id": "791577187304480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  o Centro de Visitantes na Sede do Parque Nacional Marinod dos Abrolhos, Praia do Kitongo-Caravelas-... https://t.co/Bvg90XUCCe"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-10-27T09:29:54.000Z",
            "id": "791572620198019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Ja\u00fa se consolidou como um lugar privilegiado para a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\", diz cient... https://t.co/Z1ui6ooZ3F"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-10-27T08:50:16.000Z",
            "id": "791562647665868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Grand Canyon, segundo Parque Nacional mais visitado dos Eua. Veja outras parques nacionais: https://t.co/FfSDlCKGTL \ud83d\udeb6\ud83d\ude31 \ud83d\ude0d https://t.co/HFY1VE629z"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T05:33:49.000Z",
            "id": "791513210738335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00e3o lim\u00e3o. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Foto: Z\u00e9lia Brito. https://t.co/wJ50Y095lI"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-27T05:30:55.000Z",
            "id": "791512478911959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00e3o lim\u00e3o, nadadeira caudal. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. Foto: Z\u00e9lia Brito. https://t.co/EnNy8kNKM6"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-10-27T02:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "791473661655982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Ja\u00fa se consolidou como um lugar privilegiado para a realiza\u00e7\u00e3o de pesqu... https://t.co/HKZo96BOGh via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2016-10-27T02:38:28.000Z",
            "id": "791469081824227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/0LtMAqCMCb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T02:24:35.000Z",
            "id": "791465587167944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-27T01:37:10.000Z",
            "id": "791453656088453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/L9VII27Asj"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791442870330884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yIYYUngjN3"
        },
        {
            "author_id": "237525638",
            "created_at": "2016-10-27T00:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19998601,
                        -29.64330509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "791442737920749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/4DBQfDpYTa"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-10-27T00:47:09.000Z",
            "id": "791441066960515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional do Itatiaia!!!! #somosazrunning #amelhorcorrida\n#correbrasil #p\u2026 https://t.co/Ry56bkc0XW https://t.co/su263dJoLt"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791435353794154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La potencia del agua \ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/bBPJorfw1e"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791434616087404564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/y0VmIOLXLJ"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-10-27T00:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791432390954496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/1ii6YkHnXz"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791432214999367685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coaties al acecho \ud83d\ude01 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/TYQFIpFsVC"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791430311938752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belleza @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RE3DxqKtMu"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791430078123106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6IVdLBWmDJ"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791429881003290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IuW4tYF9gD"
        },
        {
            "author_id": "319212951",
            "created_at": "2016-10-27T00:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "791429529680154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YnzZvTvYIV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-26T23:37:29.000Z",
            "id": "791423537185714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi  (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/QMnJmt43mr"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-10-26T22:22:21.000Z",
            "id": "791404627111608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Pesquisadores PARNASO 2016\n\nFinalmente, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os conseguiu adquirir uma... https://t.co/2OCYAip8gK"
        },
        {
            "author_id": "8418202",
            "created_at": "2016-10-26T22:21:12.000Z",
            "id": "791404339306704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf2b#fog #semfiltro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FHORnGhBCg"
        },
        {
            "author_id": "71601003",
            "created_at": "2016-10-26T21:25:44.000Z",
            "id": "791390380487020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras com a beleza da Serra da Capivara @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/wLScmRb4cw"
        },
        {
            "author_id": "2365241572",
            "created_at": "2016-10-26T21:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "791386813189361665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha de lugar ..  \ud83d\ude0e\ud83d\udca6\ud83c\udf33\ud83c\udfca\ud83c\udfde @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/S6YHBzeHaw"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-26T20:30:01.000Z",
            "id": "791376357557014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O entardecer da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Algodoal Maiandeua (AM) veio mostrar sua beleza. https://t.co/3A4SfrXXAE"
        },
        {
            "author_id": "4873888463",
            "created_at": "2016-10-26T20:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "791375395866177538",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Publico o@parque nacional de montesinho \u00e9 o s\u00edtio em@Portugal onde existem@mais lobos em estado@selvagem"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-10-26T19:52:02.000Z",
            "id": "791366799275073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abriga uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo, possuindo mais... https://t.co/wNZYGmKM9j"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-26T19:47:12.000Z",
            "id": "791365585040973829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2016-10-26T19:44:54.000Z",
            "id": "791365003177754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nenhum impedimento para a cria\u00e7\u00e3o de mais de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em procedimento \u00fanico. STF, MS 25.347"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-10-26T18:52:41.000Z",
            "id": "791351863316770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo decide que IEF regularizar\u00e1 pagamentos em atraso de funcion\u00e1rios das unidade de conserva\u00e7\u00e3o estaduais - https://t.co/NgoEqjd2Yb"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-26T18:40:44.000Z",
            "id": "791348856005005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo promove dia de limpeza https://t.co/agl9eOFXaf"
        },
        {
            "author_id": "713055732011253760",
            "created_at": "2016-10-26T18:27:48.000Z",
            "id": "791345603221618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar imperd\u00edvel em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/kfAiPqbdGz #Parana #FozdoIgua\u00e7u #DicadeViagem #NossosDestinos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-26T18:20:10.000Z",
            "id": "791343680611356676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u abre sele\u00e7\u00e3o para acordo de coopera\u00e7\u00e3o https://t.co/2NK7CrI4PS https://t.co/PSMblC7zMD"
        },
        {
            "author_id": "70119107",
            "created_at": "2016-10-26T17:13:09.000Z",
            "id": "791326813393981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do Parque Nacional do Catimbau, PE."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-26T15:38:53.000Z",
            "id": "791303093510176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 (SC) promove 1\u00aa Jornada Cient\u00edfica https://t.co/bEbqsOjNko"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-10-26T15:13:57.000Z",
            "id": "791296816662781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Piscinas naturais de Semuc Champey \u2013Guatemala: Semuc Champey \u00e9 um monumento natural que oferece uma be... https://t.co/iRNRrdr0Pj"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-10-26T15:13:56.000Z",
            "id": "791296814674616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Piscinas naturais de Semuc Champey \u2013Guatemala: Semuc Champey \u00e9 um monumento natural que oferece uma be... https://t.co/syzdI0xL5R"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-10-26T14:56:56.000Z",
            "id": "791292534416900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tesourinha (Tyrannus savana) \u00e9 uma ave migrat\u00f3ria e esse m\u00eas \u00e9 possivel v\u00ea-la no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... https://t.co/wRFj1hx1FP"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-10-26T14:50:31.000Z",
            "id": "791290919026851841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma v\u00edtima do MASSACRE DA PESCA INDISCRIMINADA NA \"\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\" da Baleia Franca. Criada pra... https://t.co/iAYt6Bjwcr"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-10-26T13:55:09.000Z",
            "id": "791276988023603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/qlOu3qoJXe"
        },
        {
            "author_id": "786663340445724674",
            "created_at": "2016-10-26T13:39:36.000Z",
            "id": "791273072829534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - WikiParques https://t.co/X5TtUyEqLb"
        },
        {
            "author_id": "146351504",
            "created_at": "2016-10-26T13:31:42.000Z",
            "id": "791271084159008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/n1Bkk9tVKU"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-10-26T13:31:34.000Z",
            "id": "791271050147467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/exABU5s7o4"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-10-26T13:16:34.000Z",
            "id": "791267277505040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/WmSRnVTqw6"
        },
        {
            "author_id": "373548120",
            "created_at": "2016-10-26T13:03:19.000Z",
            "id": "791263941087428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Susana Carvalho!!!\nA Directora-Adjunta de Paleontologia e Primatologia do Parque Nacional da Gorongosa,... https://t.co/50L8QACriA"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-26T12:48:32.000Z",
            "id": "791260221893148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/llSdTeOOIJ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-10-26T12:47:40.000Z",
            "id": "791260002145009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/CdMKt0yjJX #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-10-26T12:47:38.000Z",
            "id": "791259994800857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois: Um casal de ursos panda foi tran... https://t.co/BFoEU1leIb"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-26T12:45:14.000Z",
            "id": "791259392561651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/H2g0v97cLM"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-10-26T12:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "791256766776381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/moP3q5Dmgv via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-10-26T12:34:45.000Z",
            "id": "791256752842911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/IyqbInl14D"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-10-26T12:28:10.000Z",
            "id": "791255095275098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso panda volta ao parque nacional de Shennongjia mais de um s\u00e9culo depois https://t.co/BF6bb54n2Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-26T12:02:49.000Z",
            "id": "791248715503771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/uVAOE1LzGR https://t.co/23fV5dYuVF"
        },
        {
            "author_id": "134512804",
            "created_at": "2016-10-26T11:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "791246864431607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) https://t.co/mVuwMfaO2M via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "904178250",
            "created_at": "2016-10-26T11:22:36.000Z",
            "id": "791238594979594244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O apelo de Bonaire \u00e9 sua incr\u00edvel costa forrada de recife e inteiramente designado como um parque nacional onde... https://t.co/fR0hQGh7bC"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-10-26T11:00:01.000Z",
            "id": "791232913614499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/Sf4FVXyWQV | #viagens #viajar #ttot https://t.co/b4Q2oOy2PH"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-10-26T10:44:34.000Z",
            "id": "791229025318539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de Canyoning no parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em 25/10/2015.\n\nReserva j\u00e1 a tua experi\u00eancia de... https://t.co/z3OqieKLaD"
        },
        {
            "author_id": "787709739568394240",
            "created_at": "2016-10-26T08:45:04.000Z",
            "id": "791198952188104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA   BRASIL\n\nhttps://t.co/JJtoEeQqJ8\n\nO parque nacional dos\u2026 https://t.co/qCTlfs0Vf2"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-26T08:28:49.000Z",
            "id": "791194860577517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-26T07:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "791178754806644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WcuUSmJwPe"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-26T04:03:44.000Z",
            "id": "791128151250395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Cinza R$9,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/imgI7hEP8J"
        },
        {
            "author_id": "387644795",
            "created_at": "2016-10-26T02:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6,
                        -16.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "791108038451159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a oportunidade de participar hoje da A\u00e7\u00e3o Social Redentorista na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Barro\u2026 https://t.co/0wbXoeeyw1"
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2016-10-26T01:46:41.000Z",
            "id": "791093663925493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Aprecie esta foto em 360\u00ba do Vale da Tasm\u00e2nia no Parque Nacional Mt.Cook.\n\nGostou? Temos muito mais para... https://t.co/yLtLKGxhXo"
        },
        {
            "author_id": "829977536",
            "created_at": "2016-10-26T01:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "791088473365184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/N1NE7i9Nuv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-26T00:28:21.000Z",
            "id": "791073950277079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, voc\u00ea e um Cachorro \ud83c\udf1d #Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qvmmUNqHsZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-26T00:27:12.000Z",
            "id": "791073657808302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, voc\u00ea e um Cachorro \ud83c\udf1d #Amor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kEXbkiiRKu"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2016-10-25T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "791051604095012865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/O6Ad3obxOj"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-10-25T22:49:31.000Z",
            "id": "791049078398394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colatto defende indeniza\u00e7\u00e3o para propriedades em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Wl6cgvLiex"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-25T22:37:41.000Z",
            "id": "791046099549159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/7ng4vVkkz0"
        },
        {
            "author_id": "49767311",
            "created_at": "2016-10-25T22:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "791040476501639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9o Dia - Parque Nacional los Glaciares, Deus \u00e9 sempre t\u00e3o maravilhoso e gentil comigo que tive o\u2026 https://t.co/WSuPLvxo88"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-10-25T21:42:31.000Z",
            "id": "791032215366795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo https://t.co/C296gNwhol"
        },
        {
            "author_id": "66877130",
            "created_at": "2016-10-25T21:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.17875871,
                        41.67273668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf69c222e1c83b5e"
            },
            "id": "791031219156836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ya hacia falta. De volta na natureza no parque nacional #ger\u00eas #trilho @ Ger\u00eas - Parque Natural\u2026 https://t.co/OLH3Plh0tK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-10-25T21:33:29.000Z",
            "id": "791029942872055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo: O Top Green\u2026 https://t.co/9OUYa94KpY"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-10-25T21:32:29.000Z",
            "id": "791029691377332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo est\u00e1 entre os 100 destinos sustent\u00e1veis do mundo: O Top Green Destinations 2016... https://t.co/rrms53FjTi"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-25T20:30:00.000Z",
            "id": "791013966243885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O entardecer da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 veio acompanhar o seu. https://t.co/qvCZQMzNb6"
        },
        {
            "author_id": "29534543",
            "created_at": "2016-10-25T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.80777,
                        -23.52057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "791007068065005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre folgar numa ter\u00e7a-feira.\n#aguamineral @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia https://t.co/03IJqDNDJ7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-25T19:04:28.000Z",
            "id": "790992439175680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Novidade boa!! O Parque Nacional do Pau-Brasil, em #PortoSeguro, abre as portas para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pEKoysihmv https://t.co/eO5S4mjdxZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-10-25T19:02:39.000Z",
            "id": "790991983967895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino Os C\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul.\nhttps://t.co/aw6jcKqRnL https://t.co/JiO8U3euxE"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:42:53.000Z",
            "id": "790987007291854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/ItRvmHkGYE"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:42:24.000Z",
            "id": "790986885749440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/oy3bQmnDbW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:41:26.000Z",
            "id": "790986645134839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/p4L4yXSQNw"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:40:54.000Z",
            "id": "790986510703202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/Ck8zli9qq9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:40:27.000Z",
            "id": "790986398107103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN LINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/GOejQy8qwE"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-10-25T18:07:36.000Z",
            "id": "790978131012321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU COM O IVAN KINS MEU AMIGO IVAN LINS, QUE PREFACIOU MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DA... https://t.co/OlQR6hq0pG"
        },
        {
            "author_id": "847334772",
            "created_at": "2016-10-25T17:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "790973243364634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/0BZA7LJfEe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-10-25T17:34:09.000Z",
            "id": "790969711869759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca possui uma grande \u00e1rea de mata preservada, capaz de abrigar diversas esp\u00e9cies de... https://t.co/rcnHUtb1S7"
        },
        {
            "author_id": "2838363562",
            "created_at": "2016-10-25T17:32:17.000Z",
            "id": "790969241885433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar maravilhoso.\n#fozdoigua\u00e7u #cataratas #tevebom @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/dyms6yS6XI"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-10-25T17:22:03.000Z",
            "id": "790966667912224770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nOld Faithful (Velho Fiel) \u00e9 um g\u00e9iser localizado no Parque Nacional de Yellowstone, em... https://t.co/HQyWw1h20d"
        },
        {
            "author_id": "4082136219",
            "created_at": "2016-10-25T17:04:24.000Z",
            "id": "790962225863397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3. \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/sVNeIxClFr"
        },
        {
            "author_id": "31749058",
            "created_at": "2016-10-25T17:01:25.000Z",
            "id": "790961474919333890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de campo re\u00fane 100 alunos de Engenharia Ambiental e Arquitetura - https://t.co/4Z3RYNmNC5"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vieira do Minho, Portugal",
                "id": "cf69c222e1c83b5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388002961",
                "name": "Agustina",
                "username": "Aguusmorinigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990095954",
                "name": "TIM BETA Dilly",
                "username": "DillyAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785162706814902273",
                "name": "Igor Beta",
                "username": "Beta1190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174482087",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179399429",
                "name": "Astro da zueira",
                "username": "astrodazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722575530504122368",
                "name": "Ariadna Morais",
                "username": "ariadinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276899023",
                "name": "karol Carvalho",
                "username": "Karolipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4002701985",
                "name": "Bia",
                "username": "Biaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723159791053336576",
                "name": "Gardenha Moreira",
                "username": "gardenhaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716757840795336705",
                "name": "Erika marques",
                "username": "Erikaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744226526862913536",
                "name": "Marilia mendon\u00e7a",
                "username": "Mariliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736657467707392001",
                "name": "Agda MOura",
                "username": "agdaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735174205550022660",
                "name": "Ludimila moura",
                "username": "ludimilaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726152728351805444",
                "name": "Larisa Menezes",
                "username": "Larisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722548933894004737",
                "name": "Lucia Moreira",
                "username": "Luciaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720029284270809090",
                "name": "Munik Moreira",
                "username": "Munikipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720028111384002561",
                "name": "Nadia moreira",
                "username": "Nadiaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720026637941784576",
                "name": "Alana Rios",
                "username": "alanaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720024776333504512",
                "name": "Patricia martins",
                "username": "Patricaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720024185871998976",
                "name": "Marina Lima",
                "username": "Marinaipa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297394977",
                "name": "Pedro Beta",
                "username": "400lab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941223037",
                "name": "Nathalia Dias Lima",
                "username": "nathaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701830427",
                "name": "Lais Liima",
                "username": "laisipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074713235",
                "name": "KaKA Martins",
                "username": "kakaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094445033",
                "name": "Raissa Nascimento",
                "username": "Raisaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931159471",
                "name": "thaygla lima matos",
                "username": "thayglaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951792993",
                "name": "pamela lima",
                "username": "pamelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491646406",
                "name": "nicole lima matos",
                "username": "nicoleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939503360",
                "name": "Gabriella Lima",
                "username": "gabrielaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701219813",
                "name": "Fernada Moura",
                "username": "fernandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005432645",
                "name": "Mirela Mattos",
                "username": "Mirelaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996427281",
                "name": "Pamella Mattos",
                "username": "Pamellaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362992001",
                "name": "Renatta Civ",
                "username": "Renataipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923548147",
                "name": "Thais castro",
                "username": "thaislimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766475784",
                "name": "Amanda Mello",
                "username": "Amandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780872448",
                "name": "monique Liima",
                "username": "moniqueipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713055641",
                "name": "Susy Lima Paiva",
                "username": "susyipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882499609",
                "name": "Eduarda Lima",
                "username": "eduardaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690904836",
                "name": "Eduardo Beta",
                "username": "eduardobeta2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265902070",
                "name": "thales lima",
                "username": "thaleslimaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912949647",
                "name": "monica lima matos",
                "username": "monicaipalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760067285033881600",
                "name": "Claudinei Alves",
                "username": "Claudin52951166",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753104956404760576",
                "name": "Franciele Christ",
                "username": "FrancieleChris3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923724055",
                "name": "Norma suelly",
                "username": "norma_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559603170",
                "name": "jurandir Melo",
                "username": "melojurandir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269123483",
                "name": "ChBCS",
                "username": "Ismaeltwbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836734",
                "name": "Juliano Medeiros",
                "username": "boitatah2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352216191",
                "name": "Albert Sanjuan",
                "username": "albert_sanju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472625516",
                "name": "Antonella",
                "username": "AntoMurhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787680112204472320",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "pedro66tet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3208159252",
                "name": "FraanK !",
                "username": "fbarunik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789703033584320512",
                "name": "A Not\u00edcia do Dia",
                "username": "anoticiadodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71601003",
                "name": "Juliana Newce",
                "username": "JulianaNewce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8404722",
                "name": "Antes Thales do que nunca",
                "username": "thethales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770828",
                "name": "Margarita Tips",
                "username": "margaritatips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75571130",
                "name": "Alan de Oliveira",
                "username": "alandeoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239817009",
                "name": "ALEJA",
                "username": "ACMB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580463283",
                "name": "\ud83d\udc3a andres \ud83c\udfb5\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\uddff",
                "username": "kamusdoc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139309586",
                "name": "Andres A | \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #Salsero #SalveseQuienPueda\u2620\ud83c\udfe0",
                "username": "ChinitoAndres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874285407",
                "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez",
                "username": "A_OrdonezM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774673890257829889",
                "name": "justitzia",
                "username": "injustitzia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778853326419025920",
                "name": "COMANDOSIMONBOLIVAR!",
                "username": "teamomicolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317318940",
                "name": "VERONICA GONZALEZ",
                "username": "8verona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63841663",
                "name": "Pedro Tavares Lima",
                "username": "PedroMTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786663340445724674",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4you2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775349549779021824",
                "name": "5\u00ba Of\u00edcio DF",
                "username": "5cartoriodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3341973185",
                "name": "HR Puruque\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Puruque_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687816090484736",
                "name": "Wiki Insider Brazil",
                "username": "W_I_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705045519245168640",
                "name": "TSC TURISMO",
                "username": "tsc_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4135712303",
                "name": "Lucian Lim",
                "username": "LUCIANALIMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746754248092721152",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquelssbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745961550150832128",
                "name": "Lu tim beta",
                "username": "LuBonecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684064910",
                "name": "Ana #beta",
                "username": "ana_prih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173169697",
                "name": "The covers",
                "username": "shaquira_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322746764",
                "name": "Fabiano Oliveira",
                "username": "binaoaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044638005",
                "name": "Nilsa TimBeta",
                "username": "NilsaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893449723",
                "name": "ViverBem! (TIM BETA)",
                "username": "sonotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893869623",
                "name": "TIM BETA !",
                "username": "rmbranqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282094982",
                "name": "taciarafurtado",
                "username": "taciarafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752731972",
                "name": "Rick - #timbeta",
                "username": "rickbetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826379013",
                "name": "Aninha",
                "username": "pqnaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173807541",
                "name": "Radio Espinharas",
                "username": "radioespinharas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56159883",
                "name": "Thayn\u00e1 Silveira",
                "username": "juristathayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22635254",
                "name": "Rog\u00e9rio Wong",
                "username": "RogerioWong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047336490",
                "name": "Leonardo Marcelino",
                "username": "18c4f49ebade4b5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348516033",
                "name": "Lucho",
                "username": "LuucianoCabrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427969548",
                "name": "martincito",
                "username": "kpckmrtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328028507",
                "name": "Rastro101",
                "username": "Rastro101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465057764",
                "name": "FerScromeda",
                "username": "FeerScromeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269949036",
                "name": "Pinky pie (D@nita)",
                "username": "danitaVaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140812423",
                "name": "imprensananet.com",
                "username": "StolzePereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107062262",
                "name": "Geovany Fla-Teixeira",
                "username": "Geovany_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784947286983974912",
                "name": "Acampe",
                "username": "acampebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981364131851882496",
                "name": "Gl\u00e1uber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberuchoapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308264727",
                "name": "Thiago Sepas sp.",
                "username": "thiagosepas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428649460",
                "name": "ElPolloYoris CABJ\u2665\u30c4",
                "username": "GonzaYoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109830004",
                "name": "Ju",
                "username": "bl4ckgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432980252",
                "name": "livs",
                "username": "Livs_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22087765",
                "name": "luiz felipe",
                "username": "felipepedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386371726",
                "name": "Porto Seguro",
                "username": "SuaPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393870682",
                "name": "Para\u00edba Debate",
                "username": "paraibadebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636197193",
                "name": "Rafa G\u00e1s",
                "username": "pabloruanalvesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921589717",
                "name": "UNITEGA Caza social de Galicia\ud83d\udc17\ud83e\udd8c\ud83e\udd8a",
                "username": "UNITEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773163606213062657",
                "name": "Tribuna da Madeira",
                "username": "tribunamadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688977351",
                "name": "Gadoo",
                "username": "gadoobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319212951",
                "name": "Jess!",
                "username": "jescrisafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237525638",
                "name": "Cassio",
                "username": "Cassio_RMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8418202",
                "name": "Rafael Braz",
                "username": "rafahouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365241572",
                "name": "Israel Santiago",
                "username": "israeless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873888463",
                "name": "carlos",
                "username": "carlos41501757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713055732011253760",
                "name": "Nossos Destinos",
                "username": "nossosdestinos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119107",
                "name": "Ranyere Nobrega",
                "username": "ranyerenobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146351504",
                "name": "Flavia Pitinini",
                "username": "flaviapitinini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373548120",
                "name": "LU\u00cdS  PEREIRA",
                "username": "vidaanimalrtp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134512804",
                "name": "Luan Rodrigues",
                "username": "CRF_LuanGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904178250",
                "name": "SigaMe Viagens",
                "username": "SigaMeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787709739568394240",
                "name": "Vamos Logo Ali",
                "username": "vamoslogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387644795",
                "name": "Rodrigo Bueno",
                "username": "rodrigobueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829977536",
                "name": "fabiana pajeu",
                "username": "fpajeupereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49767311",
                "name": "Aucy Araujo",
                "username": "AucyAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66877130",
                "name": "Nicolas Vergara",
                "username": "nicovergarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29534543",
                "name": "Lasciva Hipertensa",
                "username": "dioguinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847334772",
                "name": "\u2020\u03b1\u10dd\u03b1\u044f\u03b1Rodr\u00edguez",
                "username": "TamaraRguez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838363562",
                "name": "Mick",
                "username": "Mick0117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4082136219",
                "name": "Leonardo Antunes",
                "username": "leobantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31749058",
                "name": "Universidade Cat\u00f3lica de Santos",
                "username": "unisantosweb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "792139526059634688",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2yek6yfak668ztlre41iwizluo4u5",
        "oldest_id": "790961474919333890",
        "result_count": 492
    }
}