{
    "data": [
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T22:01:54.000Z",
            "id": "712398927220350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trekking no Parque do Ibitipoca reserva muitas surpresas da flora local. No lugar t\u00e3o seco orqu\u00eddeas florescem https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2016-03-22T21:54:30.000Z",
            "id": "712397062579621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua - Reserva Biol\u00f3gica Parque do Equitativa -Caxias/RJ 175 hectares pra cuidar, proteger e plantar. https://t.co/KJEsbiF67B"
        },
        {
            "author_id": "697112872036515840",
            "created_at": "2016-03-22T21:39:53.000Z",
            "id": "712393386456649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/CRGP9AfVLw"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T21:02:01.000Z",
            "id": "712383856528195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da Janela do C\u00e9u achei q n\u00e3o teria mais nada para admirar.Mas a cachoeirinha q n\u00e3o tem nada de\u201cinha\u201d \u00e9 demais https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-22T20:09:38.000Z",
            "id": "712370674342498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de hoje no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/RqIHvD7sLN"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T20:02:17.000Z",
            "id": "712368825170313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar da Janela do C\u00e9u? N\u00e3o \u00e9 o lugar que vamos qdo morremos, mas tem muito do divino.Veja as fotos e babe. https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2016-03-22T19:45:44.000Z",
            "id": "712364661098807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h40 - Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o dentro do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Lessa em Sabar\u00e1. R.Arthur Lima Jr, N.193, Bairro Terra Sta. Ref: Sta..."
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2016-03-22T19:42:46.000Z",
            "id": "712363913942331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA https://t.co/n5ErGoQQ5X"
        },
        {
            "author_id": "624917507",
            "created_at": "2016-03-22T19:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50695,
                        -26.2404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "712362997201694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira sa\u00edda de campo da facul \u270c @ Parque Estadual do Acara\u00ed https://t.co/m9gr9Y2xuQ"
        },
        {
            "author_id": "2165264269",
            "created_at": "2016-03-22T19:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9775898,
                        38.7093199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "712362662026416132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf05 @ Parque Municipal do Montijo https://t.co/PMI1pcpHqO"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2016-03-22T19:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "712359189742534660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a III TRILHA DA LUA CHEIA no Parque Municipal das Arauc\u00e1rias. Em breve mais informa\u00e7\u00f5es!\u2026 https://t.co/QZhb1kuCVF"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2016-03-22T19:11:26.000Z",
            "id": "712356028436893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brunobritofotos: S\u00edtio dos amigos / Parque Estadual da Serra do Mar fotos minhas e de Mariana... https://t.co/QlSPLf9D9m"
        },
        {
            "author_id": "3334705469",
            "created_at": "2016-03-22T19:10:30.000Z",
            "id": "712355791437692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O guia Assis da\u00a0@araraunaturismoreceptivo\u00a0nos levou para conhecer o\u00a0Parque Municipal\u00a0Flamb\u2026 https://t.co/dmlFgu2xjU https://t.co/lrqL2wYsre"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T19:02:29.000Z",
            "id": "712353776963862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aJanela do C\u00e9u,mas S\u00e3o Pedro estava ocupado p/ me atender.O jeito foi ficar admirando tanta beleza.Ibitipoca https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-22T18:59:53.000Z",
            "id": "712353118617509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-03-22T18:43:23.000Z",
            "id": "712348968055918593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipa permanente de resgaste no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas s\u00f3 com a autoriza\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio\n\n---... https://t.co/lU2c59KEsQ"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T18:02:26.000Z",
            "id": "712338661279404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gruta com tr\u00eas entradas?Ela existe.\u00c9 um dos pontos altos do CircuitoJanela do C\u00e9u em Ibitipoca.Gruta dos 3 Arcos https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "24995630",
            "created_at": "2016-03-22T18:02:23.000Z",
            "id": "712338651154407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a SOS Mata AtLantica? / Sabesp autoriza desmatamento de 15 hectares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hgUFKT5rD7"
        },
        {
            "author_id": "477976965",
            "created_at": "2016-03-22T18:02:08.000Z",
            "id": "712338586041888772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 3 de Abril https://t.co/6ZDT1UTcub"
        },
        {
            "author_id": "97782822",
            "created_at": "2016-03-22T17:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73406043,
                        -29.3528073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "712337143818035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/Jypi6BG4E7"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-22T17:39:50.000Z",
            "id": "712332975325777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "3354870358",
            "created_at": "2016-03-22T17:02:43.000Z",
            "id": "712323634782666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/woiRlFFuFW"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T17:02:37.000Z",
            "id": "712323608593432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta da Cruz tem uma claraboia enorme no teto e um sal\u00e3o gigante.Linda, fica na trilha Janela do c\u00e9u em Ibitipoca https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "104161887",
            "created_at": "2016-03-22T16:53:52.000Z",
            "id": "712321406466306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Brasil \u00e9 verde, amarelo, azul e branco. @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/rTvZNXxIHL"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2016-03-22T16:49:31.000Z",
            "id": "712320313225318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea identifica mais de 100 esp\u00e9cies end\u00eamicas de aves\nA\u00e7\u00e3o em trilhas foi realizada no Parque Estadual do... https://t.co/dLOAjxfmPZ"
        },
        {
            "author_id": "372224850",
            "created_at": "2016-03-22T16:16:52.000Z",
            "id": "712312097627983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So pq hj a gnt decidiu ir ao parque municipal o parque estava de greve afff"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T16:02:44.000Z",
            "id": "712308539671322628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem subida que n\u00e3o acaba mais. Mas l\u00e1 em cima o visual vale cada gota de suor. Circuito Janela do C\u00e9u, Ibitipoca https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "25767618",
            "created_at": "2016-03-22T15:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "712301106890604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o dia em boa companhia! \ud83d\ude0a @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/wW6mODzStI"
        },
        {
            "author_id": "2328673208",
            "created_at": "2016-03-22T15:17:08.000Z",
            "id": "712297063900250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Solaris Lauzane encontra-se a apenas 5 quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia do Parque Estadual da Cantareira. Possui... https://t.co/TGWHEE7ngI"
        },
        {
            "author_id": "3826463519",
            "created_at": "2016-03-22T15:10:02.000Z",
            "id": "712295277403754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas de Kegon localizam-se no Parque Nacional de Nikko, e s\u00e3o uma das tr\u00eas maiores cachoeiras do Jap\u00e3o.... https://t.co/VusMS4fj5e"
        },
        {
            "author_id": "45126136",
            "created_at": "2016-03-22T15:07:28.000Z",
            "id": "712294630167949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/F2r0v0iXf7"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T14:55:28.000Z",
            "id": "712291611225559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar por cima das nuvens sem ser um anjo. Isto \u00e9 poss\u00edvel no Parque estadual do Ibitipoca. Confira como aqui. https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "3826463519",
            "created_at": "2016-03-22T14:35:02.000Z",
            "id": "712286468194996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas de Kegon localizam-se no Parque Nacional de Nikko, e s\u00e3o uma das tr\u00eas maiores cachoeiras do Jap\u00e3o.... https://t.co/xyXHxWIfm5"
        },
        {
            "author_id": "1200426523",
            "created_at": "2016-03-22T14:31:30.000Z",
            "id": "712285577769578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens desse parque s\u00e3o de babar, vem ver no blog! https://t.co/oSiYCC341L #Zion"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2016-03-22T14:31:07.000Z",
            "id": "712285485213818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas!\nVenha conhecer a Chapada com a Cia do Cerrado... https://t.co/ubMqG4z21N"
        },
        {
            "author_id": "25767618",
            "created_at": "2016-03-22T14:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "712283262131896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pra voc\u00ea que est\u00e1 no trabalho! \ud83d\ude1d @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PDRuHUewq6"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T14:02:24.000Z",
            "id": "712278257115254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha mais longa de Ibitipoca \u00e9 tamb\u00e9m a que revela as maiores belezas. Confira as fotos de tirar o f\u00f4lego. https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-22T13:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 127,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "712272950964178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WGPYA9PnPf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2016-03-22T13:36:10.000Z",
            "id": "712271654429331457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1GUA E SA\u00daDE\nProjeto comemora o dia Mundial da \u00c1gua\nno Parque Municipal Milton Prates\n\nA Prefeitura de Montes... https://t.co/sIoPula9ul"
        },
        {
            "author_id": "1134243967",
            "created_at": "2016-03-22T13:19:33.000Z",
            "id": "712267473916203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o parque nacional Furna feia, localizado entre Barauna e Mossor\u00f3? Vamos explorar? #PartiuRN https://t.co/QYApTThmZ5"
        },
        {
            "author_id": "92200691",
            "created_at": "2016-03-22T13:11:22.000Z",
            "id": "712265413799841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalada porque a P\u00e1scoa t\u00e1 ai!!! \ud83d\udeb4\ud83d\udcaa\u270c \nBom dia minhas divaaas!!! @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/Tx2L4yvrXK"
        },
        {
            "author_id": "50454305",
            "created_at": "2016-03-22T13:06:12.000Z",
            "id": "712264115071393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua \nFIPMoc marcando presen\u00e7a aqui no Parque Municipal para comemorar a data junto aos alunos do... https://t.co/PPX2FqxRue"
        },
        {
            "author_id": "50454305",
            "created_at": "2016-03-22T13:05:43.000Z",
            "id": "712263991159083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua \nFIPMoc marcando presen\u00e7a aqui no Parque Municipal para comemorar a data junto aos alunos do... https://t.co/Y3XuDQckW7"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2016-03-22T13:02:28.000Z",
            "id": "712263173261434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuitos do Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 Circuito Janela do C\u00e9u https://t.co/fZcj7C15LK"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2016-03-22T12:51:47.000Z",
            "id": "712260485966635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/xqz1QQsBUU"
        },
        {
            "author_id": "40696600",
            "created_at": "2016-03-22T12:32:56.000Z",
            "id": "712255740942098434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus e FNAPF assinalaram Dia da Floresta em Oliveira do Hospital e pediram maior investimento... https://t.co/tehal1zMgb"
        },
        {
            "author_id": "3227377109",
            "created_at": "2016-03-22T12:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "287472271",
                        "start": 49,
                        "username": "matipisano"
                    }
                ]
            },
            "id": "712254077875392514",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Bom dia amig\u00f5es! O cara do jogo ser\u00e1 @matipisano vai destruir o time do parque municipal. Quero ingresso e camisa do Cruzeir\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-03-22T12:12:24.000Z",
            "id": "712250573542719492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !!  J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental gravado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG... https://t.co/3toaiyr9ne"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-03-22T12:03:39.000Z",
            "id": "712248371713421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG https://t.co/fhQBcwYUQW"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-22T11:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "712246619786371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/xVzGQs2Y69"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2016-03-22T11:49:28.000Z",
            "id": "712244803401023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para todos os amantes da natureza!\n9 turismos rurais para dormir no meio da natureza.\n\nNo Parque Nacional... https://t.co/wPgYQd6Emr"
        },
        {
            "author_id": "251903688",
            "created_at": "2016-03-22T11:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "156954852",
                        "start": 31,
                        "username": "proximoconcurso"
                    }
                ]
            },
            "id": "712244000384819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @proximoconcurso https://t.co/yGTAvExhXF Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-03-22T11:38:17.000Z",
            "id": "712241989400526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, \u00e9 uma UC adm pela SEMA, no Crato. Saiba mais: https://t.co/1A818scJB3 https://t.co/M02vtDvs8j"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-22T11:32:51.000Z",
            "id": "712240621847642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos!! Que \u00f3tima not\u00edcia!! https://t.co/puLuYfpDyo"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-22T11:32:34.000Z",
            "id": "712240550871568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, em S\u00e3o Domingos!! Que \u00f3tima not\u00edcia!! https://t.co/r7T7cfB0fm"
        },
        {
            "author_id": "3330079696",
            "created_at": "2016-03-22T11:16:02.000Z",
            "id": "712236387760742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preocupa\u00e7\u00e3o com a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea hoje ocupada pelo Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es remonta ao... https://t.co/p7hX8w8YR9"
        },
        {
            "author_id": "924146456",
            "created_at": "2016-03-22T10:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "72712949",
                        "start": 87,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "712221459024842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Al7YkQS6Ht via @MiguelBBargas"
        },
        {
            "author_id": "229021350",
            "created_at": "2016-03-22T10:15:26.000Z",
            "id": "712221138714238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Jornadas Divulgativas Parque Nacional Sierra de #Guadarrama https://t.co/mNy9UFtuT6 Madrid, 6-9 de abril"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2016-03-22T10:13:07.000Z",
            "id": "712220555613577216",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-22T08:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712193855307816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/aeSu0B8bZ2 Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1-"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-22T08:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712193817642934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/7BuRRvlztq Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 -"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2016-03-22T08:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "712193779755847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IFjMNQoHhE Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "48757738",
            "created_at": "2016-03-22T06:52:30.000Z",
            "id": "712170069976072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - Pensamento Verde https://t.co/g2mUXYu8Xu"
        },
        {
            "author_id": "165632653",
            "created_at": "2016-03-22T06:38:51.000Z",
            "id": "712166631800246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "magic bus #intothewild @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/dOS4ngXq2R"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-03-22T06:11:59.000Z",
            "id": "712159873945968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Terra, Ambiente e Desenvolvimento Rural realizou, no Parque Nacional da Gorongosa, as cerimonias... https://t.co/SrEQ99LRFo"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-22T05:52:50.000Z",
            "id": "712155051935047684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) re\u00fane, trilhas, cachoeiras e dunas\ncontinue curtindo Eu Amo o... https://t.co/KrwpsSHBmB"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2016-03-22T05:30:13.000Z",
            "id": "712149362328125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/hqOe8QdQop"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-03-22T05:30:13.000Z",
            "id": "712149360470003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/1XRtzrL1cY"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2016-03-22T05:30:12.000Z",
            "id": "712149357399842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u0080\u0080um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico | Embarque na Viagem https://t.co/8pgMscIlpY"
        },
        {
            "author_id": "3439244954",
            "created_at": "2016-03-22T05:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712142963212738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/BXVxlC4pIb"
        },
        {
            "author_id": "3439244954",
            "created_at": "2016-03-22T05:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712142078059421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ZzkwPrW9ID"
        },
        {
            "author_id": "3439244954",
            "created_at": "2016-03-22T04:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712141665692229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/DyGhEd0Grc"
        },
        {
            "author_id": "3439244954",
            "created_at": "2016-03-22T04:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712141151432806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/WVsS3WGYBs"
        },
        {
            "author_id": "3439244954",
            "created_at": "2016-03-22T04:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "712140811224412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/g5vWUHwP7A"
        },
        {
            "author_id": "72712949",
            "created_at": "2016-03-22T04:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "712126933706928130",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ @CiaSabesp Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/vE814CpnFT"
        },
        {
            "author_id": "72712949",
            "created_at": "2016-03-22T03:51:31.000Z",
            "id": "712124524205056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Limpinho - Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TGom1jL9Ey"
        },
        {
            "author_id": "72712949",
            "created_at": "2016-03-22T03:51:07.000Z",
            "id": "712124420144365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SABESP AUTORIZA DESMATAMENTO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/prDkXecJW5"
        },
        {
            "author_id": "72712949",
            "created_at": "2016-03-22T03:50:40.000Z",
            "id": "712124310287060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Sabesp autoriza desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/dE4zpCRmKA https://t.co/C4gp1DE315"
        },
        {
            "author_id": "710857150940241920",
            "created_at": "2016-03-22T02:37:05.000Z",
            "id": "712105791147286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Din\u00e2mica populacional de marsupiais e roedores no Parque Municipal da Lagoa do Peri, Ilha de Santa Catarina, sul do\u2026 https://t.co/3JTKLINVai"
        },
        {
            "author_id": "513440599",
            "created_at": "2016-03-22T01:59:14.000Z",
            "id": "712096266826731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou na Parque Estadual \ud83d\udc98\ud83d\udc98"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2016-03-22T01:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "712083360177332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/MmdISo696Y"
        },
        {
            "author_id": "700196834",
            "created_at": "2016-03-22T01:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "712081434001809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 olhar pra cima \ud83c\udf41 @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias https://t.co/M77sYYHHjZ"
        },
        {
            "author_id": "28317113",
            "created_at": "2016-03-22T00:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "712078180291489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em tempo, a atividade de ontem foi uma caminhada de 9km no Parque Estadual do Ibitipoca\u2026 https://t.co/QL2y1Fe3sF"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-22T00:29:42.000Z",
            "id": "712073735642152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2016-03-22T00:00:24.000Z",
            "id": "712066360822595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desapropria casas constru\u00eddas na \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/b5R9tTiUg3"
        },
        {
            "author_id": "2344060272",
            "created_at": "2016-03-21T23:59:30.000Z",
            "id": "712066133692645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou sair e vou para o parque municipal ah l\u00e1 mais sosego e posso ***** a vontade \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "4062571281",
            "created_at": "2016-03-21T23:51:30.000Z",
            "id": "712064120640704514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA + WORKSHOP\nCom o Fotografo de Natureza Sanchez JMC\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\n\nO... https://t.co/tLfrpN1trs"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-03-21T23:37:10.000Z",
            "id": "712060514147422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - Pensamento Verde https://t.co/ftAbtm5tAZ"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2016-03-21T23:22:01.000Z",
            "id": "712056698823970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - Pensamento Verde https://t.co/2TdZDbCdW6"
        },
        {
            "author_id": "79594025",
            "created_at": "2016-03-21T23:01:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "712051614123745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora patins \ud83d\udc4c\ud83c\udfff (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/oq6fxJrr4T"
        },
        {
            "author_id": "719173271",
            "created_at": "2016-03-21T22:47:18.000Z",
            "id": "712047965960085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um benef\u00edcio concreto para a popula\u00e7\u00e3o de Urbano Santos, o Parque Municipal Solon da Costa Soeiro. Com o... https://t.co/vH3ZpSPmoF"
        },
        {
            "author_id": "159982333",
            "created_at": "2016-03-21T22:34:34.000Z",
            "id": "712044761323012097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Sandra (@ Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/SvtHqW3DFT https://t.co/lJ15zjHvCh"
        },
        {
            "author_id": "197579709",
            "created_at": "2016-03-21T22:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "712041231447166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/gsq81GO8DJ"
        },
        {
            "author_id": "53176372",
            "created_at": "2016-03-21T22:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "264502035",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroSouza09"
                    }
                ]
            },
            "id": "712040856849616896",
            "in_reply_to_user_id": "264502035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroSouza09 porra... 2 meses pra organizar uma caminhada do parque municipal pra sede pra depois cantar parab\u00e9ns??? CARALHO."
        },
        {
            "author_id": "285901039",
            "created_at": "2016-03-21T22:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "712039071674179587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade desse lugar @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/qgdcHLuBx8"
        },
        {
            "author_id": "4144767195",
            "created_at": "2016-03-21T21:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "712034394505154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ensaio \ud83d\udcaa \u2764 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @pa1comussi) https://t.co/1bUJWqmx6D"
        },
        {
            "author_id": "1228648074",
            "created_at": "2016-03-21T21:40:48.000Z",
            "id": "712031226882867201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - Petar https://t.co/vP47Ac7zj7"
        },
        {
            "author_id": "819363624",
            "created_at": "2016-03-21T21:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "712021164118450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Look at the sky and see\"\n\n#bw #sky #tree @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/rTBazp9PHv"
        },
        {
            "author_id": "131507212",
            "created_at": "2016-03-21T20:29:16.000Z",
            "id": "712013227715117058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es denunciam danos provocados \u00e0 floresta nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri, localizada em Marab\u00e1, S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu e Parauapebas"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-03-21T20:28:22.000Z",
            "id": "712013002350968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m para a Rota das Emo\u00e7\u00f5es e leve para casa momentos... https://t.co/bLlfPSRaW0"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-03-21T20:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "19205592",
                        "start": 64,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "712009679535271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 @gustavocord https://t.co/g9KbFJwsPY"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-03-21T20:05:15.000Z",
            "id": "712007182250717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3XIMA SEXTA FEIRA, FERIADO, DIA 25/03:\n\nEssa trilha ser\u00e1 feita dentro do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - PETP,... https://t.co/RMJWCr8X2S"
        },
        {
            "author_id": "440417808",
            "created_at": "2016-03-21T19:58:38.000Z",
            "id": "712005517690798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ficar boiando no parque municipal at\u00e9 dar hora de ir p soma"
        },
        {
            "author_id": "67132004",
            "created_at": "2016-03-21T19:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "711994625506971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente, imposs\u00edvel descrever. .. @ Parque Nacional Tierra del Fuego - Patag\u00f4nia - Argentina https://t.co/geL044t8or"
        },
        {
            "author_id": "3303972700",
            "created_at": "2016-03-21T19:12:07.000Z",
            "id": "711993812286087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conheceu o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba? N\u00e3o sabe o que tem de bom l\u00e1???\nSe liga nesta dica! https://t.co/GVfEaCFLy0"
        },
        {
            "author_id": "53752177",
            "created_at": "2016-03-21T19:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711992535028264962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8lJ0g19NpL"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-21T18:57:14.000Z",
            "id": "711990065153642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-21T18:43:00.000Z",
            "id": "711986484706975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "418070310",
            "created_at": "2016-03-21T18:32:18.000Z",
            "id": "711983792425193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora para Minas Gerais? Clica no link para curtir um passeio com muita natureza no Parque Estadual do Ibitipoca:  https://t.co/SWxHqMOS2U"
        },
        {
            "author_id": "2239224271",
            "created_at": "2016-03-21T18:18:28.000Z",
            "id": "711980311022866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do Conselho Consultivo do Parna de Jeri, em parceria com as prefeituras de Jijoca de Jericoacoara... https://t.co/o8To3vEaEu"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-03-21T17:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "711969996142841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade do pr\u00edncipe \ud83d\udc51\u2764\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffc #DindaAma #DindaCuida #Jo\u00e3oPhedro @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/EMeWcJHvYM"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-03-21T17:36:01.000Z",
            "id": "711969626771562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Pol\u00edciaFederal prende investigados de participar do homic\u00eddio do ambientalista da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi =&gt; https://t.co/f2wfftrxPM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-03-21T17:30:01.000Z",
            "id": "711968117757485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a primeira casa de diversos animais e plantas silvestres e a segunda casa para... https://t.co/9gcDuaOfM4"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-03-21T17:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "56005068",
                        "start": 109,
                        "username": "defatoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "711965576500006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DeFato - Parque Estadual do Limoeiro divulga programa\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio https://t.co/060d0CRqzz via @defatoonline"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2016-03-21T17:18:39.000Z",
            "id": "711965257674022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Checklist of the vascular flora of Reserva Biol\u00f3gica San Luis, Costa Rica https://t.co/7M6ZKJ0Lh0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-21T17:07:39.000Z",
            "id": "711962489618038786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-03-21T17:02:45.000Z",
            "id": "711961254714212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu no dia 19/03, a 2\u00aa reuni\u00e3o com os propriet\u00e1rios de \u00e1reas inseridas no Parque Natural Municipal do... https://t.co/dBkYSiQfJ7"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-03-21T17:00:54.000Z",
            "id": "711960789863694338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda delimita\u00e7\u00e3o da \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada https://t.co/hqUzV4wVHO"
        },
        {
            "author_id": "355189211",
            "created_at": "2016-03-21T16:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "711960025913237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3oooo @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/8dJW4tK1Ek"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-03-21T16:33:22.000Z",
            "id": "711953859116191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaParaOsAventureiros: O Parque Estadual Intervales, fica no estado de S\u00e3o Paulo. Para quem gosta de conhecer... https://t.co/1Nd9lQR0K3"
        },
        {
            "author_id": "328675104",
            "created_at": "2016-03-21T16:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711948744795684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O que era rotina, hoje \u00e9 saudade \" @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/1Q2EctrVrG"
        },
        {
            "author_id": "33668698",
            "created_at": "2016-03-21T15:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26633955,
                        -24.58282928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "711941511181537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea \u00e9 a ovelha negra da fam\u00edlia\" @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 https://t.co/IeFMftVixz"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2016-03-21T15:30:44.000Z",
            "id": "711938097051799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA recomenda que Instituto Chico Mendes delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/mBrYGZr4tq"
        },
        {
            "author_id": "588623794",
            "created_at": "2016-03-21T15:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "711937178683756544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2D e 3D da Serra da Capivara \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/BYFSMBFFdL"
        },
        {
            "author_id": "516957883",
            "created_at": "2016-03-21T15:23:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "711936312408993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai fazer minha resenha sobre a unidade de conserva\u00e7ao que nem sei o nome???!!"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-03-21T15:10:07.000Z",
            "id": "711932909519835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE FOTO LINDA essa do Parque Estadual do Desengano! https://t.co/0LwdQiATdL"
        },
        {
            "author_id": "357111206",
            "created_at": "2016-03-21T15:03:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06610926,
                        4.62362113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "711931206414131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos lindis :) @ Parque Nacional https://t.co/b3htLnAHOo"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-03-21T15:03:12.000Z",
            "id": "711931169823137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale do Paty, no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Local de um dos mais belos trekkings do Brasil. Confira na \u2026 https://t.co/bNclZFEOUL"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-03-21T15:00:55.000Z",
            "id": "711930596184854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de Norma - Parque Nacional do Grand Canyon. Depois de descobrir o c\u00e2ncer no \u00fatero, Norma decidiu sair numa... https://t.co/SEM0b4Qwyb"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-03-21T15:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "31233633",
                        "start": 80,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "711930573959266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas: https://t.co/Oar5CV3Tse  via @viagemeturismo https://t.co/6tWUv2zY8D"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2016-03-21T14:40:18.000Z",
            "id": "711925408120348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 indicada por fot\u00f3grafo como um dos melhores lugares (abertos \u00e0 visita\u00e7\u00e3o) para se... https://t.co/ASkgu0lSxe"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-21T14:22:49.000Z",
            "id": "711921008161267714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2016-03-21T14:01:19.000Z",
            "id": "711915597450317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/slPRfSoh0g"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-21T13:59:02.000Z",
            "id": "711915020205072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/uadGjXVaZI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-21T13:59:01.000Z",
            "id": "711915017965314052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/6kae97OV6J"
        },
        {
            "author_id": "163472257",
            "created_at": "2016-03-21T13:49:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "711912642110214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 18, lan\u00e7amos a pedra fundamental do Parque Municipal de Mossor\u00f3. https://t.co/MPWNjmHg51"
        },
        {
            "author_id": "75709597",
            "created_at": "2016-03-21T13:39:55.000Z",
            "id": "711910208579215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO VERA CRUZ: Prestigiei  no s\u00e1bado(19) a 2\u00aa ExpoPorto no Parque Municipal de Esportes e Lazer. Estive com a... https://t.co/u1ih6PDZEM"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2016-03-21T13:35:46.000Z",
            "id": "711909167729016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cavernas brasileiras pode virar Monumento Natural https://t.co/RaosWOiec0"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-21T13:26:52.000Z",
            "id": "711906926221774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2016-03-21T13:18:48.000Z",
            "id": "711904894349877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros e argentinos far\u00e3o mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cultura - AM 820: https://t.co/99AkLRNfoG"
        },
        {
            "author_id": "57717875",
            "created_at": "2016-03-21T13:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25451228,
                        -16.62771814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "711904443701313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/UZztCEj7fd"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-21T13:11:36.000Z",
            "id": "711903083811438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2016-03-21T13:06:55.000Z",
            "id": "711901907573460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Projeto comemora o dia Mundial da \u00c1gua no Parque Municipal Milton Prates - https://t.co/EEaj8SQYWM https://t.co/yt44Ph8mXP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-03-21T13:04:25.000Z",
            "id": "711901274770374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio delimitar\u00e1 'zona de amortecimento' do Parque Nacional da Chapada: https://t.co/65JUn4S5A1"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-21T13:03:42.000Z",
            "id": "711901095988056070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Gazeta de Alagoas esteve na  APA da Marituba do Peixe para acompanhar o Passeio Cicl\u00edstico em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0... https://t.co/pnmfPVHFhr"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-03-21T13:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 127,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "711900349901238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio delimite \u201czona de amortecimento\u201d do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WGPYA9PnPf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2016-03-21T12:50:30.000Z",
            "id": "711897773478694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 20 mil visitantes na P\u00e1scoa https://t.co/9g8BcCc8ia https://t.co/olO9qc7iBC"
        },
        {
            "author_id": "57699096",
            "created_at": "2016-03-21T12:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711894652354478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca. #domingodefolga #errejota #rj\u2026 https://t.co/F441ko9DGy"
        },
        {
            "author_id": "57699096",
            "created_at": "2016-03-21T12:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711894550453821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca. #cachoeira #riodejaneiro #errejota\u2026 https://t.co/idBNeW90qd"
        },
        {
            "author_id": "57699096",
            "created_at": "2016-03-21T12:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711894477590421505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca. #cachoeira #riodejaneiro #errejota\u2026 https://t.co/8FeyPbuYxJ"
        },
        {
            "author_id": "57699096",
            "created_at": "2016-03-21T12:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711893730773565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca. #aguagelada #aguarefrescante\u2026 https://t.co/K4nUDkUNhI"
        },
        {
            "author_id": "63543663",
            "created_at": "2016-03-21T12:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711888688716898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza m\u00e3e... \" \ud83c\udfb6 \ud83c\udfbc \n#JahBless @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/e0SsK2Y6rm"
        },
        {
            "author_id": "123270633",
            "created_at": "2016-03-21T11:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711877126060777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento e evoluindo com os pais \u2661\u2665\u2661 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0vxQnoB209"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-03-21T11:28:02.000Z",
            "id": "711877019827511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalgar \u00e9 uma das melhores maneiras de descobrir a beleza do Parque Nacional #TorresDelPaine. https://t.co/07H2WfIeFS"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2016-03-21T11:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711876550380134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 apresentado para autoridades pol\u00edticas: https://t.co/T1Umi76aLx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2016-03-21T11:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "711874350954065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/h5YMwk1BWI"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2016-03-21T11:15:40.000Z",
            "id": "711873910300655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Boca da Barra em Cabo Frio (RJ) inclui toda a \u00e1rea que vai desde o in\u00edcio da salina na... https://t.co/BKQVDSj1Rw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-21T11:15:35.000Z",
            "id": "711873888699998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGRSQv https://t.co/Juv5Cn96A3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-03-21T11:15:35.000Z",
            "id": "711873888271994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HeVVTGAhrV https://t.co/y0B3HzUBVa"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2016-03-21T11:11:47.000Z",
            "id": "711872929794019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Desbravadores! O click do dia vai para um dos lugares mais incr\u00edveis de MG! O parque nacional Cavernas do... https://t.co/vHIzkpwxDw"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2016-03-21T10:59:28.000Z",
            "id": "711869831608451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias de 15 metros s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em Ubatuba https://t.co/jJo3X2TPcl"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2016-03-21T10:56:25.000Z",
            "id": "711869064252104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Alex Uchoa https://t.co/KShbOVqAIP"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-03-21T10:30:04.000Z",
            "id": "711862431602053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 VIVA A NATUREZA! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nEste \u00e9 o Pico da Neblina, localizado em um parque nacional preserviado... https://t.co/uijBXsQlkW"
        },
        {
            "author_id": "33377191",
            "created_at": "2016-03-21T10:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.960423,
                        -15.844964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "711861032952721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Serra Dos Pireneus https://t.co/UmZCY45dcm"
        },
        {
            "author_id": "700656269711966208",
            "created_at": "2016-03-21T09:35:10.000Z",
            "id": "711848618756546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/TX0u053nWJ"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-21T08:20:49.000Z",
            "id": "711829905386831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/D7pSuWE3lo"
        },
        {
            "author_id": "17568996",
            "created_at": "2016-03-21T07:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711812195752013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/B7F9Gzf06v Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta - Epis\u00f3dio 46"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-21T06:20:51.000Z",
            "id": "711799714027413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/oSiTRaJ3QL"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-21T05:39:34.000Z",
            "id": "711789327672614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-03-21T05:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711780392056037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/TjDbD2OvkA"
        },
        {
            "author_id": "704107024246767616",
            "created_at": "2016-03-21T04:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98601204,
                        -22.44888284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "711778457689202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso em fam\u00edlia! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/aIaoRChktm"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-21T04:10:52.000Z",
            "id": "711767004802260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/1wHdJOtWVK"
        },
        {
            "author_id": "704107024246767616",
            "created_at": "2016-03-21T04:08:31.000Z",
            "id": "711766411773878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis. \nDomingo maravilhoso. https://t.co/HCPCDKoYpM"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-03-21T03:49:48.000Z",
            "id": "711761704217083905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/gHaNkJwd13"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-03-21T03:45:54.000Z",
            "id": "711760719637782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2016-03-21T02:30:46.000Z",
            "id": "711741811471953922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscien... https://t.co/6KY9Rfpf5f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "17568996",
            "created_at": "2016-03-21T02:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711739048897945601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RZRZBggG5s Parque Nacional do Superagui - Epis\u00f3dio 9"
        },
        {
            "author_id": "17568996",
            "created_at": "2016-03-21T02:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711738888671391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/ciKVQC7rue Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba - Epis\u00f3dio 6"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-21T02:10:50.000Z",
            "id": "711736795470278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/uEqmGeeTRV"
        },
        {
            "author_id": "189576403",
            "created_at": "2016-03-21T02:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.9805871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "711735613657976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor dando beleza \u00e0 paisagem. @ Parque Nacional Santa Teresa, Rocha, Uruguay https://t.co/g45X8EBap2"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2016-03-21T02:01:43.000Z",
            "id": "711734502905618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscien... https://t.co/XI4dWn74pF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-03-21T02:01:43.000Z",
            "id": "711734502586908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscientizar sobre a ... https://t.co/2412n9n1rw"
        },
        {
            "author_id": "74463596",
            "created_at": "2016-03-21T02:00:35.000Z",
            "id": "711734219098161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho deste domingo, organizado pelo amigo Fabiano Guma, daTriumph, para Parque Estadual de Vila Velha. 15... https://t.co/83KT3o79j6"
        },
        {
            "author_id": "552837723",
            "created_at": "2016-03-21T01:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "711733952403283969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6Domingo\u25c0 @ Parque Municipal https://t.co/CBRXtcIzIV"
        },
        {
            "author_id": "585156647",
            "created_at": "2016-03-21T01:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "193540655",
                        "start": 0,
                        "username": "littlenids"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1529113104",
                        "start": 12,
                        "username": "E_duardu"
                    }
                ]
            },
            "id": "711730956336500737",
            "in_reply_to_user_id": "193540655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlenids @E_duardu @briboggie partiu role no parque municipal, tbm adoro l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-03-21T01:43:45.000Z",
            "id": "711729980120571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/rdUPVdh9fZ"
        },
        {
            "author_id": "169746609",
            "created_at": "2016-03-21T01:40:23.000Z",
            "id": "711729134032977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Domingo no Parque Municipal #Perigons\" https://t.co/lmwtWpelvl"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-03-21T01:32:35.000Z",
            "id": "711727170574376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscien... https://t.co/p5mDcdnFsl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "266804124",
            "created_at": "2016-03-21T01:27:46.000Z",
            "id": "711725959574130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: 1200 FAM\u00cdLIAS AGUARDAM TRANSFER\u00caNCIA https://t.co/OosPYnkoig"
        },
        {
            "author_id": "386334599",
            "created_at": "2016-03-21T01:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "711725661891731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oU6z4cL76s boresta no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:59.000Z",
            "id": "711725509411930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/VbTAA34J23"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:58.000Z",
            "id": "711725504340951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/c1MleENzaC"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:57.000Z",
            "id": "711725502751322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/tDgTYIkEXl"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:57.000Z",
            "id": "711725501740503041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/yhOWnsuRXR"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:57.000Z",
            "id": "711725501736325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/QWvUFqS2gu"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:57.000Z",
            "id": "711725501723709441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/WxANztfhWS"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:52.000Z",
            "id": "711725480823500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/3tADVj3KCx"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:44.000Z",
            "id": "711725447239708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/lfrE0tGQmC"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:44.000Z",
            "id": "711725445587140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/WxSWYLGxM9"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:43.000Z",
            "id": "711725443875909633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ghvwKnmiWa"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:43.000Z",
            "id": "711725442210762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/rW5GPHhl7w"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:42.000Z",
            "id": "711725440423960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Q8XH8sGhZ3"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:42.000Z",
            "id": "711725437034962946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/aSx3di6F6g"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:41.000Z",
            "id": "711725435290198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/0ldlA4jiGy"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:41.000Z",
            "id": "711725433671168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/dOG9ALpSGm"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:40.000Z",
            "id": "711725428612800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/UIeJJWRjlG"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:39.000Z",
            "id": "711725427102842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/mmPIQlIH8B"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:38.000Z",
            "id": "711725423441223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/BnMAaAAV5d"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:38.000Z",
            "id": "711725421486669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/l91BE2rUjJ"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:37.000Z",
            "id": "711725418303197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/gCNLuCPlpe"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:36.000Z",
            "id": "711725412255014913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Fq3qGF03HH"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:35.000Z",
            "id": "711725410573099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/AR0TG0w41A"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:35.000Z",
            "id": "711725408907952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/23UuKyyHrL"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:34.000Z",
            "id": "711725407196712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/APJ8e9eQu2"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:34.000Z",
            "id": "711725405862932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/KO1QRghCIL"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:34.000Z",
            "id": "711725403266678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/z1lG7toJyp"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:31.000Z",
            "id": "711725393468764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/iWbBQZRcw4"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:30.000Z",
            "id": "711725387512807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/WP2E9I8MGw"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:27.000Z",
            "id": "711725377626841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/c3J81OLcOA"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:26.000Z",
            "id": "711725370924359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/E32VqtrWgl"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:21.000Z",
            "id": "711725351420841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/d01UN1Dqqy"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:19.000Z",
            "id": "711725343145463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/VAoTxfxWSb"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:18.000Z",
            "id": "711725339756507138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/rMQnMo801A"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:17.000Z",
            "id": "711725334551375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ZaHdyEBBUd"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:16.000Z",
            "id": "711725329375559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/tRI2KftzYG"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:16.000Z",
            "id": "711725327739805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/tSHza85fKt"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:14.000Z",
            "id": "711725322505326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Rz5kLGUuip"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:14.000Z",
            "id": "711725320945008644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/JGnqf8dMdV"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:13.000Z",
            "id": "711725318818508801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Om1BRMPbOI"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:13.000Z",
            "id": "711725315198816258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/XRn0TEdmO4"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:12.000Z",
            "id": "711725313575624710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/993QV5I7wQ"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:11.000Z",
            "id": "711725308165009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/WQ9gO0MNa8"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:10.000Z",
            "id": "711725306462097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/vZAQskGwga"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:10.000Z",
            "id": "711725304847278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/gH8FHDuvQy"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:09.000Z",
            "id": "711725299868667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/k01SipNWfl"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:09.000Z",
            "id": "711725298367094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/I4Z8gmv3Mq"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:05.000Z",
            "id": "711725283867385860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/oB7giKQgDt"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:04.000Z",
            "id": "711725280608391170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/LFmv1TChCx"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:04.000Z",
            "id": "711725279002013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/UOpuiWCbiV"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:03.000Z",
            "id": "711725277303312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/JRSEpIRGqO"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:02.000Z",
            "id": "711725272211415041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/FyYrbKTHj3"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-03-21T01:25:01.000Z",
            "id": "711725264938541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/cXkCi02z0w"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:59.000Z",
            "id": "711725258592497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/G42KA3cnyd"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:59.000Z",
            "id": "711725256537341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/aEm4uQQSN7"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:58.000Z",
            "id": "711725254616305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/jsAs4Hrrsx"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:57.000Z",
            "id": "711725249604157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/NEzN1YneMO"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:56.000Z",
            "id": "711725247947341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/dDMgiS4PTo"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:56.000Z",
            "id": "711725246307393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/e6V5cnxYiw"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:56.000Z",
            "id": "711725244612878337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/cl8vDZnCBi"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:55.000Z",
            "id": "711725242884853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/GmhYpIqov4"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:55.000Z",
            "id": "711725241999822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/SKeDaoglHv"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:55.000Z",
            "id": "711725241739816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/hjMaS0yN6a"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:52.000Z",
            "id": "711725230683611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Gxx3Cj4VNk"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:52.000Z",
            "id": "711725229043617794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/IvlWQBjTxr"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:50.000Z",
            "id": "711725219077984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/0USSKMcnPo"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:49.000Z",
            "id": "711725217266028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ixyRJmGwak"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:39.000Z",
            "id": "711725174203109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/saxSDeIKT3"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:38.000Z",
            "id": "711725168356302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/zIL7UDigYt"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:37.000Z",
            "id": "711725166246518785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/IiHjWnu5c2"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:34.000Z",
            "id": "711725155483955201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ykqdCpSyuV"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:32.000Z",
            "id": "711725147019825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/UHZRosqPno"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:30.000Z",
            "id": "711725135481278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Mai2JrOoTG"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:29.000Z",
            "id": "711725131312209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Iuyzr2Mt79"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:26.000Z",
            "id": "711725121354924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/OUeGyynlS2"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:25.000Z",
            "id": "711725114539122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/FYFUIy5Z3j"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:23.000Z",
            "id": "711725109459857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/k0qjeE0epT"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:22.000Z",
            "id": "711725102363054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/G9c7QvH7L5"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:21.000Z",
            "id": "711725100689559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/x8JlYpjQhe"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:21.000Z",
            "id": "711725099007619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/PxrGDmwFMi"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:21.000Z",
            "id": "711725097405390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/95HPbz8QSw"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:20.000Z",
            "id": "711725096738508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/XwyuhXarun"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:18.000Z",
            "id": "711725088576376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/tJsMOLeKwE"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:15.000Z",
            "id": "711725075309789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/yBcsjpbADB"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:15.000Z",
            "id": "711725073439133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/8Yy3zm57rn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:14.000Z",
            "id": "711725071727898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/kOFd4bDOmp"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:14.000Z",
            "id": "711725071044182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/QguHCJ2XVU"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:13.000Z",
            "id": "711725066136858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Tkk3FRUb0A"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:12.000Z",
            "id": "711725059698663425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/rjy83FU3bt"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:11.000Z",
            "id": "711725057953763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/LG2a91tfbn"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:11.000Z",
            "id": "711725056473235457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/xj3wUE5KVU"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:10.000Z",
            "id": "711725052807393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/60G7pcSH6a"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:10.000Z",
            "id": "711725051184189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/3aaRK8YF1G"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:08.000Z",
            "id": "711725043886063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/7IoPT7RExA"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:07.000Z",
            "id": "711725042195771398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/QqL1ddO123"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:07.000Z",
            "id": "711725040610312194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ZvtbVdQqM0"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:07.000Z",
            "id": "711725039813394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/kiEcsvcUkL"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:04.000Z",
            "id": "711725027524120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/SiHCJbe0tP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-03-21T01:24:03.000Z",
            "id": "711725023975714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal... https://t.co/cV2ZVEaShW"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-03-21T01:23:58.000Z",
            "id": "711725002307964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/IzGtdTXwZG"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-03-21T01:23:57.000Z",
            "id": "711724998923128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/o8Ag0yDAT3"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2016-03-21T01:23:50.000Z",
            "id": "711724967491084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscien... https://t.co/nLrwxmwlMW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-03-21T01:23:22.000Z",
            "id": "711724852906823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital.\nEvento buscou conscientizar sobre a ... https://t.co/vokBZOdstS"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2016-03-21T01:23:21.000Z",
            "id": "711724849270358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/flThiqsP0D"
        },
        {
            "author_id": "78358061",
            "created_at": "2016-03-21T01:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326914,
                        -21.72786561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "711720581331361793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero estar contigo e nao importa o lugar\" \ud83d\udc9a\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/ZsBmtm55Ox"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-03-21T00:55:08.000Z",
            "id": "711717747068022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Lindas imagens. https://t.co/1En5lij2OP"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-03-21T00:49:33.000Z",
            "id": "711716340478844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Xr85e71eof"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2016-03-21T00:49:32.000Z",
            "id": "711716338331488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 A caminho do Parque Estadual do Turvo\n\n\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800Derrubadas , RS - Brasil\n\n\u2800\u2026 https://t.co/xfOpQKu5iV https://t.co/nnCZrTDq9m"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-03-21T00:49:26.000Z",
            "id": "711716313194831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/289Ug4eCBR"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-03-21T00:49:22.000Z",
            "id": "711716293624205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/vQs9AeVDre"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-03-21T00:49:13.000Z",
            "id": "711716259545493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Abw2SsmV7t"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:59.000Z",
            "id": "711716196798697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Op6flngZNu"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:56.000Z",
            "id": "711716184324837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/d46ZrZfnCW"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:51.000Z",
            "id": "711716164691304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/rvfBh14sLt"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:45.000Z",
            "id": "711716140439896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/cUK0fF9BRz"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:34.000Z",
            "id": "711716094570987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/HMZgtZriz6"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:32.000Z",
            "id": "711716085356081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/NCdAw3BrjP"
        },
        {
            "author_id": "708491603556564992",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:26.000Z",
            "id": "711716059192041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/KGcwj6R5ol"
        },
        {
            "author_id": "708303058032324608",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:26.000Z",
            "id": "711716058441207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Hbgt2LqiB3"
        },
        {
            "author_id": "4582650575",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716057463926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/FayE0JMMw3"
        },
        {
            "author_id": "4571892615",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716057023520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/itwqNpRlzK"
        },
        {
            "author_id": "4551392776",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716056234995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/8Vb3hCvOVz"
        },
        {
            "author_id": "4470270449",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716055941455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/0bdHMJneAo"
        },
        {
            "author_id": "4354761982",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716055660388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/9qHuugMPwr"
        },
        {
            "author_id": "4325013509",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716054968340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ZzFq7RC4kZ"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:25.000Z",
            "id": "711716054653796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/8SVdFSNnzF"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:21.000Z",
            "id": "711716041278115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/dF42sgtpGB"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-03-21T00:48:03.000Z",
            "id": "711715965071806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/T6nSaXvbcd"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-03-21T00:47:59.000Z",
            "id": "711715947258580997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Vk6t6pH6uz"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-03-21T00:47:11.000Z",
            "id": "711715745722306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/DRZeHMEucw"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-03-21T00:47:07.000Z",
            "id": "711715728911572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/FypomOJdyy"
        },
        {
            "author_id": "91342607",
            "created_at": "2016-03-21T00:47:02.000Z",
            "id": "711715707868880901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a divers\u00e3o foi no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/D2ObdFDbF6"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-03-21T00:46:34.000Z",
            "id": "711715591044800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/XqykiSgyMq"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-03-21T00:46:31.000Z",
            "id": "711715578826727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/VE1n5y6Kr0"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-03-21T00:46:03.000Z",
            "id": "711715460463480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/TiOITLdWXl"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-03-21T00:45:48.000Z",
            "id": "711715396756250625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/sMoF3k2zQ5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2016-03-21T00:45:39.000Z",
            "id": "711715359414292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ZiD7HL5Xjm"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-03-21T00:45:21.000Z",
            "id": "711715285598777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/MutFjV6i5O"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-03-21T00:45:05.000Z",
            "id": "711715215600066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/QIuiMGoX1U"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-03-21T00:45:01.000Z",
            "id": "711715199082844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Twtu4fd5ca"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:59.000Z",
            "id": "711715190513897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/MN7q2gP7Ya"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:34.000Z",
            "id": "711715088613249028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/s3Hnmud10A"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:28.000Z",
            "id": "711715062327549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/f755tu56Sj"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:25.000Z",
            "id": "711715050986180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/1cUgD1ErpZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:15.000Z",
            "id": "711715006505570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal... https://t.co/CXItI9lcTd"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-03-21T00:44:03.000Z",
            "id": "711714956907905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#G1 Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do ... https://t.co/HPwCPRRxQq"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:57.000Z",
            "id": "711714932018909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/MiWNnungIT"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:52.000Z",
            "id": "711714912922251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/zASevWqVc0"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:50.000Z",
            "id": "711714902038040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/KWjR9axeCf"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:47.000Z",
            "id": "711714891816525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/VNd6S37jgD"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:45.000Z",
            "id": "711714883360821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do... https://t.co/pd3e6wdDQa"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:12.000Z",
            "id": "711714744965533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ZXSIR3MofB"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-03-21T00:43:01.000Z",
            "id": "711714698584924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/T0m4vtcIof"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-03-21T00:42:58.000Z",
            "id": "711714684550795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/U2Em8ruca9"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-03-21T00:42:52.000Z",
            "id": "711714658785239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/JolM77Ihp5"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-03-21T00:42:46.000Z",
            "id": "711714632604323841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/Xqa3LuiY1Q"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-03-21T00:42:07.000Z",
            "id": "711714470708404227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/xS6xlJqSgx"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-03-21T00:42:05.000Z",
            "id": "711714462198161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/u8ZTzt8NZL"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:49.000Z",
            "id": "711714393319313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/efMgv7gGMa"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:46.000Z",
            "id": "711714380883185667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/JHJNPCvsJN"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:42.000Z",
            "id": "711714367033581569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/IwW7CJKI4C"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:33.000Z",
            "id": "711714326218838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/S1zwoarIby"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:32.000Z",
            "id": "711714322947444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus https://t.co/PRSZ2G8N0S \nAbra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:16.000Z",
            "id": "711714255976816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/ipsTQ8FrHt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-03-21T00:41:08.000Z",
            "id": "711714224729300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/W3I8pJUist"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-03-21T00:40:58.000Z",
            "id": "711714180752015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/1FROtwDRlz"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-03-21T00:40:54.000Z",
            "id": "711714163718885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/FTEygQiZvu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-03-21T00:40:39.000Z",
            "id": "711714103111389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAbra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mindu, na capital. Evento buscou conscientizar sobre a polui\u00e7\u00e3o e a correta utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-03-21T00:40:34.000Z",
            "id": "711714082366205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo realiza abra\u00e7o simb\u00f3lico pelo Dia Mundial da \u00c1gua, em Manaus: Abra\u00e7o ocorreu no Parque Municipal do Mind... https://t.co/LNta55DhOD"
        },
        {
            "author_id": "140093604",
            "created_at": "2016-03-21T00:30:14.000Z",
            "id": "711711480970944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 !!! Renovada, pronta pra come\u00e7ar mais uma semana!!! Psicologia que amoooo !!! https://t.co/kW82Mn7lSY"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2016-03-21T00:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711708376627937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/OWhsR6Txg1"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2016-03-21T00:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711707808085835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37 weeks pregnant \u2764\ufe0f\ud83d\udc8e @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/YEldsYz5sK"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-21T00:10:46.000Z",
            "id": "711706580937408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/Rzxzk2hRR7"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2016-03-21T00:10:01.000Z",
            "id": "711706394278244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem programa de \u00edndio, no melhor sentido da express\u00e3o. \u00c0s 20h vai ao ar O \u00daltimo Kuarup Branco, doc sobre o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-03-20T23:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "711702395961655298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JanelaDoCeu \n\ud83d\udcf7: sami.barros @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/knoD5aLmyX"
        },
        {
            "author_id": "3065098247",
            "created_at": "2016-03-20T23:11:41.000Z",
            "id": "711691712784162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garota e Garoto Barra Mansa 2016.\n Parque Nacional do Itatiaia -    #cachoeira #itatiaia #trilha\u2026 https://t.co/HWGcL6PNjs"
        },
        {
            "author_id": "2532958905",
            "created_at": "2016-03-20T23:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "711689651967430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz \ud83d\ude00\ud83c\udfca\ud83c\udf89 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/e14Xf84CCM"
        },
        {
            "author_id": "3065098247",
            "created_at": "2016-03-20T22:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17394217,
                        -22.53259812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "711688229309849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional do Itatiaia -  #cachoeira  #cachoeiraveudanoiva\u2026 https://t.co/LgH9stPKnS"
        },
        {
            "author_id": "77095590",
            "created_at": "2016-03-20T22:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2944807835",
                        "start": 0,
                        "username": "andrea_abdalla"
                    }
                ]
            },
            "id": "711688040616501249",
            "in_reply_to_user_id": "2944807835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrea_abdalla vai ter passeata do parque municipal at\u00e9 a sede, baterias das organizadas junto... Tradicional \"parab\u00e9ns\" meia noite na sede"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2016-03-20T22:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2944807835",
                        "start": 0,
                        "username": "andrea_abdalla"
                    }
                ]
            },
            "id": "711687858055192576",
            "in_reply_to_user_id": "2944807835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrea_abdalla Ouvi dizer que vai rolar um encontro da Massa no Parque Municipal e caminhada at\u00e9 a sede."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-20T22:51:06.000Z",
            "id": "711686530524442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL E REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE DE BOA NOVA NO ESTADO DA BAHIA: Parque Nacional\u2026 https://t.co/Aj2UpYCg4a"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-20T22:39:57.000Z",
            "id": "711683725717860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2016-03-20T22:39:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711683688585678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falando em futebol, que jogo merda foi esse Fla-Flu, hein? ter ido pro parque nacional em vez de ficar vendo esse jogo foi boa escolha"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-20T22:32:05.000Z",
            "id": "711681744827711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL E REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE DE BOA NOVA - KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente e Sustentabilidade: https://t.co/9E3S52scA2"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-03-20T22:32:00.000Z",
            "id": "711681725626241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "27416824",
            "created_at": "2016-03-20T22:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711675116619313153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/i76eIDOGmv"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-20T22:03:07.000Z",
            "id": "711674459006996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/Kj26HLbg0m"
        },
        {
            "author_id": "19393726",
            "created_at": "2016-03-20T21:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "791635",
                        "start": 84,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "711673180386160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia para conhecer o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias - https://t.co/mh6voYdcx5 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "183448113",
            "created_at": "2016-03-20T21:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 52,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "711670582417465345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso lugar. Check out parque nacional tayrona on @foursquare: https://t.co/CH9PGX0ejm"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-03-20T21:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "711669723101073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/zNDeRMOeK5"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2016-03-20T21:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "711667928425435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/D2DWco3rFg"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-03-20T21:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "711667005997367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/UswFyN8YhX"
        },
        {
            "author_id": "3026912835",
            "created_at": "2016-03-20T21:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.31928,
                        -27.6487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bcd8ef50232e4a5e"
            },
            "id": "711666321738567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udd1d\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de Oliveira Borges https://t.co/sxphJbW5S6"
        },
        {
            "author_id": "119197435",
            "created_at": "2016-03-20T21:24:35.000Z",
            "id": "711664759603499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara. Lugar lindo ! Depois de chegar em Fortaleza , s\u00e3o quatro horas\u2026 https://t.co/LCg5r8sZEN"
        },
        {
            "author_id": "1653444560",
            "created_at": "2016-03-20T21:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "711662742554411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/fvFMPVPaXq"
        },
        {
            "author_id": "296596113",
            "created_at": "2016-03-20T20:39:46.000Z",
            "id": "711653481233424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/NEJoQ63ppM"
        },
        {
            "author_id": "345400114",
            "created_at": "2016-03-20T20:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33789795,
                        -20.29212602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "711652400184975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem sempre um p\u00f4r-do-sol... \u2600\ufe0f\ud83c\udf24\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/DxGdfD8zTR"
        },
        {
            "author_id": "2475000646",
            "created_at": "2016-03-20T20:17:17.000Z",
            "id": "711647823570153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super recomendo!  Fiquei no camping qdo fiz as trilhas do parque nacional da chapada dos\u2026 https://t.co/deiXBoxJEj"
        },
        {
            "author_id": "308859070",
            "created_at": "2016-03-20T19:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "711636406955671553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", minha motoqueira \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \n#sqn #perigo #perdendomotopranamorada @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/h6dr6cYLB8"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2016-03-20T19:20:02.000Z",
            "id": "711633416400154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o primeiro e mais antigo Parque Nacional do mundo! Se voc\u00ea deseja ver ursos, manadas de bis\u00f5es e alces,... https://t.co/kPyIPUFRpE"
        },
        {
            "author_id": "3154003422",
            "created_at": "2016-03-20T19:11:20.000Z",
            "id": "711631226994446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sempre vamos ir no parque municipal andar d bike do Ita\u00fa kkkk"
        },
        {
            "author_id": "77813897",
            "created_at": "2016-03-20T19:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56903322,
                        -25.59947423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "711630680233349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del Diablo desde Brasil #FozDoIguazu #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/Z5hsCj0Tzn"
        },
        {
            "author_id": "1686769224",
            "created_at": "2016-03-20T18:58:12.000Z",
            "id": "711627922659008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttps://t.co/ScZY6plxUM"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-20T18:52:20.000Z",
            "id": "711626443621404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/KniYFVudHm"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2016-03-20T18:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711621257796530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/BRI42h97tu"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2016-03-20T18:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711621057602433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jkmirella @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/kiUHs13ySt"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2016-03-20T18:20:22.000Z",
            "id": "711618400158617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP https://t.co/F7oqgMfqfi"
        },
        {
            "author_id": "307019243",
            "created_at": "2016-03-20T18:11:40.000Z",
            "id": "711616209725366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00c1GINA GLOBAL : Mo\u00e7ambique. TENS\u00c3O POL\u00cdTICO-MILITAR AMEA\u00c7A PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA https://t.co/EtqGdQ9jY2"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2016-03-20T18:02:28.000Z",
            "id": "711613895409070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP -... https://t.co/2VY7CyNqrs"
        },
        {
            "author_id": "3773852236",
            "created_at": "2016-03-20T17:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "711610407073554434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo, de volta pra \ud83c\udfe1 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/7nEBnp0HWK"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2016-03-20T17:45:08.000Z",
            "id": "711609531479015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucas coisas s\u00e3o t\u00e3o prazerosas quanto comer algod\u00e3o doce gigante, sentada embaixo das \u00e1rvores do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "2740388459",
            "created_at": "2016-03-20T17:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77786866,
                        -22.87372983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "711608795710038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QlJ71y7inY"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-03-20T17:34:31.000Z",
            "id": "711606863574355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP: [caption id=\"attachment_585383\" align=... https://t.co/dZmap0HmSK"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-03-20T17:34:29.000Z",
            "id": "711606853482848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP: [caption id=\"attachment_585383\" align=... https://t.co/f0zOH0CCJV"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-03-20T17:28:29.000Z",
            "id": "711605343885729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP: [caption id=\"attachment_585383\" align=... https://t.co/49njXCyDa9"
        },
        {
            "author_id": "415820289",
            "created_at": "2016-03-20T17:18:37.000Z",
            "id": "711602860073492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP: [caption id=\"attachment_585383\" align=... https://t.co/RLNUZwYLhU"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-03-20T17:05:18.000Z",
            "id": "711599510569537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador assinou, na manh\u00e3 de hoje, decreto que cria o Comit\u00ea Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) Granja do Ip\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "3083236825",
            "created_at": "2016-03-20T17:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75126837,
                        -9.61605947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711599151046336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/f964W2ESDB"
        },
        {
            "author_id": "427409913",
            "created_at": "2016-03-20T16:59:24.000Z",
            "id": "711598023311269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AtoaNoParque\ud83d\ude02 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/3SOIax5alv"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-20T16:50:50.000Z",
            "id": "711595869519261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/JUwIZ6yx6Y"
        },
        {
            "author_id": "2555190805",
            "created_at": "2016-03-20T16:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02717054,
                        -22.97345531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "711592032066785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha diferentona! I love u monamu \u2764\n#presentedap\u00f3s #naalegria #nomedo @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/etIcDlr0Yb"
        },
        {
            "author_id": "167116697",
            "created_at": "2016-03-20T16:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "293268779",
                        "start": 72,
                        "username": "Thiagocezimbraa"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "70372486",
                        "start": 89,
                        "username": "juliafariasr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "711591834141773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS w/ @thiagocezimbraa @juliafariasr https://t.co/Dnj8otkBzZ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-03-20T16:30:39.000Z",
            "id": "711590790284226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baleias-de-bryde s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em SP https://t.co/HygdKlqTqE"
        },
        {
            "author_id": "139401543",
            "created_at": "2016-03-20T16:30:14.000Z",
            "id": "711590683119898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESQUISA ESCOLAR DO NORDESTE: O Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/kRqRydx01q"
        },
        {
            "author_id": "65795150",
            "created_at": "2016-03-20T16:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13787644,
                        -29.05261369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "711589187087114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/GaTKLp6p2l"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2016-03-20T16:12:29.000Z",
            "id": "711586218258128896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei hj decreto p/ cria\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f4gico Granja do Ip\u00ea (\u2026) https://t.co/gQuZg73kWn"
        },
        {
            "author_id": "4773332134",
            "created_at": "2016-03-20T15:50:27.000Z",
            "id": "711580671857319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado o decreto que cria o Conselho Gestor da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 ARIE Granja do Ip\u00ea. https://t.co/eyhqWYQhSW"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-03-20T15:35:55.000Z",
            "id": "711577016114548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es - Parque Nacional\n Unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato Grosso, nos... https://t.co/lDkNM9SeDk"
        },
        {
            "author_id": "118140875",
            "created_at": "2016-03-20T15:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5805855,
                        -23.4030914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711575813334835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf42 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/SeIpNmLtCf"
        },
        {
            "author_id": "254321047",
            "created_at": "2016-03-20T15:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711573070453067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondidinho @ Parque Municipal De Bh https://t.co/kli7l7cL16"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-03-20T15:00:11.000Z",
            "id": "711568020917886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/sYsO6ca7SJ"
        },
        {
            "author_id": "163839419",
            "created_at": "2016-03-20T14:56:44.000Z",
            "id": "711567155825782785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas boas est\u00e3o nos detalhes! #Vide #SemEstresse @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/JSYWdL0LoB"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2016-03-20T14:41:05.000Z",
            "id": "711563214878715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tanto desconhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem acesso dif\u00edcil, mas, apesar do isolamento e do... https://t.co/4udNfNu8VZ"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2016-03-20T14:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "711554375781515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem sol... \ud83c\udf1e\u2600\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/f5i1E0tbon"
        },
        {
            "author_id": "76312549",
            "created_at": "2016-03-20T14:00:15.000Z",
            "id": "711552939882577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/7BnO01HUXK"
        },
        {
            "author_id": "70372486",
            "created_at": "2016-03-20T13:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "293268779",
                        "start": 72,
                        "username": "Thiagocezimbraa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "711552729999654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS w/ @thiagocezimbraa https://t.co/kSAw7uHrXv"
        },
        {
            "author_id": "56933760",
            "created_at": "2016-03-20T13:49:15.000Z",
            "id": "711550171327270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Massena #itatiaia #rj #travessia #trekking #mountain #ruybraga @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/udyW8MBzoA"
        },
        {
            "author_id": "293268779",
            "created_at": "2016-03-20T13:48:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "711549940732928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia bem \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9b\u2618\ud83d\udca5 (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS) https://t.co/ZNNcnpx4GO"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T13:39:30.000Z",
            "id": "711547716476739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins...aproveite o feriado! https://t.co/5CQRA2BOQs"
        },
        {
            "author_id": "118140875",
            "created_at": "2016-03-20T12:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2300512830",
                        "start": 77,
                        "username": "ederiwai"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58135543,
                        -23.40538164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "711536358821597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP w/ @ederiwai https://t.co/m5iO60oxLA"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-03-20T12:49:36.000Z",
            "id": "711535159556886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade.\n\ud83d\udea9\nSituado\u2026 https://t.co/HKT9ZhXRlU"
        },
        {
            "author_id": "1443961044",
            "created_at": "2016-03-20T12:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2987917503",
                        "start": 13,
                        "username": "pierrecastille_"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1164073380",
                        "start": 30,
                        "username": "rey_morgane"
                    }
                ]
            },
            "id": "711529102432444416",
            "in_reply_to_user_id": "3431857427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rouxdoudouu @pierrecastille_ @rey_morgane \nN'oublis pas ton dico\nhttps://t.co/j5QW8ZVS9g"
        },
        {
            "author_id": "260006117",
            "created_at": "2016-03-20T12:17:13.000Z",
            "id": "711527009730564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5XGYxDN4Ff"
        },
        {
            "author_id": "309222696",
            "created_at": "2016-03-20T12:12:58.000Z",
            "id": "711525941755904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achoo ki vo cola no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2016-03-20T11:48:50.000Z",
            "id": "711519866642112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Petr\u00f3polis de P\u00e1scoa ter\u00e1 shows no Parque Municipal de Itaipava https://t.co/S0OoKtoCVV"
        },
        {
            "author_id": "2654800357",
            "created_at": "2016-03-20T11:46:16.000Z",
            "id": "711519222073962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tive a imensa felicidade de participar, neste s\u00e1bado, da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Solon da Costa Soeiro,... https://t.co/DlwqA8iV9T"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2016-03-20T11:35:05.000Z",
            "id": "711516406383251458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Andradina sedia reuni\u00e3o da APA Federal  \n\nEncontro re\u00fane conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das... https://t.co/LtL7hLVgrM"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-03-20T11:25:48.000Z",
            "id": "711514072462860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, em Goias. Uma otima opcao de atividade outdoor alem\u2026 https://t.co/RhmB1HZ6En"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-03-20T10:45:04.000Z",
            "id": "711503820774309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a ESPET\u00c1CULO DA NATUREZA! \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nO sol surge imponente e ilumina as belezas do Parque Estadual do... https://t.co/bbwywCe0A7"
        },
        {
            "author_id": "1948746254",
            "created_at": "2016-03-20T09:56:06.000Z",
            "id": "711491497120686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo, Brasil https://t.co/Z3qbD6Purv"
        },
        {
            "author_id": "82235813",
            "created_at": "2016-03-20T09:05:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711478831169867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar?! #Macei\u00f3 #Parque #Alagoas @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/IbFsb9p68B"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T06:59:54.000Z",
            "id": "711447153995022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVeR2T"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2016-03-20T05:39:47.000Z",
            "id": "711426994810916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins...imperd\u00edvel! https://t.co/VtqQBVwrUr"
        },
        {
            "author_id": "433169616",
            "created_at": "2016-03-20T05:11:01.000Z",
            "id": "711419752065966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerros de Amotape https://t.co/ZaPozEf8G9"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-03-20T04:50:10.000Z",
            "id": "711414505302073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-03-20T04:18:46.000Z",
            "id": "711406603073949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LAGOS PLITVICE - CRO\u00c1CIA: Parque Nacional dos Lagos Plitvice - Cro\u00e1ciaO\u2026 https://t.co/WZt0AiL53o"
        },
        {
            "author_id": "4708113496",
            "created_at": "2016-03-20T04:12:56.000Z",
            "id": "711405137332318210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/16rFiqfLMn https://t.co/UtcHYaZbNz"
        },
        {
            "author_id": "4635734537",
            "created_at": "2016-03-20T04:12:30.000Z",
            "id": "711405026254544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/dCd1WNDCCb https://t.co/WGfQZy8G4b"
        },
        {
            "author_id": "4658815103",
            "created_at": "2016-03-20T04:12:22.000Z",
            "id": "711404993652195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/byUeqyAkDY https://t.co/5hXV7TiI8l"
        },
        {
            "author_id": "4635842297",
            "created_at": "2016-03-20T04:12:05.000Z",
            "id": "711404921271156740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/veljK7ZN2a https://t.co/rtbamL0hUa"
        },
        {
            "author_id": "4659045503",
            "created_at": "2016-03-20T04:11:40.000Z",
            "id": "711404816627412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/6XxIBAhols https://t.co/NxDa3QJXvq"
        },
        {
            "author_id": "4722376036",
            "created_at": "2016-03-20T04:11:12.000Z",
            "id": "711404701028196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/8jzhKmB2Pa https://t.co/6BwkJEos4X"
        },
        {
            "author_id": "4708300816",
            "created_at": "2016-03-20T04:11:04.000Z",
            "id": "711404667314372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/rodFLCKkyZ https://t.co/Fyq1RiGGmT"
        },
        {
            "author_id": "4659175180",
            "created_at": "2016-03-20T04:10:31.000Z",
            "id": "711404528558444545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/PklcdZNgjt https://t.co/Oxf6GzsmH1"
        },
        {
            "author_id": "4659035607",
            "created_at": "2016-03-20T04:10:06.000Z",
            "id": "711404422278983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/56UxQefFP6 https://t.co/MyYUY1lhD7"
        },
        {
            "author_id": "4727499861",
            "created_at": "2016-03-20T04:09:49.000Z",
            "id": "711404350413758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/aLnFZrZ2Xx https://t.co/DHBcO1LpXZ"
        },
        {
            "author_id": "4722511647",
            "created_at": "2016-03-20T04:09:41.000Z",
            "id": "711404317995995137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/tD0CPyU8n8 https://t.co/0HOfl5GH8w"
        },
        {
            "author_id": "4725895277",
            "created_at": "2016-03-20T04:09:32.000Z",
            "id": "711404282436685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal de Macei\u00f3 tem aula de ioga e pilates neste s\u00e1bado\u00a0(19) https://t.co/c92nrFwjVg https://t.co/UImnbgkJae"
        },
        {
            "author_id": "254321047",
            "created_at": "2016-03-20T03:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "711389327146803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve selfie com nuvem de algod\u00e3o doce sim. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Codg4HjpJQ"
        },
        {
            "author_id": "771491941",
            "created_at": "2016-03-20T03:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.435421,
                        -22.9701309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711387798859849729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizo aqui mais um objeto\u2714\n\n\ud83d\udea9 A\u00e7ude do Camorin - Parque Estadual da Pedra Branca\u2026 https://t.co/JSLKrlNvvy"
        },
        {
            "author_id": "4910488385",
            "created_at": "2016-03-20T02:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.7358394,
                        10.3285927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00dec776371a8365"
            },
            "id": "711384781607608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #llegando @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/OzqIAixN8h"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-20T02:45:11.000Z",
            "id": "711383053059411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/aH9ZWxrFel"
        },
        {
            "author_id": "4851860909",
            "created_at": "2016-03-20T02:12:15.000Z",
            "id": "711374766226145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini \u2013 Emiss\u00e1rio Submarino\n\nMunicipal Park Roberto Mario\u2026 https://t.co/gw9qqoHptX"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2016-03-20T02:10:00.000Z",
            "id": "711374198363525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias de 15 metros s\u00e3o avistadas no Parque Estadual Ilha Anchieta, em Ubatuba https://t.co/jJo3X2TPcl"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2016-03-20T01:25:41.000Z",
            "id": "711363045340155908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal III. https://t.co/8M9sxXIiTx"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2016-03-20T01:25:02.000Z",
            "id": "711362882433380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal II. https://t.co/rdunwVThl9"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2016-03-20T01:22:58.000Z",
            "id": "711362363908165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal I. https://t.co/qZzbA3TZdU"
        },
        {
            "author_id": "255998641",
            "created_at": "2016-03-20T01:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32568778,
                        -22.8490945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "711361436707115009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u270c\ud83d\udcaa\ud83d\ude18 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/VdfSwh60Vl"
        },
        {
            "author_id": "255998641",
            "created_at": "2016-03-20T01:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32568778,
                        -22.8490945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "711360866596360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f\ud83d\ude18 @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/czVx67XqGD"
        },
        {
            "author_id": "881061774",
            "created_at": "2016-03-20T01:11:40.000Z",
            "id": "711359519813718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ghOvKAh5UH"
        },
        {
            "author_id": "2191000111",
            "created_at": "2016-03-20T01:05:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "711357983607881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RockAFeria #ManifiestoUrbano @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/ALa7A6hn7D"
        },
        {
            "author_id": "195613285",
            "created_at": "2016-03-20T00:45:40.000Z",
            "id": "711352976665911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do cansa\u00e7o, \"bora nois\"! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/ZFK59ofiPW"
        },
        {
            "author_id": "54112458",
            "created_at": "2016-03-20T00:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "711351303444807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kpop #versionchola (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/8zj9JJ0fBm https://t.co/vN2Qe4z3cM"
        },
        {
            "author_id": "702491776616144896",
            "created_at": "2016-03-20T00:30:22.000Z",
            "id": "711349126542323713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins (SP) - Ela cobre uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica de 79.240\u2026 https://t.co/4JSBuUnJDE"
        },
        {
            "author_id": "72287661",
            "created_at": "2016-03-20T00:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1159631446933495808",
                        "start": 0,
                        "username": "deeriyoong"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711344853544738816",
            "in_reply_to_user_id": "30300528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deeriyoong ou pro parque nacional aqui do rj"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2016-03-20T00:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "711343982404616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00e1bado foi tranquilo, foi favor\u00e1vel. @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/3zXK46eTrS"
        },
        {
            "author_id": "1472859829",
            "created_at": "2016-03-20T00:03:09.000Z",
            "id": "711342278237794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Don H. levou seu #MyPassport Ultra em um mochil\u00e3o pelo Parque Nacional de Banff, no Canada. Para onde voc\u00ea iria? https://t.co/RJ1wwdIekL"
        },
        {
            "author_id": "196000475",
            "created_at": "2016-03-19T23:24:28.000Z",
            "id": "711332541412851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da natureza.. que lugar! \ud83c\udf40\ud83c\udf33#ibitipoca #janeladoc\u00e9u @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/zo5NAgMQ3s"
        },
        {
            "author_id": "23074724",
            "created_at": "2016-03-19T23:03:52.000Z",
            "id": "711327356929990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO: PROIBI\u00c7\u00c3O DO DESMATAMENTO DE \u00c1REA NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR, SP https://t.co/INho41lRFe"
        },
        {
            "author_id": "23074724",
            "created_at": "2016-03-19T23:03:15.000Z",
            "id": "711327202768527362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO: PROIBI\u00c7\u00c3O DO DESMATAMENTO DE \u00c1REA NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR, SP https://t.co/645Kp2G8VT"
        },
        {
            "author_id": "82235813",
            "created_at": "2016-03-19T22:48:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711323374585298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir os bra\u00e7os para o mundo. #Sempre @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/s8a82v0STb"
        },
        {
            "author_id": "63543663",
            "created_at": "2016-03-19T22:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76042854,
                        -9.61295514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "711320819213967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a Deus! \ud83d\ude4f\ud83c\udf33\ud83c\udf40\ud83c\udf43\n#ParqueMunicipal #Macei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/S5hn0NAObh"
        },
        {
            "author_id": "53140061",
            "created_at": "2016-03-19T22:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "346927912",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPaulaVendri"
                    }
                ]
            },
            "id": "711319099352158208",
            "in_reply_to_user_id": "346927912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AnaPaulaVendri @letrasLTDA Temos que descobrir em qual floresta ela est\u00e1 escondida e mandar cercar... tipo transformar em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "17147821",
            "created_at": "2016-03-19T22:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711318343794307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ralar um pouco #Exposi\u00e7\u00e3oFotogr\u00e1fica #WikiLovesEarth #TheEnd @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gmskkjgJhS"
        },
        {
            "author_id": "106226107",
            "created_at": "2016-03-19T22:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "711315162196795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/g9DdZyndtV"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-03-19T22:08:38.000Z",
            "id": "711313456490618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/n9mZtqKFrb\n\nGalera conhe\u00e7a essa marca que ajuda a natureza.  \nConhe\u00e7a o Parque Nacional da... https://t.co/lvWv60cwsd"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-03-19T22:05:31.000Z",
            "id": "711312675205193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/GFDB2FgUGg"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-19T22:02:05.000Z",
            "id": "711311807944790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/KOeNsZUZXq"
        },
        {
            "author_id": "276493579",
            "created_at": "2016-03-19T21:38:52.000Z",
            "id": "711305965744889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Perfeito, Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3 \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque\u2026 https://t.co/vAxssp4y7n"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-03-19T21:30:01.000Z",
            "id": "711303740171669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nParque Nacional de Yellowstone - EUA\n\nOs Estados Unidos tamb\u00e9m est\u00e3o na lista de... https://t.co/AY31St2jel"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-03-19T21:28:48.000Z",
            "id": "711303433031122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIGA DO PLANETA: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/pL5wCrhJ1D"
        },
        {
            "author_id": "38779282",
            "created_at": "2016-03-19T21:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "87838892",
                        "start": 0,
                        "username": "RhaissaHarrop"
                    }
                ]
            },
            "id": "711300517557829634",
            "in_reply_to_user_id": "87838892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RhaissaHarrop O foda \u00e9 que eles n\u00e3o podem coloc\u00e1-las de volta em mar aberto e jamais investiriam numa \u00e1rea protegida no mar. Putos."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-03-19T21:14:42.000Z",
            "id": "711299883106304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf5b#SemanaDaAgua2016\n\nAmanh\u00e3 teremos passeio cicl\u00edstico \udbb9\udfeb na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Marituba do Peixe.... https://t.co/aYgvG0mCHX"
        },
        {
            "author_id": "58854231",
            "created_at": "2016-03-19T21:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "331793503",
                        "start": 65,
                        "username": "sarah_japa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98513101,
                        -22.44878458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "711298905359695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @sarah_japa https://t.co/f5j1NqJyQC https://t.co/HQ0NXKYRrA"
        },
        {
            "author_id": "180627338",
            "created_at": "2016-03-19T20:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "711294261396938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um! Vulc\u00e3o Poas!!! Lindo!!! \ud83d\ude3b @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/1mkAW23tpY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:43.000Z",
            "id": "711294099387711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "15663597",
                        "start": 8,
                        "username": "agencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "711294074280501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAo vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... #serradocip\u00f3 #mg https://t.co/LdsGhtlD9H"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-03-19T20:51:33.000Z",
            "id": "711294060137308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost agencia.aventureiros\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAo vivo, direto do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3...\u2026 https://t.co/e0N6eh6Vne"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-03-19T20:45:18.000Z",
            "id": "711292484018675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Good News vai at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/NeYt7pmLta"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Horizontina, Brasil",
                "id": "bcd8ef50232e4a5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Yaracuy, Venezuela",
                "id": "00dec776371a8365",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697112872036515840",
                "name": "Ahlmo tours",
                "username": "AhlmoTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624917507",
                "name": "Sabrona",
                "username": "sabrinadnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165264269",
                "name": "\u2022rita\u2022",
                "username": "ritagriloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334705469",
                "name": "Comer Dormir Viajar",
                "username": "comerdormirv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24995630",
                "name": "jorgejiz",
                "username": "jorgejiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477976965",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "BrunoFernanBell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97782822",
                "name": "Lucas Cavalcante \u238a",
                "username": "lucaaslbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354870358",
                "name": "Vinicius Diniz #beta",
                "username": "ViniciusDinizb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104161887",
                "name": "LuccasFC",
                "username": "LuccasFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372224850",
                "name": "Alien \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "allmessed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25767618",
                "name": "Rodrigo Quintela",
                "username": "RodrigoQuintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328673208",
                "name": "ATC Construtora",
                "username": "ATCConstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826463519",
                "name": "Kanpek Restaurante",
                "username": "kanpektaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45126136",
                "name": "Paulo Bretas",
                "username": "pbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200426523",
                "name": "Viator_Portugu\u00eas",
                "username": "Viatorportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134243967",
                "name": "Secret\u00e1ria de Turismo do RN",
                "username": "SeturRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92200691",
                "name": "Ver\u00f4nica Ralha",
                "username": "veronicaralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50454305",
                "name": "UNIFIPMoc",
                "username": "unifipmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40696600",
                "name": "R\u00e1dio Boa Nova",
                "username": "radioboanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227377109",
                "name": "Marcos Rock80",
                "username": "MarcosRock80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287472271",
                "name": "Matias Pisano",
                "username": "matipisano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251903688",
                "name": "Wesley Vaz",
                "username": "WesleyFerreiraV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156954852",
                "name": "Pr\u00f3ximos Concursos",
                "username": "proximoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330079696",
                "name": "Brasil Meu Destino",
                "username": "BR_MeuDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924146456",
                "name": "Paulo",
                "username": "pnolasco2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72712949",
                "name": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "MiguelBBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229021350",
                "name": "Ingenieros de Montes",
                "username": "ingdemontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757738",
                "name": "Cl\u00e1udia Mello",
                "username": "CGAMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165632653",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcee",
                "username": "coisasdojoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439244954",
                "name": "Kadu",
                "username": "kdpsa_jpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710857150940241920",
                "name": "Small Mammals Papers",
                "username": "TheriaPapers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513440599",
                "name": "gica",
                "username": "groult_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700196834",
                "name": "\u269c Cau",
                "username": "caupetranski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28317113",
                "name": "Paulo Napa",
                "username": "PauloNapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2344060272",
                "name": "PIKININO",
                "username": "GdrRuben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062571281",
                "name": "Sanchez jmc",
                "username": "sanchez_jmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594025",
                "name": "Gabiihs \u2122",
                "username": "gabiihsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719173271",
                "name": "Urbano Santos",
                "username": "UrbanoSantosMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159982333",
                "name": "edinardo ferreira",
                "username": "Edinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197579709",
                "name": "PICA DE GOLD \u2122",
                "username": "GuilhermeCxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53176372",
                "name": "LEON\ud83c\udd70\ufe0fRDO SILV\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "leleozim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264502035",
                "name": "Pedro Souza",
                "username": "PedroSouza09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285901039",
                "name": "Annene",
                "username": "Nanniaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144767195",
                "name": "Aline Assmann",
                "username": "AlineGraziele11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228648074",
                "name": "Reinaldo Antiquera",
                "username": "sergio_264",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819363624",
                "name": "J\u00falio Belis\u00e1rio",
                "username": "belisario_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131507212",
                "name": "Wilson Rebelo",
                "username": "WilsonRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440417808",
                "name": "Marcos",
                "username": "_MarcosCosta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67132004",
                "name": "marcos lima",
                "username": "mklima3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303972700",
                "name": "Dani Por Aqui",
                "username": "daniporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53752177",
                "name": "Andr\u00e9 Baldini",
                "username": "andrebaldinisep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418070310",
                "name": "Hoje Tem",
                "username": "HojeTemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239224271",
                "name": "Bem Receptivo",
                "username": "bemreceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189211",
                "name": "Karina Ogrodoski",
                "username": "karinapepina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675104",
                "name": "bianca",
                "username": "byebiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33668698",
                "name": "Jose Mauro N. Junior",
                "username": "juniorabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588623794",
                "name": "FLAVIA AMADEU Design",
                "username": "amadeudesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516957883",
                "name": "Na\u200e \u200e\u272a",
                "username": "sorryimnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357111206",
                "name": "Whatever.",
                "username": "AlejandraBa06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75709597",
                "name": "Alo\u00edsio Classmann",
                "username": "depclassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57717875",
                "name": "Lufe Skywalker \ud83d\udc0a",
                "username": "luisffs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139401543",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gomes",
                "username": "Jolugue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57699096",
                "name": "Felipe Andr\u00e9",
                "username": "felipeandree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63543663",
                "name": "Vanderson Ara\u00fajo",
                "username": "VandersonArauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123270633",
                "name": "GK \u264b",
                "username": "GlaydeKennia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "veneno",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377191",
                "name": "Prof. Fabio Marques",
                "username": "tecgfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700656269711966208",
                "name": "Dricka Amorim",
                "username": "dryckaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17568996",
                "name": "lucianolll",
                "username": "lucianolll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704107024246767616",
                "name": "Danny Hayrh\u00e1",
                "username": "DannyHayrha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189576403",
                "name": "Uilliam Flores Ramos",
                "username": "Uilliam_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463596",
                "name": "Luiz C Balcewicz",
                "username": "Balcewicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552837723",
                "name": "Yoha",
                "username": "yohadetzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156647",
                "name": "Caio Vieira",
                "username": "caiox920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193540655",
                "name": "Eu tamb\u00e9m quero ir embora, iara",
                "username": "littlenids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529113104",
                "name": "Duds",
                "username": "E_duardu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169746609",
                "name": "Andreza Ara\u00fajo Mallmann",
                "username": "andrezajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266804124",
                "name": "Mo\u00e7ambili\u00e1rias",
                "username": "mocambiliarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386334599",
                "name": "Rafael Bezerra",
                "username": "RafaelBZHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358061",
                "name": "Matheus Guido",
                "username": "matheusguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708491603556564992",
                "name": "fabi",
                "username": "fabiana00_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708303058032324608",
                "name": "maria clara",
                "username": "maclara99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4582650575",
                "name": "gabi TN",
                "username": "23h43min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4571892615",
                "name": "leila",
                "username": "voufazr1leilaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551392776",
                "name": "Carvalho",
                "username": "fuckyoufuktu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4470270449",
                "name": "lisa",
                "username": "LisandraLira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354761982",
                "name": "rey",
                "username": "naldobaea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4325013509",
                "name": "Jimmy",
                "username": "JimmyAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91342607",
                "name": "Rasler Oliveira",
                "username": "relsar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140093604",
                "name": "Elaine Brand\u00e3o",
                "username": "Mcsonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065098247",
                "name": "luiza\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "lobatxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532958905",
                "name": "ka",
                "username": "ktmantilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77095590",
                "name": "Henrique Godoy \ud83d\udd3a",
                "username": "Hgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944807835",
                "name": "Andr\u00e9a Abdalla",
                "username": "andrea_abdalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27416824",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "raffasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19393726",
                "name": "Julio Cezar Cruzeta",
                "username": "jcruzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183448113",
                "name": "Kevin",
                "username": "lekevinps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026912835",
                "name": "Duda Richter",
                "username": "dudarichteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119197435",
                "name": "sabrinarocha",
                "username": "sabrirocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653444560",
                "name": "jeffleitte BETALAB",
                "username": "jeffleitte20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296596113",
                "name": "Camper\u2122",
                "username": "lucas_xsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345400114",
                "name": "cris",
                "username": "cristielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475000646",
                "name": "AMontanhista",
                "username": "amontanhista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308859070",
                "name": "1 9 9 2",
                "username": "PabloCarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154003422",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yasminlmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77813897",
                "name": "Diame\ud83c\udf1f",
                "username": "DiameGelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686769224",
                "name": "megadett",
                "username": "edfrank_1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307019243",
                "name": "P\u00e1gina Global",
                "username": "paginaglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3773852236",
                "name": "Jefferson Dionizio",
                "username": "negguiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740388459",
                "name": "Ramon Soares",
                "username": "SoaresRamon06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415820289",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagoolimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3083236825",
                "name": "paulo jonas",
                "username": "JonasgeoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427409913",
                "name": "J\u00fanior de Jesus",
                "username": "esteves_jnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555190805",
                "name": "Daii\ud83d\udc97",
                "username": "daicouto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167116697",
                "name": "Maria Eduarda Yuki Nagata",
                "username": "yukinagata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293268779",
                "name": "Thiago Cezimbra",
                "username": "Thiagocezimbraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70372486",
                "name": "J\u00faf Farias",
                "username": "juliafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65795150",
                "name": "Zaby Moraes - Iza",
                "username": "ZabdielMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4773332134",
                "name": "Sema DF",
                "username": "meioambientedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118140875",
                "name": "Leonardo Lopes Ruiz",
                "username": "leolopesruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254321047",
                "name": "Miss AstraZeneca \ud83d\udd2e",
                "username": "mihlouise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163839419",
                "name": "Vagner Kaiser",
                "username": "vagnerkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312549",
                "name": "Claudio Alvarenga",
                "username": "Alvarengacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56933760",
                "name": "No ID \ud83e\udd4b",
                "username": "MatheusWAStd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300512830",
                "name": "\u00c9der Sindeaux Iwai",
                "username": "ederiwai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443961044",
                "name": "LolaVenez",
                "username": "LolaVenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987917503",
                "name": "pierre",
                "username": "pierrecastille_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164073380",
                "name": "\ud83d\udd2e",
                "username": "rey_morgane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260006117",
                "name": "Pedro Noronha",
                "username": "peedro_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309222696",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavo157zk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654800357",
                "name": "Aluisio Mendes",
                "username": "AluisioMendesMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948746254",
                "name": "jose fernandez mor\u00e1n",
                "username": "josetxualgorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235813",
                "name": "\ud83e\uddd3\ud83c\udffc \ud83e\uddb7\ud83c\udfe0 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "Nemzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433169616",
                "name": "Mixha_Zizek",
                "username": "Mixha_Zizek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708113496",
                "name": "Patsy Bewley",
                "username": "BewleyPatsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635734537",
                "name": "Brandi Styles",
                "username": "BrandiStyles6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658815103",
                "name": "Brandi Strelley",
                "username": "BrandiStrelley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635842297",
                "name": "Brandi Shiveley",
                "username": "BrandiShiveley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659045503",
                "name": "Brandi Raudell",
                "username": "BrandiRaudell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722376036",
                "name": "Brandi Panshawe",
                "username": "BrandiPanshawe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708300816",
                "name": "Brandi Norris",
                "username": "BrandiNorris17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659175180",
                "name": "Brandi Leynham",
                "username": "BrandiLeynham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659035607",
                "name": "Brandi Kent",
                "username": "BrandiKent15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4727499861",
                "name": "Brandi Huddleston",
                "username": "BrandiHuddlest2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722511647",
                "name": "Brandi Harper",
                "username": "BrandiHarper15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725895277",
                "name": "Brandi Harlakinden",
                "username": "BrandiHarlakin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771491941",
                "name": "Uly6s",
                "username": "Ulys6s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4910488385",
                "name": "Juan\u2728",
                "username": "Andres_venezuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4851860909",
                "name": "Drone Shots",
                "username": "drone_shots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78769867",
                "name": "Fernando Pangar\u00e9",
                "username": "fernandopanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255998641",
                "name": "BRENDA NOGUEIRA",
                "username": "abrendapn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881061774",
                "name": "Cristina Lima",
                "username": "KrisSLima28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191000111",
                "name": "\ud83c\udf38Floria Emilia\ud83c\udf38",
                "username": "KatherinAlemanH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195613285",
                "name": "Tassiana",
                "username": "tassiaalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54112458",
                "name": "Miguel G.",
                "username": "LuisMiguel_GP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702491776616144896",
                "name": "Amigos de Peru\u00edbe",
                "username": "amigos_peruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72287661",
                "name": "bia #evermore",
                "username": "apinkswift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159631446933495808",
                "name": "folklore",
                "username": "deeriyoong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472859829",
                "name": "WDBrasil",
                "username": "WD_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196000475",
                "name": "Roberta Rani",
                "username": "RobertaRani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23074724",
                "name": "Silvia Fittipaldi",
                "username": "silviafitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53140061",
                "name": "D. Barros",
                "username": "denilsonbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346927912",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "AnaPaulaVendri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17147821",
                "name": "Rodrigo Padula",
                "username": "rodrigopadula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106226107",
                "name": "LEGALIZADAH, Amante.",
                "username": "BokaDiSiFuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276493579",
                "name": "Leo Da Paz 'TimBeta'",
                "username": "LeoAristides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38779282",
                "name": "Andrezza",
                "username": "__AndrezzaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87838892",
                "name": "Rha\u00edssa Harrop",
                "username": "RhaissaHarrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58854231",
                "name": "Ewert\u00f8n Hygin\u00f8 ||-//",
                "username": "ewertonhalten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331793503",
                "name": "Sarah Andrade",
                "username": "sarah_japa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180627338",
                "name": "Tay de Tato",
                "username": "TatoTay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663597",
                "name": "Ag\u00eancia MundU!",
                "username": "agencia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "712398927220350977",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqmekvhcyiuvsnqt1lpe2ikn1th9",
        "oldest_id": "711292484018675712",
        "result_count": 498
    }
}